globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Al\u00e9m da reda\u00e7\u00e3o, candidatos tiveram prova de portugu\u00eas neste domingo. ","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/utopia-e-o-tema-da-redacao-da-fuvest-2016.html","estilo":"","titulo":"'Utopia' \u00e9 tema da reda\u00e7\u00e3o da Fuvest 2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"aumento da tarifa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/manifestante-de-ato-contra-aumento-da-tarifa-e-solto-apos-decisao-judicial.html","estilo":"","titulo":"Manifestante \u00e9 solto ap\u00f3s decis\u00e3o da Justi\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QTDeAVt_tefUkB-KdthkJC_iWGs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9BcJGdYzG430pub1jssl1MVgYjE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/09\/policial-1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/video-mostra-pm-colocando-objetos-em-mochila-de-manifestante-em-sp.html","estilo":"","titulo":"PM coloca objetos em mochila de detido"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/tarifa-de-r-380-para-onibus-metro-e-trem-vale-partir-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Tarifa de R$ 3,80 vale a partir deste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"chuvas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/bombeiros-buscam-desaparecido-em-corrego-da-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Bombeiros buscam desaparecido em c\u00f3rrego da Zona Leste "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/McMRUD0UIqc7oi10I_X2qn3tw4M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/X_tzCD1RbWEYxHmbS9-zPFa9Zuw=\/322x0:1763x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/09\/enchente.jpg","chapeu":"chuvas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/rios-e-corregos-transbordam-e-provocam-enchente-em-bairros-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Rios transbordam e alagam Zona Leste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R16O8C1NgzcNRMsVqC3yrYp2GdE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JebOtWKBL88_SyaoGQ-gm7azMr8=\/0x0:3261x2448\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/08\/img_2111.jpg","chapeu":"OBRAS DO MONOTRILHO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/vizinhos-de-obra-do-monotrilho-parada-em-sp-reclamam-de-mosquitos.html","estilo":"","titulo":"Vizinhos reclamam de mosquitos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/C26_jgnYvZo0C4F3sMAdbNvOll4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HNlF12F214TlVFTH5mBqdYWRLcU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2011\/08\/04\/monotrilho-linha-2-verde-04.jpg","chapeu":"Linha 2-Verde","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/governo-de-sp-suspende-obras-da-linha-2-verde-do-metro-ate-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Obra do Metr\u00f4 at\u00e9 Guarulhos \u00e9 suspensa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"br\u00e1s","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/terreno-abandonado-acumula-matagal-e-agua-na-regiao-do-bras.html","estilo":"","titulo":"Terreno abandonado acumula matagal "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tecnologia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/prefeitura-credencia-empresas-para-venda-de-zona-azul-por-aplicativos.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura credencia empresas para venda de Zona Azul por aplicativos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/leXBEZXq7kfQAgIrFfC4dTIUCrg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3_7T0WJjYunug1riSImWnSybvRM=\/172x0:1593x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/02\/fup20150302051.jpg","chapeu":"sabesp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sabesp-abre-comportas-da-guarapiranga-e-preocupa-moradores.html","estilo":"","titulo":"Guarapiranga tem comportas abertas "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"D\u00e9cima seguida","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-do-cantareira-registra-decima-alta-seguida-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra alta neste domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/evjX0r3PHQwGit_ofW2-72JEJSM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kEz4XyDbL-aVtjjjMRoWQ1UaATU=\/0x7:140x112\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/22\/11261932.jpg","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/confira-os-horarios-dos-ensaios-das-escolas-de-samba-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Confira hor\u00e1rios dos ensaios das escolas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bbDFxuAmd3HXFhDgOpvYSHZiDjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T386LM6N2GecdTxKixrhNicvzps=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/38\/51\/4725138","chapeu":"anivers\u00e1rio de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sptv-1edicao\/videos\/t\/edicoes\/v\/assista-ao-video-da-tv-globo-em-homenagem-ao-aniversario-da-cidade-de-sao-paulo\/4725138\/","estilo":"","titulo":"Assista \u00e0 homenagem da TV Globo \u00e0 cidade"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"F\u00c9RIAS ESCOLARES","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/unidades-do-sesc-tem-programacao-especial-neste-verao.html","estilo":"","titulo":"Unidades do Sesc t\u00eam programa\u00e7\u00e3o especial neste ver\u00e3o"}]);