globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/04\/com-volta-de-ricardo-oliveira-santos-relaciona-23-atletas-contra-capivariano.html","titulo":"Com volta de Ricardo Oliveira, Santos relaciona 23 atletas contra Capivariano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pTGgbyHihnx_uN3yGc6S7RN9XlI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_BNOUuR7ZrunP5v-RdTGdJoe6So=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/04\/24621815646_5615f4d617_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-da-tri\/post\/amistoso-entre-santos-e-barcelona-vira-motivo-de-zoeira-na-web-veja-piadas.html","titulo":"Amistoso entre Santos e Barcelona vira motivo de zoeira na web; veja piadas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rhQRmvpXB2CJp2WkvAXRjxi7bcs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZmyjWdsEHZq-wAG_JZnqQrRVSs4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/02\/8351_920401794745030_2756031622249739734_n.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/04\/santos-tem-tres-jogadores-convocados-pela-selecao-brasileira-sub-20.html","titulo":"Santos tem tr\u00eas jogadores convocados pela sele\u00e7\u00e3o brasileira sub-20","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pHacAg19Btl6jgymRwqvm2LJ4s0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gDglMGtXN_tqPpKcFtVpAW_BbdE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/02\/20160313013826_0.jpeg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/04\/de-virada-santos-b-vence-portuguesa-santista-em-jogo-treino-no-ct-rei-pele.html","titulo":"De virada, Santos B vence Portuguesa Santista em jogo-treino no CT Rei Pel\u00e9","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o7FQptH9PgfMwnrkkiP4f0rPiS4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u96xubExorZwYhBe9BHUmgK8ZDk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/02\/portuguesa-santista-e-santos-b.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/noticia\/2016\/04\/sereias-da-vila-decidem-copa-ouro-contra-o-centro-olimpico-na-vila.html","titulo":"Sereias da Vila decidem Copa Ouro contra o Centro Ol\u00edmpico, na Vila","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b_7brtW-cPY5Mjx3l1jPAR8hVLs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GjtjzHqI3aOBx9ictORagxom7qE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/02\/25435413050_958758eb38_b.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/04\/ja-nas-quartas-santos-cogita-poupar-titulares-desgastados-em-capivari.html","titulo":"J\u00e1 nas quartas, Santos cogita poupar titulares desgastados em Capivari","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OryFx4TMmP5ZEplyP-kbtN0oM60=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VQks3ZUI_fQPHHRds5i6mvsnCMM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/30\/26048165162_ab0306a404_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/04\/santos-faz-promocao-e-socios-nao-pagam-ingresso-contra-o-audax.html","titulo":"Santos faz promo\u00e7\u00e3o, e s\u00f3cios n\u00e3o pagam ingresso contra o Audax","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lo_TTclsphsuhpPPLfLw57WfPCE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Sb4Q2W1CFZxSmmuPMoiGPamVrOs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/27\/rib0805.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/04\/santos-aceita-amistoso-contra-o-barca-mas-avisa-vila-e-o-lugar-ideal.html","titulo":"Santos aceita amistoso contra o Bar\u00e7a, mas avisa: \"A Vila \u00e9 o lugar ideal\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ot_Kv0BKheI_CyZcZtJVx7J-ksI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OhzxRZS1QHNF40i7cZk6hO_hZKs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/26\/rib7888.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-da-tri\/post\/promovido-em-janeiro-lucas-verissimo-passa-por-trote-atrasado-no-santos.html","titulo":"Promovido em janeiro, Lucas Ver\u00edssimo passa por trote atrasado no Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dOOLdQXIfVCHjNEYAntaMUJIatI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2fRd-YzuN9vMvSMU-WiiK8Yn6dg=\/125x100\/smart\/s03.video.glbimg.com\/640x360\/4927718.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/04\/apos-dois-gols-paulinho-diz-aprender-e-muito-com-trio-ofensivo-do-santos.html","titulo":"Ap\u00f3s dois gols, Paulinho diz aprender \"e muito\" com trio ofensivo do Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/A8k2HvQEPlTKFTaDOM5braavTJk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jBcHBE6QcZwfGve1XCj8d9aa5tQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/01\/25712114120_e66665b55f_o.jpg"}]);