globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Familiares de estudantes s\u00e3o alertados sobre riscos de contamina\u00e7\u00e3o e sintomas da doen\u00e7a.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/com-surto-de-h1n1-escolas-de-sp-reforcam-limpeza-e-alertam-familias.html","estilo":"","titulo":"Com surto de H1N1, escolas de SP refor\u00e7am limpeza "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/13mxqL5MgylDEW47RyfzWQu27a4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O5_tFjUK2eh2LjGmonP4fTWXJIQ=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/25\/agride.jpg","chapeu":"agress\u00e3o \u00e0 iraniano","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/policial-civil-que-agrediu-comerciante-iraniano-em-sp-se-aposenta.html","estilo":"","titulo":"Policial civil consegue se aposentar em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/ao-ser-medicado-homem-que-atacou-juiza-disse-que-queria-chamar-atencao.html","estilo":"","titulo":"\u00d3rg\u00e3os ainda apuram acidente que matou filho de Alckmin ap\u00f3s um ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KlDjU1ao5IBWXcsbnOURBtKzfQ8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JmUiMU1JcLtdNAsNlBvIHPc7w-Y=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/25\/88\/4928825","chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/pm-de-folga-e-morto-na-frente-do-filho-na-zona-sul-de-sp-veja-imagens.html","estilo":"","titulo":"PM \u00e9 assassinado na frente do filho "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O4HN9BCv1QuIc9EhyEGzGiXGYos=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YCPL137B2ggtTcCNeoGGytSRKEc=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/02\/onibus-queimado.jpg","chapeu":"zona norte ","url":" http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/onibus-e-incendiado-em-protesto-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus \u00e9 incendiado em protesto em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V-iv897OPogFxhg-9WDcmCCLC6k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/82CbCtyy-IKjdRzrTlSIiemaG9c=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"Reservat\u00f3rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sistema-cantareira-comeca-abril-com-alta-em-seus-reservatorios.html","estilo":"","titulo":"Cantareira come\u00e7a\n m\u00eas de abril com alta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ajuda gratuita","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/universidades-ajudam-declarar-o-imposto-de-renda-de-2016.html","estilo":"","titulo":"Universidades ajudam a declarar o Imposto de Renda de 2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cultura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/grupo-apresenta-peca-em-onibus-do-terminal-parque-dom-pedro-ii.html","estilo":"","titulo":"Grupo apresenta pe\u00e7a em \u00f4nibus do Terminal Parque Dom Pedro 2\u00ba"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cultura 2","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/casa-tombada-como-patrimonio-de-sp-abre-ao-publico-como-galeria.html","estilo":"","titulo":"Casa tombada como patrim\u00f4nio p\u00fablico de SP vira galeria de arte"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9NlidPoYtsIqeE5NAuoi6NjSTUw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/COPNIXDUcPnYqkR65gmMIUuzZHs=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/01\/mancha02.jpg","chapeu":"Agress\u00e3o a gavi\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/suspeito-fugiu-com-agressores-de-membros-da-gavioes-no-carro-da-mae.html","estilo":"","titulo":"Suspeito usou carro da m\u00e3e para fugir"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FIQYJ2HAEKnTusajKPlmnFjjt_M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/R54beclqtKhxS1fM2jpxme1E9qY=\/86x0:1507x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/01\/prot11.jpg","chapeu":"Av. Paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/manifestantes-fazem-protesto-contra-corrupcao-na-av-paulista-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Manifestantes fazem ato contra a corrup\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AWLeqpP3CcZf9qqJbZRg9sLKyEM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yjLj3cYxLTY-sHBuFKFt6aNRIQc=\/492x83:1390x756\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/01\/alckmin.jpg","chapeu":"No lugar do aumento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2016\/04\/alckmin-confirma-r-430-milhoes-de-bonus-por-merito-professores.html","estilo":"","titulo":"Alckmin confirma b\u00f4nus a professores"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JEvPHtX9xRbPR_VKnypkaMbNvO4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Boqr1aB5IXPId5a8s66VGVNK_Gs=\/467x152:1131x650\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/01\/mulher2.jpg","chapeu":"Atacou D. Odilo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/universitaria-que-atacou-dom-odilo-agride-juiz-militar-em-audiencia-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Universit\u00e1ria agride\n juiz em audi\u00eancia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"corrup\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2016\/04\/pf-deflagra-27-etapa-da-operacao-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"PF deflagra a 27\u00aa etapa da Opera\u00e7\u00e3o\n Lava Jato na Grande S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Santo Andr\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2016\/04\/morte-de-celso-daniel-pode-estar-ligada-crimes-na-petrobras-diz-moro.html","estilo":"","titulo":"Morte de Celso Daniel pode ter elo \ncom esquema na Prefeitura, diz Moro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vyV7qoMKY4PBZvuXQ76EPq_2l5U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y7LWFdqYXKZK_o49husK0VmrcX4=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/83\/64\/4926483","chapeu":"fraude na merenda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2016\/04\/prova-que-liga-servidores-fraude-da-merenda-sumiu-diz-corregedor-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Prova que liga servidores sumiu"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ubjb8damxQvvm2HyQtIzL3ZjoIw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JOiYVYbPD7o3oY5QAbjcfiIGquc=\/65x0:860x596\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/01\/gnews_incendio.jpg","chapeu":"Youssef","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/incendio-atinge-escritorio-de-ex-contadora-de-youssef-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Fogo atinge escrit\u00f3rio de ex-contadora"}]);