globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/10\/com-tumulto-entre-os-tecnicos-sao-paulo-tira-ponte-do-paulista-sub-20.html","titulo":"Com tumulto entre os t\u00e9cnicos, S\u00e3o Paulo tira Ponte do Paulista sub-20","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/10\/embalo-x-drama-ponte-e-coritiba-contrastam-fases-e-objetivos-na-elite.html","titulo":"Embalo x drama: Ponte e Coritiba contrastam fases e objetivos na elite","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uRMAsJctwQa5vnLwgeJ1iZQ-pIc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AznJh_2FFA5VVn7LBq0PJaECPx0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/14\/time.pontepreta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/em-comando-democratico-interino-da-ponte-forma-colegiado-com-atletas.html","titulo":"Em comando democr\u00e1tico, interino da Ponte forma \"colegiado\" com atletas ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5WOnOjzB_byggU6oVjj5uRw64b4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q297pU3mzw07nj-z050OX-_0hMU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/13\/moreira.adrianinho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/sem-ilusao-embalada-ponte-assume-papel-de-azarao-na-disputa-pelo-g-4.html","titulo":"Sem ilus\u00e3o: embalada, Ponte assume papel de azar\u00e3o na disputa pelo G-4","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fEbBY-TtP1c7ZdXACVs73c9Hc7o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uimO_GMVI46OK_Z3aXVSkPPMqbw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/14\/rib8363_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/noticia\/2015\/10\/preferido-pela-ponte-e-com-multa-de-r-2-mi-kleina-mantem-foco-no-avai.html","titulo":"Preferido pela Ponte e com multa de R$ 2 mi, Kleina mant\u00e9m foco no Ava\u00ed ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-kz8v3CqVk_FCIYyPP0CsMdFOJI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yhaAHrXk9xuonjIQD4u76M3OmGI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/25\/kleina3_1_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/ponte-baseia-preparacao-contra-coxa-na-recuperacao-fisica-dos-jogadores.html","titulo":"Ponte baseia prepara\u00e7\u00e3o contra Coxa na recupera\u00e7\u00e3o f\u00edsica dos jogadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/p_dLtmGzC6Y59Tyx_2rqB6JxyWE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7K_LhHOJDX_aqT1M7_VvSsvvEgU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/16\/treino.macaca.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/10\/cristian-vence-disputa-de-abusado-por-dois-dribles-na-mesma-jogada.html","titulo":"Cristian vence disputa de \"abusado\" por lance humilhante em palmeirense","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QCuFW71z9oJ7AiHx6zEBrsluY0s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/07VsfY9UPj8UuI-8j0cAo92moY4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/16\/cristian_entre_as_pernas.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/com-zaga-titular-ponte-preta-abre-periodo-de-renovacoes-para-2016.html","titulo":"Com zaga titular, Ponte Preta abre per\u00edodo de renova\u00e7\u00f5es para 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lHgG298s7BniwU-2lPlPRDaBPvo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xZHjQip7uvAlzjkhInEpTdV8FN0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/01\/ferron.renatochaves.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/10\/com-ingressos-r-40-ponte-inicia-venda-para-duelo-contra-o-coritiba.html","titulo":"Com ingressos a R$ 40, Ponte inicia venda para duelo contra o Coritiba","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AAgkhzOhjDmHAcgdSKEVjIl5WCY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mtjmVjjwHYyoS9JoxokmXDZB4Fc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/04\/torcida2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/sem-baixas-ponte-preta-fica-completa-com-os-retornos-de-ferron-e-rodinei.html","titulo":"Sem baixas, Ponte Preta fica completa com os retornos de Ferron e Rodinei","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KL0K3yLd1fOZ8p1lCekD7UOcSLQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bv5xB20ufcrG4b5kchS7tRPkNwY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/06\/ferron2.jpg"}]);