globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Decreto publicado neste s\u00e1bado determina que 8 pessoas analisem documentos.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/haddad-reve-sigilo-de-dados-e-documentos-passarao-por-comissao.html","estilo":"","titulo":"Haddad rev\u00ea sigilo e dados passar\u00e3o por comiss\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/A46GRv_qv39xdXQil4mGCYXulOY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/r0lIgDTwowC7aPQQpVrpfEAFD80=\/0x75:300x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/23\/paulistabicicletas1.jpg","chapeu":"\u00f4nibus","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/abertura-da-av-paulista-no-domingo-muda-24-linhas-de-onibus-veja-quais.html","estilo":"","titulo":"Abertura da Paulista mudar\u00e1 linhas "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/alem-da-av-paulista-duas-vias-serao-abertas-pedestres-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Outras duas vias tamb\u00e9m ser\u00e3o abertas a pedestres \n"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iTq6DbxkZV7-MIhCSwEi600igKM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9LSKN-ZFqBwusswrVGp9BCOkmx0=\/69x43:552x405\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/17\/cemiterio_7.jpg","chapeu":"t\u00famulos hist\u00f3ricos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/cemiterio-da-consolacao-tera-visita-noturna-por-seus-tumulos-historicos.html","estilo":"","titulo":"Consola\u00e7\u00e3o ter\u00e1 visita guiada noturna "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Bar\u00e3o de Duprat","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/jovem-libanes-reage-assalto-e-acaba-morto-no-centro-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Jovem liban\u00eas reage a assalto e acaba morto no Centro de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b9fiOBDFYRg_gNNJJRJ3EXpDGf0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/URVtzzWZ86sHWoJDl978PlBpAbs=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/85\/38\/4543885","chapeu":"Campo Belo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/comissaria-de-bordo-e-espancada-durante-assalto-no-campo-belo.html","estilo":"","titulo":"Comiss\u00e1ria de bordo \u00e9\nespancada em assalto"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pela internet","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/mesmo-com-proibicao-caixas-dagua-e-telhas-com-amianto-sao-vendidas.html","estilo":"","titulo":"Mesmo com proibi\u00e7\u00e3o, caixas d'\u00e1gua e telhas com amianto s\u00e3o vendidas "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/prefeitura-nao-regulamentou-lei-que-obriga-lava-rapido-reutilizar-agua.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura n\u00e3o regulamentou lei que obriga lava-r\u00e1pido a reutilizar \u00e1gua"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6eaHUnWxJxVHd2d60-sTebXDDII=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uU9iMSd-XCyoGulqxniCBeKGuQE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/16\/incendiomooca4_20151016155942.jpg","chapeu":"reciclagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/incendio-atinge-empresa-de-reciclagem-e-deixa-feridos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio deixa feridos em empresa na Mooca"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IZSmoBfaCXWdqlJsLOqiYpZLZtU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w4htYtVT9bHNLW-NqxnxrFBTP6U=\/70x0:1572x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"\u00e1gua","url":"javascript:window.open('http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/cantareira-e-demais-reservatorios-registram-queda-neste-sabado.html');void(0);","estilo":"","titulo":"Cantareira registra queda neste s\u00e1bado "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/justica-decreta-bloqueio-de-bens-de-fiscais-acusados-pela-mafia-do-icms.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a decreta bloqueio de bens de fiscais acusados pela 'M\u00e1fia do ICMS'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/umQH-CE0v-Tnyeuhlts5iACaN0g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/THUV5pOqiDLto_2FShWaAKwhGdA=\/0x0:626x469\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/29\/bolt_3_1.jpg","chapeu":"dia 20 de outubro","url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-final-de-bolt-e-abertura-dos-jogos-voltam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Venda de ingressos das Olimp\u00edadas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UwrqSc9qNUh4CHvYcVCf6dVDNMY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sU0JsKKW3vWiT4PzSzCktEdpGyY=\/236x1:573x254\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/alex_foto.jpg","chapeu":"Morte de vigilante","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/pms-suspeitos-de-morte-de-vigilante-cumprem-prisao-administrativa.html","estilo":"","titulo":"PMs cumprem pris\u00e3o administrativa em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/puGJM4pVg0C3p3xyYKWOPLwrAgM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nitz6eof7O9UfCMKTd0kvtDs0vc=\/130x0:1576x1083\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/01\/01\/0901_nevilton2.jpg","chapeu":"som sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2015\/10\/independentes-e-premiados-conheca-tres-cantores-premiados-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Conhe\u00e7a tr\u00eas cantores premiados de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"irregulares","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/predios-publicos-de-sp-nao-tem-auto-de-vistoria-dos-bombeiros.html","estilo":"","titulo":"Pr\u00e9dios p\u00fablicos de SP n\u00e3o t\u00eam\nauto de vistoria dos bombeiros"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"desligamento da tv anal\u00f3gica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2015\/04\/brasil-tem-3-anos-para-adotar-tv-digital-campanha-comeca-nesta-4.html","estilo":"","titulo":"Veja calend\u00e1rio sobre a TV digital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JsJMPxtF2W7IYRtrdaUZS54iDQA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_a6HX8laDiPuuHKRaOLF3JlqT-g=\/0x0:557x417\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/15\/virada-cientifica.jpg","chapeu":"NA USP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2014\/10\/sao-paulo-recebe-100-atividades-em-virada-cientifica-no-fim-de-semana.html","estilo":"","titulo":"Virada Cient\u00edfica ter\u00e1 24 horas de atividade"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HGi_HmFrYWBV7X9m6coPRKBwbAM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yhk9FTR2L_eyoXIfzB2wm756JdQ=\/0x116:300x341\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/03\/pipoca_300.jpg","chapeu":"cinema de gra\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/confira-programacao-do-projeto-pipoca-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o\ndo Projeto Pipoca"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);