jQuery17103501660678026953_1445132648344([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/felipe-foge-com-livia\/4544387\/","hits":{"lastDay":209099,"lastHour":5811,"lastWeek":209099},"description":"O Conde deixa os convidados perplexos ao sair com a criada sair em cavalgada com sua amada","title":"Felipe foge com L\u00edvia","duration":"02:11","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4544387.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4544387.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4544387.jpg"},"id":4544387,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"16\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/adna-souza-canta-suite-14-atras-da-cortina-e-esta-no-time-michel-telo\/4541658\/","hits":{"lastDay":168676,"lastHour":8823,"lastWeek":732865},"description":"Participante agrada a todos os t\u00e9cnicos com sertanejo","title":"Adna Souza canta \u2018Su\u00edte 14\u2019 atr\u00e1s da cortina e est\u00e1 no time Michel Tel\u00f3","duration":"05:02","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4541658.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4541658.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4541658.jpg"},"id":4541658,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"15\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/felipe-anuncia-aos-convidados-que-o-casamento-foi-cancelado\/4544423\/","hits":{"lastDay":150719,"lastHour":4052,"lastWeek":150719},"description":"Tomada pelo \u00f3dio, Melissa revela que Felipe est\u00e1 apaixonado por L\u00edvia e que j\u00e1 flagrou os dois aos beijos","title":"Felipe anuncia aos convidados que o casamento foi cancelado","duration":"02:14","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4544423.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4544423.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4544423.jpg"},"id":4544423,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"16\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/renato-vianna-canta-when-a-man-loves-a-woman-e-esta-no-time-de-michel-telo\/4541656\/","hits":{"lastDay":150138,"lastHour":5502,"lastWeek":502777},"description":"Cantor agradou aos quatro t\u00e9cnicos","title":"Renato Vianna canta \u2018When a Man Loves a Woman\u2019 e est\u00e1 no time de Michel Tel\u00f3","duration":"05:39","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4541656.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4541656.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4541656.jpg"},"id":4541656,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"15\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/melissa-se-choca-ao-descobrir-caso-de-vitoria-com-seu-pai\/4544409\/","hits":{"lastDay":137364,"lastHour":3098,"lastWeek":137364},"description":"Dorot\u00e9ia se revolta contra a Condessa, mas Melissa pede que a m\u00e3e se acalme at\u00e9 a cerim\u00f4nia de seu casamento","title":"Melissa se choca ao descobrir caso de Vit\u00f3ria com seu pai","duration":"04:04","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4544409.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4544409.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4544409.jpg"},"id":4544409,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"16\/10\/2015"}]);