globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/12\/corinthians-viraria-time-comum-se-perder-mais-um-meia-diz-jornalista.html","titulo":"Corinthians viraria \"time comum\" se perder mais um meia, diz jornalista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sQOpsKv-doxnQDXM9oCeYBcHYWQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VZFaXuCLAJ2C0dpG6k0NBHTaTpE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/23\/a2786f92140.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-resenha\/post\/raio-x-brasileiro-feminino-analise-das-principais-equipes-para-quarta-edicao.html","titulo":"Raio-X Brasileiro Feminino: An\u00e1lise das principais equipes para quarta edi\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Wyrfo0DA9RxzViH9QfrH7p_n_cs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SWXdl4ASjNQhO-uMZpaJB1eyVt0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/11\/ketlen.jpeg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/corinthians-quer-amistosos-de-alto-nivel-para-atropelar-na-libertadores.html","titulo":"Corinthians quer amistosos de alto n\u00edvel para \"atropelar\" na Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gJPHhcWKtEdeTI5BOSfwYVGMsTE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jlk4FeOucL8l6pK06UuTsniRYGE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/24\/a2839f94327_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/noticia\/2015\/12\/elias-sobre-interesse-da-china-muita-grana-quando-querem-vao-e-levam.html","titulo":"Elias sobre interesse da China: \"Muita grana. Quando querem, v\u00e3o e levam\"","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/empresario-faz-ponte-e-levara-oferta-da-italia-para-gil-no-inicio-de-janeiro.html","titulo":"Empres\u00e1rio faz ponte e levar\u00e1 oferta da It\u00e1lia para Gil no in\u00edcio de janeiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7K8pOA_zJxJJGEm1AdN9Ga9d_e8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/v_YRY_RXQS1oeJp4SUawnjIwWoM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/05\/a2825f93675.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/corinthians-se-previne-e-prepara-os-documentos-de-pato-para-excursao.html","titulo":"Corinthians se previne e prepara os documentos de Pato para excurs\u00e3o ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PrBQe6qNHAdD4Ls7keo2gEatBX8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yv5u2xVj39Kn6EPapHyXjv-HJpw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/27\/pato.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/com-cassio-e-lucca-entre-convidados-uendel-se-casa-em-santa-catarina.html","titulo":"Com C\u00e1ssio e Lucca entre convidados, Uendel se casa em Santa Catarina","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/D1Bx8zAmaeysi2JwW6FmaCbz2B8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7aUmXpwbFIgC0HRKIOoLJ3wxoc8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/27\/cassio.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/joia-de-corinthians-e-selecao-sub-15-vitinho-ja-flerta-com-o-manchester-city.html","titulo":"Joia de Corinthians e Sele\u00e7\u00e3o sub-15, Vitinho j\u00e1 flerta com o Manchester City ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u3wa85y8-il3FGI_DNw1LKnL5z0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hMoUDcy_MjAx1XrhaxMcoZSxgis=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/23\/dscn1334_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/na-base-da-bola\/post\/david-neres-douglas-marciel-e-mais-oito-os-destaques-da-base-brasileira-em-2015.html","titulo":"David Neres, Douglas, Marciel e mais oito: os destaques da base brasileira em 2015","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/E3FMQSqx74sm24YWkaAYtpUbIw8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u8VslJ3xA4FfsO3PbEX0R8fyC4Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/01\/29\/golei.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/elias-mantem-conversa-com-chineses-mas-corinthians-acredita-em-negativa.html","titulo":"Elias mant\u00e9m conversa com chineses, mas Corinthians acredita em negativa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ttATNwlBBcZD2g9hKo9DsH9Arm0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tckOKNRKhru-cvQBI71xCar_AQU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/05\/a2620f86875_1.jpg"}]);