globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Objetivo \u00e9 saber como come\u00e7ou o inc\u00eandio \nque destruiu o Museu da L\u00edngua Portuguesa.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BzxA1-SpCA6_NeI1njxlF1S1GdA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KkuUr-qkl8MygohFEKdAOqWNT5o=\/0x146:640x360\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/24\/7.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/policia-analisa-imagens-para-saber-como-comecou-incendio-em-museu.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia analisa imagens de fogo \nem museu na Luz"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/corredor-de-onibus-da-berrini-e-inaugurado-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Corredor de \u00f4nibus da Berrini \u00e9 inaugurado com 7 meses de atraso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FiihGvVWq8yrlAEpjunm-5J7ntw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-i587FJqcI2TgbKTjFvY4gOfiYI=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/23\/canta23.jpg","chapeu":"Cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nivel-do-cantareira-precisa-de-07-para-sair-do-volume-morto.html","estilo":"","titulo":"Falta 0,7 ponto para represa sair de reserva"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/chuva-forte-coloca-parte-da-cidade-de-sp-em-atencao-para-alagamentos.html","estilo":"","titulo":"Chuva forte coloca cidade em \nestado de aten\u00e7\u00e3o para alagamentos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_P_fPguetEBa-lCWpEEYo1QZQtc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vgCJpF1YGBeTuXEDhwkYyi1cfNI=\/148x0:1589x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/27\/itapecerica.jpg","chapeu":"deslizamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/mais-de-40-casas-estao-interditadas-apos-deslizamento-em-itapecerica.html","estilo":"","titulo":"Mais de 40 casas\n est\u00e3o interditadas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"'gente boa'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/veja-como-doar-para-casa-que-acolhe-criancas-abandonadas-em-santos.html","estilo":"","titulo":"Veja como doar para casa que acolhe crian\u00e7as abandonadas em Santos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"s\u00e3o paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cinco-suspeitos-sao-mortos-apos-tentativa-de-roubo-banco-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Cinco suspeitos s\u00e3o mortos ap\u00f3s tentativa de roubo a banco "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KxJR7VVbCsPZT-kerqnTVWlFlHA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/K-yQt0n3uosG4YaE6BRK-VRVr6k=\/283x5:1474x898\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/26\/baratas01.jpg","chapeu":"linha 677-A","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/onibus-do-transporte-publico-de-sp-tem-infestacao-de-baratas.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus de SP tem infesta\u00e7\u00e3o de baratas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/heojzSv-dm48SeFtbuae_1d-7KI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AeuA4n748kMkbuJr6vpCNPbJckQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/26\/balao0001.jpg","chapeu":"perigo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/balao-e-solto-em-area-de-rota-de-avioes-na-zona-norte-de-sp-veja-fotos.html","estilo":"","titulo":"Bal\u00e3o \u00e9 solto em \u00e1rea de rota de avi\u00f5es  "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vFN7uSQ6MsIJt8hZmC5Qsw8JiX8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pLoViaF6T5HOOtS_6hoEddsj04A=\/0x0:141x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2009\/12\/02\/13.jpg","chapeu":"regras do procon","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/veja-dicas-do-procon-sp-para-troca-de-presentes-recebidos-no-natal.html","estilo":"","titulo":"Veja dicas para troca de presentes do Natal"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tecnologia","url":"http:\/\/redeglobo.globo.com\/tv-digital\/","estilo":"","titulo":"Saiba tudo sobre TV Digital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s4xaW_cklO2lsTZPBkLoIQZN29E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mZkoGeKWCjRYKdUbiYJsU1IeBvw=\/0x22:500x397\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/meb_cred_fernandohiro500.jpg","chapeu":"marcos e belutti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/marcos-belutti-farao-contagem-regressiva-no-reveillon-da-av-paulista.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o do R\u00e9veillon da Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BSTQ24HuhqFsnOP0g-7JCGgqoGg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ST83ujgtOAwcurKLXkUhbgc3kjo=\/24x0:505x360\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/22\/flanelinha.jpg","chapeu":"Aedes aegypti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-tera-mutiroes-em-20-municipios-para-combate-ao-aedes-aegypti.html","estilo":"","titulo":"SP ter\u00e1 mutir\u00f5es para combater a dengue "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WJzy1SB7g9JcsrdrXOUtOyPFeZs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MPJKjZPNXBz86rF1OL1PhfURz90=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/sp-transito.jpg","chapeu":"a partir desta ter\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/rodizio-de-veiculos-e-suspenso-nesta-terca-feira-e-so-volta-dia-11-de-janeiro.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=sptv","estilo":"","titulo":"Rod\u00edzio \u00e9 suspenso\n at\u00e9 11 de janeiro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);