globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"At\u00e9 o \u00faltimo dia 2 foram 827 casos, contra 710 no mesmo per\u00edodo de 2015","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/casos-de-dengue-na-cidade-de-sp-aumentam-este-ano-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"Casos de dengue  aumentam 16% neste ano na capital"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ap\u00f3s se entregar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/gil-rugai-e-transferido-para-presidio-de-tremembe.html","estilo":"","titulo":"Ex-seminarista Gil Rugai \u00e9 transferido para o pres\u00eddio de Trememb\u00e9"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KA3XgFmqfGBaP95kpUywSJd8AMw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XbSYoPCkT6TIq9kwknqM1d0o_mI=\/0x204:1133x1053\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/22\/debate_-_presidencia_-_tv_globo_erbs_jr._estadao_conteudo-2.jpg","chapeu":"pris\u00e3o decretada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/joao-santana-chega-ao-brasil-apos-ter-prisao-decretada-na-lava-jato.html","estilo":"","titulo":"Jo\u00e3o Santana chega ao Brasil "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZVU9uNYAZu9AYpqgkUcLALq6gl8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B1LTeewF4v2TI_bOBzcsssVr8Qg=\/0x0:1441x1080\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/23\/caminhao_invade_casa_2.jpg","chapeu":"ZONA LESTE ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/caminhao-invade-casa-e-uma-pessoa-morre-na-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Caminh\u00e3o invade casa e uma pessoa morre "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/E7l-8YHr8hLvKS1eO68ZoFPvF0Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UGjcTVcdmC_9U8GWQGmy3r2j1hU=\/0x0:1486x1114\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/23\/caminhao-casa.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/familia-fica-presa-dentro-de-casa-apos-caminhao-invadir-imovel-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Fam\u00edlia fica 'presa' dentro de casa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"SA\u00daDE ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/morre-paciente-contaminado-em-mutirao-de-cirurgia-de-catarata-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Morre paciente contaminado em mutir\u00e3o de cirurgia de catarata no ABC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja o tr\u00e2nsito na cidade de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gxnIsx1e0MA222fK8SMLyuLpJnw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MrfHYRMyYfZ5ZboRlgzTusHlhY4=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/52\/29\/4832952","chapeu":"DESLIZAMENTO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/praca-e-engolida-por-deslizamento-e-escola-fecha-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pra\u00e7a \u00e9 'engolida' e escola fecha "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kZ2oltvVqEUSDnm-ajwzfIQ_9Lc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UFdMnu-YyImnM8PXEo2hkDWVxcQ=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2011\/04\/17\/untitled-5.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/virada-cultural-2016-em-sp-veja-datas.html","estilo":"","titulo":"Virada Cultural 2016 em SP: veja datas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Vo-7UhONidbH_T5RrO_uXHGyZ2o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vtzjFSim1Mj4llCMSXPjv1sPUEs=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/22\/29\/4832922","chapeu":"RADIAL LESTE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/carro-fica-destruido-apos-bater-de-frente-com-onibus-na-radial-leste.html","estilo":"","titulo":"Carro fica destru\u00eddo ap\u00f3s bater em \u00f4nibus"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cFSAU_QAz9tvQb4vmX1Q6NS1MpY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/P5EdZpQ0ZKBqnc61SMjXWAA2DI4=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/23\/st.jpg","chapeu":"contra reintegra\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/protesto-contra-reintegracao-ocupa-vias-da-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Protesto ocupa vias da Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"PRES\u00cdDIOS ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/justica-suspende-decisao-que-proibia-visita-intima-em-franco-da-rocha.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a suspende decis\u00e3o que proibia visita \u00edntima em Franco da Rocha"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EgvBlUaV6gksG4Ypau_dA8UWPS4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hrxXJVr8Q2CPbFpy3mikU7PDSDo=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/06\/perola-negra_caio_kenji-g1_img_4425.jpg","chapeu":"CARNAVAL","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/liga-rejeita-recurso-e-perola-negra-e-rebaixada-no-carnaval-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Liga rejeita recurso e P\u00e9rola \u00e9 rebaixada "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mj9lz8VqTRTcx9pBkyKRVbh8Tf8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/r3Rjdj6vvQG3AmqCXFRhTlugdx4=\/47x0:447x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/investigador.jpg","chapeu":"Iraniano foi amea\u00e7ado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/policial-que-agrediu-comerciante-tem-empresa-de-seguranca-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Policial agressor tem empresa de seguran\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VeCq4q-UoUWpN5qEarEWvYIFhJc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/S4gkUZVCb-hHooxyM83xUoQSyzc=\/0x0:720x540\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/16\/marcos_e_elize_matsunaga.jpg","chapeu":"matsunaga","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/testemunha-que-acusou-trio-de-ajudar-elize-matsunaga-volta-atras.html","estilo":"","titulo":"Testemunha de caso volta atr\u00e1s"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/a6frPNKh5keSerPjYICBDJkl5so=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5yTzuxm1zhPlcriwu-OUu9ZjLfQ=\/0x0:1690x1267\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/21\/10.jpg","chapeu":"rolling stones ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/saiba-como-chegar-ao-morumbi-para-shows-do-rolling-stones.html","estilo":"","titulo":"Saiba como chegar ao Morumbi para shows "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hxGLzsKiGAHJbR82W1wAAYzKUQE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qfKZf9Wkyzly6C9kehi-9F-Y8zw=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/99\/08\/4830899","chapeu":"tiros em idosa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/policia-acha-carro-usado-por-ladroes-que-atiraram-em-cadeirante-idosa.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia acha carro de usado por ladr\u00f5es "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NDuyrSnqMuPYTTftvd_JUV3Zpqw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sIMyfF2A2igozOg2Z7hfPh4OVDM=\/418x85:1669x1023\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nivel-do-sistema-cantareira-tem-alta-na-manha-desta-terca.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema Cantareira tem alta "}]);