globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/04\/conde-minimiza-perda-da-ponta-da-a2-e-preve-equilibrio-contra-batatais.html","titulo":"Cond\u00e9 minimiza perda da ponta da A2 e prev\u00ea equil\u00edbrio contra Batatais","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ACDBYI9jTHGiqvPjHbiiXk1iIpg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y74LCygz5nP-DI5jiy58M7gJx30=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/03\/braga_uhJavME.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/04\/em-busca-da-lideranca-da-a2-braga-recebe-juventus-que-cumpre-tabela.html","titulo":"Em busca da lideran\u00e7a da A2, Braga recebe Juventus, que cumpre tabela","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ql1OtnazKvrGMpBSFOvpytAAq2w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C5Bj4fjB6Zf10R7nQOUHnGw7moA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/11\/08\/bragantinoxpontepreta_marcosribolli-10.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/04\/em-boa-fase-goleiro-ex-corinthians-e-cobicado-no-interior-de-sao-paulo.html","titulo":"Em boa fase, goleiro ex-Corinthians \u00e9 cobi\u00e7ado no interior de S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1vFzpKguZBymywCDBSED-XJPO6c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UexFbX4WuVIllkYvTPC4ko7IXLE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/csc_2055_1024x681.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/03\/braga-pode-atingir-70-mil-torcedores-no-nabizao-na-serie-a2-meta-e-100-mil.html","titulo":"Braga pode atingir 70 mil torcedores no Nabiz\u00e3o na S\u00e9rie A2; meta \u00e9 100 mil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Gs4kEx-KakZ17nRoZJFtXG5AbVk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RDHqUkLAYRR3gEWEg87jdOvcWnE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/30\/torcida1_c3d596x.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/bragantino-segura-lideranca-e-decreta-rebaixamento-do-rio-branco-a3.html","titulo":"Bragantino segura lideran\u00e7a e decreta rebaixamento do Rio Branco \u00e0 A3 ","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/lanterna-x-lider-rio-branco-joga-ultimo-suspiro-e-braga-tenta-garantir-ponta.html","titulo":"Lanterna x l\u00edder: Rio Branco joga \u00faltimo suspiro, e Braga tenta garantir ponta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5sDNtKcWVr-4opmMFbv4JNmUGp0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-licej8oF25ilByraqbxhTyIyqs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/09\/07\/estadioamericana_rib.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/03\/edson-sitta-enaltece-luta-do-braga-em-vitoria-sobre-velo-clube-pela-serie-a2.html","titulo":"Edson Sitta enaltece luta do Braga em vit\u00f3ria sobre Velo Clube pela S\u00e9rie A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OJu3u2eGt-4Mfhk-TWFaDMzKBz8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N8FcVSeNWoS2i2T3dJrm6ErQcc4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/15\/edson_sitta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/de-virada-braga-bate-velo-clube-e-torce-contra-azulao-para-ficar-no-topo.html","titulo":"De virada, Braga bate Velo Clube e se classifica \u00e0 pr\u00f3xima fase da S\u00e9rie A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xMPr8hMnn2vCzEfeL22yoC-6DP4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5cpG3mfkmtzdh-TrgGRu0-P4SxY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/26\/12901336_10153595301894912_1045112167815676646_o_FZ77tM2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/braga-tenta-retomar-lideranca-contra-velo-clube-que-quer-se-manter-no-g-8.html","titulo":"Braga tenta retomar lideran\u00e7a contra Velo Clube, que quer se manter no G-8","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rYpjhn4Rl0d3N27-EyAaekz6OBE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4ctLQDMksjDAQ487fT0vzwRbsLM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/14\/unnamed_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/03\/eron-comemora-oportunidade-no-bragantino-e-destaca-apoio-da-torcida.html","titulo":"Eron comemora oportunidade no Bragantino e destaca apoio da torcida","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jutP_UWYQypmTUxI6zwnsWuAk28=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ufOL-6RZuYRquLVtbZmSR0j9_fU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/25\/eron.jpg"}]);