globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Ju\u00edza extinguiu o processo porque MP n\u00e3o mudou \u00f3rg\u00e3o acionado.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/cai-decisao-que-obrigava-governo-de-sp-usar-verba-de-multas-no-transito.html","estilo":"","titulo":"Cai decis\u00e3o que obrigava SP a usar  multas no tr\u00e2nsito"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"d\u00e9bito ou cr\u00e9dito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/lei-que-obriga-taxista-aceitar-cartao-entra-em-vigor-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Lei que obriga t\u00e1xi a aceitar cart\u00e3o entra em vigor em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pesquisa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/brasil-tem-33-milhoes-de-criancas-em-situacao-de-trabalho-infantil-diz-estudo.html","estilo":"","titulo":"Brasil tem 3,3 milh\u00f5es de crian\u00e7as em situa\u00e7\u00e3o de trabalho infantil, diz estudo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s8m4xG--IxT4b1-r0KhxFhVSnuE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/20Q3T2xGP4cP-Vscnygd42Cmod0=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2011\/09\/14\/vitor170.jpg","chapeu":"PAGAR INDENIZA\u00c7\u00c3O","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/mulher-que-atropelou-vitor-gurman-e-condenada-pagar-indenizacao.html","estilo":"","titulo":"Mulher que atropelou Vitor \u00e9 condenada "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"INSTITUTO DO C\u00c2NCER","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/h1n1-e-tema-de-conversa-entre-pais-de-criancas-e-medicos-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"H1N1 \u00e9 tema de conversa entre pais de crian\u00e7as e m\u00e9dicos em hospital"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/motoristas-de-vans-escolares-de-criancas-deficientes-fazem-protesto.html","estilo":"","titulo":"Motoristas de vans escolares de crian\u00e7as deficientes fazem protesto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Hx1rRAw5gqG9HRXf50HUX3rjNm0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/58Pn3GBoGkOdw27JPb4SabcWOrw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/04\/coletiva_ssp.jpg","chapeu":"Ap\u00f3s viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/classicos-no-estado-de-sp-terao-torcida-unica-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"Cl\u00e1ssicos em SP ter\u00e3o uma \u00fanica torcida"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/W__cFH-6Wx51m9BaLaaB6fsaUtA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/muJcs9iWASt51ck8A5d5yHnSfEQ=\/155x0:1576x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/04\/lulaabc.jpg","chapeu":"s\u00e3o bernardo do campo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/lula-participa-de-ato-em-sindicato-dos-metalurgicos-do-abc.html","estilo":"","titulo":"Lula participa de ato em sindicato no ABC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DLZdGLWYcAGxT2lFP9Cwrf0tuxI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2mp4hG3xrJcZ9PyAwQBPs15sRQ0=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/04\/jurista.jpg","chapeu":"Direito USP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/juristas-defendem-impeachment-em-ato-na-faculdade-de-direito-da-usp.html","estilo":"","titulo":"Juristas defendem impeachment em ato "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"aeroporto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/conexao-em-guarulhos-nao-vai-mais-precisar-de-novo-check-.html","estilo":"","titulo":"Conex\u00e3o de voos em Guarulhos n\u00e3o vai mais precisar de novo check-in"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/f05b89KrlXiAWwnL1KIB7wki7y8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4wJW7s0c7x24cF2P4GCRLDNGa2A=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/04\/recupera_dinheiro.jpg","chapeu":"assalto em santos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/ssp-oferece-r-50-mil-por-denuncia-que-leve-assassinos-de-2-pms-em-sp.html","estilo":"","titulo":"SP paga R$ 50 mil a quem denunciar bando"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d5PxNTNpXrMBCfeY9uaJ4YFnhXY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DosxOWBNpZKJppY_yVZa5SwKJqc=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/04\/marcel_ferreira_julio.jpg","chapeu":"ap\u00f3s 5 dias detido","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2016\/04\/suspeito-de-operar-fraude-na-merenda-em-sp-e-liberado-apos-5-dias-detido.html","estilo":"","titulo":"Suspeito de fraude na merenda \u00e9 liberado "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eBx9p0yhmddzlI1034xPNQjFBXc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zTkH1WNFmD6HBik4TLegagaaIz4=\/317x130:792x486\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/04\/juiza002.jpg","chapeu":"f\u00f3rum butant\u00e3","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/juiza-diz-estar-mais-motivada-ainda-apos-sofrer-ataque-em-forum-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Ju\u00edza diz estar 'mais motivada' ap\u00f3s ataque "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/tentativa-de-assalto-carro-forte-acaba-em-tiroteio-no-abc-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"Tentativa de assalto a carro-forte acaba em tiroteio no ABC, diz PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CaCkwfwjx_ieU70ayzHjl-enjhQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SlA4uvruYzX3TXb3q2oZmnL-Cv8=\/232x0:1673x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/07\/jn-sacolinhas_20150407210141.jpg","chapeu":"um ano ap\u00f3s lei","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sp-reduz-em-70-uso-de-sacolinhas-um-ano-apos-lei-diz-associacao.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo reduz em 70% uso de sacolas\n"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vHdWwWIIbllnICELD6O90J5nkHo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q2LeigOWfYomnQONwQNozhhYDrY=\/0x0:1004x753\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/04\/area_40_bela_vista1.jpg","chapeu":"centro de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/limite-de-velocidade-na-bela-vista-cai-para-40-kmh-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Velocidade na Bela Vista cai a 40 km\/h"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V-iv897OPogFxhg-9WDcmCCLC6k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/82CbCtyy-IKjdRzrTlSIiemaG9c=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"Em Abril","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-e-registra-quinta-alta-no-mes-de-abril.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra quinta alta seguida"}]);