globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2016\/04\/cereto-entre-os-menores-audax-e-o-time-com-mais-chances-de-avancar.html","titulo":"Cereto: Entre os \"menores\" de SP, Audax tem mais chances de avan\u00e7ar","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NlX3AwkBTW5lHQ4Nq3X60eZqOgA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/G8J6iRVN5J7zLIfrSWXuMK762rg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/02\/26097611872_0bf7c639d5_k.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/04\/concorrencia-por-moreno-nao-assusta-modesto-santos-nao-e-de-varzea.html","titulo":"Concorr\u00eancia por Moreno n\u00e3o assusta Modesto: \"Santos n\u00e3o \u00e9 de v\u00e1rzea\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ADwlTbvO_dEdn-J5QYsvftihtvQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_5EyJCAu1bCNnJrWxB5VMlGJcog=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/11\/cfxzowtwcaacvbg.jpg_large.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/04\/fpf-divulga-grupos-do-campeonato-paulista-sub-20-confira-chaves.html","titulo":"FPF divulga grupos do Campeonato Paulista Sub-20; confira as chaves","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hIWSwGeOhNJegH-xCQgd97L8ZCs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g67EybgebSglY1kyJoACiY0j2BY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/ajobyxqns4qq0c8rwxilzey0qruft9fryj5csv-mx6cm.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/04\/em-duvida-dorival-utilizara-semana-livre-para-decidir-zaga-titular-do-santos.html","titulo":"Em d\u00favida, Dorival utilizar\u00e1 semana livre para decidir zaga titular do Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Y7zdJB4pQndigWnqlOXzK7Z6Fz0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qnL3y_Dh5WBDEilUnhFG-GZEr9k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/24\/david_braz.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/04\/novato-entra-e-da-vitoria-ao-santos-menos-dependente-de-ricardo-oliveira.html","titulo":"Novato entra e d\u00e1 vit\u00f3ria ao Santos, menos dependente de Ricardo Oliveira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Jb9Y7bbI582FUIFJFkYUncOxfOc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dw49_l_hkNPgcvOwFPebicMpsTE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/10\/26263553352_f4a326587e_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/04\/atuacoes-leo-cittadini-e-ronaldo-mendes-dao-vitoria-ao-santos-na-vila.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es: L\u00e9o Cittadini e Ronaldo Mendes d\u00e3o vit\u00f3ria ao Santos na Vila","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vtjuL4g3SXEgkAlIiFUExJkJXq4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/n1gFRSIYgfYUGId9ZJUw1Ce-suE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_santos_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/04\/santos-vence-taubate-na-estreia-do-campeonato-paulista-feminino.html","titulo":"Santos vence Taubat\u00e9 na estreia do Campeonato Paulista Feminino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JB6lB6fDE47pojnaeWD1dHO8jro=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/39G1ak86dF1dDcjVaYGhW5KGs0A=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/10\/sereias-estreia-paulista-1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/04\/pressao-e-feitico-contra-o-feiticeiro-armas-do-santos-contra-o-audax.html","titulo":"Press\u00e3o e \"feiti\u00e7o contra o feiticeiro\": as armas do Santos contra o Audax","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pTGgbyHihnx_uN3yGc6S7RN9XlI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_BNOUuR7ZrunP5v-RdTGdJoe6So=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/04\/24621815646_5615f4d617_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/04\/desfalcado-santos-enfrenta-o-audax-neste-domingo-na-vila-belmiro-16h.html","titulo":"Desfalcado, Santos enfrenta o Audax neste domingo, na Vila Belmiro, \u00e0s 16h","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d-DLa0tQPbbtGcgx2C3KISWZxk8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AblBC1h9CxzX9-DKRNulK0RdLEQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/27\/rib0761.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/04\/sem-volantes-santos-relaciona-20-jogadores-para-enfrentar-o-audax.html","titulo":"Sem volantes, Santos relaciona 20 jogadores para enfrentar o Audax","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OryFx4TMmP5ZEplyP-kbtN0oM60=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VQks3ZUI_fQPHHRds5i6mvsnCMM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/30\/26048165162_ab0306a404_o.jpg"}]);