globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":" Expectativa \u00e9 a de que crian\u00e7as procurem postos ap\u00f3s fim das aulas.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/postos-tem-manha-movimentada-em-dia-de-vacinacao-contra-gripe.html","estilo":"","titulo":"Postos t\u00eam manh\u00e3 movimentada em dia de vacina\u00e7\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cy4IugoVicBCtDj1ehg7VRi9uqs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wIAkIN7mYmf3u8J_UHSvQZrQKW4=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/66\/74\/4947466","chapeu":"crime no alto da lapa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/casal-morto-em-sp-tinha-passagem-pela-policia-e-hipotese-e-de-execucao.html","estilo":"","titulo":"Casal morto tinha passagem pela pol\u00edcia "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4UUjzX7SwZXyi9S4J09SS9Q7I7I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1PICOE9g9jKvtuySdNVU2udPFLQ=\/250x236:1140x903\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/11\/arvore01.jpg","chapeu":"tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/imagens-mostram-momento-em-que-arvore-cai-e-fecha-avenida-23-de-maio.html","estilo":"","titulo":"\u00c1rvore cai e fecha Av. 23 de Maio; veja v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo; SIGA"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"protestos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/secretaria-vai-pedir-federacao-para-nao-ter-rodada-de-futebol-no-domingo.html","estilo":"","titulo":"Seguran\u00e7a vai pedir \u00e0 FPF para n\u00e3o ter rodada de futebol neste domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EQ0N83WaX57PnzTh3yWRuzMhC3A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HSjRhaqQwi1WAKIGBNMybbw1EQs=\/1060x475:1694x950\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/11\/160411114902_estudantes_pm_igor_miranda_640x360_reproducao_nocredit.jpg","chapeu":"nos eua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/vi-meu-filho-ser-preso-ao-vivo-na-tv-diz-mae-que-denunciou-pm-sp-nos-eua.html","estilo":"","titulo":"M\u00e3e denuncia PM por pris\u00e3o em protesto"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"enchentes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/um-mes-apos-tragedia-na-grande-sp-familias-seguem-sem-auxilio-aluguel.html","estilo":"","titulo":"Um m\u00eas ap\u00f3s trag\u00e9dia na Grande SP fam\u00edlias seguem sem aux\u00edlio aluguel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xBdo3GcFfdUTkXylBCJAcbv4MAQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CT6fC-XPXn4cALAcFL_1a6LOQ_o=\/0x0\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/28\/74\/4947428","chapeu":"repres\u00e1lia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/policia-investiga-se-fogo-em-onibus-foi-represalia-por-morte-de-suspeito.html","estilo":"","titulo":"Ladr\u00f5es ateiam fogo a \u00f4nibus na Anchieta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EiV8ipmUjGDOgYmcjgYUUFXV0C4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/llPw6vZF-A0wr-sYOWshrS67e5E=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/63\/73\/4947363","chapeu":"velocidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/primeira-area-30-da-cidade-de-sp-comeca-funcionar-na-lapa.html","estilo":"","titulo":"\u00c1rea 30 come\u00e7a a funcionar na Lapa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TPjsioO0hd88qQYvylpiewPsYRg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HlTNq0Zm6SUthDyAOgaK2JAsal4=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/00\/74\/4947400","chapeu":"acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/onibus-atropela-e-mata-um-na-avenida-do-cursino-na-zona-sul.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus mata pedestre na Av. do Cursino"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"seu dinheiro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/credito-da-nota-fiscal-paulista-e-liberado-nesta-segunda-feira.html","estilo":"","titulo":"Cr\u00e9dito da Nota Fiscal Paulista \u00e9 liberado nesta segunda-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-kzZzDI7WSN_sLwZAKFuFc6f5OM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OrWueIctHBKFYiJRgXa-uoUGTwE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sem-chuva-nivel-do-cantareira-se-mantem-estavel-pela-4-vez-em-abril.html","estilo":"","titulo":"Sem chuva, n\u00edvel se mant\u00e9m est\u00e1vel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tVGxproCX55u4ZEBi_XSmNue3K0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C-GvPKJlj3RQQoxXtsytrgTBnqU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/10\/craco.jpg","chapeu":"cracol\u00e2ndia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/homem-morre-em-confronto-entre-policiais-e-usuarios-na-cracolandia.html","estilo":"","titulo":"Policiais e usu\u00e1rios entram em confronto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mHkXcv2U_T_Erx1y1oT35HsU5qg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5Zn6BnI4ONMDV5uKg4k6QuwnRZQ=\/80x0:1501x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/10\/apreensaobalao.jpg","chapeu":"CRIME AMBIENTAL","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/tres-baloeiros-sao-detidos-na-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Baloeiros s\u00e3o detidos na Zona Sul de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m8T3b_z4bLkhj3R4NMLhGSalF8E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Lcx9rKmWLaL5gRR6VyATVE40K2s=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/10\/trabalho.jpg","chapeu":"no estado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/trabalho-infantil-aumenta-no-estado-de-sao-paulo-diz-ibge.html","estilo":"","titulo":"Aumenta trabalho infantil, diz IBGE"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/diLysV7CxxuS6IHyVYYGb4DI7l0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pCCzRUus44X6yXG6VWcxuH1KdBM=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/37\/60\/4946037","chapeu":"regi\u00e3o central","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/quatro-ficam-feridos-em-acidente-em-bar-no-bras-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Quatro ficam feridos em acidente em bar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UwIi-aQzwCCUhVmfVQWHZt0WaAs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UzDGb2vkTCSQHI_GJ6OPyTb-pOc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/09\/mtst.jpg","chapeu":"grande sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/mtst-invade-terreno-particular-neste-sabado-na-grande-sp-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"MTST invade terreno particular, diz PM"}]);