globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/11\/em-nova-posicao-e-mais-confiante-marquinhos-gabriel-renasce-no-santos.html","titulo":"Em nova posi\u00e7\u00e3o e mais confiante: Marquinhos Gabriel renasce no Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZzMopodSFJ1nQF7Ks7eSkFsdCEs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wQDGfKNjg_kwWFYlVALJuQ_9O6g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/05\/21266460419_338ee62da2_o.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/bem-amigos\/noticia\/2015\/11\/gabigol-enaltece-renato-e-r-oliveira-e-nega-fama-de-mascarado-no-santos.html","titulo":"Gabriel enaltece Renato e R. Oliveira e nega fama de \"mascarado\" no Santos  ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xgmB1E3Hx5ObS3bzNAdURtd-xbk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IrHMeMrRQHM-lYtxw3PAB6O77MQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/02\/gabigol.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/artilheiro-do-ano\/noticia\/2015\/11\/artilheiro-do-ano-ricardo-oliveira-faz-tres-e-aumenta-distancia-para-2-lugar.html","titulo":"Artilheiro do Ano: Ricardo Oliveira faz tr\u00eas e aumenta dist\u00e2ncia para 2\u00ba lugar","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_wiVJgcFmm-Q1r4H_8ZEceFbUmk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oycoEVCiTz8EsIlxpyQKapNm0_4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/01\/rib3898.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/11\/love-thiago-maia-e-valdivia-escolha-o-gol-mais-bonito-das-33-rodada.html","titulo":"Love, Thiago Maia e Vald\u00edvia. Escolha \no gol mais bonito da 33\u00aa rodada ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NOixJye0LhAneIpjkQOjmX5CSxQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LdpQ5vC0zYG5AdWtEmOR5zR3TXY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/01\/bpp20151101048.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/ex-diretor-do-sao-paulo-e-traffic-sao-novos-representantes-de-marquinhos-gabriel.html","titulo":"Ex-diretor do S\u00e3o Paulo e Traffic s\u00e3o novos representantes de Marquinhos Gabriel","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yYUjVWDepqtvQDTY3kOXHxI6WMI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Nuh5wHI9jkOmCOegsiSmyOkrJz0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/30\/botelho_e_marquinhos_gabriel.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/noticia\/2015\/11\/santos-bate-sao-paulo-e-esta-nas-finais-do-paulista-sub-11-e-sub-13.html","titulo":"Santos bate S\u00e3o Paulo e est\u00e1 nas finais do Paulista sub-11 e sub-13","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8gjGKNT40Xy0zZOg9i2b342WRjs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y1xciWoDcmqw3tnRzJ1ULJqZX0s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/02\/santos_sub_11_gustavo.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/11\/r-oliveira-se-irrita-com-pergunta-de-reporter-incredulidade-ainda-opera.html","titulo":"R. Oliveira se irrita com pergunta de rep\u00f3rter: \"A incredulidade ainda opera\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nbKdTpH6kL96nWE9_sxsmYLkbkc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KMhLmyPRyC4E_XfqRRRjDS61dus=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/02\/oliveira.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/11\/ricardo-oliveira-nega-ter-provocado-prass-em-comemoracao-video.html","titulo":"Ricardo Oliveira nega ter provocado Prass em comemora\u00e7\u00e3o; v\u00eddeo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/i2s5kL-UzdUBobBdCDiazFt3Vko=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dawNE8CUesRYweq_ZI4udlTX-OU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/01\/rib3893.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/11\/santos-inicia-semana-importante-e-dorival-mira-joinville-no-domingo.html","titulo":"Santos inicia \"semana importante\", e Dorival mira Joinville no domingo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mu2QUWNi9ZB8rfnGSCboZt_qg04=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B_4poTacoNn_-EyBmU5b2wdf_nM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/18\/22133838402_fba0244d3e_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/11\/requinte-quase-atrapalha-santos-mas-palmeiras-e-goleado-em-entrosamento.html","titulo":"Requinte quase atrapalha Santos, mas Palmeiras \u00e9 goleado em entrosamento","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YflWJaVdoE0HIKVnU6DbSPFNXl4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C0akr3tljTvGoYTtOXO_L7kMSCg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/01\/rib3548.jpg"}]);