globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Apesar do boom imobili\u00e1rio na cidade, casas resistem. Fam\u00edlia rejeita oferta milion\u00e1ria.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Lz7zckPK4p65fGZlottVRbpB8x0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WUVCAhtmbcKe717-CuelbDMIW5Y=\/0x178:620x436\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/10\/22\/pauta_imovel_cardel_arcoverde_destaque.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/centro-expandido-de-sao-paulo-ainda-concentra-38-de-imoveis-horizontais.html","estilo":"","titulo":"Centro expandido  concentra 38% de im\u00f3veis horizontais"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja como est\u00e1 o tr\u00e2nsito nas rodovias"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pesquisa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/reprovacao-haddad-atinge-maior-nivel-e-chega-49-diz-datafolha.html","estilo":"","titulo":"Reprova\u00e7\u00e3o a Haddad atinge maior n\u00edvel, diz Datafolha"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XroHYYdSWWmaCtG22SXQjnlGK-A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aR_OCNr_HQcVQLH-06iX9DLEr-8=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/03\/cacamba.gif","chapeu":"Descarte de entulho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cacambeiros-fazem-protesto-contra-fiscalizacao-do-descarte-do-entulho.html","estilo":"","titulo":"Ca\u00e7ambeiros fazem ato contra fiscaliza\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iy2J2-3J5Cp9437JHyy8NGX2YqY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jO2jqkApZUz9LiiDV1XY6TwzolI=\/220x0:1020x599\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/03\/carro-luxo.gif","chapeu":"radial leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/motorista-perde-controle-de-carro-de-luxo-conversivel-e-atravessa-radial.html","estilo":"","titulo":"Motorista perde controle de convers\u00edvel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dVk53YCsjn_ddUv_fha_Ib4HpDU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/S8GCOMtiwWWd3M8KoZdoZkwxuVc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/03\/bus-vale-1.gif","chapeu":"bairro de furnas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/onibus-invade-casa-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus invade casa na Zona Norte de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uH25vj3EhMDVnCoOAe-MskDKkuI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MVbFJTbQ5IeD90KH0Yh7hxAdSj4=\/213x0:1654x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/02\/acidente_4.jpg","chapeu":"m\u00e3e e filha atropeladas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/motorista-que-atropelou-mae-e-filha-estava-sem-habilitacao-diz-policia.html","estilo":"","titulo":"Motorista estava sem habilita\u00e7\u00e3o, diz pol\u00edcia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CeMgWiKaYW_8sBtiWEwuStBAOVE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/45cPLwwORm4Y-dlaNyd8iv-aiAw=\/0x90:300x315\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/02\/img-20151102-wa001111.jpg","chapeu":"MULTA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/veiculo-e-flagrado-186-kmh-na-fernao-dias-em-sao-paulo-diz-prf.html","estilo":"","titulo":"Ve\u00edculo \u00e9 flagrado a\n186 km\/h na Fern\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/q6EIjg8H21IrZzwBHXOksXzxe6o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y3Tc9J_o92rBWb1fSYJCB5Yfoj8=\/0x0:639x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/01\/arrastao_20151101203958.jpg","chapeu":"RUA DO MORUMBI","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/policia-diz-que-identificou-tres-suspeitos-de-roubos-no-morumbi.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia identifica suspeitos de arrast\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/azNuh1aUAypt6QluRHcqM7X5Ol8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lDqmaxcICR2fKVmRVsQKVYxCeGU=\/260x99:1310x886\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/02\/nhocune_20151102160843.jpg","chapeu":"zona leste de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/caminhao-de-lixo-atinge-carros-e-e-muro-de-casa-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Caminh\u00e3o de lixo atinge carros e muro "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s7DQv2gUu7LVkPVhJPAdlpuQUKo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cEXkFzmHOJZncrvD2mryu21kADQ=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"ap\u00f3s chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sistema-cantareira-tem-alta-nesta-segunda-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta segunda"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/S8PxaOM6PiLmLjhwoUFiXCfVDo0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MJj6hXdQqIuTChq0HMFC0bUaVWY=\/711x88:2849x1691\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/02\/zombiewalk.jpg","chapeu":"zombie walk","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/zumbis-fazem-caminhada-pelas-ruas-de-sao-paulo-no-dia-de-finados.html","estilo":"","titulo":"'Zumbis' caminham pelas ruas de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Kf-XVixzNfxAtBLFzInKxRu1TRM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gO10DmJgYGYhYWzjoEFOCnW6xlY=\/34x0:1811x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/02\/primaveras-0944_1.jpg","chapeu":"INSPIRA\u00c7\u00c3O MEXICANA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cemiterio-em-guarulhos-organiza-celebracao-para-o-dia-dos-mortos.html","estilo":"","titulo":"Festa celebra dia de finados em Guarulhos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HpvGvd7h8FAM0H1NDdk-I9t1CqU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kGTFiiRBVVI2LwaJOkoFLoRwBwY=\/0x0:551x414\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/17\/mbb6134.jpg","chapeu":"famosos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cemiterios-de-sao-paulo-reunem-tumulos-de-artistas-e-famosos.html","estilo":"","titulo":"Cemit\u00e9rios re\u00fanem t\u00famulos de artistas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PVF9t2EmF5WDDRFsaO1OWIIKbFY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3sPNxlZ64HbLamRcQ5dTfFvneNo=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/31\/flagrante.jpg","chapeu":"zona leste de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/cameras-flagram-roubos-e-furtos-de-carros-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Moradores assustados com furto de carros"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pol\u00edtica do filho \u00fanico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2015\/11\/quero-ter-dois-filhos-diz-chinesa-apos-fim-da-politica-do-filho-unico.html","estilo":"","titulo":"Proibi\u00e7\u00e3o n\u00e3o tinha como durar, \ndiz chinesa que vive em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TzDlG9tYPbrK9aaodLk_BeloAI4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GZYoyb1b-Teu4InFQMHP-_PcD6o=\/0x0:902x676\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/26\/zedocaixao.jpg","chapeu":"o que fazer em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/ze-do-caixao-e-tema-de-exposicao-em-museu-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Z\u00e9 do Caix\u00e3o \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/34JMySylHN6ww2Ca5YLYqHn7EaQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PyTx0B4MLnl8RI733kWOPtH9SGQ=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/14\/000_mvd6665144.jpg","chapeu":"calend\u00e1rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/carnaval-2016-em-sp-veja-datas.html","estilo":"","titulo":"Carnaval 2016: veja datas dos desfiles"}]);