globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/08\/sao-paulo-x-corinthians-14-mil-ingressos-vendidos-antecipadamente.html","titulo":"S\u00e3o Paulo x Corinthians: 14 mil ingressos vendidos antecipadamente","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VAR3_YUNnR0OREHmssogmAvfXtU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iZI58ZDjqmC6ufrWGtq1lnJuJ90=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/12\/1_6.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sao-paulo-inicia-venda-em-bilheterias-para-majestoso-veja-onde-comprar.html","titulo":"S\u00e3o Paulo inicia venda em bilheterias para Majestoso; veja onde comprar","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VAR3_YUNnR0OREHmssogmAvfXtU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iZI58ZDjqmC6ufrWGtq1lnJuJ90=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/12\/1_6.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/mais-vontade-centurion-diz-sonhar-com-gol-no-maior-rival-do-sao-paulo.html","titulo":"Mais \u00e0 vontade, Centuri\u00f3n diz sonhar com gol no maior rival do S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fYCCfFlcvgBfeN6BZpON0Dh7K-g=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xIzXwQBNpI5zD3aF96M2kG2ZrJs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/31\/centurion.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/osorio-faz-54-anos-e-pede-vitoria-do-sao-paulo-no-classico-como-presente.html","titulo":"Osorio faz 54 anos e pede vit\u00f3ria do S\u00e3o Paulo no cl\u00e1ssico como presente","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u-E5WPqJPTIcPWBh_XLZSekS2Ds=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kZ712uPpTLfdbPOLY-afwhe_N6I=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/03\/0182.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sao-paulo-se-apega-aos-numeros-no-morumbi-para-manter-o-otimismo.html","titulo":"S\u00e3o Paulo se apega aos n\u00fameros no Morumbi para manter o otimismo ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VAR3_YUNnR0OREHmssogmAvfXtU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iZI58ZDjqmC6ufrWGtq1lnJuJ90=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/12\/1_6.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/quebra-cabeca-osorio-tem-opcoes-taticas-para-superar-baixas-no-classico.html","titulo":"Quebra-cabe\u00e7a: Osorio tem op\u00e7\u00f5es t\u00e1ticas para superar baixas no cl\u00e1ssico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uq60gZXce5vdf7Um_X6ew6aSCTY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jhVQDoEK6mLzfYPYoGm3fe4GjEg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/05\/3522.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/regularizado-luiz-eduardo-pode-estrear-pelo-sao-paulo-no-majestoso.html","titulo":"Regularizado, Luiz Eduardo pode estrear pelo S\u00e3o Paulo no Majestoso","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Zxl5ERiPotNhMSjvK-Uc6Dsst0s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nCbopTNN_8Ezr8s9KpwSpDc9Xyc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/03\/luis_eduardo_-_sao_paulo_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/osorio-muda-programacao-e-fechara-treino-do-sao-paulo-nesta-quinta-feira.html","titulo":"Osorio muda programa\u00e7\u00e3o e fechar\u00e1 treino do S\u00e3o Paulo nesta quinta-feira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qs3u7FpaJh2Pm9xjVf70ovr_xLo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XzMp9EMeIz_tQ4qWdZiiFIojKz4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/03\/0219.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/08\/cassio-crava-sao-paulo-como-grande-rival-do-timao-nosso-maior-classico.html","titulo":"C\u00e1ssio crava S\u00e3o Paulo como grande rival do Tim\u00e3o: \u201cNosso maior cl\u00e1ssico\u201d","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9OzX_5oRPQq2S6rIPhiWCvuT3s4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aFjyTwgRPgaCM5RFmUco-pUDpvE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/18\/a2669f88681.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/de-palpiteiro-peca-chave-entenda-o-papel-de-abilio-diniz-no-sao-paulo.html","titulo":"De palpiteiro a pe\u00e7a-chave: entenda o papel de Ab\u00edlio Diniz no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zRQiYX43C5B6v41DkbzfhUvN7SU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yYvRgbwGaDOefync6gt7yxGIlzo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/05\/7725277.114201.jpg"}]);