globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Patrulhamento, que ser\u00e1 feito com m\u00e9todo japon\u00eas, dever\u00e1 contar com 80 a 120 policiais militares.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/usp-tera-conselho-de-seguranca-e-policiamento-com-metodo-japones.html","estilo":"","titulo":"USP ter\u00e1 conselho de seguran\u00e7a com PM e estudantes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gUdapR423ubhK3Z-nIzSC6Ft7f4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NXBok5dtXIF6MRxjQMhr7SWpdL4=\/69x0:620x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/06\/protesto-mtst-sp_gabriel_soares_estadao_conteudo-2.jpg","chapeu":"MTST","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sem-teto-fazem-manifestacao-na-paulista-por-programa-de-habitacao.html","estilo":"","titulo":"Sem-teto fazem ato na Paulista por habita\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Diadema","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pf-apreende-produtos-quimicos-usados-em-drogas-e-prende-seis.html","estilo":"","titulo":"PF apreende produtos qu\u00edmicos\nusados em drogas e prende seis"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ITq_x9A04dCz7ofNmb-8RaGXZR8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ka4qHUZbFGb6JxjKhwJflql_etA=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/06\/mtito.jpg","chapeu":"VIA MAIS LETAL ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/atropelados-na-mais-letal-para-pedestres-de-sp-seguem-internados.html","estilo":"","titulo":"Atropelados na Tito seguem internados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-XE2urrtkC96_Cm0hvxdoe27_8c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HX7ub1XeEmjUqvSxblUVugJO1MU=\/0x0:291x218\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/nilson-sobrevivente-300-x-400.jpg","chapeu":"EM \u00d4NIBUS ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/atirou-pelas-costas-diz-passageiro-sobre-pm-que-o-baleou-em-onibus.html","estilo":"","titulo":"'Atirou pelas costas', diz atingido por PM"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise financeira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/empresa-de-seguranca-rompe-contrato-com-santa-casa-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Empresa de seguran\u00e7a rompe contrato\ncom Santa Casa e demite 500 pessoas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cb3ZlcQZ96oEoak1NaNkNl6Xdcc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Pz_qkt2ebzbc5Oz0WoFDYw2k1zE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/06\/preso-620x465.jpg","chapeu":"crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/jovem-e-suspeito-de-matar-tia-cortar-corpo-e-congelar-partes-em-geladeira.html","estilo":"","titulo":"Jovem \u00e9 suspeito de matar e cortar a tia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/suspeito-de-cortar-e-congelar-tia-foi-condenado-por-matar-punk-em-2011.html","estilo":"","titulo":"Suspeito de matar tia foi condenado\npor morte de punk a facadas em 2011"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"material mais caro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/licitacao-barrada-em-sp-preve-piso-de-granito-branco-em-terminal-de-onibus.html","estilo":"","titulo":"Licita\u00e7\u00e3o barrada em SP prev\u00ea piso de granito branco em terminal de \u00f4nibus"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4374956.jpg","chapeu":"ap\u00f3s protestos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/vereadores-de-diadema-desistem-de-aumento-salarial-apos-protestos.html","estilo":"","titulo":"Vereadores do ABC desistem de aumento "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Crime em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/suspeito-morre-em-confronto-com-rota-em-sao-paulo-diz-policia-militar.html","estilo":"","titulo":"Suspeito morre em confronto com \na Rota em Pirituba, diz Pol\u00edcia Militar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bztN7A50zDAJggysxHo_759fSLs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sLjLqwvPk7TX6-hjKagWaEjstuk=\/294x166:1329x941\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/06\/incendioonibus_20150806171317.jpg","chapeu":"avenida washington lu\u00eds","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/onibus-tem-curto-circuito-e-pega-fogo-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus tem curto-circuito e pega fogo "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"5 km de extens\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ciclovia-embaixo-do-minhocao-sera-inaugurada-domingo.html","estilo":"","titulo":"Ciclovia embaixo do Minhoc\u00e3o ser\u00e1 inaugurada no pr\u00f3ximo domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4373615.jpg","chapeu":"Guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/taxista-e-morto-em-assalto-na-porta-de-casa-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Taxista \u00e9 morto em roubo na porta de casa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Fe6FbYrSbA73rDX1yHrLMJL1TQs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Mg-uHE7mX8bDIxv_fUf5ZiLzlyc=\/203x0:2867x2000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/14\/arvorezn.jpg","chapeu":"queda de \u00e1rvores","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/haddad-regulamenta-lei-sobre-poda-de-arvore-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Haddad regulamenta\nlei sobre poda em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4373107.jpg","chapeu":"confira a lista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/guia-traz-quase-30-rodas-de-samba-em-sao-paulo-veja-lista.html","estilo":"","titulo":"Guia re\u00fane rodas de samba em S\u00e3o Paulo"}]);