jQuery17109710189305048957_1438910281841([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/malhacao-2014\/v\/teaser-de-malhacao-gael-cobra-explicacoes-de-josefina\/4372776\/","hits":{"lastDay":136209,"lastHour":5345,"lastWeek":136209},"description":"Assista \u00e0 pr\u00e9via desta quinta, 06\/08","title":"Teaser de 'Malha\u00e7\u00e3o': Gael cobra explica\u00e7\u00f5es de Josefina","duration":"01:23","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4372776.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4372776.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4372776.jpg"},"id":4372776,"channel":"Malha\u00e7\u00e3o 2014","publishedAt":"05\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/jornal-hoje\/v\/adolescente-e-espancado-ate-a-morte-em-festa-no-rs\/4374042\/","hits":{"lastDay":59346,"lastHour":12099,"lastWeek":59346},"description":"O menino, de 16 anos, chamou o pai dizendo que tinha muita confus\u00e3o na festa. Quando o pai chegou, o menino e um casal de amigos foram violentamente agredidos por um grupo de jovens. O garoto menino morreu a caminho do hospital.","title":"Adolescente \u00e9 espancado at\u00e9 a morte em festa no RS","duration":"04:30","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4374042.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4374042.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4374042.jpg"},"id":4374042,"channel":"Jornal Hoje","publishedAt":"06\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/melhores-momentos-bayern-1-x-0-real-madrid-pela-final-do-torneio-de-munique\/4372112\/","hits":{"lastDay":53240,"lastHour":109,"lastWeek":132457},"description":"Lewandowski marcou no fim do segundo tempo para os donos da casa","title":"Melhores momentos: Bayern 1 x 0 Real Madrid pela final do Torneio de Munique","duration":"06:04","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4372112.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4372112.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4372112.jpg"},"id":4372112,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"05\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/confiras-lances-de-douglas-costa-destaque-na-vitoria-por-1-a-0-do-bayern-sobre-o-real\/4372161\/","hits":{"lastDay":38733,"lastHour":868,"lastWeek":46116},"description":"Equipe alem\u00e3 bateu os rivais pelo torneio de Munique","title":"Confiras lances de Douglas Costa, destaque na vit\u00f3ria por 1 a 0 do Bayern sobre o Real","duration":"01:45","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4372161.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4372161.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4372161.jpg"},"id":4372161,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"05\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/alex-da-uma-joia-para-angel-e-giovanna-questiona-o-pai\/4370274\/","hits":{"lastDay":31033,"lastHour":3628,"lastWeek":101104},"description":"Viviane provoca Carolina e fala em roubar novo marido da rival","title":"Alex d\u00e1 uma joia para Angel e Giovanna questiona o pai","duration":"04:29","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4370274.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4370274.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4370274.jpg"},"id":4370274,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"04\/08\/2015"}]);