globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Meta \u00e9 administrar o sistema de forma mais eficiente do que at\u00e9 agora.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/cantareira-tera-novas-regras-de-captacao-de-agua-partir-de-outubro.html","estilo":"","titulo":"Cantareira ter\u00e1 nova regra de capta\u00e7\u00e3o a partir de outubro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2015\/09\/alckmin-diz-que-assinara-em-outubro-acordo-para-interligacao-do-cantareira.html","estilo":"","titulo":"Alckmin diz que assinar\u00e1 em outubro acordo para interliga\u00e7\u00e3o do Cantareira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G5vc6_aGy6abtl3wAx_Kfoc5OTc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GFEn9WKbZ9W-cTrXw36m3rx16Ic=\/0x165:300x389\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/11\/execucao2.jpg","chapeu":"mortes no butant\u00e3","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/policiais-suspeitos-de-execucoes-no-butanta-serao-expulsos-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio quer expuls\u00e3o de PMs "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tUkNKwLlCJTEbR5fLb2LVL5_O14=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yc-k25Sgaqnnl0p5k0HrKfu8eas=\/66x27:229x149\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/12\/sp-pms-telhado.jpg","chapeu":"jogou do telhado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/pm-que-jogou-suspeito-de-telhado-diz-que-nao-tinha-como-descer.html","estilo":"","titulo":"N\u00e3o tinha como descer com suspeito, diz PM"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/noticia\/2015\/09\/alckmin-nega-existencia-de-grupo-de-exterminio-dentro-da-policia-militar.html","estilo":"","titulo":"Alckmin nega exist\u00eancia de grupo de exterm\u00ednio dentro da Pol\u00edcia Militar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l8QoFcsQtzu-nztMi6w38WGHwlM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lviXRpAfbNU8OwyFceQHhK1fTcY=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/15\/agressaocptm.jpg","chapeu":"funcion\u00e1rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/cptm-demite-funcionario-suspeito-de-assedio-sexual-em-trem.html","estilo":"","titulo":"CPTM demite suspeito de ass\u00e9dio sexual"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_zO-DBfVMsSl_-WyrHI-ceKhErU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mKhXGh7oVNrVic8wGic5kY2se5g=\/211x230:1265x1020\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/15\/faixaverde.jpg","chapeu":"para pedestres","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/calcada-da-av-liberdade-ganha-obra-para-criar-faixa-verde-para-pedestres.html","estilo":"","titulo":"Cal\u00e7ada na Liberdade ganha 'faixa verde'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"dona de\u00f4la","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/acusado-de-matar-empresario-em-frente-padaria-em-sp-e-absolvido.html","estilo":"","titulo":"Acusado de matar empres\u00e1rio em frente a padaria em SP \u00e9 absolvido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zCtvjtP9N70EyU2dHkkWD3ngs-g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eMUnmZF6K6P6QSAihtKqaCJsVVk=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/15\/suspeitosdiadema.jpg","chapeu":"diadema","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/pm-e-morto-em-tentativa-de-assalto-bar-em-diadema.html","estilo":"","titulo":"PM morre em tentativa de assalto a bar  "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0oKFbAas-O0lEJH-jFazx6MThqo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q83M0_ke6WzTzf5j_A78iBvnsXU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/15\/cut.jpg","chapeu":"campanha salarial","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/integrantes-da-cut-bloqueiam-paulista-para-lancar-campanha-salarial.html","estilo":"","titulo":"Ato da CUT bloqueia parte da Av. Paulista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/ciclista-morre-apos-acidente-com-caminhao-na-av-do-estado-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"Ciclista morre ap\u00f3s acidente com caminh\u00e3o na Av. do Estado, diz PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V8glzNWrfcQWbngHZIiEZZfagUg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YAENklJq_pZGdWPuqu2KCCX8nrs=\/10x0:1076x800\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/ezgif.com-gif-maker.gif","chapeu":"S\u00e3o Bernardo do Campo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/zoo-de-sao-bernardo-recebe-filhotes-de-animais-silvestres-abandonados.html","estilo":"","titulo":"Zoo recebe filhotes de animais abandonados"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Vila Curu\u00e7\u00e1","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/adolescentes-fogem-da-fundacao-casa-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Adolescentes fogem da Funda\u00e7\u00e3o\nCasa na Zona Leste de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4467995.jpg","chapeu":"Embu das Artes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/imagens-mostram-suspeito-com-metralhadora-de-mira-laser-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Metralhadora de mira a laser \u00e9 usada em roubo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QrqpZ-cnt-Qy5H7hj-NEuQdM5Gw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DMfOgFT3i9MN1cAXwUPAQCm-G4Q=\/0x40:300x265\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/10\/05\/1foto_4.jpg","chapeu":"a\u00e7\u00e3o no stf","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2015\/09\/paulo-maluf-vira-reu-no-supremo-por-suposta-falsidade-ideologica.html","estilo":"","titulo":"Maluf vira r\u00e9u por falsidade ideol\u00f3gica"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"mobilidade urbana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/audiencias-irao-discutir-fechamento-da-paulista-e-de-ruas-aos-domingos.html","estilo":"","titulo":"Audi\u00eancias p\u00fablicas ir\u00e3o discutir \nfechamento da Avenida Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NLMR6x1DuB7eZePRQbo56JkP1A4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3GM05lOGPwLInPX5j5aLMlIzFc4=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/09\/tenda-de-mudas-do-verdejando-em-suo-miguel.jpg","chapeu":"mande sua mensagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/envie-sua-mensagem-para-o-quadro-verdejando-saiba-como.html","estilo":"","titulo":"O que voc\u00ea diria para as \u00e1rvores de SP?"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGC_26vfQdTMmdmV9MxhICqmYlY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fgGBbIvKeL8eFf_7SLf1zGIckOY=\/79x0:239x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/g1enem-logo-splash.jpg","chapeu":"Baixe aplicativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia candidato com jogo"}]);