globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Assembleia que decidiu pelo retorno ao trabalho aconteceu nesta sexta-feira no v\u00e3o livre do Masp.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sLHqjz6x5zo3zuWfguYLx5b1mzQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_7x3aycVNr1uDDQIUYzJZIHoUU0=\/0x678:3000x1929\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/12\/fimdagreve.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/professores-estaduais-parados-ha-3-meses-decidem-pelo-fim-de-greve.html","estilo":"","titulo":"Professores de SP anunciam fim de greve ap\u00f3s 3 meses"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4249220.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/desanimadora-diz-professora-sobre-volta-aulas-depois-de-greve-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Desanimadora', diz professora sobre volta "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EN6KdDNfvPLWRkAN5y71MXI1h08=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/djbS76lVuRW3HWJcvvF0ihU_xF0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/10\/copaitaquera2.jpg","chapeu":"Um ano ap\u00f3s a Copa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/um-ano-apos-copa-itaquera-sofre-com-ilusao-no-mercado-de-imoveis.html","estilo":"","titulo":"Itaquera sofre com\n'ilus\u00e3o' imobili\u00e1ria"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"programa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/virada-cultural-2015-tera-caetano-veloso-fabio-jr-rita-lee-e-anitta.html","estilo":"","titulo":"Virada Cultural 2015 ter\u00e1 Caetano\nVeloso, F\u00e1bio Jr., Lenine e Anitta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4249322.jpg","chapeu":"shopping de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/video-mostra-acao-para-roubar-caixas-eletronicos-em-shopping-de-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra a\u00e7\u00e3o\npara roubar caixas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"hospital de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/promotoria-investiga-compra-de-imoveis-durante-crise-da-santa-casa.html","estilo":"","titulo":"Promotoria investiga compra de\nim\u00f3veis durante crise da Santa Casa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gdMH02_9IN7vWAIljjbfKK1DNZA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cDLYi94XL8vvnxiKYUt_zxZpGRI=\/236x0:1657x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/12\/palestra.jpg","chapeu":"antiga turiassu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/placas-da-nova-rua-palestra-italia-sao-inauguradas-em-frente-ao-palmeiras.html","estilo":"","titulo":"Rua Palestra It\u00e1lia\ntem placa inaugurada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4g1pbwTZCCiKCygIyK-3f8WSkJs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bE5Ip_koLZSBzizPb3onizBnxLA=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/10\/13\/mbb2157_1.jpg","chapeu":"PRA\u00c7AS P\u00daBLICAS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/morador-de-sp-pode-participar-da-gestao-das-pracas-publicas.html","estilo":"","titulo":"Morador pode participar da gest\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/fiesp-entra-com-acao-contra-sabesp-por-causa-de-reajuste-na-conta-dagua.html","estilo":"","titulo":"Fiesp entra com a\u00e7\u00e3o contra Sabesp\npor causa de reajuste na conta d'\u00e1gua"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rZlTVyIbxpDaJ4V9xTmmL9ZgEZA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Fy9Tr8Rj9r8t8B27VvIi7z7NE4E=\/0x105:300x330\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/12\/ciclofaixa.jpg","chapeu":"VERGUEIRO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/video-flagra-motociclistas-invadindo-ciclovia-para-fugir-do-transito-em-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo: Motociclistas invadem ciclovia "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4249400.jpg","chapeu":"Segundo TCM","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/consorcio-deu-prejuizo-de-r-500-milhoes-prefeitura-de-sp-diz-tcm.html","estilo":"","titulo":"Cons\u00f3rcio deu preju\u00edzo de R$ 500 milh\u00f5es a SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/z94OQubH1aqvUvm0txPxtQew0T0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mjLbuo9R6Loj7PsEWvVbvea6YOo=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/12\/mapa3620.jpg","chapeu":"Dia dos namorados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/prefeitura-de-sp-lanca-mapa-do-amor-no-facebook.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura lan\u00e7a 'mapa do amor' no Facebook"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b5fo8IFgOr6KpGHasHiS-T7iHIs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/t6gJaAwUH0PB6LjaAOO2aLEJr7w=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/26\/chamada_-_bazar_solidario.jpg","chapeu":"campanha da emtu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/confira-postos-de-coleta-da-campanha-do-agasalho-da-emtu.html","estilo":"","titulo":"Veja onde doar agasalho em terminais"}]);