globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/06\/venda-de-cicinho-para-empresarios-trava-e-lateral-pode-seguir-no-santos.html","titulo":"Venda de Cicinho para empres\u00e1rios trava, e lateral pode seguir no Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/khd1SetedRhZ_4avVqVf-FETiEE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6X9th8rzYYLbfkVe-Wxngr2i_3w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/24\/cicinho_brunogiufrida-1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/dinheiro-balancou-mas-nao-e-so-isso-que-conta-diz-guto-sobre-proposta.html","titulo":"\"Dinheiro balan\u00e7ou, mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso que conta\", diz Guto sobre proposta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Vmt6Unn1oUM6BPHUNc1XMGN_WEk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cHLHG2FGcNDXhlGe-6RYHCC4AFY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/17\/guto.10.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/com-borges-entre-os-titulares-ponte-fecha-preparacao-para-encarar-o-flu.html","titulo":"Com Borges entre os titulares, Ponte fecha prepara\u00e7\u00e3o para encarar o Flu","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KZ42w992YeH3e672woVZc9w-3_4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9U_hp1THshzkzif4IR1woea-gzw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/23\/dsc_0037.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/06\/rildo-e-aprovado-em-exames-e-aguarda-para-fechar-com-o-corinthians.html","titulo":"Rildo \u00e9 aprovado em exames e aguarda para fechar com o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OcQgtRZkpiRdbrkW9KhlTxUhArc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/V4LMzuin9XgkB8dMm40dK1pXVwo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/04\/rildo..jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/roni-tenta-recuperar-o-tempo-perdido-para-lutar-por-vaga-de-titular-na-ponte.html","titulo":"Roni tenta recuperar o tempo perdido para lutar por vaga de titular na Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tDAPIH23WFRKMXvjyP3Bpn47v9U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hYPGLKDXAIu1Y84KHiOo2MhStW0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/10\/roni1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/espera-de-chance-na-ponte-borges-avisa-quando-entrar-nao-saio-mais.html","titulo":"\u00c0 espera de chance na Ponte, Borges avisa: \"Quando entrar, n\u00e3o saio mais\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zFwm1HfuDZUnfzjG8DqRZetZ40E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-P18CLyxQLlLjJkw-LUQgwt18LQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/19\/borges1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/fluminense\/noticia\/2015\/06\/ponte-nao-vence-o-duelo-desde-2006-e-flu-busca-pressao-no-maracana.html","titulo":"Ponte n\u00e3o vence o duelo desde 2006, e Flu busca press\u00e3o no Maracan\u00e3","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1TtCt7npCd-VfYejKcMARJNeKlY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j5xaEfcQsadmlQRPiO8GMtx3Gro=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/21\/img_3782.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/06\/santos-negocia-venda-de-cicinho-empresarios-mas-destino-e-incerto.html","titulo":"Santos negocia venda de Cicinho a empres\u00e1rios, mas destino \u00e9 incerto","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Z1Q0VkZibfD5wURgjldTVRHEG5s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jBEelnUpdYwrK_uGZ2td77O2AxM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/22\/16431241309_5d0a35c87a_z.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/atacante-keno-e-meia-leo-costa-chegam-para-reforcar-ponte-preta.html","titulo":"Atacante Keno e meia L\u00e9o Costa chegam para refor\u00e7ar a Ponte Preta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YxuMUcZ8MXbq8su5tgc4Q7R-jvg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C-N9Y1Qtbz2vjP6hFPFpY84dRyo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/22\/reforcos.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/ofertas-guto-e-renato-caja-abrem-preocupacao-com-janela-do-exterior.html","titulo":"Ofertas a Guto e Renato Caj\u00e1 abrem preocupa\u00e7\u00e3o com janela do exterior  ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/65rKpgVmnw209ONgb79aQfOWTZ4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ad4_wUye7zhRQwPyq6SCjFJ50-c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/16\/ponte_preta_6_caja.jpg"}]);