globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Universidade vai destinar 1.499 vagas das 11.057\ndo vestibular 2016, definiu conselho nesta ter\u00e7a.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/06\/usp-vai-ter-vagas-pelo-enem-e-pela-fuvest.html","estilo":"","titulo":"USP decide que \nter\u00e1 vagas pelo Enem e pela Fuvest"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Xsx6V4t8-vZMscDG0r__1uaeBvg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wSDCEHd2cE4ZRpgaGilv_XI4sTY=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/10\/13\/ceagesp_1.jpg","chapeu":"mudan\u00e7a de endere\u00e7o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/haddad-assina-termo-de-cooperacao-com-uniao-para-transferir-ceagesp.html","estilo":"","titulo":"Haddad assina termo para transferir Ceagesp"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dFTR2mGMWhJvlQJ2aI2lkc1z2eo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IocLwqFBOgJ9XjQW2e-s-YiGbRE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/23\/marlene3.jpg","chapeu":"motorista assassinado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/prostituta-diz-que-cortou-motorista-em-20-partes-para-vingar-tortura-sexual.html","estilo":"","titulo":"Prostituta diz que  vingou tortura sexual"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4273376.jpg","chapeu":"Suposta extors\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/mp-diz-que-vai-recorrer-de-decisao-que-libertou-ex-auditor-fiscal-em-sp.html","estilo":"","titulo":"MP vai recorrer de liberdade a ex-auditor"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0g35X78Y7F1q5o-SXMRc1RRa-_g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0tr0yXeTm9vzec43nVojZkXnrq0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/23\/lauravermont.jpg","chapeu":"travesti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/pms-sao-presos-suspeitos-de-mentir-sobre-morte-de-travesti-em-sp.html","estilo":"","titulo":"PMs s\u00e3o presos por\nmentir sobre morte"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/homem-leva-facada-em-briga-de-transito-na-marginal-tiete-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"Homem leva facada em briga de\ntr\u00e2nsito na Marginal Tiet\u00ea, diz PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4272088.jpg","chapeu":"Hospital S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/greve-de-medicos-residentes-afeta-atendimento-no-hospital-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Greve de residentes\nafeta atendimento"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"segunda vota\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/projeto-que-preve-revitalizacao-da-av-santo-amaro-e-aprovado-na-camara.html","estilo":"","titulo":"Projeto que prev\u00ea revitaliza\u00e7\u00e3o da\n Santo Amaro \u00e9 aprovado na C\u00e2mara"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4273361.jpg","chapeu":"Pronto-socorro interditado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/bacteria-provoca-morte-de-quatro-pacientes-em-hospital-de-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Bact\u00e9ria causa morte\nde quatro pacientes "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iTR7M-2MuWghde8QL39smL6Ys6g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vWaFFyC0x47ure4zlJz02pTcdv0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/18\/guarapiranga5.jpg","chapeu":"reservat\u00f3rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/guarapiranga-interrompe-serie-de-36-dias-de-queda-cantareira-fica-estavel.html","estilo":"","titulo":"Guarapiranga fica est\u00e1vel ap\u00f3s 36 dias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4273366.jpg","chapeu":"zona sul de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/dois-homens-ficam-feridos-durante-perseguicao-da-pm-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Dois ficam feridos em\npersegui\u00e7\u00e3o da PM"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"mais vagas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/visitantes-do-ibirapuera-terao-estacionamento-gratuito-na-alesp.html","estilo":"","titulo":"Visitantes do Parque Ibirapuera ter\u00e3o\nestacionamento gratuito na Alesp"}]);