globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/em-fase-de-preparacao-para-copinha-atibaia-goleia-bragantino.html","titulo":"Em fase de prepara\u00e7\u00e3o para a Copinha, Atibaia goleia Bragantino ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Bxo1E1xbo7N094dlFrpmbUB2rSY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5CDZPkGG3oxiNnJbhE0-Utfb8Jc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/15\/leandro.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/bragantino-anuncia-primeiro-reforco-e-retorno-de-leo-jaime-para-2016.html","titulo":"Bragantino anuncia primeiro refor\u00e7o e retorno de L\u00e9o Jaime para 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Oxjo6a9T8VyPTpUe9Wz3NWUY41A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mKrRHd_CiHhonaTSvzb7zrT5zDg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/11\/renan_diniz1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/go\/futebol\/noticia\/2015\/12\/adson-batista-elogia-wagner-lopes-mas-mantem-cautela-sobre-acerto.html","titulo":"Adson Batista elogia Wagner Lopes, mas mant\u00e9m cautela sobre acerto","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gBXqG-kuKtjUoVC03Q2zv17mN9s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ycc9akakmuztv9_YlN8o1Wgzwo8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/11\/21\/wagner_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-resenha\/post\/parceria-corinthians-e-bragantino-esta-na-copa-sp-e-reforcos-chegam-para-a2.html","titulo":"Parceria Corinthians e Bragantino est\u00e1 na Copa SP, e refor\u00e7os chegam para A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KTbbHr-Cm03uESOv5RlWOWKgQZU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ACVu5JtNAYGAjjXTQ-SrRqT1gXU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/30\/osmar_loss_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/braga-aposta-em-calendario-cheio-para-atrair-reforcos-para-serie-a2.html","titulo":"Braga aposta em calend\u00e1rio cheio para atrair refor\u00e7os para S\u00e9rie A2 ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PJdLV1pmSz_FqJr2_xzq8G0W2fM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J12NmbHRW064KT9_64YT9suDd48=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/03\/alex_afonso.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/alan-mineiro-e-douglas-fazem-exames-e-devem-assinar-com-o-corinthians.html","titulo":"Alan Mineiro e Douglas fazem exames e devem assinar com o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ktr6QEdOcHcPv21XnCg2U_aqSI4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/woRf5mpSGI9Lu2PkukSAdK_UHCw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/alan_mineiro_4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2015\/12\/bragantino-guarani-e-lusa-estreiam-fora-na-a2-confira-primeira-rodada.html","titulo":"Bragantino, Guarani e Lusa estreiam fora na A2; confira a primeira rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L9rnM8DUr-bltdIsoJ1ulcvhOcM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8ustAc46zIzC9W0zAsS8jVbKiGk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2012\/05\/02\/rib4506.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/realizado-com-acerto-douglas-se-diz-maduro-para-defender-o-corinthians.html","titulo":"Realizado com acerto, Douglas se diz maduro para defender o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rMckEhSPaR7SmFjoIInOkgKVmbY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WxNDrOlO7PVwiVcoytwe61oxeUs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/30\/douglas.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/11\/tecnico-do-bragantino-pede-que-alan-mineiro-cuide-do-peso-no-corinthians.html","titulo":"T\u00e9cnico do Bragantino pede que Alan Mineiro cuide do peso no Corinthians ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ktr6QEdOcHcPv21XnCg2U_aqSI4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/woRf5mpSGI9Lu2PkukSAdK_UHCw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/alan_mineiro_4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/sem-acesso-nautico-bate-bragantino-e-se-despede-com-vitoria-da-serie-b.html","titulo":"Sem acesso, N\u00e1utico bate Bragantino e se despede com vit\u00f3ria da S\u00e9rie B","foto":null}]);