globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Quatro suspeitos foram presos e tr\u00eas pistolas, apreendidas. PM diz que 80 pessoas ficaram ref\u00e9ns.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nd-lYDHd5UlBQoQp881VV9azcvM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yx7ZyJQGCxnR4F52UFX_rN3tzX0=\/0x289:1700x855\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/operacao2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/policia-prende-grupo-e-liberta-refens-em-joalheria-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende grupo e liberta ref\u00e9ns em joalheria no Centro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xT6JSvVpGegS3LetHvOCcfAeIGA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mWp7Q-B1MdxZnGCJ3QxO7AR70Kg=\/21x6:596x438\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/14\/onibusnoturno.jpg","chapeu":"Transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-ira-implantar-operacao-especial-na-circulacao-dos-onibus-aos-domingos.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus ter\u00e3o opera\u00e7\u00e3o especial aos domingos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zXnIJ03MP7zH_mg3ZAlurVa2Lr0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FUqVAT4v7Q6TmFngMpwOT5GySDw=\/31x28:470x358\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/11\/12\/donato.jpeg","chapeu":"Legislativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/antonio-donato-e-reeleito-presidente-da-camara-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Donato \u00e9 reeleito presidente da C\u00e2mara"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x2-tUSDCXL7FKU3AQBWZ8wVIuaY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DjmkIngCjHxSx259cba2OOXnRns=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/14\/70\/4677014","chapeu":"Zona Leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/bahia\/noticia\/2015\/12\/operacao-prende-pai-e-filha-e-aponta-venda-de-droga-em-escola-na-bahia.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia \u00e9 recebida a tiros em desmanche"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Proibi\u00e7\u00e3o de T\u00e1xi preto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/haddad-diz-que-dificuldades-com-tcm-sao-com-apenas-um-conselheiro.html","estilo":"","titulo":"Haddad diz que dificuldades com \nTCM s\u00e3o com apenas um conselheiro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gfg5sEkSDeMIOxgKuw6Dtw4lADw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/26VWRvuRoFUB48tZeJviQ_v-uiw=\/247x68:387x173\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/09\/tarifas.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/tcm-suspende-sorteio-de-5-mil-alvaras-de-taxis-preto-em-sp.html","estilo":"","titulo":"TCM suspende sorteio de 5 mil alvar\u00e1s"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NhlUqQZBVJSc-FGXOIbj9AbZuyo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N_wsa8A7b91xv5H260FzITlWTaQ=\/314x196:1473x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/haddadchalita.jpg","chapeu":"vaga em creche","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-espera-zerar-fila-por-vaga-em-creche-em-janeiro-de-2017-diz-chalita.html","estilo":"","titulo":"SP espera zerar fila\nem 2017, diz Chalita"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CPF na Nota?","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nota-fiscal-paulista-libera-consulta-de-premios-que-chegam-r-1-milhao.html","estilo":"","titulo":"Nota Fiscal Paulista libera consulta de pr\u00eamios que chegam a R$ 1 milh\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Z581e_p5X3zLt_KVRleumZnpNP8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_uk_HGstRs1Y24-xFseIzyeB2gw=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/14\/62\/4676214","chapeu":"Zona Leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/familias-sao-retiradas-de-terreno-invadido-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Fam\u00edlias s\u00e3o retiradas de terreno invadido"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Guaianases","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/explosao-deixa-idosos-gravemente-feridos-em-casa-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Explos\u00e3o deixa idosos gravemente  feridos em casa na Zona Leste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/--ejh833ioR9gSkvDzgRPNi2lbE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W7IjW23ggtO41i7kKnyRM4MEQBQ=\/358x155:1445x970\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/14\/flight-radar.jpg","chapeu":"Vinha para SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2015\/12\/voo-da-tam-que-saiu-de-madri-sp-tem-suposta-ameaca-de-bomba.html","estilo":"","titulo":"Voo retorna a Madri por amea\u00e7a de bomba"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5OlPNeoq0bkHU6Pov3IyxeEi0nU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/x7lieJfFl-b8Lncpr5McC8BJDtg=\/480x141:1312x765\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/03\/velorio8.jpg","chapeu":"assalto em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/criminosos-roubam-bmw-de-ronnie-von-em-assalto-em-sp-diz-secretaria.html","estilo":"","titulo":"Criminosos roubam BMW de Ronnie Von "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/J8A4iSwvcekigS0Z-G0zMcqsjTE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lG7YvE4t-yTn7IG5agofXe9bEY0=\/107x0:587x359\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/14\/25q.jpg","chapeu":"Comida","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/regiao-da-rua-25-de-marco-tem-bons-restaurantes-escondidos-veja-dicas.html","estilo":"","titulo":"25 de Mar\u00e7o tem restaurante escondido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RsBpeN0z9JtcdvWtjpMWJGks1G8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8-pHVOyjlsj-CThaALhLoeegcRU=\/71x0:959x666\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/06\/attachment-1.jpeg","chapeu":"Economia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/como-economizar-agua\/post\/tj-reduz-consumo-de-agua-e-poupa-quase-60-milhoes-de-litros-em-predios-de-sp.html","estilo":"","titulo":"TJ poupa 60 milh\u00f5es de litros de \u00e1gua"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m5pg9XyaSFKI9lVGpDooW9ZBKig=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lg8ms29zfBcnGamDs12FTcjyLWw=\/230x0:1651x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/cantareiraae0312.jpg","chapeu":"Crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-nesta-terca-feira-.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta ter\u00e7a-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zZAMPisfFqOp5R1rDUtvTIOYc0k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9t9GDNQFFdXRCBZfFA-QACA_XJM=\/150x0:1571x1066\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/11\/projecao1_y0YXDmz.jpg","chapeu":"Paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/igreja-na-avenida-paulista-tera-projecao-de-obras-de-michelangelo.html","estilo":"","titulo":"Igreja ter\u00e1 proje\u00e7\u00e3o de obras de Michelangelo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);