libby_widgetFutpediaCallback([{"hora":"19:30","arbitragem":[],"placar_penalti_visitante":null,"amistoso":0,"publico_pagante":null,"cancelado":0,"placar_campo_visitante":null,"rodada":13,"edicao_campeonato":{"id":996,"slug_editorial":"2010","slug":"campeonato-paulista-2010","nome":"Campeonato Paulista 2010"},"decisivo":0,"fase":{"tipo":1,"nome":"Primeira Fase","formato":0,"ida_volta":true,"id":2324,"slug":"primeira-fase"},"placar_visitante":2,"equipe_visitante":{"escudo_medio":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/sao_paulo_45x45.png","cor_primaria":"#dd0000","genero_nome_popular":"M","escudo_grande":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2014/04/14/sao_paulo_60x60.png","cor_secundaria":"#000000","grupo":null,"slug":"sao-paulo","nome":"S\u00e3o Paulo Futebol Clube","escudo_pequeno":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/sao_paulo_30x30.png","id":276,"cor_terciaria":"#ffffff","apelido":"S\u00e3o Paulo","nome_popular":"S\u00e3o Paulo","sigla":"SAO"},"wo":0,"chave":null,"sede":{"nome":"Est\u00e1dio Mois\u00e9s Lucarelli","id":288,"genero_nome_popular":"M","capacidade":"16900","localizacao":"Campinas, SP","nome_popular":"Mois\u00e9s Lucarelli"},"campeonato":{"id":63,"genero":"M","slug":"campeonato-paulista","nome":"Campeonato Paulista"},"data":"2010-03-07","publico_total":null,"placar_penalti_mandante":null,"equipe_mandante":{"escudo_medio":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/ponte_preta_45x45.png","cor_primaria":"#000000","genero_nome_popular":"F","escudo_grande":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2014/04/14/ponte_preta_60x60.png","cor_secundaria":"#ffffff","grupo":null,"slug":"ponte-preta","nome":"Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Ponte Preta","escudo_pequeno":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/ponte_preta_30x30.png","id":303,"cor_terciaria":"#000000","apelido":"Ponte Preta","nome_popular":"Ponte Preta","sigla":"PON"},"renda":{"total":null,"moeda":null},"placar_campo_mandante":null,"jogo_id":136050,"chave_jogo":null,"placar_mandante":0,"slug":"/campeonato-paulista/2010/03/07/ponte-preta-0-x-2-sao-paulo","video":null,"total_votos":2,"label":"h\u00e1 6 anos"}])
