globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/de-volta-zona-de-rebaixamento-ponte-inicia-semana-sob-pressao.html","titulo":"De volta \u00e0 zona de rebaixamento, Ponte inicia a semana sob press\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ySP-t2nECVn3OAuEjUVeTCYq404=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bEp4LR9IQmJB1K17Iu6SoY6QBNw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/joaocarlos.matheus.time.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/pacotao-regional-rb-brasil-e-xv-de-piracicaba-fazem-festa-no-majestoso.html","titulo":"Pacot\u00e3o regional: RB Brasil e XV de Piracicaba fazem a festa no Majestoso ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0QP7obLs7dLanGkl203jVx7PCew=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JUJQanCL7DSs3DoV9ODL0VmONzw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/06\/edmilson.roger.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/gallo-admite-fraca-atuacao-da-ponte-e-reconhece-superioridade-do-xv.html","titulo":"Gallo admite fraca atua\u00e7\u00e3o da Ponte \ne reconhece superioridade do XV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WENJOUN1N-8-PBriS4wQ837rcSk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/v4j5xgnm78EWFldzsiZCWNUD-CE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/gallo.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/ponte-preta-e-xv-fazem-classico-regional-por-embalo-no-paulistao.html","titulo":"Ponte Preta e XV fazem cl\u00e1ssico regional por embalo no Paulist\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Mrie0fRqkCjpMbjzqZBes8mI6ak=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MOuyLjxPKLWESLKYQ736_22mqK8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/03\/ponte1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/gallo-coloca-vibracao-como-marca-da-reacao-ponte-e-um-time-sanguineo.html","titulo":"Gallo coloca vibra\u00e7\u00e3o como marca da rea\u00e7\u00e3o: \"Ponte \u00e9 um time sangu\u00edneo\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rKtPn9SmRhPoxcKzPF5WK5VXPc4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q2Kd-RrEz2CmrYhEW-LFdPNdoG8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/gallo.3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/retorno-aos-gramados-motiva-renato-para-buscar-espaco-na-ponte-preta.html","titulo":"Retorno aos gramados motiva Renato para buscar espa\u00e7o na Ponte Preta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xSle4ls55202wJqK5mOXMkqn6nk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PFuUHekMAB5VkhG0CmnvJwC0AFw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/03\/20160125_renatoaugusto_gd_app_9_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/de-volta-wp9-tenta-controlar-impulso-para-trocar-cartoes-por-gols-na-ponte.html","titulo":"De volta, WP9 tenta controlar impulso para trocar cart\u00f5es por gols na Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Hkguza54y0ZprVh0XBi747rBCV8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lZ6S4JL7CE9IOFMEj6-3WEqWMPw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/03\/20160129_wellingtonpaulista_gd_app_2_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/devido-chuvas-ponte-antecipa-fim-da-intertemporada-e-volta-campinas.html","titulo":"Devido a chuvas, Ponte antecipa fim da intertemporada e volta a Campinas ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NcFsKfM7Ib88Ylx7kVmCeFhZ3kI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iey9mehmrdXJLKA0bN3l-abJ590=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/29\/gallo1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/ponte-abre-portas-para-volta-de-luis-fabiano-no-futuro-mas-faz-ressalvas.html","titulo":"Ponte abre as portas para volta de Luis Fabiano no futuro, mas faz ressalvas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HuFugBUf14VMcjl1HfUMe9HBPd0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ele6Js0eqcg0Cfmv6zXVNdeIISw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/08\/csc_1473.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/ponte-leva-vantagem-mas-ultimo-jogo-no-majestoso-acabou-6-0-para-o-xv.html","titulo":"Ponte leva vantagem, mas \u00faltimo jogo no Majestoso acabou 6 a 0 para o XV ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9K4C_lh42p2RLxqy2WejHJ7ASNo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fk_UiItQUbnRVnoKUgFsiEEP51E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/03\/majestoso.4.jpg"}]);