globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Segundo governador, Sistema Cantareira\n suportaria at\u00e9 4 anos de seca com atual volume.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/questao-da-agua-esta-resolvida-diz-alckmin-sobre-crise-hidrica-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Quest\u00e3o da \u00e1gua est\u00e1 resolvida', diz Alckmin sobre crise"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wMVSHohms1_bNoqNlyJ-T4iLQMQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3qjUtqMkQynH3_T_A56g5Csu42c=\/258x0:1679x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/05\/luladilma_vnuH4Ye.jpg","chapeu":"encontro ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/dilma-chega-sp-para-visitar-lula.html","estilo":"","titulo":"Dilma se re\u00fane com Lula em apartamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MgFWMNCj8WHdAOdE0Ui7_bujsdk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PE7CgmBHuLKzdmJXEfZFnm1f9rI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/06\/diretorio-nacional-pt.jpg","chapeu":"ap\u00f3s condu\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/diretorio-nacional-do-pt-e-pichado-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Port\u00e3o do diret\u00f3rio \ndo PT \u00e9 pichado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fPgitZkY9UOn7xG8CeW0FbvHRl4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bmb12BtuBNOTBj12HW4evsdvg24=\/183x61:1264x871\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/05\/luladiscurso4.jpg","chapeu":"s\u00e3o bernardo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/lula-sai-do-apartamento-e-aparece-para-militancia-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Lula \u00e9 abra\u00e7ado pela milit\u00e2ncia no ABC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Confira como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ENRIQUECIMENTO IL\u00cdCITO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/edson-aparecido-fica-no-governo-diz-alckmin-apos-inquerito.html","estilo":"","titulo":"Edson Aparecido fica no governo \nde SP, diz Alckmin ap\u00f3s inqu\u00e9rito"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jNAxl7h8t9I2uEeXkc29630sOYY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7JNEGCVwPErlT8I_9FITRV7ycmc=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/12\/43\/4864312","chapeu":"Roubo em estacionamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ladroes-de-carros-nao-sabiam-dirigir-diz-funcionario-de-estacionamento.html","estilo":"","titulo":"Ladr\u00f5es n\u00e3o sabiam dirigir, diz manobrista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xH0f4hSP3ELSL2EXzpeOKzSrxSA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vcUhVBN1FBCHK233AVI-CpQHDQ4=\/269x71:852x509\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2010\/07\/21\/mario-de-andrade-biblioteca.jpg","chapeu":"M\u00e1rio de andrade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/mario-de-andrade-tera-emprestimos-de-livros-24-horas-partir-de-junho.html","estilo":"","titulo":"Biblioteca vai ter empr\u00e9stimos 24 horas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FiAJ6aHCDosEtNjHcyKZyHrEgHQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Bw_S1dvbPS5-ImO-A5EhotuRBg4=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/00\/43\/4864300","chapeu":"acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ciclista-e-atropelado-na-marginal-tiete-e-socorrido-pelo-helicoptero-da-pm.html","estilo":"","titulo":"Ciclista \u00e9 atropelado na Marginal Tiet\u00ea "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"GESTANTE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/prefeitura-de-sp-confirma-primeiro-caso-de-zika-virus-contraido-na-cidade.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura de SP confirma 1\u00ba caso de v\u00edrus da zika contra\u00eddo na cidade"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/P1UQnmNOafL5S2O7PUrrrnEXSR8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4anZ-srHIV3nBPdYdWGRkY__G58=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/94\/42\/4864294","chapeu":"Novo trecho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/av-giovanni-gronchi-em-sao-paulo-tem-novo-trecho-de-faixa-de-onibus.html","estilo":"","titulo":"Av. Giovanni Gronchi recebe faixa de \u00f4nibus"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6yrhEv1DPyA2E2oUDfGLkfOhRyI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sk0M5lBgSQ5rLFP3ngSSBSj37e0=\/259x149:607x410\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/02\/unimed.jpg","chapeu":"unimed paulistana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ex-funcionarios-da-unimed-dizem-nao-ter-recebido-direitos-trabalhistas.html","estilo":"","titulo":"Ex-funcion\u00e1rios n\u00e3o receberam direitos "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Mdo4vrwzDV1yH66zmHyr7x3Inhs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8_486Ja3_-pIRPIPt4jLCT9nALg=\/139x0:1559x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/26\/mosaico-vitimas-bala-perdida-materia.jpg","chapeu":"Em todo o pa\u00eds","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/bala-perdida-matou-ao-menos-52-e-deixou-86-feridos-no-brasil-em-2015.html","estilo":"","titulo":"Bala perdida matou \nao menos 52 em 2015"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/grupo-assalta-escola-infantil-de-santo-andre-e-leva-torneiras-e-botijao-de-gas.html","estilo":"","titulo":"Grupo assalta escola infantil de Santo Andr\u00e9 e leva torneiras e botij\u00e3o de g\u00e1s"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QK4X3_M759YUOOZD0ytwGFPkw-s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oVLFzLUYbc-0dKYFjvCVjJy0GBI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/bolache-e-leite.jpg","chapeu":"nas redes sociais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/alunos-usam-redes-sociais-para-reclamar-de-falta-de-merenda-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Alunos reclamam de falta de merenda "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PquSmvrnlN1geIfbmHT1z1RKAI4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2scnTZ9lGzeu3e5Gb6Jl_GOPKtM=\/451x120:1299x757\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/06\/desfile-vislumbre-fwps.jpg","chapeu":"11 grifes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/evento-de-moda-plus-size-e-realizado-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Evento de moda Plus Size \u00e9 realizado em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9tUb1TadkwAncMbxKUVdo1MoqnY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vT3bThUJqMEpBFUKoUvc4axX5Nw=\/0x0:1200x900\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/bomb1.jpg","chapeu":"curto-circuito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/alunos-do-mackenzie-deixam-predios-apos-curto-circuito-em-fiacao.html","estilo":"","titulo":"Alunos do Mackenzie deixam pr\u00e9dios "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LTUXYhnfb_SphzKcPeOY2ECrnWw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Keed1ffnYRrcE1vgst6U8li5WlU=\/0x0:720x540\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/van_precisamos_2.jpg","chapeu":"V\u00cdTIMAS DE ASS\u00c9DIO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/van-recebe-depoimentos-de-mulheres-vitimas-de-assedio-em-5-pontos-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Van recebe depoimentos "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tLI7MUwTVf2z9O2E9hRapSCam0g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JLwD6PQ0wqjO-jAM_jOvv05a8A4=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/10\/21\/escadaria2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/veja-como-ajudar-recuperar-escadarias-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja como ajudar a recuperar escadarias "}]);