globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/noticia\/2015\/11\/santos-reverte-wo-e-faz-classico-contra-corinthians-pelo-paulista-sub-17.html","titulo":"Santos reverte W.O. e faz cl\u00e1ssico contra Corinthians pelo Paulista sub-17","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0GeALthBW8PeUjluHWKwCWiEXSU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tU7vxPdWGkyFWyJavk5oqbwK9qA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/01\/sub-17_-_santos_x_rb_brasil.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/11\/santos-quer-reestruturar-categorias-de-base-para-evitar-prejuizo-milionario.html","titulo":"Santos quer reestruturar categorias de base para evitar \"preju\u00edzo milion\u00e1rio\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGnsTO1o4EsQbKbbIY9HOMeBKPA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NLxszSUoGmOMbx4tFfNNuHTwadw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/11\/16307962160_4b595fe57f_b.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/11\/mais-confiante-e-equilibrado-santos-nao-e-favorito-no-classico-para-dorival.html","titulo":"\"Mais confiante e equilibrado\", Santos n\u00e3o \u00e9 favorito no cl\u00e1ssico para Dorival","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pB5bdCfP987xY24lQdGvhNxiFK4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KC27nZcLfifr79H5DJTAXrNKwHg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/14\/21981176780_21662a5f7b_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/11\/santos-e-palmeiras-acirram-briga-pelo-g-4-com-classico-na-vila-belmiro.html","titulo":"Santos e Palmeiras acirram a briga pelo G-4 com cl\u00e1ssico na Vila Belmiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Dr8E4ZGM5bAG32LrTNl-QADALFM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lZSRAgkhO8xpNknygcwFAum5QA4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/20\/rib2818_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/10\/santos-bate-o-palmeiras-e-se-classifica-para-semifinais-do-paulista-sub-20.html","titulo":"Santos bate o Palmeiras e se classifica para as semifinais do Paulista sub-20","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yxGXg4-Vbm9a1VvDaKYh-mGkNa8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ivUUvQXMFTxtzU7Y4SUWX9XsBk8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/31\/img_2076.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/10\/dorival-relaciona-23-jogadores-para-classico-contra-o-palmeiras-veja-lista.html","titulo":"Dorival relaciona 23 jogadores para cl\u00e1ssico contra o Palmeiras; veja lista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UCi7ONKyLT17vUThTt_-LaJJ8YQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qPVTAKzsAMmJeFkfFu-G3pt3Zl8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/22\/21444645649_b41b154eda_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/10\/santos-pretende-lancar-portal-da-transparencia-para-socios-em-2016.html","titulo":"Santos pretende lan\u00e7ar \"Portal da Transpar\u00eancia\" para s\u00f3cios em 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7scbf3-pDdnJL4VJ8ghCBAeBRc8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OafJxy57Ju7vAhhw695k5gUWfa4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/20\/rib29091.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/copa-do-brasil\/noticia\/2015\/10\/privilegiados-palmeiras-e-santos-trabalham-por-oito-decisoes.html","titulo":"Privilegiados, Palmeiras e Santos trabalham por oito decis\u00f5es","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lUZsD0pLYmYARE-PUYw9hTeCYdA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uGnUNDZ51OeQW_qcn8Voux1J5D4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/18\/21492151095_de60771b36_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/10\/santos-e-palmeiras-se-enfrentam-por-vaga-na-semifinal-do-paulista-sub-20.html","titulo":"Santos e Palmeiras se enfrentam por vaga na semifinal do Paulista sub-20","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GERbmqSJpgeWjR7GbVFtQT2uJHo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CVcSjyA-vlLT3OB8Ay4nFwGO1YE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/24\/bola_rolando.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/10\/santos-fecha-patrocinio-master-para-classico-contra-o-palmeiras-na-vila.html","titulo":"Santos fecha patroc\u00ednio master para cl\u00e1ssico contra o Palmeiras, na Vila","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rlBtXHY-NFBGFmDdtI2WdyIKAxc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gGRKXJsePEzGROpDXKrQzQAStEc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/08\/14\/santos4.jpg"}]);