globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Manifesta\u00e7\u00e3o foi contra lei que prev\u00ea mais\nrestri\u00e7\u00f5es para a pr\u00e1tica do aborto no Brasil.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/69Vvh_PUIFGFDdYzPRP3k8mCboc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/X6x2KUBeby34Lvu-il-8u_jwdWQ=\/0x101:640x368\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/01\/untitled-1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/catedral-da-se-e-alvo-de-vandalismo-em-ato-contra-projeto-de-lei-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Catedral da S\u00e9 \u00e9 alvo de vandalismo\nem ato no Centro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TPy5Wq2Od31zWJ6ekPrkmtp8jhI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8IGc8-DG_wCyVCWZNDsM3Olaq78=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/30\/mulheres1.jpg","chapeu":"avenida paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/mulheres-voltam-protestar-contra-projeto-de-lei-de-eduardo-cunha.html","estilo":"","titulo":"Mulheres voltam a protestar contra lei"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"VIOL\u00caNCIA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/homem-e-morto-tiros-proximo-feira-livre-na-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 morto a tiros pr\u00f3ximo a\nfeira livre na Zona Sul de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UgQt5u9fYY98hG5f4bVxZVTxwJo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IOjvPji7Wg4-c4nExF_zh5RCfBI=\/0x0:2664x2000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/01\/diadosmortos.jpg","chapeu":"festa t\u00edpica mexicana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/museu-da-imigracao-e-tomado-por-caveiras-em-festa-tipica-mexicana.html","estilo":"","titulo":"Museu da Imigra\u00e7\u00e3o \u00e9\ntomado por 'caveiras' "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PVF9t2EmF5WDDRFsaO1OWIIKbFY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3sPNxlZ64HbLamRcQ5dTfFvneNo=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/31\/flagrante.jpg","chapeu":"zona leste de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/cameras-flagram-roubos-e-furtos-de-carros-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Moradores assustados com furto de carros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Jci4MeYJriB0MyW_KHxl6G3twfk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iQh-ANdcPPCBwSeKF-muL882_MY=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/19\/72\/4577219","chapeu":"arrecadaram R$ 32 mil","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/calouros-fazem-trote-solidario-e-reformam-ala-do-hospital-das-clinicas.html","estilo":"","titulo":"Calouros fazem trote e reformam hospital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja como est\u00e1 o tr\u00e2nsito nas rodovias"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cemit\u00e9rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/onibus-de-sao-paulo-terao-operacao-especial-no-dia-de-finados.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus de S\u00e3o Paulo ter\u00e3o opera\u00e7\u00e3o especial no Dia de Finados"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/confira-programacao-do-feriado-de-finados-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Cemit\u00e9rios da cidade t\u00eam coral e outras atividades no feriado de Finados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bx2bNeytJXrHZmOTAbwT0xD5_e8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_vmSsKFZXELYQ728kZ-Rr4XZMT4=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/10\/19\/calor_vm-5.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/veja-o-que-abre-e-fecha-em-sp-neste-feriado-prolongado-de-finados.html","estilo":"","titulo":"Veja o que e abre e o que fecha no feriado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s7DQv2gUu7LVkPVhJPAdlpuQUKo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cEXkFzmHOJZncrvD2mryu21kADQ=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"em outubro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sistema-cantareira-fecha-outubro-com-chuvas-abaixo-da-media.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem chuva abaixo da m\u00e9dia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sistema-cantareira-fica-com-nivel-estavel-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Sistema Cantareira fica com n\u00edvel\ndas represas est\u00e1vel neste domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TzDlG9tYPbrK9aaodLk_BeloAI4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GZYoyb1b-Teu4InFQMHP-_PcD6o=\/0x0:902x676\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/26\/zedocaixao.jpg","chapeu":"MIS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/exposicao-conta-historia-de-ze-do-caixao.html","estilo":"","titulo":"Exposi\u00e7\u00e3o retrata\nZ\u00e9 do Caix\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"proposta na assembleia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/negocios\/noticia\/2015\/10\/ambev-diz-que-ira-rever-capacidade-de-producao-se-icms-subir-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Ambev diz que ir\u00e1 rever capacidade\nde produ\u00e7\u00e3o se ICMS subir em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"mensagem apontada como racista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/selecao-de-atores-para-serie-brasileira-do-netflix-e-acusada-de-ser-racista.html","estilo":"","titulo":"E-mail de sele\u00e7\u00e3o de atores para s\u00e9rie brasileira causa pol\u00eamica na web"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ans-prorroga-prazo-para-clientes-da-unimed-paulistana-fazerem-migracao.html","estilo":"","titulo":"ANS prorroga prazo para clientes da Unimed Paulistana fazerem migra\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xlE2CbK5tFJiuImcm-NF1J5G028=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u_bdZu48mqWNCEr607ZblrL6oPU=\/251x0:1051x599\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/30\/roubossssssssssssssss.gif","chapeu":"viol\u00eancia na pra\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/imagens-mostram-roubos-e-agressoes-na-praca-da-republica.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo: Rep\u00fablica tem roubos e agress\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rNrYOk_an379DgSsDwpWWHRWYag=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vn7tzr3nDG3HUkBzexm7vRbaRXE=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/13\/48\/4574813","chapeu":"risco de queda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/prefeitura-de-sp-vai-cortar-44-arvores-em-higienopolis-com-risco-de-queda.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura de SP \nvai cortar 44 \u00e1rvores "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/34JMySylHN6ww2Ca5YLYqHn7EaQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PyTx0B4MLnl8RI733kWOPtH9SGQ=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/14\/000_mvd6665144.jpg","chapeu":"calend\u00e1rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/carnaval-2016-em-sp-veja-datas.html","estilo":"","titulo":"Carnaval 2016: veja datas dos desfiles"}]);