globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Com isso, linha n\u00e3o vai mais atender extremos\nda cidade. Das 36 esta\u00e7\u00f5es, 17 foram afetadas.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/gestao-alckmin-nao-vai-priorizar-monotrilho-nos-extremos-da-cidade.html","estilo":"","titulo":"Governo decide congelar obras de monotrilho em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"remunera\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/haddad-propoe-aumento-no-valor-da-operacao-delegada-para-atrair-pms.html","estilo":"","titulo":"Haddad prop\u00f5e aumento no valor da\nopera\u00e7\u00e3o delegada para atrair PMs"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RX3gAhc5IlE8rTsn_w2uC5U2e4Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zN4nauy6fCBXjOy-GDjxzSg8rh8=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/28\/barracas.gif","chapeu":"ap\u00f3s 4 meses","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/quatro-meses-depois-de-retirada-barracas-voltam-cracolandia.html","estilo":"","titulo":"Barracas voltam \u00e0 regi\u00e3o da Cracol\u00e2ndia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"opera\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pf-investiga-grupo-de-estrangeiros-que-fazia-remessa-ilegal-ao-exterior.html","estilo":"","titulo":"PF investiga grupo de estrangeiros\nque fazia remessa ilegal ao exterior"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/djMCNABVaEg5T_w3iK4Tmvrlpbg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c9hXOvsLLjUDZhqB8D57G4YHOBQ=\/0x0:1047x785\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/28\/espelho.jpg","chapeu":"ciclovia minhoc\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/prefeitura-instala-espelhos-na-ciclovia-embaixo-do-minhocao.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura instala espelhos ap\u00f3s acidente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YpJ-Pk6h5mptSCrNEgmFP_v4504=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q90p4rWILmh9OVfNSSKW3gh0PJk=\/161x0:1582x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/28\/boneco_lula.jpg","chapeu":"ex-presidente Lula","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/boneco-inflavel-do-ex-presidente-lula-e-montado-no-centro-e-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Boneco infl\u00e1vel \u00e9\nfurado em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o69wtK38pzk301VFw-AFa8rOpAE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5CUNlTwZhKOxvZMr3qN7pPjwHow=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/25\/colegioabc.jpg","chapeu":"escola no ABC","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/vigilancia-sanitaria-interdita-cozinha-e-bercario-de-escola-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Vigil\u00e2ncia interdita\ncozinha e ber\u00e7\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/jovem-de-18-anos-e-morta-facadas-e-padrasto-e-suspeito-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Jovem de 18 anos \u00e9 morta a facadas\ne padrasto \u00e9 suspeito na Grande SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1OGpki5xcmLcx2q5yY-ENDNuNAE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HBz5CEC9oa6bJcKz-H5E9NcLQCk=\/0x0:160x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/28\/hospital_das_clinicas.jpg","chapeu":"catarata","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/hospital-das-clinicas-cancela-cirurgias-de-catarata-por-falta-de-kits.html","estilo":"","titulo":"Hospital das Cl\u00ednicas cancela cirurgias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PX2XntNRvHrDaS4gxIi3zFATwvs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NpGutw4TwjZQql3QzKuLNiASUwM=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/crise_hidrica-sp-reservatorios-queda_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"com chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/chuva-deixa-cantareira-estavel-apos-26-dias-de-quedas-seguidas.html","estilo":"","titulo":"Cantareira fica est\u00e1vel ap\u00f3s 26 dias de quedas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4428214.jpg","chapeu":"Prefeitura de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/funcionarios-da-prefeitura-de-sp-vao-trabalhar-em-casa-para-reduzir-custos.html","estilo":"","titulo":"Funcion\u00e1rios v\u00e3o\ntrabalhar em casa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UT2bFnfffHFY3ItxdYYAtZYgI-c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y_2llelNVJbh10oysC2cmajgoQk=\/219x130:531x365\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/28\/joao_doria_2.jpg","chapeu":"Prefeitura de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/joao-doria-jr-lanca-pre-candidatura-prefeitura-de-sp-pelo-psdb.html","estilo":"","titulo":"Jo\u00e3o Doria Jr. lan\u00e7a\npr\u00e9-candidatura"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oHam55IGGD_jF-K1-XtRy_86LSE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BNj15cQ8cYcUhic58lqzwuIiUuA=\/0x0:465x349\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/27\/ezgif.com-gif-maker1.gif","chapeu":"Bruno Souto e Mamelungos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2015\/08\/bruno-souto-e-mamelungos-levam-sp-nova-invasao-musical-de-recife.html","estilo":"","titulo":"'Nova invas\u00e3o\nmusical de Recife'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"abandono","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/terreno-do-futuro-parque-varzeas-do-tiete-esta-cheio-de-lixo-e-entulho.html","estilo":"","titulo":"Terreno do futuro Parque V\u00e1rzeas do Tiet\u00ea est\u00e1 cheio de lixo e entulho"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NQWbJAge77D_mvIEJeEk5cNBzZA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/H4vnXdEqWn-qk2hqDkSWJc0vyzg=\/0x0:400x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/10\/muro_haiti_1.jpg","chapeu":"interior de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/2015\/08\/alesp-apura-xenofobia-e-racismo-em-frases-para-haitianos-no-interior-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Investigadas picha\u00e7\u00f5es contra haitianos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"GRATUITO ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ong-faz-cursos-de-gastronomia-e-reune-restaurantes-com-futuros-chefs.html","estilo":"","titulo":"ONG faz cursos de gastronomia e re\u00fane restaurantes com futuros chefs"}]);