globoapi_round_brasileirao_callback({"games":[{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":267,"data":"2015-08-15T00:00:00","placar":{"visitante":1,"mandante":0},"visitante":294,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":267,"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"placar":{"visitante":1,"mandante":0},"visitante":294,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/15-08-2015\/vasco-coritiba","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/15-08-2015\/vasco-coritiba"},"data":"2015-08-15T00:00:00","id":190236},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/15-08-2015\/vasco-coritiba","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/15-08-2015\/vasco-coritiba"},"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"id":190236},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":293,"data":"2015-08-15T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":277,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":293,"local":{"localizacao":"Curitiba, PR","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Joaquim Am\u00e9rico","popular":"Arena da Baixada"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":277,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/15-08-2015\/atletico-pr-santos","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/15-08-2015\/atletico-pr-santos"},"data":"2015-08-15T00:00:00","id":190240},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/15-08-2015\/atletico-pr-santos","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/15-08-2015\/atletico-pr-santos"},"local":{"localizacao":"Curitiba, PR","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Joaquim Am\u00e9rico","popular":"Arena da Baixada"}},"id":190240},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":276,"data":"2015-08-15T00:00:00","placar":{"visitante":3,"mandante":0},"visitante":290,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":276,"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio C\u00edcero Pompeu de Toledo","popular":"Morumbi"}},"placar":{"visitante":3,"mandante":0},"visitante":290,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/15-08-2015\/sao-paulo-goias","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/15-08-2015\/sao-paulo-goias"},"data":"2015-08-15T00:00:00","id":190233},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/15-08-2015\/sao-paulo-goias","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/15-08-2015\/sao-paulo-goias"},"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio C\u00edcero Pompeu de Toledo","popular":"Morumbi"}},"id":190233},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":275,"data":"2015-08-16T00:00:00","placar":{"visitante":2,"mandante":4},"visitante":262,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":275,"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Arena Palmeiras","popular":"Arena Palmeiras"}},"placar":{"visitante":2,"mandante":4},"visitante":262,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/palmeiras-flamengo","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/palmeiras-flamengo"},"data":"2015-08-16T00:00:00","id":190234},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/palmeiras-flamengo","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/palmeiras-flamengo"},"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Arena Palmeiras","popular":"Arena Palmeiras"}},"id":190234},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":266,"data":"2015-08-16T00:00:00","placar":{"visitante":1,"mandante":2},"visitante":316,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":266,"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"placar":{"visitante":1,"mandante":2},"visitante":316,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/fluminense-figueirense","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/fluminense-figueirense"},"data":"2015-08-16T00:00:00","id":190235},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/fluminense-figueirense","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/fluminense-figueirense"},"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"id":190235},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":314,"data":"2015-08-16T00:00:00","placar":{"visitante":2,"mandante":1},"visitante":264,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":314,"local":{"localizacao":"Florian\u00f3polis, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Aderbal Ramos da Silva","popular":"Ressacada"}},"placar":{"visitante":2,"mandante":1},"visitante":264,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/avai-corinthians","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/avai-corinthians"},"data":"2015-08-16T00:00:00","id":190239},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/avai-corinthians","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/avai-corinthians"},"local":{"localizacao":"Florian\u00f3polis, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Aderbal Ramos da Silva","popular":"Ressacada"}},"id":190239},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":292,"data":"2015-08-16T00:00:00","placar":{"visitante":1,"mandante":1},"visitante":303,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":292,"local":{"localizacao":"Recife, PE","nome":{"oficial":"Aldemar da Costa Carvalho","popular":"Ilha do Retiro"}},"placar":{"visitante":1,"mandante":1},"visitante":303,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/sport-ponte-preta","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/sport-ponte-preta"},"data":"2015-08-16T00:00:00","id":190241},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/sport-ponte-preta","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/sport-ponte-preta"},"local":{"localizacao":"Recife, PE","nome":{"oficial":"Aldemar da Costa Carvalho","popular":"Ilha do Retiro"}},"id":190241},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":283,"data":"2015-08-16T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":285,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":283,"local":{"localizacao":"Belo Horizonte, MG","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Magalh\u00e3es Pinto","popular":"Mineir\u00e3o"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":285,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/cruzeiro-internacional","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/cruzeiro-internacional"},"data":"2015-08-16T00:00:00","id":190243},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/cruzeiro-internacional","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/cruzeiro-internacional"},"local":{"localizacao":"Belo Horizonte, MG","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Magalh\u00e3es Pinto","popular":"Mineir\u00e3o"}},"id":190243},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":284,"data":"2015-08-16T00:00:00","placar":{"visitante":1,"mandante":2},"visitante":317,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":284,"local":{"localizacao":"Porto Alegre, Brasil","nome":{"oficial":"Arena do Gr\u00eamio","popular":"Arena do Gr\u00eamio"}},"placar":{"visitante":1,"mandante":2},"visitante":317,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/gremio-joinville","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/gremio-joinville"},"data":"2015-08-16T00:00:00","id":190237},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/gremio-joinville","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/gremio-joinville"},"local":{"localizacao":"Porto Alegre, Brasil","nome":{"oficial":"Arena do Gr\u00eamio","popular":"Arena do Gr\u00eamio"}},"id":190237},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":315,"data":"2015-08-16T00:00:00","placar":{"visitante":1,"mandante":2},"visitante":282,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":315,"local":{"localizacao":"Chapec\u00f3, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio \u00cdndio Cond\u00e1","popular":"Arena Cond\u00e1"}},"placar":{"visitante":1,"mandante":2},"visitante":282,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/chapecoense-atletico-mg","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/chapecoense-atletico-mg"},"data":"2015-08-16T00:00:00","id":190242},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/chapecoense-atletico-mg","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/16-08-2015\/chapecoense-atletico-mg"},"local":{"localizacao":"Chapec\u00f3, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio \u00cdndio Cond\u00e1","popular":"Arena Cond\u00e1"}},"id":190242}],"round_number":19,"teams":{"285":{"classificacao":11,"empates":7,"aproveitamento":43.9,"nome":{"popular":"Internacional","slug":"internacional","sigla":"INT"},"pontos":25,"jogos":19,"derrotas":6,"gols":{"contra":21,"pro":14,"saldo":-7},"id":285,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/internacional_60x60.png","vitorias":6},"284":{"classificacao":3,"empates":3,"aproveitamento":63.2,"nome":{"popular":"Gr\u00eamio","slug":"gremio","sigla":"GRE"},"pontos":36,"jogos":19,"derrotas":5,"gols":{"contra":17,"pro":29,"saldo":12},"id":284,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/gremio_60x60.png","vitorias":11},"303":{"classificacao":10,"empates":8,"aproveitamento":45.6,"nome":{"popular":"Ponte Preta","slug":"ponte-preta","sigla":"PON"},"pontos":26,"jogos":19,"derrotas":5,"gols":{"contra":21,"pro":21,"saldo":0},"id":303,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/ponte_preta_60x60.png","vitorias":6},"317":{"classificacao":19,"empates":4,"aproveitamento":28.1,"nome":{"popular":"Joinville","slug":"joinville","sigla":"JEC"},"pontos":16,"jogos":19,"derrotas":11,"gols":{"contra":21,"pro":13,"saldo":-8},"id":317,"variacao":-2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/20\/Joinville65.png","vitorias":4},"316":{"classificacao":15,"empates":5,"aproveitamento":35.1,"nome":{"popular":"Figueirense","slug":"figueirense","sigla":"FIG"},"pontos":20,"jogos":19,"derrotas":9,"gols":{"contra":26,"pro":18,"saldo":-8},"id":316,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/figueirense_60x60.png","vitorias":5},"315":{"classificacao":9,"empates":4,"aproveitamento":49.1,"nome":{"popular":"Chapecoense","slug":"chapecoense","sigla":"CHA"},"pontos":28,"jogos":19,"derrotas":7,"gols":{"contra":17,"pro":17,"saldo":0},"id":315,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/08\/03\/Escudo-Chape-165.png","vitorias":8},"314":{"classificacao":16,"empates":5,"aproveitamento":35.1,"nome":{"popular":"Ava\u00ed","slug":"avai","sigla":"AVA"},"pontos":20,"jogos":19,"derrotas":9,"gols":{"contra":28,"pro":18,"saldo":-10},"id":314,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/avai_60x60_.png","vitorias":5},"262":{"classificacao":13,"empates":2,"aproveitamento":40.4,"nome":{"popular":"Flamengo","slug":"flamengo","sigla":"FLA"},"pontos":23,"jogos":19,"derrotas":10,"gols":{"contra":28,"pro":21,"saldo":-7},"id":262,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/flamengo_60x60.png","vitorias":7},"294":{"classificacao":18,"empates":6,"aproveitamento":31.6,"nome":{"popular":"Coritiba","slug":"coritiba","sigla":"CFC"},"pontos":18,"jogos":19,"derrotas":9,"gols":{"contra":23,"pro":13,"saldo":-10},"id":294,"variacao":1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/coritiba_60x60.png","vitorias":4},"277":{"classificacao":12,"empates":6,"aproveitamento":42.1,"nome":{"popular":"Santos","slug":"santos","sigla":"SAN"},"pontos":24,"jogos":19,"derrotas":7,"gols":{"contra":24,"pro":25,"saldo":1},"id":277,"variacao":1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/santos_60x60.png","vitorias":6},"267":{"classificacao":20,"empates":4,"aproveitamento":22.8,"nome":{"popular":"Vasco","slug":"vasco","sigla":"VAS"},"pontos":13,"jogos":19,"derrotas":12,"gols":{"contra":31,"pro":8,"saldo":-23},"id":267,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/vasco_60x60.png","vitorias":3},"266":{"classificacao":4,"empates":3,"aproveitamento":57.9,"nome":{"popular":"Fluminense","slug":"fluminense","sigla":"FLU"},"pontos":33,"jogos":19,"derrotas":6,"gols":{"contra":18,"pro":22,"saldo":4},"id":266,"variacao":1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/21\/fluminense_60x60.png","vitorias":10},"276":{"classificacao":6,"empates":4,"aproveitamento":54.4,"nome":{"popular":"S\u00e3o Paulo","slug":"sao-paulo","sigla":"SAO"},"pontos":31,"jogos":19,"derrotas":6,"gols":{"contra":21,"pro":25,"saldo":4},"id":276,"variacao":-2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/sao_paulo_60x60.png","vitorias":9},"264":{"classificacao":1,"empates":4,"aproveitamento":70.2,"nome":{"popular":"Corinthians","slug":"corinthians","sigla":"COR"},"pontos":40,"jogos":19,"derrotas":3,"gols":{"contra":14,"pro":27,"saldo":13},"id":264,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/corinthians_60x60.png","vitorias":12},"283":{"classificacao":14,"empates":4,"aproveitamento":38.6,"nome":{"popular":"Cruzeiro","slug":"cruzeiro","sigla":"CRU"},"pontos":22,"jogos":19,"derrotas":9,"gols":{"contra":17,"pro":15,"saldo":-2},"id":283,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/04\/29\/cruzeiro_65.png","vitorias":6},"282":{"classificacao":2,"empates":3,"aproveitamento":63.2,"nome":{"popular":"Atl\u00e9tico-MG","slug":"atletico-mg","sigla":"CAM"},"pontos":36,"jogos":19,"derrotas":5,"gols":{"contra":18,"pro":33,"saldo":15},"id":282,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/atletico_mg_60x60.png","vitorias":11},"292":{"classificacao":7,"empates":10,"aproveitamento":54.4,"nome":{"popular":"Sport","slug":"sport","sigla":"SPO"},"pontos":31,"jogos":19,"derrotas":2,"gols":{"contra":21,"pro":31,"saldo":10},"id":292,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/21\/sport65.png","vitorias":7},"293":{"classificacao":8,"empates":3,"aproveitamento":52.6,"nome":{"popular":"Atl\u00e9tico-PR","slug":"atletico-pr","sigla":"CAP"},"pontos":30,"jogos":19,"derrotas":7,"gols":{"contra":21,"pro":23,"saldo":2},"id":293,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/06\/24\/atletico-pr_2015_65.png","vitorias":9},"290":{"classificacao":17,"empates":7,"aproveitamento":33.3,"nome":{"popular":"Goi\u00e1s","slug":"goias","sigla":"GOI"},"pontos":19,"jogos":19,"derrotas":8,"gols":{"contra":16,"pro":16,"saldo":0},"id":290,"variacao":1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/goias_60x60.png","vitorias":4},"275":{"classificacao":5,"empates":4,"aproveitamento":54.4,"nome":{"popular":"Palmeiras","slug":"palmeiras","sigla":"PAL"},"pontos":31,"jogos":19,"derrotas":6,"gols":{"contra":18,"pro":32,"saldo":14},"id":275,"variacao":3,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/palmeiras_60x60.png","vitorias":9}}});