globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/10\/palmeiras-fecha-trabalho-para-classico-e-vai-vila-sem-egidio-e-cleiton-xavier.html","titulo":"Palmeiras fecha trabalho para cl\u00e1ssico e vai \u00e0 Vila sem Eg\u00eddio e Cleiton Xavier","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_KFTdtPNG0BV0o-L0pj7xhxISQw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jzaTVd2wAbujAro1phoaBEOomMU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/31\/zeroberto_nathan.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/10\/estimulado-pelo-filho-robinho-supera-lesao-e-volta-para-decidir-no-palmeiras.html","titulo":"Estimulado pelo filho, Robinho supera les\u00e3o e volta para decidir no Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1llbVW4JV4Uaz85q3Ne_0YmH3Dk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5Z_GBwlXaM5bwI2_Lthorwda2VA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/30\/robson.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/copa-do-brasil\/noticia\/2015\/10\/privilegiados-palmeiras-e-santos-trabalham-por-oito-decisoes.html","titulo":"Privilegiados, Palmeiras e Santos trabalham por oito decis\u00f5es","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lUZsD0pLYmYARE-PUYw9hTeCYdA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uGnUNDZ51OeQW_qcn8Voux1J5D4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/18\/21492151095_de60771b36_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/10\/santos-e-palmeiras-se-enfrentam-por-vaga-na-semifinal-do-paulista-sub-20.html","titulo":"Santos e Palmeiras se enfrentam por vaga na semifinal do Paulista sub-20","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GERbmqSJpgeWjR7GbVFtQT2uJHo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CVcSjyA-vlLT3OB8Ay4nFwGO1YE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/24\/bola_rolando.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/10\/palmeiras-faz-trabalho-fisico-na-academia-de-futebol.html","titulo":"Palmeiras faz trabalho f\u00edsico na Academia de Futebol","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bT5sD9LgXFTs7uKbWvcqCVODvh8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2D90rFqrwcp4pThn4zy6wS3wVnE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/30\/dscn3796.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/selecao-brasileira\/noticia\/2015\/10\/selecao-olimpica-tem-novidade-para-partidas-contra-eua-gustavo-scarpa.html","titulo":"Sele\u00e7\u00e3o ol\u00edmpica tem novidade para partidas contra EUA: Gustavo Scarpa ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uMnZs3k-GGTM-Z09cpPatqgRyIc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YVUroAFr6NWVYXUcBpoAct80I5E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/26\/59.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/10\/marcelo-cita-desgaste-mas-pretende-escalar-palmeiras-com-forca-maxima.html","titulo":"Marcelo cita desgaste, mas pretende escalar Palmeiras com for\u00e7a m\u00e1xima","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Zv-0bEF2VJ6xjsEOh-eB-OGq1wE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UAvmVU-7Sim09XJeGFT82HbpfLY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/28\/22540658881_0a129563d6_o.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/10\/r10-de-boa-disputa-melhor-frase-com-broncas-de-wallace-e-jorginho-vote.html","titulo":"R10 \"de boa\" disputa melhor frase com broncas de Wallace e Jorginho. Vote!","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6gNpU59if1LHJgPHWBDYWPOEg3Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-0cFWbfHwzkvTduruXaEmHSqlfc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/30\/ronaldinho.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/10\/em-nota-arena-do-palmeiras-lamenta-morte-de-torcedor-e-nega-demora.html","titulo":"Em nota, arena do Palmeiras lamenta morte de torcedor e nega demora","foto":null},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/10\/pintura-de-marquinhos-gabriel-pelo-santos-leva-enquete-com-quase-70.html","titulo":"Pintura de Marquinhos Gabriel pelo Santos leva enquete com quase 70%","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZzMopodSFJ1nQF7Ks7eSkFsdCEs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wQDGfKNjg_kwWFYlVALJuQ_9O6g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/05\/21266460419_338ee62da2_o.jpg"}]);