jQuery171045781778974454657_1446319926707([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/rafael-dias-canta-oh-chuva-e-entra-para-o-time-de-lulu-santos\/4574000\/","hits":{"lastDay":181929,"lastHour":4644,"lastWeek":443148},"description":"Carlinhos Brown e Claudia Leitte tamb\u00e9m viram a cadeira na quinta Audi\u00e7\u00e3o","title":"Rafael Dias canta \u2018Oh Chuva\u2019 e entra para o time de Lulu Santos","duration":"03:29","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4574000.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4574000.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4574000.jpg"},"id":4574000,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"29\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/bricia-helen-canta-nobody-s-perfect-e-fica-no-time-de-michel-telo\/4574009\/","hits":{"lastDay":165111,"lastHour":5399,"lastWeek":394048},"description":"Carlinhos Brown e Claudia Leitte tamb\u00e9m viram a cadeira na \u00faltima Audi\u00e7\u00e3o","title":"Br\u00edcia Helen canta \u2018Nobody\u00b4s Perfect\u2019 e fica no time de Michel Tel\u00f3","duration":"04:18","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4574009.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4574009.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4574009.jpg"},"id":4574009,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"29\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/matteus-canta-estou-apaixonado-e-fica-no-time-de-michel-telo\/4573974\/","hits":{"lastDay":144250,"lastHour":3981,"lastWeek":382942},"description":"Participante faz os quatros t\u00e9cnicos virarem com hit de Daniel\u00a0","title":"Matteus canta \u2018Estou Apaixonado\u2019 e fica no time de Michel Tel\u00f3","duration":"03:56","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4573974.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4573974.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4573974.jpg"},"id":4573974,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"29\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/video-show\/v\/otaviano-chora-e-sofre-de-saudade-de-agata\/4575477\/","hits":{"lastDay":112685,"lastHour":461,"lastWeek":133561},"description":"Apresentador enxuga as l\u00e1grimas na bancada do programa","title":"Otaviano chora e sofre de saudade de \u00c1gata","duration":"02:06","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4575477.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4575477.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4575477.jpg"},"id":4575477,"channel":"V\u00eddeo Show","publishedAt":"30\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/marcelo-archetti-canta-you-ve-got-a-friend-e-vai-para-o-time-de-michel-telo\/4574005\/","hits":{"lastDay":96202,"lastHour":2252,"lastWeek":232128},"description":"Participante conquista ouvidos de Lulu Santos tamb\u00e9m","title":"Marcelo Archetti canta \u2018You\u00b4ve Got a Friend\u2019 e vai para o time de Michel Tel\u00f3","duration":"04:12","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4574005.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4574005.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4574005.jpg"},"id":4574005,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"29\/10\/2015"}]);