globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/mena-festeja-estreia-e-elogia-postura-do-sao-paulo-contra-o-cerro-porteno.html","titulo":"Mena festeja estreia e elogia postura do S\u00e3o Paulo contra o Cerro Porte\u00f1o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8IS4a2V5vPeTPOq49zICiPvMzAY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LeNPXsuEUCNs3-f6ySsp10BQrUA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/16\/mena.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/thiago-mendes-comemora-bom-inicio-e-valoriza-amistoso-contra-o-cerro.html","titulo":"Thiago Mendes comemora bom in\u00edcio e valoriza amistoso contra o Cerro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/whVLFBuaBNyKpdToqlLPtSPfnOw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/doQpowKQBkD8nEvNjxtEIH2VsoU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/18\/thiago_mendes.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/01\/thiago-mendes-meninos-de-raposa-coelho-e-leao-lutam-por-gol-mais-belo.html","titulo":"Thiago Mendes, meninos de Raposa, Coelho e Le\u00e3o lutam por gol mais belo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GCNUqGx1-QgoLktXAqi40zqTvM0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/U0EX_bsUEYkuJZVu_C2CwCHrb0E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/20\/thiago_mendes.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/01\/alan-kardec-volante-do-fluminense-e-dupla-do-shakhtar-entre-os-garranchos.html","titulo":"Alan Kardec, volante do Fluminense e dupla do Shakhtar entre os garranchos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YeVepa4DI6TF5VDoVBe_TS6uUss=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W9ubj5bLyeHgUIk9dcEcS_Os-u8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/20\/coxsha2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/apos-volta-do-paraguai-bauza-divide-elenco-do-sao-paulo-em-treino-no-ct.html","titulo":"Ap\u00f3s volta do Paraguai, Bauza divide elenco do S\u00e3o Paulo em treino no CT","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/j4Wuy59Pc7SCMHpkk2kcY_ubNcc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qL5yPBPqYGBY3S1TQF8DSI8S90E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/21\/michel_bastos.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/01\/samba-do-dentinho-compete-por-lance-mais-bonito-do-meio-de-semana.html","titulo":"\"Samba\" de Dentinho compete por lance mais bonito do meio de semana","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jHkX3FLPZIC9z737TCWlLs5M26M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fzO7FhiRkco5Z_2mrLRCDGaniLg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/21\/dentinho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/obcecado-pela-defesa-bauza-quer-turbinar-ataque-do-sao-paulo-ate-dia-3.html","titulo":"Obcecado pela defesa, Bauza quer turbinar ataque do S\u00e3o Paulo at\u00e9 dia 3","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1-1IRJga4RnnSTO_gBJg0hsM2-A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/P1o5D4mrPQlGjZOHddLqJ4_zVHc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/20\/ganso.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2016\/01\/reporter-critica-fracasso-em-plano-de-seguranca-dois-anos-apos-barbarie.html","titulo":"Rep\u00f3rter critica fracasso em plano de seguran\u00e7a dois anos ap\u00f3s \"barb\u00e1rie\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IdIh3FZkGAR7JsXb5aHLFQT5c88=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xn7XhiDllxndMkmIoZax3ODX504=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/18\/rib05981.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/volta-de-breno-zaga-depois-de-cinco-anos-faz-ate-expulsao-ser-festejada.html","titulo":"Volta de Breno \u00e0 zaga depois de cinco anos faz at\u00e9 expuls\u00e3o ser \"festejada\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-Xv201kw5X0K199Xr9GHrc3c_Sk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Lfjj7crpdJE4cO8lMqbcvDvr9wg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/14\/dsc_0905.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/com-flamengo-na-liga-sao-paulo-procura-rival-para-mais-um-amistoso.html","titulo":"Com Flamengo na Liga, S\u00e3o Paulo procura rival para mais um amistoso","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IBC57hMqRYCT31ksv1iYfu_mbe0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5Rf5dbYoZoSiG3ajV7vhZwKGRNQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/21\/michel_bastos1.jpg"}]);