globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Atender reivindica\u00e7\u00e3o do MPL custaria o IPTU da cidade de S\u00e3o Paulo, afirmou prefeito nesta quinta.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/para-conseguir-passe-livre-em-sp-e-melhor-eleger-um-magico-diz-haddad.html","estilo":"","titulo":"Para ter passe livre\n\u00e9 'melhor eleger m\u00e1gico', diz Haddad"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rMIGh-DREjuPqQ6j6xSmFZWJ7g4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nwMc8fEgOxiZSkDNRSL0Uc8rvhc=\/67x0:1304x928\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/19\/protesto4.jpg","chapeu":"sair\u00e1 do centro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/mpl-divulga-trajeto-da-manifestacao-desta-quinta-feira-em-sp.html","estilo":"","titulo":"MPL divulga trajeto do protesto desta quinta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"AEDES","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/alta-no-preco-do-repelente-chega-62-diz-procon-sp.html","estilo":"","titulo":"Pre\u00e7o do repelente sobe 62% \nna capital paulista, diz Procon"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tNmZyvnXXTpROHkOxxUjHY_O_fY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y2kxG9D32EZkLZT00AQ6LjDgkN0=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/52\/24\/4752452","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/comeca-reintegracao-de-posse-em-terreno-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia acompanha reintegra\u00e7\u00e3o de posse"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ohuAPnbJRKqrG2qoT2dicg_gowY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BYcGGEsGTG1vRzrmu8BZ-lVO6hk=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/77\/23\/4752377","chapeu":"transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/motoristas-de-vans-escolares-fazem-protesto-na-manha-desta-quinta-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Motoristas de vans escolares protestam"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qlaLHE6KN0UW188oT-IQ6_7i-DU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GbEu72ceMmZjsxs4nXLPwI64kYo=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/85\/23\/4752385","chapeu":"NA USP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/suspeito-de-matar-medico-na-usp-e-preso-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Suspeito de matar m\u00e9dico \u00e9 preso "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sqURbFVXmL4NRBuUucr_E8vZOzM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uN2Rno4U2JsFZw18Dw4Si8WZCFc=\/41x0:1551x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/29\/protesto_taxistas-uber_newton_menezes_estadao_conteudo_00000002.jpg","chapeu":"Mudan\u00e7a da prefeitura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sp-volta-atras-e-libera-discussao-de-politica-futebol-e-religiao-em-taxis.html","estilo":"","titulo":"Taxista poder\u00e1 discutir pol\u00edtica e futebol em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/veja-onde-o-passageiro-pode-denunciar-taxistas-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Saiba como os passageiros podem \ndenunciar taxistas de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RXA4w01qRuC1EOZ1iIvIkdL9ZqA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZYTiQ-B7Fd4uBshoEj_Z494qet8=\/0x0\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/74\/24\/4752474","chapeu":"morumbi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/moradores-do-morumbi-fazem-caca-noturna-de-escorpioes.html","estilo":"","titulo":"Moradores fazem ca\u00e7a noturna de escorpi\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QLM1ufhiu09XXN1aff1u0Fh0uVc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/x-iJXKOGGouU0p9GwlIfqJHzOmc=\/320x114:1334x874\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/20\/e41062e68545caff5d5aa5530c367a47.jpg","chapeu":"estupro no Ibirapuera","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/policia-divulga-retrato-falado-de-suspeito-de-estupro-no-ibirapuera.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia divulga retrato falado de suspeito "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/gcm-dobrara-efetivo-no-ibirapuera-apos-estupro-de-jovens-diz-haddad.html","estilo":"","titulo":"GCM dobrar\u00e1 efetivo no Ibirapuera\nap\u00f3s estupro de jovens, diz Haddad"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/S9WgXlGxXnyfjCH_z0IGrBHVyx4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MB5xsiBG5IEBbmVyhur-oTLXxwQ=\/0x0:1776x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/21\/valoliveira2_OekgsTL.jpg","chapeu":"MUSA DAS ESCOLAS","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/musas-24horas\/valzinha-oliveira\/#!\/valzinha-oliveira\/malhacao","estilo":"","titulo":"FOTOS: Veja rotina da musa da Peruche"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nQBQ9497gN4exVoGcxnsJ4MjNAw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CYmx-bK0rKE3ESzICHyHZWqeVvs=\/776x194:1811x971\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/20\/gracyanne_barbosa_marcelo_brandt_g1-25_zAFehuZ.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/musas-24horas\/gracyanne-barbosa\/#!\/gracyanne-barbosa\/chegada","estilo":"","titulo":"FOTOS: Gracyanne Barbosa \u00e9 musa da X9"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/w6NyJeikZDUMoqmJruk0YNtMsq8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g_VI4rwCIm9VbSpY-RC8eW5xSi0=\/184x499:1276x1319\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/20\/tatiminerato_fabio_tito-g1-11_ZZIZPQn.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/musas-24horas\/tati-minerato\/#!\/tati-minerato\/lar","estilo":"","titulo":"FOTOS: Tati Minerato \u00e9 rainha da Gavi\u00f5es "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sistema-cantareira-tem-nova-alta-nesta-quinta-feira.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem 21\u00aa alta consecutiva no ano"}]);