globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/08\/ponte-preta-consegue-liberacao-do-figueirense-e-acerta-volta-de-ferron.html","titulo":"Ponte Preta consegue libera\u00e7\u00e3o do Figueirense e acerta volta de Ferron","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/90rwA49PSoB5zIraHJY5OsPrKaM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dBgeCH_15EFjLKyNiOj_UZrKMPI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/01\/06\/ferron.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/copa-sul-americana\/noticia\/2015\/08\/por-vaga-internacional-chape-e-ponte-chamam-alguns-titulares-para-2-jogo.html","titulo":"Por vaga internacional, Chape e Ponte chamam alguns titulares para 2\u00ba jogo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JWOVuL1P7kyaZHWTjTCeC7sHGOA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YuFbifa5orLKDNzqgXQtISDA6JQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/27\/dscn0764.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/sem-lesoes-graves-borges-biro-biro-e-gilson-tem-chance-de-jogar-sabado.html","titulo":"Sem les\u00f5es graves, Borges, Biro Biro e Gilson t\u00eam chance de jogar s\u00e1bado","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BNAbCcX6VRcZTUxYCAFhc0FNxgk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0fy1JxGcSkhjajXwU0xHXl3eQ-w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/23\/borges1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/com-treino-fechado-doriva-adota-misterio-na-ponte-para-sul-americana.html","titulo":"Com treino fechado, Doriva adota mist\u00e9rio na Ponte para Sul-Americana ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/I3rNHkOW_i6AnUGoumhfEpOgFQE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_jJj1EzgDEnX75OcNNUo_yc9zBE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/25\/doriva.2.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/08\/mesmo-com-derrota-michel-bastos-tem-drible-mais-bonito-da-20-rodada.html","titulo":"Mesmo com derrota, Michel Bastos tem drible mais bonito da 20\u00aa rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Wj4nf2cJDLylFRFtj78khZ9MTAU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eTy8SDaE0O61ENTHcZC2L3XUU3Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/25\/michel_bastos.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/bady-defende-cautela-para-definir-escalacao-da-ponte-na-sul-americana.html","titulo":"Bady defende cautela para definir escala\u00e7\u00e3o da Ponte na Sul-Americana ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UWOFiy7VBOCboTTC_syarBRuq18=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3mNnginwkCoETjYbGYtqF8H1FLw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/23\/mg_8200.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/bem-amigos\/noticia\/2015\/08\/doriva-ve-animo-renovado-na-ponte-preta-trouxe-de-volta-confianca.html","titulo":"Doriva v\u00ea \u00e2nimo renovado na Ponte Preta: \"Trouxe de volta a confian\u00e7a\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/anMXIunpoQxQn0VQnw1kGOWhMq4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CX26BBD7LVI7wbFeE_eC7j3iR4U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/23\/doriva.4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/ponte-se-reapresenta-com-atencao-para-borges-biro-biro-e-gilson.html","titulo":"Ponte se reapresenta com aten\u00e7\u00e3o para Borges, Biro Biro e Gilson","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NFlrh_Ez_Q9ujSRe25U3L7dCNXs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IyNY_C9GSwh8lhrzvRX4nuP17vE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/24\/birobiro.gilson.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/08\/galhardo-uendel-e-michel-bastos-lutam-por-lance-mais-bonito-da-rodada.html","titulo":"Galhardo, Uendel e Michel Bastos lutam por lance mais bonito da rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/02-9IOQxMkYdQM7aOQ5JpIDXc3w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AadT5C_PAr8JOJbuE5ms2XMwuaE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/24\/bob_ponte.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/08\/cassio-wilson-e-lomba-duelam-por-defesa-mais-bonita-da-rodada.html","titulo":"C\u00e1ssio, Wilson e Lomba duelam por defesa mais bonita da rodada. Vote!","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2egizsXDJH1OuamVMRDhS8faBQA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dJAs5cM-EEl8Ey5_tcJtbq46EaY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/17\/cassio.jpg"}]);