globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/na-base-da-bola\/post\/com-11-times-da-serie-torneio-sub-15-comeca-neste-sabado-em-laranjal-paulista.html","titulo":"Com 11 times da S\u00e9rie A, torneio Sub-15 come\u00e7a neste s\u00e1bado em Laranjal Paulista","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/velhos-conhecidos-elton-e-josimar-disputam-espaco-no-meio-da-ponte.html","titulo":"Velhos conhecidos, Elton e Josimar disputam espa\u00e7o no meio da Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qm5IZRl3ucp3ybXjkAI-X2IVV-A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1wyqUszHgRSVUFZHt_GcKDWx-sk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/03\/josimar.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/ponte-encara-sequencia-de-rivais-de-campanha-inferior-para-retomar-fase.html","titulo":"Ponte encara sequ\u00eancia de rivais de campanha inferior para retomar fase","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u9eF_A26pAkyWMl9cdoDva5wyRs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IxaNI01kaPwCeeaZudJ1G365y7A=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/14\/ponte1.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/josimar-volta-felipe-treina-pela-1-vez-e-guto-poupa-quatro-titulares-na-ponte.html","titulo":"Josimar volta, Felipe treina pela 1\u00aa vez e Guto poupa quatro titulares na Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4g6UIi8zjePDt7p7l4a9rF_FMVo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CXiao9cHPpBok31je8S16I9N3CU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/03\/josimar.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/futebol\/noticia\/2015\/07\/fluminense-vence-e-segue-lider-na-taca-bh-corinthians-goleia-ponte.html","titulo":"Fluminense vence e segue l\u00edder na Ta\u00e7a BH; Corinthians goleia a Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TsLmUf62cgKfe_UzFp3ibA1-uVw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-jdNY3JkBc2HtLl3Rh9RkKkP718=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/14\/fluminense.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/sem-marcar-ha-quatro-jogos-seguidos-ponte-tem-maior-seca-do-brasileirao.html","titulo":"Sem marcar h\u00e1 quatro jogos seguidos, Ponte tem a maior seca do Brasileir\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GlLhFvkc6FGcnm9u3L8hHdQM6TU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vca6hMdP7l37fD_NXCYynKnUS0E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/02\/biro1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/no-adeus-caja-promete-torcida-pela-ponte-e-projeta-volta-em-outro-cargo.html","titulo":"No adeus, Caj\u00e1 promete torcida pela Ponte e projeta volta em outro cargo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UCkHsJMNhFavpLqTAwRRr7xBEMU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jxB3LNGM3fc6PCgv2lDgOnIizCE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/13\/caja1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/07\/fernando-prass-e-mais-quatro-viloes-concorrem-pela-defesa-da-13-rodada.html","titulo":"Fernando Prass e mais quatro \"vil\u00f5es\"  concorrem pela defesa da 13\u00aa rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/I9NnGNlskzz_CD6vO4S4e2cgyUk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/n9eoOOhxqsCEKAjo__y5vvaafhI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/13\/prass.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/apos-liberacao-de-renato-caja-ponte-confirma-contratacao-do-meia-felipe.html","titulo":"Ap\u00f3s libera\u00e7\u00e3o de Renato Caj\u00e1, Ponte confirma a contrata\u00e7\u00e3o do meia Felipe","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8p2BW-kk4SLz8EadYDKaWPJsEc8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EX3UgaTWD_mAkN9swy9XV64CM6g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/13\/felipe_01.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/ponte-libera-caja-para-exames-nos-emirados-e-aguarda-acerto-da-multa.html","titulo":"Ponte libera Caj\u00e1 para exames nos Emirados e aguarda acerto da multa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/65rKpgVmnw209ONgb79aQfOWTZ4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ad4_wUye7zhRQwPyq6SCjFJ50-c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/16\/ponte_preta_6_caja.jpg"}]);