globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Preju\u00edzo aos cofres p\u00fablicos pode chegar a R$ 32 milh\u00f5es; secretaria diz que eles foram recuperados.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/mp-investiga-sumico-de-processos-milionarios-de-tribunal-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"MP investiga sumi\u00e7o de processos de tribunal em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/az7RS0_c4ppmTdM8ytqKc8gYAjQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Dv6-_qLpyry6qqc2bPFjiHDxx5c=\/175x0:1596x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/14\/brazil-geral-lavajato-collor_ueslei_marcelino_reuters.jpg","chapeu":"apreendidos em opera\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/operacao-lava-jato\/noticia\/2015\/07\/carros-de-luxo-apreendidos-de-collor-sao-de-empresa-da-qual-ele-e-socio.html","estilo":"","titulo":"Carros de luxo s\u00e3o\nde empresa de Collor"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"comitiva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/haddad-vai-participar-de-seminario-no-vaticano-e-se-encontrara-com-papa.html","estilo":"","titulo":"Haddad vai participar de semin\u00e1rio no Vaticano e se encontrar\u00e1 com Papa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/a8s3I0WTh-gFhIBx41BTxoOUCTg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZzrV1KyL3W3enaUeXiWW0OE35dg=\/71x0:551x359\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/13\/estupro.jpg","chapeu":"casos de estupro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/moradores-de-guarulhos-reclamam-de-escuridao-em-rua-de-estupro.html","estilo":"","titulo":"Escurid\u00e3o preocupa bairro em Guarulhos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ob4JS4sEz5wopvX5bwqK2l1qtMA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Qc8bnqay2nwQdU1M2egwId29RFw=\/75x91:305x263\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/26\/foiegras.jpg","chapeu":"venda liberada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/haddad-vai-recorrer-de-liminar-que-liberou-venda-de-foie-gras-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Haddad vai recorrer de liminar sobre foie gras"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NaKMbjqUAlRsVXt9zYZiVyNcQTM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FmfxOk9ARSjP3-uXz4oqbSn6uoQ=\/93x62:1582x1179\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/02\/02\/genoino-sai-do-hospital_1.jpg","chapeu":"motivo n\u00e3o divulgado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/jose-genoino-e-internado-em-hospital-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Genoino \u00e9 internado em hospital de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nqN9ieKO5bEw1bHtk7vsqTbiMtA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Xag9-EiAm-7jkcgVogxL3VdbmH4=\/229x0:1225x746\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/15\/arquivoluz.jpg","chapeu":"pr\u00e9dio na Luz","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/arquivo-historico-de-sp-e-ampliado-com-inauguracao-de-predio-na-luz.html","estilo":"","titulo":"Arquivo Hist\u00f3rico\nde SP \u00e9 ampliado "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"caso de 2010","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/condenado-por-matar-delegada-tera-de-pagar-r-200-mil-pais-de-vitima.html","estilo":"","titulo":"Condenado por matar delegada ter\u00e1\nde pagar R$ 200 mil a pais de v\u00edtima"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ccY2iu4f_gjffo1qxvInW9rynWk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jrPOf17rwy7sWPoHKy72SJKnouM=\/0x81:300x306\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/15\/cerol.jpg","chapeu":"linha cortante","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policia-encontra-fabrica-de-cerol-e-prende-tres-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende tr\u00eas\nem f\u00e1brica de cerol"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZLBprEOSM5k3F6s5gI9285yZepQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9x1qV8R5YZWbXbfwM_3AbQnUF_M=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/15\/morador-de-rua.jpg","chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/morre-morador-de-rua-que-sofreu-queimaduras-margens-de-rodovia.html","estilo":"","titulo":"Morre morador de rua ap\u00f3s  queimaduras"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"avenida sapopemba","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/perseguicao-policial-termina-em-acidentes-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Persegui\u00e7\u00e3o policial termina em acidentes de viaturas na Zona Leste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ngWrUUZFhzy8XNly6pwioOR46tg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/p48KAd2Tw_2xVso-XqX4hz1DY4E=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/15\/celulares_apreendidos_pela_policia_civil_1.jpg","chapeu":"Zona Norte de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/operacao-apreende-791-celulares-e-tablets-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o apreende 791 celulares e tablets"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ztd4pN_pUaLCvsHkXtgpUYFovL0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/icTePhQBIGSRBBYddZil5-JViAM=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/14\/pil_2200_estacaoglobo_paraisopolis_diadasmaes_p.jpg","chapeu":"semana do rock","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/osasco-recebe-shows-gratuitos-durante-semana-do-rock.html","estilo":"","titulo":"Osasco recebe shows gratuitos neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"espet\u00e1culos gratuitos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pecas-de-teatro-serao-apresentadas-em-mais-de-15-parques-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Pe\u00e7as de teatro ser\u00e3o apresentadas em parques de SP; confira programa\u00e7\u00e3o"}]);