globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-e-regiao\/noticia\/2015\/06\/comercial-marca-no-fim-e-vence-oeste-pelo-campeonato-paulista-sub-20.html","titulo":"Comercial marca no fim e vence Oeste pelo Campeonato Paulista sub-20","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pR2h7bbcWrKl-Hrvbq3SaN3SsKg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/V7HVcSiC8ESnIImQZO67pLKoS8Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/28\/img_20150628_152636300_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/ce\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/em-jogo-ruim-oeste-aproveita-vacilos-da-defesa-do-ceara-e-vence-por-2-0.html","titulo":"Em jogo ruim, Oeste aproveita vacilos da defesa do Cear\u00e1 e vence por 2 a 0","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LImRUt80dHeAk-HE-9ZK2bymubs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mhSBimfenTiLvmTseyGXteoe5KI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/26\/fratura.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/noticia\/2015\/06\/oeste-acerta-com-rodriguinho-ex-fluminense-para-o-restante-da-serie-b.html","titulo":"Oeste acerta com Rodriguinho, ex-Fluminense, para o restante da S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9LoBf7cY5kEn4NauDIOHggJ_A3A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/K6qgARWi7i7KcwAvXvEjufidF_Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/24\/10646626_1547038982192164_1100237354144473369_n.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/oeste-e-ceara-jogam-para-afastar-risco-de-degola-e-desempatar-o-confronto.html","titulo":"Oeste e Cear\u00e1 jogam para afastar risco de degola e desempatar o confronto","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d_OlAAAuOB5x_15SiK8U0KY8lIU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4RbI_AkQeuITBHpYwH5N_VbCY_w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/09\/img_20150609_215021837.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/06\/sportv-mostra-disputa-entre-messi-e-james-rodriguez-nesta-sexta-feira.html","titulo":"SporTV mostra a disputa entre Messi e James Rodr\u00edguez nesta sexta-feira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wNxb2FcWSuaEeV68Srwvl5K1KAk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wZBDBw4GvKcGrbo5rKNZ0UmQpTQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/20\/635704434186064167.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/noticia\/2015\/06\/oeste-anuncia-contratacao-do-atacante-rafael-martins-para-serie-b.html","titulo":"Oeste anuncia a contrata\u00e7\u00e3o do atacante Rafael Martins para a S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Oe6EZT3Sd5otjOJ7D6syRfZDwKw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LExaPp9lTl4vLu2FbNS9YlhRMxU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/21\/pacheco1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/bragantino-vence-oeste-e-conquista-terceira-vitoria-consecutiva-na-serie-b.html","titulo":"Bragantino vence Oeste e conquista a terceira vit\u00f3ria consecutiva na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fGbM3EpXemCMGNqDcd_2e2xdQcE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mAuu9S-DTGGeiIiRDFl4x6a48xw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/20\/braga_x_oeste.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/por-distancia-do-z-4-bragantino-e-oeste-medem-forcas-pela-serie-b.html","titulo":"Por dist\u00e2ncia do Z-4, Bragantino e Oeste medem for\u00e7as pela S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O02btV19ICOzre3NDXmX_Ba_2-M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4dInLpw_HKtu_X132CsTeYRa9E8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/23\/dsc_0730.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/06\/gremio-x-palmeiras-e-copa-america-2015-sao-destaques-no-sabado-do-sportv.html","titulo":"Gr\u00eamio x Palmeiras e Copa Am\u00e9rica s\u00e3o destaques no s\u00e1bado do SporTV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FVgRaSlVNXOuZsmq49Jq1s-Upxg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UbLTqg94OU_PeJNwUSrnuqg8a1c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/16\/17816874444_48bb3ccefe_k.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/noticia\/2015\/06\/distancia-para-familiares-em-itapolis-muda-rotina-dos-jogadores-do-oeste.html","titulo":"Dist\u00e2ncia para familiares em It\u00e1polis muda rotina dos jogadores do Oeste","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XeKGQBH5SrmzDk6sTzLHEPBo61A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q4FxzIF5nliwvhNDI9yO5k_Dkuc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/17\/dionisio.jpg"}]);