jQuery1710567166258433232_1435560646839([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/fantastico\/v\/maior-virtude-dele-e-aproveitar-os-dons-que-deus-deu-diz-o-pai-de-cristiano-araujo\/4284352\/","hits":{"lastDay":247399,"lastHour":33107,"lastWeek":247399},"description":"Fant\u00e1stico entrevistou o pai de Cristiano Ara\u00fajo e os pais da namorada do cantor. Confira imagens in\u00e9ditas da carreira do cantor.","title":"'Maior virtude dele \u00e9 aproveitar os dons que Deus deu', diz o pai de Cristiano Ara\u00fajo","duration":"06:32","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4284352.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4284352.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4284352.jpg"},"id":4284352,"channel":"Fant\u00e1stico","publishedAt":"28\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/esportes-a-motor-sportv\/v\/niklas-ajo-perde-controle-e-cruza-linha-de-chegada-de-joelhos-na-moto-3\/4284073\/","hits":{"lastDay":221261,"lastHour":7444,"lastWeek":221261},"description":"Finland\u00eas se segurou como p\u00f4de para terminar o GP da Holanda.","title":"Niklas Ajo perde controle e cruza linha de chegada de joelhos na Moto 3","duration":"00:56","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4284073.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4284073.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4284073.jpg"},"id":4284073,"channel":"Esportes a Motor SporTV","publishedAt":"28\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/thiago-silva-nega-a-companheiros-ter-tocado-na-bola-em-lance-de-penalti-contra-paraguai\/4283841\/","hits":{"lastDay":218517,"lastHour":3821,"lastWeek":329806},"description":"C\u00e2mera exclusiva do SporTV mostrou imagem de zagueiro negando a Robinho e outros jogadores sua penalidade nas quartas de final da Copa Am\u00e9rica.","title":"Thiago Silva nega a companheiros ter tocado na bola em lance de p\u00eanalti contra Paraguai","duration":"02:24","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4283841.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4283841.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4283841.jpg"},"id":4283841,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"27\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/fantastico\/v\/babado-novo-e-cristiano-araujo-cantam-em-clipe-inedito-a-musica-confesso\/4284296\/","hits":{"lastDay":165643,"lastHour":18176,"lastWeek":165643},"description":"Fant\u00e1stico mostra com exclusividade o grupo Babado Novo e Cristiano Ara\u00fajo no clipe in\u00e9dito da m\u00fasica 'Confesso'.","title":"Babado Novo e Cristiano Ara\u00fajo cantam em clipe in\u00e9dito a m\u00fasica 'Confesso'","duration":"03:18","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4284296.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4284296.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4284296.jpg"},"id":4284296,"channel":"Fant\u00e1stico","publishedAt":"28\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/fantastico\/v\/bem-sertanejo-especial-homenageia-o-cantor-cristiano-araujo\/4282078\/","hits":{"lastDay":87908,"lastHour":6513,"lastWeek":99818},"description":"Fant\u00e1stico vai lembrar os sucessos do \u00eddolo sertanejo que nos deixou esta semana. O Bem Sertanejo volta nesse domingo (28), no Fant\u00e1stico, com Thaeme e Thiago e Marcos e Belutti, em uma homenagem ao nosso amigo Cristiano Ara\u00fajo.","title":"Bem Sertanejo especial homenageia o cantor Cristiano Ara\u00fajo","duration":"00:24","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4282078.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4282078.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4282078.jpg"},"id":4282078,"channel":"Fant\u00e1stico","publishedAt":"26\/06\/2015"}]);