globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o divulga nesta sexta-feira as escolas que ser\u00e3o afetadas por mudan\u00e7a em SP.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8dcTTEELmUGUAXmEvzv5d4CBINI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/723bXmJUCJr-F3sf2QPxE2bt30I=\/31x0:584x307\/360x200\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/19\/montagem_perguntsa.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/veja-10-perguntas-de-pais-e-alunos-sobre-reestruturacao-escolar-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja perguntas de pais e alunos sobre\na reestrutura\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pe0WmsYfhuf2sCLYVc70akRviRI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AiwoghWK_8-X-U-ilpFd7iNYbFA=\/196x45:573x328\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/balaborracha.jpg","chapeu":"Disparada por PM","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/jovem-fica-cego-apos-pm-atirar-com-bala-de-borracha-em-sp-diz-familia.html","estilo":"","titulo":"Bala de borracha deixa cego jovem de 15 anos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jFSWQT5UgRTGhlNvoht3y0xj0D8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cUIAeLbjAfzlKfYTtfYBsu9E98o=\/79x0:239x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/26\/suzane.jpg","chapeu":"decis\u00e3o da Justi\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/justica-aceita-pedido-e-suzane-richthofen-ira-regime-semiaberto.html","estilo":"","titulo":"Suzane ir\u00e1 para o\nregime semiaberto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cgdnWnMMzxnKEB6q_Veldkv5qUY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w-aBBZJPBEiE77G6Se0Vh-AIz3E=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/atlgvkfgci6hnmaqq4sffr6dbm4b6anxf9c4bo1bqtl7.jpg","chapeu":"aeroporto de guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/homem-e-preso-traficando-ovos-de-falcoes-no-aeroporto-de-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 preso com\n quatro ovos raros "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ae5WYF9oSXzTx9GF2jDGgV2-YKk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IzgUmZl_YRCDSG6vtvn0c6rCMNM=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/caixas5.jpg","chapeu":"caixa eletr\u00f4nico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/apos-explosao-de-caixas-eletronicos-pessoas-pegam-dinheiro-do-chao.html","estilo":"","titulo":"Pedestres pegam dinheiro ap\u00f3s explos\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ObeDHKKZgGAxSSh8mDiwHOEkDq8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8_pBjb5JIvU-cGa1WeXNYnWrEfI=\/23x0:583x420\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/ataque_1.gif","chapeu":"ap\u00f3s explos\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/pegar-dinheiro-apos-explosao-de-caixa-e-furto-e-pode-dar-prisao-diz-advogado.html","estilo":"","titulo":"Pegar dinheiro pode dar 4 anos de pris\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"dados de secretaria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/apesar-de-recuo-pm-paulista-matou-quase-duas-pessoas-por-dia-em-2015.html","estilo":"","titulo":"Apesar de recuo, PM paulista matou quase duas pessoas por dia em 2015"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xX1XT50azjBULshKXOn63JF8kfk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Hhzor01TSpuJ-wrTFQ_KBFdYqgs=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/op_captura_3.jpg","chapeu":"opera\u00e7\u00e3o da pf","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/dez-sao-presos-por-suspeita-de-fraudes-bancarias-pela-internet.html","estilo":"","titulo":"Dez s\u00e3o presos por\nsuspeita de fraudes "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DF-eySLDKq3J53z_rS7K-mEURpo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e5onDSe2fuc48liJvJXKjeUBf7E=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/03\/52\/4555203","chapeu":"por condutor alcoolizado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/pm-atropelado-em-sp-por-condutor-alcoolizado-esta-em-estado-gravissimo.html","estilo":"","titulo":"PM atropelado est\u00e1\nem estado grav\u00edssimo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"suspeita de tortura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/movimentos-de-direitos-humanos-apoiam-delegado-que-prendeu-sargento.html","estilo":"","titulo":"Grupos de direitos humanos apoiam delegado que prendeu sargento da PM"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"M'Boi Mirim","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/tcu-ve-sobrepreco-em-corredor-de-onibus-na-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"TCU v\u00ea sobrepre\u00e7o em corredor de\n\u00f4nibus na Zona Sul de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MspUNyZnm4M2ODZh83KveGXIeI8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KppEDsFwrPDmonM550pD0-gQ_1U=\/0x0:639x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/lojas_comecam_a_abrir.jpg","chapeu":"ato de ambulantes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/apos-protesto-de-ambulantes-no-bras-lojistas-contabilizam-prejuizos.html","estilo":"","titulo":"Com protesto no Br\u00e1s, lojistas t\u00eam preju\u00edzos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"Treine para as provas com o App G1 Enem"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/enem\/2015\/noticia\/2015\/10\/enem-2015-saiba-horario-local-de-prova-e-o-que-e-vetado-no-exame.html","estilo":"","titulo":"Enem 2015: saiba hor\u00e1rio, local de\nprova e o que \u00e9 vetado no exame"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OHH0iRce_N_mLYSXDmSV29b35Qk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9-ozIkRIDE9MFlhWLBM1IBMJ4iw=\/23x0:570x410\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/crise_hidrica-sistema_cantareira_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"javascript:window.open('http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/nivel-do-cantareira-tem-queda-nesta-quinta-feira.html');void(0);","estilo":"","titulo":"Cantareira registra queda nesta quinta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HGi_HmFrYWBV7X9m6coPRKBwbAM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yhk9FTR2L_eyoXIfzB2wm756JdQ=\/0x116:300x341\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/03\/pipoca_300.jpg","chapeu":"cinema de gra\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/confira-programacao-do-projeto-pipoca-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o\ndo Projeto Pipoca"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);