globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/versatilidade-de-marquinhos-gabriel-amplia-opcoes-do-corinthians-analise.html","titulo":"Versatilidade de Marquinhos Gabriel amplia op\u00e7\u00f5es do Corinthians; an\u00e1lise","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qBHgBrkKwjne9SCXm7YXKf4FL8g=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SQl0teHeYexMXps1A7fQYiGb6-o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/16\/marquinhos.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/painel-tatico\/post\/corinthians-ataca-o-espaco-e-mostra-repertorio-ofensivo-contra-o-red-bull.html","titulo":"Corinthians \"ataca o espa\u00e7o\" e mostra repert\u00f3rio ofensivo contra o Red Bull","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e_rDwHmFrJqaxIXDweT6hYblEKI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XcVkHNgJGlBg4vlCE2YCtCW4agY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/blog\/88dc5356-c007-4574-a27c-188d01367e52_30.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/lucca-deve-assinar-novo-contrato-com-o-corinthians-nesta-segunda-feira.html","titulo":"Lucca deve assinar novo contrato com o Corinthians nesta segunda-feira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bDxPP_Hbx137gu9qXRF1GMTCGYg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LMcELC4cA3C37kyFe2jL1DbU7E0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/15\/a2897f96480.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/eventos\/liga-de-basquete-feminino\/noticia\/2016\/04\/corinthiansamericana-e-sampaio-correa-iniciam-serie-pelo-titulo-da-lbf.html","titulo":"Corinthians\/Americana e Sampaio Corr\u00eaa iniciam s\u00e9rie pelo t\u00edtulo da LBF","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7dbhn_6QDbZiuIT6QfQO8QOlNI4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B2nbDfb8RNyb9_znvCmCmELCYG0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/16\/lbf_XyAs8V1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2016\/04\/corinthians-teve-um-dos-melhores-jogos-do-ano-diz-william-machado.html","titulo":"Corinthians teve um dos melhores jogos do ano, diz William Machado","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3Eedn1H3AF--fvftZCJmOzhtk3I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/d7S8CdRpyGaKIF02In0Ggcc3mUg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/16\/rib4425.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/com-fagner-avancado-na-direita-tite-potencializa-o-corinthians-4-0.html","titulo":"Com Fagner avan\u00e7ado na direita, Tite \"potencializa\" o Corinthians: 4 a 0","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RwG_tzj4FpODypPbbWX04Spr1q4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uzqTWzIdaskGXkExCSvCPQsrOPo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/16\/campinho.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/giovanni-augusto-deixa-arena-com-perna-imobilizada-e-vira-duvida.html","titulo":"Giovanni Augusto deixa a Arena com perna imobilizada e vira d\u00favida","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5I-VhdTw1B0JGw2E1nfyKisNvuo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C25IEiPA0OwI_n8WOGXRFhF_keA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/16\/cori.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/rb-brasil\/noticia\/2016\/04\/roger-lembra-goleada-sofrida-pelo-sao-paulo-na-arena-para-defender-o-rbb.html","titulo":"Roger lembra goleada sofrida pelo S\u00e3o Paulo na arena para defender o RBB","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MuD5uHXfNMJWQnjhazkNnWzRjgs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VM6upxxWDfYYHmL2qN7pKuiZBj0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/16\/rib_2344.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/mesmo-ja-classificado-tite-promete-corinthians-completo-na-libertadores.html","titulo":"Mesmo j\u00e1 classificado, Tite promete Corinthians completo na Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gtOYicihwjpM3-3crGPENWo3i_w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/b2AOgBHPUK9hStqHED7e1cPJ3Vs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/16\/rib_2285.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/04\/sao-jose-fc-e-corinthians-ficam-no-empate-pelo-paulista-sub-17.html","titulo":"S\u00e3o Jos\u00e9 FC e Corinthians ficam no empate pelo Paulista sub-17","foto":null}]);