globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Manifesta\u00e7\u00f5es ocorrem na Avenida Paulista e Vale do Anhangaba\u00fa; veja em tempo real.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/ao-vivo\/2016\/manifestacoes-no-brasil.html","estilo":"","titulo":"Protestos pr\u00f3 e contra impeachment ocorrem em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cBFkLYdLtGuR29jsM_s7Bsq3YBg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SZ0o9TterUPjq1S0RKw609JYf6g=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/17\/manifestantes-e-pato-na-avenida-paulista620x465.gif","chapeu":"pr\u00f3-impeachment","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/grupo-favor-do-impeachment-protesta-na-paulista-em-dia-de-votacao.html","estilo":"","titulo":"Grupo se re\u00fane na Avenida Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/50Dn1q8cVk0sNABxQBn3EsAfZhE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CGUWU2bACjVoQ612X5MFrVafztU=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/17\/manifestantes-contra-o-impeachment-se-concentram-no-vale-do-anhangabau620x465.gif","chapeu":"contra o impeachment","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/grupo-protesta-contra-impeachment-no-anhangabau-em-dia-de-votacao.html","estilo":"","titulo":"Grupo se re\u00fane no Vale do Anhangaba\u00fa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/94bcx3AWf-yrvQElr9IRJc9363w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NJ-L1whOAb1Hmq_6z4YURYFrCms=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/17\/carrognews.gif","chapeu":"um morto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/carro-roubado-por-adolescentes-atropela-8-pedestres-e-um-morre.html","estilo":"","titulo":"Carro roubado atropela 8 pedestres"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RgyHAONHalGbGVnhSvImIQWpsAQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JWib4Z5NxpjxbbIwiPtdwhL0CJE=\/100x0:1521x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/16\/favela.jpg","chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/favela-cresce-em-terreno-vizinho-avenida-roberto-marinho.html","estilo":"","titulo":"Favela cresce junto \u00e0 Av Roberto Marinho"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gim6cbQH_vhFVDj-9UUbFgBnmuM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FqEYzLep9gdLwsWpVRkNnaVeqzE=\/161x0:1582x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/15\/cao11.jpg","chapeu":"procura-se","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/cao-dos-bombeiros-desaparece-e-corporacao-faz-campanha-na-internet.html","estilo":"","titulo":"Bombeiros fazem campanha por c\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/z16TvPl38CEmBk9qpZWIwONTerA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6KV-xTtJlO9Qtiht9T4aJ5ht8bQ=\/130x0:529x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/05\/vacina-gripe.jpg","chapeu":"gripe","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/mais-de-1-milhao-de-pessoas-foram-vacinadas-contra-virus-da-gripe-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Mais de 1 milh\u00e3o foram vacinadas "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5e2rxI-NnDUjoR0Rf8JW0LUAZn8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5llJsUHMAfO7vJnsmBk1ye2kvgk=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/15\/materia-vacinacao-campuslivre.jpg","chapeu":"endere\u00e7os","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/saiba-os-enderecos-de-vacinacao-contra-gripe-h1n1-na-capital-paulista.html","estilo":"","titulo":"Veja onde tomar a vacina contra a gripe"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"o que fazer em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/confira-programacao-do-domingo-de-graca-neste-fim-de-semana.html","estilo":"","titulo":"Confira a programa\u00e7\u00e3o do Domingo de Gra\u00e7a neste fim de semana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-kzZzDI7WSN_sLwZAKFuFc6f5OM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OrWueIctHBKFYiJRgXa-uoUGTwE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"n\u00edvel de \u00e1gua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sem-chuva-nivel-de-agua-do-sistema-cantareira-cai-neste-domingo-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Sem chuva, Cantareira cai neste domingo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"fogo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/incendio-atinge-centro-cirurgico-do-hospital-do-campo-limpo.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Hospital do Campo Limpo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"FGV","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sao-paulo-tera-24-horas-de-virada-empreendedora-neste-fim-de-semana.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo ter\u00e1 24 horas de Virada Empreendedora neste fim de semana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PnzyJhGjcK3PU4h4n91PJ-Gc1CE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3L82vfWCQYhEmWivvy1lMPJLpcM=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/15\/parede_20160415171746.jpg","chapeu":"Gavi\u00f5es e pavilh\u00e3o 9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sedes-da-gavioes-e-da-pavilhao-9-sao-emparedadas-apos-acao-da-policia.html","estilo":"","titulo":"Sedes de torcidas s\u00e3o 'emparedadas'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bIkUwIvxxMhrr3bAI1FfO4L0604=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YAw9r9yVdD41uDfoVSGAxbxfva8=\/127x0:1548x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/15\/dinheiro.jpg","chapeu":"caso da merenda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/operacao-alba-branca\/noticia\/2016\/04\/policia-investiga-se-foto-de-dinheiro-com-funcionario-da-coaf-seria-propina.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia investiga \nse foto seria propina"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo; SIGA"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/operacao-alba-branca\/noticia\/2016\/04\/investigados-por-fraudar-merenda-queriam-abrir-nova-cooperativa-diz-mp.html","estilo":"","titulo":"Investigados por fraudar merenda queriam abrir nova cooperativa, diz MP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B2R-wxK4ac8yW5sCYOmmHSOmR4o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BBxAQAFwU-rTGz3X-JcpbmLYpmA=\/38x0:382x258\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/21\/selo_bd417eO.jpg","chapeu":"Imposto de Renda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/imposto-de-renda\/2016\/noticia\/2016\/03\/guia-imposto-de-renda-g1-explica-como-preencher-sua-declaracao.html","estilo":"","titulo":"Saiba como preencher sua declara\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/llQQQNf1hKBSOhH4Fgsu13lTMpo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2_LfQgr4HLHNLG4Uo1hkKu66e_A=\/30x0:650x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/15\/bar_1.jpg","chapeu":"concurso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/comida-di-butaco-veja-como-votar-no-melhor-petisco-de-bar-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja como votar no Comida di Buteco"}]);