globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/02\/matheus-vidotto-agrada-em-testes-mas-cassio-deve-voltar-na-quarta-feira.html","titulo":"Matheus Vidotto agrada em testes, mas C\u00e1ssio deve voltar na quarta-feira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uzV5IifPevW5KkiakIBoscSMVWg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N-OLum0PZMw477XjT3lt9Ptk9b0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/28\/a2928f97520.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/02\/rodriguinho-marca-mais-um-gol-no-fim-e-ressalta-peso-da-camisa-corintiana.html","titulo":"Rodriguinho marca mais um gol no fim e ressalta peso da camisa corintiana","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZpXBjDJ28oFZUlydztsEhL0DXto=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/i638kLlgUsKlWrCO6EvGb3MToPA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/27\/wpp20160227014.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/02\/no-embalo-de-giovanni-augusto-timao-e-persistente-e-vence-analise.html","titulo":"No embalo de Giovanni Augusto, Tim\u00e3o \u00e9 persistente e vence; an\u00e1lise","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PLkN1X5mwlzoq68wjT_VgKvXcCs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_HMv2wUKXQy16lv1OpjCRcH7yoI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/27\/campinho1.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/02\/tite-pede-corinthians-mais-efetivo-mas-comemora-vitoria-nao-e-sorte.html","titulo":"Tite pede Corinthians mais efetivo, mas comemora vit\u00f3ria: \u201cN\u00e3o \u00e9 sorte\u201d","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sDiRnpHyw23WmEihBpxf_EnuECM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DKpeSlAcgHJ8c4IOcO_jpv0VhHM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/28\/tite.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/02\/com-mais-um-gol-no-final-fagner-elogia-luta-do-elenco-do-corinthians.html","titulo":"Ap\u00f3s vit\u00f3ria com um gol no fim, Fagner elogia luta do Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SqaHyWnfUjg2N0I9DttjOav4zWM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nRvv7gpJgtVNquKf2gwAzR4n1ts=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/27\/fagner.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/02\/atuacoes-do-corinthians-rodriguinho-aparece-no-fim-e-garante-vitoria.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es do Corinthians: Rodriguinho aparece no fim e garante a vit\u00f3ria","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vAmbQvikE3w3trcnMVBuHv9Rr6A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DvqwYbtTOaFolVdKKjXb0GZ35Ss=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_corinthians_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/02\/arena-corinthians-tem-teto-restaurado-apos-acidente-em-saguao.html","titulo":"Arena Corinthians tem teto de sagu\u00e3o restaurado ap\u00f3s desabamento","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/C-s9GFEmXL1FZrppHmhDj7vffow=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KjT6xVbvvVY0WuurcM15XqzWK-g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/27\/teto1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/02\/bruno-henrique-supera-concorrencia-e-vira-lider-em-novo-corinthians.html","titulo":"Bruno Henrique supera concorr\u00eancia e vira l\u00edder em novo Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0JI8CXAiq-j5icz2s9dEcf1mDhg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_tOn-t0cbNdNeE-AC5TZRbK1eZw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/16\/a2874f95686_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/02\/cassio-treina-no-fim-de-semana-para-voltar-ao-corinthians-na-libertadores.html","titulo":"C\u00e1ssio treina no fim de semana para voltar ao Corinthians na Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aE89zLQ3sE6PwUEfHvZHdYeRSMM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QqAs7pldqFxwfCZrvE1ceM42bVg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/25\/img_5633.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/02\/depois-de-dois-empates-corinthians-defende-lideranca-contra-o-oeste.html","titulo":"Depois de dois empates, Corinthians defende a lideran\u00e7a contra o Oeste","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kTz7rasYwpSBRZheviSfmTkbnvY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-4CLfSX1apFbP8aIAAwzumgq6YQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/15\/rib8738_1.jpg"}]);