globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/04\/inacreditavel-atacante-do-juventus-perde-gol-sem-goleiro-em-sp-assista.html","titulo":"Inacredit\u00e1vel: atacante do Juventus perde gol sem goleiro em SP; assista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cA4TFINodeTP4HrxNuzBJsc7OMg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cdatZ6SYt-Um8Iq6_LtWCtBOze8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/03\/12512402_1045234425542622_2521489606235848307_n.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-e-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/04\/forte-no-scatenao-batatais-recebe-bragantino-na-abertura-do-mata-mata.html","titulo":"Forte no Scaten\u00e3o, Batatais recebe Bragantino na abertura do mata-mata","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qzYBnqocXhF_HmWRaNsigUbkUw4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/K9XWiYDFj-4oQpEm4YFzwa0bSdw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/20\/bata12.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/04\/com-artilheiro-leo-conde-relaciona-22-jogadores-para-duelo-contra-batatais.html","titulo":"Com artilheiro, L\u00e9o Cond\u00e9 relaciona 22 jogadores para duelo contra Batatais","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cZbTUKD2RrAZVnFMVXhaX-wsQgw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/42qlUHq1GYlNRbdkhMejkh9LyhM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/06\/12322698_10153568243759912_6938373707408550545_o_QdSopX7.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-resenha\/post\/taubate-e-braga-no-caminho.html","titulo":"Taubat\u00e9 e Braga no caminho","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-resenha\/post\/ex-zagueiro-do-vasco-comemora-fase-de-artilheiro-no-bragantino-ele-volta.html","titulo":"Ex-zagueiro do Vasco comemora fase de artilheiro no Bragantino; ele volta?","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O44Ii-EvLeexsA5Yy_sOCag48Jo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/76rwFoOtfe3Nq4raiSW4XmiQnqg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/10\/03\/douglassilva-vasco-andremourao-ae.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/04\/conde-minimiza-perda-da-ponta-da-a2-e-preve-equilibrio-contra-batatais.html","titulo":"Cond\u00e9 minimiza perda da ponta da A2 e prev\u00ea equil\u00edbrio contra Batatais","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ACDBYI9jTHGiqvPjHbiiXk1iIpg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y74LCygz5nP-DI5jiy58M7gJx30=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/03\/braga_uhJavME.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/04\/em-busca-da-lideranca-da-a2-braga-recebe-juventus-que-cumpre-tabela.html","titulo":"Em busca da lideran\u00e7a da A2, Braga recebe Juventus, que cumpre tabela","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ql1OtnazKvrGMpBSFOvpytAAq2w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C5Bj4fjB6Zf10R7nQOUHnGw7moA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/11\/08\/bragantinoxpontepreta_marcosribolli-10.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/04\/em-boa-fase-goleiro-ex-corinthians-e-cobicado-no-interior-de-sao-paulo.html","titulo":"Em boa fase, goleiro ex-Corinthians \u00e9 cobi\u00e7ado no interior de S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1vFzpKguZBymywCDBSED-XJPO6c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UexFbX4WuVIllkYvTPC4ko7IXLE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/csc_2055_1024x681.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/03\/braga-pode-atingir-70-mil-torcedores-no-nabizao-na-serie-a2-meta-e-100-mil.html","titulo":"Braga pode atingir 70 mil torcedores no Nabiz\u00e3o na S\u00e9rie A2; meta \u00e9 100 mil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Gs4kEx-KakZ17nRoZJFtXG5AbVk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RDHqUkLAYRR3gEWEg87jdOvcWnE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/30\/torcida1_c3d596x.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/bragantino-segura-lideranca-e-decreta-rebaixamento-do-rio-branco-a3.html","titulo":"Bragantino segura lideran\u00e7a e decreta rebaixamento do Rio Branco \u00e0 A3 ","foto":null}]);