globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Foi o segundo caso de policial de folga morto em uma semana no estado","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/pm-paisana-e-executado-tiros-em-guarulhos-cameras-gravaram-acao.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2meras mostram execu\u00e7\u00e3o de PM na Grande SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tVGxproCX55u4ZEBi_XSmNue3K0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C-GvPKJlj3RQQoxXtsytrgTBnqU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/10\/craco.jpg","chapeu":"cracol\u00e2ndia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/homem-morre-em-confronto-entre-policiais-e-usuarios-na-cracolandia.html","estilo":"","titulo":"Policiais e usu\u00e1rios entram em confronto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mIMQPgA57TVrhof_r1nY66IsPPc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yx0KgKHLmxCrlH9gBUoTIfduId8=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/09\/documento-ve-1.jpg","chapeu":"caso ver\u00f4nica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/apos-1-ano-justica-reabre-apuracao-de-denuncia-de-tortura-contra-travesti.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a apura tortura contra travesti presa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/so-quero-minha-vida-de-volta-diz-em-carta-travesti-presa-por-morder-policial.html","estilo":"","titulo":"\u2018Quero minha vida de volta\u2019, diz Ver\u00f4nica, detida h\u00e1 um ano em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-kzZzDI7WSN_sLwZAKFuFc6f5OM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OrWueIctHBKFYiJRgXa-uoUGTwE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sem-chuva-nivel-do-cantareira-se-mantem-estavel-pela-3-vez-em-abril.html","estilo":"","titulo":"Sem chuva, n\u00edvel se mant\u00e9m est\u00e1vel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m8T3b_z4bLkhj3R4NMLhGSalF8E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Lcx9rKmWLaL5gRR6VyATVE40K2s=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/10\/trabalho.jpg","chapeu":"no estado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/trabalho-infantil-aumenta-no-estado-de-sao-paulo-diz-ibge.html","estilo":"","titulo":"Aumenta trabalho infantil, diz IBGE"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3Dbdy4t2NR3L3BYm4yiJAtn_cnM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MHg7qcn4fU3UIGLbv8x725csp2s=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/31\/vacina_gripe_1.jpg","chapeu":"H1N1","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/estado-de-sp-registra-70-mortes-por-h1n1-e-534-casos.html","estilo":"","titulo":"SP registra 70 mortes e 534 casos da doen\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/loja-de-carros-de-luxo-tem-filas-apos-anunciar-vacina-h1n1-gratis-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Loja de carros de luxo tem filas ap\u00f3s anunciar vacina H1N1 gr\u00e1tis "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zHU1FTW2GUrMe-4bv_iVCA50tZg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yMaIS_JzK6Mhu8JGMGlqbQ5XeDg=\/25x0:1445x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/09\/moto.jpg","chapeu":"REPRESA BILLINGS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/banhistas-reclamam-de-falta-de-fiscalizacao-em-represa.html","estilo":"","titulo":"Banhistas reclamam de falta de fiscaliza\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/menores-sao-flagrados-pilotando-motos-aquaticas-em-represa-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Menores pilotam motos aqu\u00e1ticas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/diLysV7CxxuS6IHyVYYGb4DI7l0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pCCzRUus44X6yXG6VWcxuH1KdBM=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/37\/60\/4946037","chapeu":"regi\u00e3o central","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/quatro-ficam-feridos-em-acidente-em-bar-no-bras-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Quatro ficam feridos em acidente em bar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eEUjNNYxS6UJcxTG4VaBmmaRvXo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TABDKDev4tWM9GX-bnjzClOv-XE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/07\/amputado4.jpg","chapeu":"ap\u00f3s 9 anos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/justica-de-sp-condena-banco-pagar-r-70-mil-baleado-por-fuzil-em-roubo.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a indeniza amputado: R$ 70 mil"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UCafWgDKIJhEkHDG70s8ypQ1dcw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/41UIPfQBEQxHFABIoc95LvQcBQA=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/08\/marcos2.gif","chapeu":"homofobia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/gay-diz-ter-sido-vitima-de-agressao-e-homofobia-em-balada-gls-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Gay diz ter sido agredido em balada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UwIi-aQzwCCUhVmfVQWHZt0WaAs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UzDGb2vkTCSQHI_GJ6OPyTb-pOc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/09\/mtst.jpg","chapeu":"grande sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/mtst-invade-terreno-particular-neste-sabado-na-grande-sp-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"MTST invade terreno particular, diz PM"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/professores-da-rede-estadual-entram-em-estado-de-greve-diz-apeoesp.html","estilo":"","titulo":"Professores da rede estadual entram em 'estado de greve', diz Apeoesp"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xdzhfn0upHg87yukETt2wkxLSRs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yMw-MX38GxtLsR9BwWyBCfxBaUU=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/18\/monotrilho.jpg","chapeu":"monotrilho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/metro-contrata-novo-consorcio-para-retomar-obra-do-monotrilho-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Metr\u00f4 contrata novo cons\u00f3rcio para obra"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"esc\u00e2ndalo da Coaf","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/capez-e-citado-por-suspeitos-de-fraude-em-merenda-diz-policia.html","estilo":"","titulo":"Capez \u00e9 citado por suspeitos de fraude em merenda, diz pol\u00edcia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/49hafUDZ7fk1MI9Nr1XyY7TPRHQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kUBns9--X_6yoD6RGFleov-JJNU=\/0x0:399x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/investigador_PauOsi9.jpg","chapeu":"tortura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/policial-civil-que-agrediu-comerciante-iraniano-e-denunciado-por-tortura.html","estilo":"","titulo":"Policial que agrediu  iraniano \u00e9 denunciado "}]);