globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/com-publicacao-no-bid-ponte-preta-regulariza-situacao-de-quatro-reforcos.html","titulo":"Com publica\u00e7\u00e3o no BID, Ponte Preta regulariza situa\u00e7\u00e3o de quatro refor\u00e7os ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/F9OsPOHceFDPpasgL_v2ssx819Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3dbpj4tTmHeDM0oyvR-zJNGzYO8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/05\/hugoragelli.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/ponte-abre-serie-de-quatro-jogos-treino-para-vinicius-eutropio-testar-equipe.html","titulo":"Ponte abre s\u00e9rie de quatro jogos-treino para Vin\u00edcius Eutr\u00f3pio testar a equipe","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SRJniuzdWDRbavMGTjVcJRyeehc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ljoiPKbD-SS5tJQhg2vSOUchxPY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/10\/eutropio.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2016\/01\/flu-supera-o-santos-e-contrata-o-zagueiro-renato-chaves-da-ponte.html","titulo":"Flu supera o Santos e contrata o zagueiro Renato Chaves, da Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yWR3I0JQHKNz0UjwWoNqrskMGHg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZDQdDsCTNu2Djoxx1jKoh65L0xA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/26\/renatochaves.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/wp-encara-passagem-pela-ponte-como-chance-de-voltar-se-destacar.html","titulo":"WP encara passagem pela Ponte como chance de voltar a se destacar ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gCGpvL8YLuT8NQeWcazZBCINIoY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e1dpfUC6_O8DmJhNXaq5sphX6No=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/wp1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/ponte-abre-semana-com-apresentacao-de-wp-e-ultimas-pendencias-resolver.html","titulo":"Ponte abre semana com apresenta\u00e7\u00e3o de WP e \u00faltimas pend\u00eancias a resolver ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oOccES9ApFACjmOEHuw9DPHPAdY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TanHGbn3ia1JzIt4v18PIFxfcWg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/10\/wellingtopaulista.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/com-renato-chaves-de-saida-ponte-fecha-com-zagueiro-do-palmeiras.html","titulo":"Com Renato Chaves de sa\u00edda, Ponte fecha com zagueiro do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TwNAFRhVBCPX1i1wuexJv_r-Pww=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XAg6q6jhAE0h8iyt-A7DqwyMB8o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/10\/wllington.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/aposta-da-ponte-taiberson-se-espelha-no-sucesso-de-biro-biro.html","titulo":"Aposta da Ponte, Taiberson se espelha no sucesso de Biro Biro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-5yS5eyjL6KBIW0x4aXCmqkRO3k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qGxkd5dhWF16LNkbRHWkc9EToBI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/04\/taiberson.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/america-mg\/noticia\/2016\/01\/america-mg-contrata-cesinha-e-atacante-ja-treina-com-companheiros.html","titulo":"Am\u00e9rica-MG contrata Cesinha, e atacante j\u00e1 treina com companheiros","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hsoxYFIqhFosLn5lKhXUKekLH_8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jlLzcqAY9MyaEJaeDc4_FJ2hEng=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/09\/cesinha.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/copa-SP-de-futebol-junior\/noticia\/2016\/01\/ituano-se-sobressai-sob-forte-chuva-diante-da-ponte-preta-e-se-classifica.html","titulo":"Ituano se sobressai sob forte chuva diante da Ponte Preta e se classifica ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/k0l_J0V0Q8Q43E1yoie9tM4c_A4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wGFJQxsNetFvPVzsWqdUB1k-1GQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/08\/ituano_x_ponte_preta_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/atraso-rende-notificacao-leandrinho-e-deixa-duvida-sobre-futuro-na-ponte.html","titulo":"Atraso rende notifica\u00e7\u00e3o a Leandrinho e deixa d\u00favida sobre futuro na Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rXDupM16dXqnY6jY9_EURdZcSwQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1ffQX63qq0z_GBjMaAwVzfj6VV8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/04\/leandrinho.jpg"}]);