globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Secretaria diz que casos em que n\u00famero de alunos ultrapassa refer\u00eancia s\u00e3o exce\u00e7\u00e3o.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/governo-de-sp-permite-ampliar-em-10-lotacao-das-salas-de-aula.html","estilo":"","titulo":"SP permite ampliar em 10% lota\u00e7\u00e3o de salas de aula"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"unidade de mau\u00e1","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/justica-pede-afastamento-de-agentes-da-fundacao-casa-por-agressao.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a manda afastar seis agentes\nda Funda\u00e7\u00e3o Casa por agress\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/governo-calcula-prejuizo-de-r-15-mil-apos-desocupacao-da-fernao-dias.html","estilo":"","titulo":"Governo calcula preju\u00edzo de R$ 15 mil ap\u00f3s a desocupa\u00e7\u00e3o da Fern\u00e3o Dias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5L6XxjCdm3WDJ7IF91MSq5meyos=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hTg9cLAbh2arV1vXwGGzFLFHsZM=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/48\/27\/4732748","chapeu":"na cptm","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/video-mostra-equipe-da-cptm-atirando-em-homem-com-facao.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra equipe atirando em homem"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"PROTESTO CONTRA AUMENTO DA TARIFA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/video-que-mostra-pm-com-mochila-de-manifestante-e-divulgado-na-integra.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo que mostra PM com mochila de manifestante \u00e9 divulgado na \u00edntegra"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6SQTINfYD5g1zcN0m6tQRIWyFy0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mwj9u5ZIBfwqqoAcykCjSX7DSxE=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/26\/27\/4732726","chapeu":"morumbi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/moradora-do-morumbi-diz-que-capturou-cem-escorpioes-em-3-dias.html","estilo":"","titulo":"Moradora captura cem escorpi\u00f5es em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0LfXqjEoZZ606h1oMVxxuk6JhPE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/972kip-N2tUoQUKgz7JIroPLXQk=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/69\/20\/4732069","chapeu":"temporal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/com-chuva-muro-de-arrimo-cede-e-casas-sao-interditadas-na-zona-leste.html","estilo":"","titulo":"Muro cede e causa interdi\u00e7\u00e3o de casas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0YqEvttCiLxkCIiayLO_DXBlV30=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q76AJl19DaoPBF-AKNeTmZoPvbs=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/52\/20\/4732052","chapeu":"avenida paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/parte-de-teto-desaba-em-novo-shopping-na-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"Parte de teto desaba em novo shopping"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"protesto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/manifestantes-impedem-saida-de-onibus-do-terminal-santo-amaro.html","estilo":"","titulo":"Manifestantes impedem sa\u00edda de\n\u00f4nibus do Terminal Santo Amaro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dFZ7m1Rg1jA3-gRK8hFVQpo8M28=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FtMMzBn7REcXzSF0wQ4ZEMZkx3o=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/53\/20\/4732053","chapeu":"reciclagem","url":"http:\/\/globoplay.globo.com\/v\/4732053\/","estilo":"","titulo":"Galp\u00e3o pega fogo na Grande S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/com-chuva-cantareira-atinge-12-alta-consecutiva-nesta-terca-feira.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra\nalta nesta ter\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"avia\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/corpo-e-localizado-em-trem-de-pouso-em-aviao-que-fazia-rota-sp-paris.html","estilo":"","titulo":"Corpo \u00e9 localizado em trem de pouso em avi\u00e3o que fazia rota SP-Paris"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"servi\u00e7o p\u00fablico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/covas-serao-abertas-com-auxilio-de-mini-escavadeiras-nos-cemiterios.html","estilo":"","titulo":"Covas ser\u00e3o abertas com aux\u00edlio de\nmini escavadeiras nos cemit\u00e9rios"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"saiba como fazer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/aprovados-em-inspecao-veicular-de-2013-podem-pedir-reembolso-de-taxa.html","estilo":"","titulo":"Aprovados em inspe\u00e7\u00e3o veicular de\n2013 podem pedir reembolso de taxa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"dica cultural","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/exposicao-de-fotos-em-preto-e-branco-retrata-cotidiano-na-extinta-uniao-sovietica.html","estilo":"","titulo":"Exposi\u00e7\u00e3o de fotos retrata cotidiano\nna extinta Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1yT6daA6Tlys7ehaIxweOaR8tu0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Hl2fkpSn3wbikLkoyhFHqJyHxYA=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/06\/10\/age20140610099.jpg","chapeu":"linha 1-azul do Metr\u00f4","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/funcionarios-da-limpeza-de-linha-do-metro-de-sp-entram-em-greve.html","estilo":"","titulo":"Funcion\u00e1rios da limpeza fazem greve"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0IyjUNVcTvrk6npag9QBM1FoVUA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pIzCiE1WLHpZcYkGC_b88TNBU5E=\/183x18:446x215\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/11\/alck.jpg","chapeu":"assentamentos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/alckmin-diz-que-ira-sancionar-lei-que-garante-direito-de-assentado-heranca.html","estilo":"","titulo":"Alckmin sancionar\u00e1 lei sobre heran\u00e7a de terra"}]);