globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Mais alunos entraram na E. E. Fern\u00e3o Dias Paes, em Pinheiros, ocupada deste ter\u00e7a-feira.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vXN2LVf4zOlWqqgFqNV8nxyc7fI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Hng1ZxnY9lWhj6kpITvKLLyBRUE=\/130x2:612x216\/360x160\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/fernao2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/pm-reduz-efetivo-libera-portao-e-mais-alunos-ocupam-escola-em-pinheiros.html","estilo":"","titulo":"PM reduz efetivo e libera port\u00e3o de escola ocupada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-inZjFOmYx8AxopKiIt6fxzV8AI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BRAlsj28G-he7SeDjWcz3M1Z3Jg=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/13\/protesto-escola-sp_renato_mendes_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sp-explica-aos-pais-reorganizacao-escolar-em-meio-serie-de-ocupacoes.html","estilo":"","titulo":"Reuni\u00e3o explica aos pais a reorganiza\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XockYKKO04OgkoaKdlBGlv-HYPk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AlKr7S53hZjnuQr1L3hxO4OIEaw=\/263x10:517x201\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/13\/rabsaque2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/eles-plantaram-uma-semente-diz-pai-de-aluno-de-escola-ocupada-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Alunos plantaram uma semente', diz pai "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/secretaria-de-sp-disponibiliza-site-para-consulta-de-troca-de-escolas.html","estilo":"","titulo":"Secretaria de SP disponibiliza site para consulta de troca de escolas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m_F6wyHVPaS9PNq4TduJxK64N2Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/foaRCjN49uqSBTXBtUHePRGdrXY=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/vitimas.jpg","chapeu":"crime no abc","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/homem-mata-namorada-irma-dela-e-fere-mais-duas-pessoas-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Homem mata namorada e irm\u00e3 dela"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fy07TtQ6U5XYEHVOvoof0oUIhH8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FTvi8i97mRYUEZM5qQYuRyU_Vrg=\/0x674:619x932\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/agressao5.jpg","chapeu":"ataque em posto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/policia-prende-dois-suspeitos-por-morte-de-torcedor-do-santos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende dois por morte de santista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BhGHaXZUuzyBcJKfQfrKh15Cy1s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6eCFNZfoGLzj1GnJY2mSA3thHd0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/relogiospaulista.jpg","chapeu":"homenagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/avenida-paulista-tem-homenagem-vitimas-de-atentados-em-paris.html","estilo":"","titulo":"Av. Paulista lembra v\u00edtimas de Paris"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Dk5j4M9779Qt8CQ3PRd00HVvOik=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cyYlhiknjevgny8TsFTSXiNihP8=\/39x0:572x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/conselhostut.jpg","chapeu":"neste domingo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sp-tera-neste-domingo-votacao-para-eleger-260-conselheiros-tutelares.html","estilo":"","titulo":"SP ter\u00e1 elei\u00e7\u00e3o para conselheiros tutelares"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6ZxeT54iX2uBlURJlqAPmdXJ208=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/E79ziyrRQWbSLtVj8TddaYp3s18=\/0x0:639x479\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/13\/gas_1.jpg","chapeu":"pode at\u00e9 matar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/policia-recupera-mais-15-cilindros-com-carga-toxica-roubados-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Mais 15 cilindros s\u00e3o recuperados em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dxc_iCqrZEGZflEp8uQHcW95sUM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IVKx_ltGV3o7HqUki5uRwcuz5R0=\/0x0:620x464\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/24\/mapainterlagos.jpg","chapeu":"GP do Brasil","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/saiba-como-chegar-interlagos-para-os-treinos-e-corrida-do-gp-brasil-de-f1.html","estilo":"","titulo":"Saiba como chegar a Interlagos para a F1"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"temporal na zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/chuva-forte-derruba-parte-cobertura-de-arquibancada-de-interlagos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Chuva forte derruba parte cobertura\nde arquibancada de Interlagos, em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/W2kaBnaSWu29dSWpajprBTtrIhw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qT7UL8PvucopFtpKgEIOAorP81E=\/321x179:921x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/05\/fuvest_home.jpg","chapeu":"Fuvest, Unicamp ou Vunesp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/fuvest-unicamp-ou-vunesp-veja-diferencas-entre-os-vestibulares-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja diferen\u00e7as entre os vestibulares de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jPJ59ALQClzGslnC995cSP6IbA8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BGC4b74YSLGsQSXYhXRdsi3P0z8=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/17\/75\/4607517","chapeu":"aeroporto de guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/balao-em-chamas-cai-perto-de-avioes-no-aeroporto-de-cumbica-veja-video.html","estilo":"","titulo":"Bal\u00e3o em chamas\ncai perto de avi\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zXblfJeNaa7scB1KNFjSlkgWL-I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AeoZDMsbnXKHue1PTf2sIYAJ7_M=\/172x0:1770x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/13\/fotos_agua-3.jpg","chapeu":"3\u00ba trimestre","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/negocios\/noticia\/2015\/11\/sabesp-tem-prejuizo-de-r-580-milhoes-no-3-trimestre.html","estilo":"","titulo":"Sabesp tem preju\u00edzo\nde R$ 580 milh\u00f5es "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Cn3Ty42KlM-OF_RpzpyD0gC-Q_g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/by3ubl3LwkYS8I5_CjXj5qfJQAY=\/258x25:1598x1029\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/13\/arvoreibirapuera.jpg","chapeu":"atra\u00e7\u00f5es de natal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/natal-e-ano-novo\/2015\/noticia\/2015\/11\/prefeitura-de-sp-anuncia-atracoes-do-natal-com-arvore-do-ibirapuera-menor.html","estilo":"","titulo":"\u00c1rvore do Ibirapuera ser\u00e1 menor neste ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1i0bMlIgyazA8_K1g57qjPCP4CY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cJwjTy7vHJYQU_hLOLVidKqr5Qc=\/62x0:880x613\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/menos30.jpg","chapeu":"globo universidade","url":"http:\/\/globouniversidade.globo.com\/page\/projetos\/embarque-no-menos30-fest","estilo":"","titulo":"Participe do festival de empreendedores"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G1AuLgT0qZSzN6S3kwZzoaxKJYw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LNh3owvzPSiXqwvmjUiOHLPencw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/03\/fam1.jpg","chapeu":"Especial publicit\u00e1rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/especial-publicitario\/fam\/noticia\/2015\/11\/fam-se-destaca-entre-universidades-mais-inovadoras-do-brasil.html?utm_source=home-g1sp&utm_medium=chamada-editorial&utm_term=15-11-13&utm_content=fam&utm_campaign=fam-inovadora","estilo":"Informe Publicit\u00e1rio","titulo":"FAM se destaca entre universidades mais inovadoras do pa\u00eds"}]);