globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"A\u00e7\u00e3o quer devolu\u00e7\u00e3o de R$ 918 milh\u00f5es aos cofres p\u00fablicos por causa de cartel em contratos da CPTM.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/mp-pede-dissolucao-de-9-empresas-acusadas-de-cartel-em-trens-de-sp.html","estilo":"","titulo":"MP pede dissolu\u00e7\u00e3o de nove empresas acusadas de cartel "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/npa97p8mOz7wxyGF17iPYsKwaBo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g9V5yqtyHNhgMovowW1Da9XZxyc=\/0x169:300x394\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/11\/execucao1.jpg","chapeu":"veja o v\u00eddeo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/pms-sao-presos-apos-video-mostrar-execucao-em-sp-diz-promotor.html","estilo":"","titulo":"PMs s\u00e3o presos ap\u00f3s tiros em suspeito"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"TR\u00c2NSITO: veja situa\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GHTZs2Ka-wXObpj2Ksl7inQoJRk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yiNvsn1JYbJJAIufTBtk69wnfuE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/10\/po1.jpg","chapeu":"justi\u00e7a determina","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/justica-determina-que-dona-de-festa-na-prisao-va-para-regime-diferenciado.html","estilo":"","titulo":" 'Dona' de festa na pris\u00e3o vai para o RDD"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kPgOizwE-y_qcZ9LT-t7U2DAhwI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8VDM2RGspR2B8VOU8vezzKE-gHg=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/09\/ezra.jpg","chapeu":"menino achado em freezer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/policia-pede-prisao-de-padrasto-e-mae-por-morte-de-garoto-achado-em-freezer.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia pede pris\u00e3o\nde padrasto e m\u00e3e "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4459014.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/policia-divulga-imagens-de-pais-de-menino-achado-morto-em-freezer.html","estilo":"","titulo":"Divulgadas imagens de fam\u00edlia em Cumbica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fvvzMTDBjKtUS0_xPIMB4MGKHSE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xpuA57wfRsbCA9q78yQT8cf8ghw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/11\/cocapf620x465.jpg","chapeu":"guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/pf-apreende-200-kg-de-cocaina-no-aeroporto-de-cumbica-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"PF apreende 200 kg de coca\u00edna no aeroporto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o69wtK38pzk301VFw-AFa8rOpAE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5CUNlTwZhKOxvZMr3qN7pPjwHow=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/25\/colegioabc.jpg","chapeu":"ap\u00f3s surto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/vigilancia-autoriza-escola-do-abc-que-teve-surto-de-bacteria-servir-refeicao.html","estilo":"","titulo":"Escola do ABC pode voltar a servir refei\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TDGr0NG4Uqz_jYa3NykkjkiAFx8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/m3xn41oriRIqRXt5emeJ3eYrsuA=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/11\/sp-clinica-abordo.jpg","chapeu":"globonews","url":"http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/noticia\/2015\/09\/comprimidos-abortivos-sao-vendidos-ilegalmente-na-praca-da-se-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Rem\u00e9dios abortivos s\u00e3o vendidos na S\u00e9"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dZwmr3I8wpB7WO73hWjMo4X1UKI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cZD0DlVPOm3PfeTRSYXfH6s7ebo=\/61x0:594x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/13\/marechal2.jpg","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/limite-da-marechal-tito-e-de-outras-vias-na-zona-leste-cai-para-40-kmh.html","estilo":"","titulo":"Limite da Marechal Titocai para 40 km\/h"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-Eo0L8v7Klo9fma3oBnScBiR6G0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/id4eu6pUy2q62MKfAFx2zyBSweA=\/223x0:2000x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/02\/cdg20150202024_1.jpg","chapeu":"em 11 dias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/cantareira-sobe-pelo-3-dia-seguido-e-ja-supera-chuva-prevista-para-o-mes.html","estilo":"","titulo":"Sistemas superam previs\u00e3o de chuva"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/cresce-percentual-de-clientes-que-gastam-mais-agua-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Cresce percentual de clientes que\ngastam mais \u00e1gua na Grande SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3_7XOAm2GYlY50xZgUsXeiiJNOE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IpIA1D7MF_Uw8VAC-bkdT0J_JFY=\/0x41:620x299\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/11\/cong1.gif","chapeu":"Congonhas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/laudo-indica-que-passarela-de-pedestres-de-congonhas-pode-cair.html","estilo":"","titulo":"Laudo v\u00ea risco de queda de passarela"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dENtUXEVvPkUJfJBcn0G2FhM4zo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ehnyYdfr9Em1nwj-p7nrYXzyR_s=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/11\/sp-festa-cerveja-pagode-delegacia.jpg","chapeu":"festa com pagode e cerveja","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/delegada-que-organizou-festa-com-pagode-e-cerveja-e-afastada-do-cargo.html","estilo":"","titulo":"Delegada \u00e9 afastada\ndo cargo ap\u00f3s v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NLMR6x1DuB7eZePRQbo56JkP1A4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3GM05lOGPwLInPX5j5aLMlIzFc4=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/09\/tenda-de-mudas-do-verdejando-em-suo-miguel.jpg","chapeu":"mande sua mensagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/envie-sua-mensagem-para-o-quadro-verdejando-saiba-como.html","estilo":"","titulo":"O que voc\u00ea diria para as \u00e1rvores de SP?"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"superlota\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/nos-vamos-zerar-em-ate-90-dias-diz-alckmin-sobre-carros-em-delegacias.html","estilo":"","titulo":"'N\u00f3s vamos zerar em at\u00e9 90 dias', diz Alckmin sobre carros em delegacias"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"o que fazer em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/festa-japonesa-hanabi-matsuri-comemora-os-120-anos-de-amizade-entre-o-brasil-e-o-japao.html","estilo":"","titulo":"'Hanabi Matsuri' comemora os 120 anos de amizade entre Brasil e Jap\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGC_26vfQdTMmdmV9MxhICqmYlY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fgGBbIvKeL8eFf_7SLf1zGIckOY=\/79x0:239x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/g1enem-logo-splash.jpg","chapeu":"Baixe aplicativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia candidato com jogo"}]);