globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/braga-aposta-em-calendario-cheio-para-atrair-reforcos-para-serie-a2.html","titulo":"Braga aposta em calend\u00e1rio cheio para atrair refor\u00e7os para S\u00e9rie A2 ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PJdLV1pmSz_FqJr2_xzq8G0W2fM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J12NmbHRW064KT9_64YT9suDd48=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/03\/alex_afonso.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/alan-mineiro-e-douglas-fazem-exames-e-devem-assinar-com-o-corinthians.html","titulo":"Alan Mineiro e Douglas fazem exames e devem assinar com o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ktr6QEdOcHcPv21XnCg2U_aqSI4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/woRf5mpSGI9Lu2PkukSAdK_UHCw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/alan_mineiro_4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2015\/12\/bragantino-guarani-e-lusa-estreiam-fora-na-a2-confira-primeira-rodada.html","titulo":"Bragantino, Guarani e Lusa estreiam fora na A2; confira a primeira rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L9rnM8DUr-bltdIsoJ1ulcvhOcM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8ustAc46zIzC9W0zAsS8jVbKiGk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2012\/05\/02\/rib4506.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/realizado-com-acerto-douglas-se-diz-maduro-para-defender-o-corinthians.html","titulo":"Realizado com acerto, Douglas se diz maduro para defender o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rMckEhSPaR7SmFjoIInOkgKVmbY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WxNDrOlO7PVwiVcoytwe61oxeUs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/30\/douglas.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/11\/tecnico-do-bragantino-pede-que-alan-mineiro-cuide-do-peso-no-corinthians.html","titulo":"T\u00e9cnico do Bragantino pede que Alan Mineiro cuide do peso no Corinthians ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ktr6QEdOcHcPv21XnCg2U_aqSI4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/woRf5mpSGI9Lu2PkukSAdK_UHCw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/alan_mineiro_4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/sem-acesso-nautico-bate-bragantino-e-se-despede-com-vitoria-da-serie-b.html","titulo":"Sem acesso, N\u00e1utico bate Bragantino e se despede com vit\u00f3ria da S\u00e9rie B","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/por-despedida-honrosa-na-serie-b-bragantino-e-nautico-travam-embate.html","titulo":"Por despedida honrosa na S\u00e9rie B, Bragantino e N\u00e1utico travam embate","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cDjKPnEmzokBDYW3Zwn0rDlXQa0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TxUiv2ysI05DpG8H8H69CHzw6qQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/14\/unnamed.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/11\/analise-saiba-quem-sao-douglas-e-alan-mineiro-reforcos-do-corinthians.html","titulo":"An\u00e1lise: saiba quem s\u00e3o Douglas e Alan Mineiro, refor\u00e7os do Corinthians","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/serie-b-bragantino-inicia-venda-de-ingressos-para-duelo-contra-nautico.html","titulo":"S\u00e9rie B: Bragantino inicia venda de ingressos para duelo contra N\u00e1utico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cDjKPnEmzokBDYW3Zwn0rDlXQa0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TxUiv2ysI05DpG8H8H69CHzw6qQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/14\/unnamed.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/11\/lateral-moises-sonha-com-volta-ao-corinthians-apos-serie-b-pelo-braga.html","titulo":"Lateral Mois\u00e9s sonha com volta ao Corinthians ap\u00f3s S\u00e9rie B pelo Braga","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_N80a8qt0ceOt94TX8D4i55HXi0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ua9Xrrg6121OWsL6J1asr2DeGn8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/16\/moises2.jpg"}]);