globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Estimativa de R$ 1,1 bi de infra\u00e7\u00f5es est\u00e1 no Or\u00e7amento de 2016. Radares crescem na cidade.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/prefeitura-preve-arrecadacao-17-maior-com-multas-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura prev\u00ea arrecada\u00e7\u00e3o 17% maior com multas "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/haddad-determina-corte-de-20-nas-despesas-para-enfrentar-crise.html","estilo":"","titulo":"Haddad determina corte de 20%\nnas despesas para enfrentar crise"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R9_w-R9OeVNcD-z0hU88sMdw20U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/35zlHgA2VOsPQQIcaMsS5TUinU8=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/61\/14\/4661461","chapeu":"Ayrton Senna","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/batida-envolvendo-carros-e-caminhao-deixa-feridos-na-ayrton-senna.html","estilo":"","titulo":"Batida envolve seis carros e um caminh\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"regi\u00e3o dos jardins","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/incendio-atinge-predio-residencial-na-regiao-dos-jardins-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Fogo atinge pr\u00e9dio e deixa um ferido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VMalMME6COgrUA7OCxbiREpNxeQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/p0sfSW_MFkLDKG2w47dqmRUVI5s=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/07\/bandalafumenga.jpg","chapeu":"mudan\u00e7as em 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/12\/carnaval-de-rua-de-sp-tera-palcos-espalhados-pela-cidade-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Carnaval de rua de SP ter\u00e1 palcos pela cidade"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"\u00faltimo dia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/12\/inscricao-para-rei-momo-e-rainha-do-carnaval-de-sp-termina-nesta-terca.html","estilo":"","titulo":"Inscri\u00e7\u00e3o para Rei Momo e Rainha do Carnaval de SP termina nesta ter\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZK_7BQwO7Fxk3QzSQb7NHUiw4hg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wUvF6iBhw-zhFIxjIgIuBVRucaY=\/432x108:1281x745\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/08\/pai-e-filha1700x1065.jpg","chapeu":"segundo defesa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/preso-suspeito-de-matar-filha-de-4-anos-alega-inocencia-diz-defesa.html","estilo":"","titulo":"Suspeito de matar\nfilha alega inoc\u00eancia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Estado grave","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/ex-aluno-e-espancado-em-festa-na-usp-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Ex-aluno \u00e9 espancado em festa na USP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8tEnI_xoDPT2D8qVhg87iHBblQM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YaUxbe4RTa4R8m30JlVdD7bJ_qc=\/198x0:1639x1080\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/07\/jn-sacolinhas_20150407210141.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/mp-instaura-inquerito-civil-para-apurar-cobranca-de-sacolinhas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"MP apura cobran\u00e7a de sacolinhas pl\u00e1sticas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"70% dos rendimentos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/funcionarios-da-santa-casa-de-santo-amaro-ficam-sem-salario-integral.html","estilo":"","titulo":"Funcion\u00e1rios da Santa Casa de Santo Amaro ficam sem sal\u00e1rio integral"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WvcTNdogwL9O3ojnu2LUJBvZsvw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vrpUv7ES62q89vv1nZipfvjkViQ=\/205x0:1626x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/30\/sp-crise_hidrica_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica\n","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cantareira-segue-em-alta-nesta-terca.html","estilo":"","titulo":"Cantareira segue em alta nesta ter\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"perigo ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/caminhoneiros-param-nas-estradas-de-sp-e-dormem-nos-acostamentos.html","estilo":"","titulo":"Caminhoneiros param nas estradas de SP e dormem nos acostamentos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"reestrutura\u00e7\u00e3o suspensa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/em-1-dia-estado-de-sp-tem-43-escolas-liberadas-por-alunos-diz-secretaria.html","estilo":"","titulo":"Em 1 dia, estado de SP tem 43 escolas liberadas por alunos, diz secretaria"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/osIDu4gNgXtJ8UImdC5c5tw0jYY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QN7-ooSwDt56WDGW3dqt65uIfeE=\/267x0:1687x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/08\/gaviaoae1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/alunos-limpam-salas-recolhem-lixo-e-desocupam-escola-gigante-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Alunos limpam salas\ne desocupam escola "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FcoxLu3nIvC40mGbHJvpR0kQpJQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hMUidI6u8hhtakJfrUO5naoZZf4=\/383x431:1318x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/04\/alckmin_-_reorganizacao_marcio_fernandes_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/nao-ha-razao-nenhuma-para-hoje-ter-escola-invadida-diz-alckmin.html","estilo":"","titulo":"Alckmin diz n\u00e3o haver raz\u00e3o para ocupa\u00e7\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YfzG767twjS2mDMVGZD-NS3Ch6c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/autcbdC5ofvMNrwB7x2jQnOmbVE=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/04\/touch.jpg","chapeu":"v\u00eddeo interativo","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/videos-interativos\/#!\/educacao\/ocupacao-das-escolas-em-sao-paulo","estilo":"","titulo":"Entenda o que est\u00e1\nem jogo nas escolas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rMCqypHWq-_7KMnIPk1okXyi3-4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lkStbfvdl-rsqR8iwmrZpB4YuXE=\/0x8:140x113\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/30\/selo-andrea-ramal-140-x-116.jpg","chapeu":"opini\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/blog\/andrea-ramal\/post\/alunos-de-sp-mostraram-que-e-possivel-incidir-nas-politicas-educacionais.html","estilo":"","titulo":"Alunos incidiram nas pol\u00edticas educacionais"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"o que  fazer em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/seis-melhores-curtas-nacionais-serao-exibidos-gratuitamente-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Seis melhores curtas nacionais ser\u00e3o\nexibidos gratuitamente em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);