globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Alvo \u00e9 ex-presidente de cooperativa investigada por desvio na verba da merenda em S\u00e3o Paulo","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/policia-investiga-se-verba-da-merenda-em-sp-comprou-terras-no-tocantins.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia apura se suspeito de desvio comprou terras"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"trens","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/justica-rejeita-prisao-de-alemaes-da-siemens-acusados-de-integrar-cartel.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a rejeita pris\u00e3o de alem\u00e3es da Siemens acusados de integrar cartel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/12SAj4ZbVwswdbBB8fgHsFY2G1k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8gymJZ0BqeLQSnmiRE6hTFR_-Yg=\/0x0:720x540\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/20\/pinheiros2.jpg","chapeu":"v\u00eddeo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/video-mostra-quadrilha-furtando-laptop-em-assistencia-tecnica.html","estilo":"","titulo":"Quadrilha furta laptop em assist\u00eancia t\u00e9cnica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ywcN9f-_38aXBvEzMcYWj3gRTpE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XhsXaS9Lf3nvvpvB8uWmI8250iI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/dudu-quintanilha-ferido-2.jpg-2.jpg","chapeu":"viol\u00eancia ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/dois-gays-e-uma-transexual-sao-agredidos-no-carnaval-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Gays e transexual s\u00e3o agredidos no carnaval "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/comandante-da-rota-e-baleado-em-tentativa-de-assalto-no-rio-pequeno.html","estilo":"","titulo":"Comandante da Rota \u00e9 baleado em tentativa de assalto na Zona Oeste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ndi0CncBomh798s6VFNxABxOuBU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y_IMsD6krJ109WqmdHmOFCKBsx8=\/216x0:1417x899\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/20\/20160220131326.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/chuva-deixa-bairros-da-zona-leste-de-sao-paulo-em-estado-de-atencao.html","estilo":"","titulo":"Chuva deixa SP em estado de aten\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7aDP56luqXfL3ZSv1uYp8cVhDm8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VkNILDOVEAzN-iHhv468XB0APl0=\/166x0:2831x2000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/20\/fup20160220523.jpg","chapeu":"festival das lanternas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/festival-na-praca-roosevelt-em-sp-comemora-ano-novo-chines.html","estilo":"","titulo":"P\u00e7a. Roosevelt festeja ano-novo chin\u00eas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"OLIMP\u00cdADAS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/exercito-abin-e-pf-querem-populacao-atenta-risco-de-terror-na-rio-2016.html","estilo":"","titulo":"Ex\u00e9rcito, Abin e PF querem popula\u00e7\u00e3o atenta a risco de terror na Rio-2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"S\u00c9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/violencia-no-centro-de-sao-paulo-ameaca-turismo-na-regiao.html","estilo":"","titulo":"Viol\u00eancia no Centro de S\u00e3o Paulo amea\u00e7a turismo na regi\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/cet-interdita-vias-do-centro-para-maratona-em-sp.html","estilo":"","titulo":"CET interdita vias do Centro para maratona em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja o tr\u00e2nsito na cidade de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1OvoJ7rdEevkf-HTf1_7lex0xQM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jJ6irSsmXxvu9u2bVHz23bkm0Iw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/camara1.jpg","chapeu":"lei de zoneamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/novo-texto-do-zoneamento-exclui-comercio-em-tres-bairros-nobres.html","estilo":"","titulo":"Texto exclui com\u00e9rcio em bairros nobres"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ERR8jRwWTLYCA92oe_pOvcrV_T8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TWnhBTjMvjxZi4eiVHtOn6NAKKo=\/133x0:1554x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/haddad_mosquito.jpg","chapeu":"aedes aegypti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/prefeitura-de-sp-estuda-multar-locais-com-reincidencia-do-foco-da-dengue.html","estilo":"","titulo":"Haddad estuda multar locais reincidentes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FY3kA6iy4HpupC7IsxfqLB31wUY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fMHHyWmRYefqZ8dz7PCCZcjZsP4=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/agov.gif","chapeu":"sigilo de dados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/governo-nao-tem-nenhum-interesse-em-esconder-nada-diz-alckmin.html","estilo":"","titulo":"'N\u00e3o h\u00e1 interesse em esconder', diz Alckmin"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WVO2t20MDWILs88hOJPiSEiRWvk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ixQJ6236zSAtJsRC2PhClZb17vM=\/61x0:1482x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/viaduto.jpg","chapeu":"antes de demolir","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/prefeitura-pede-mais-testes-antes-de-decidir-demolicao-de-viaduto.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura pede mais testes em viaduto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/F4hvbuu9Nk37qRlzzkSLyBl4Jiw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YMhDijYpx-qCJ0F_M2BCPMw8MPY=\/301x0:701x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/viatura_civil_av59QBq.jpg","chapeu":"iraniano agredido","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/estudante-foi-vista-em-viatura-antes-de-policial-agredir-iraniano-diz-advogada.html","estilo":"","titulo":"Estudante foi vista em viatura, diz advogada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r2kqYPwCritoero0NhrJaIrESAQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vid-c1KbzJ2zN4bItE1E8n0er9g=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/clodoaldo.gif","chapeu":"MONOTRILHO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/secretario-diz-que-espera-retomada-de-obras-na-linha-17-ouro-em-marco.html","estilo":"","titulo":"SP espera retomada de obra em mar\u00e7o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Iz-UPiv1vBNQ7WbY9vFEa8dJsrE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SV0lcifbvEWMPsm2GhPBLX6LtD4=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/protestos-lula2.jpg","chapeu":"PROTESTO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/pixuleco-e-ofensivo-diz-manifestante-que-teve-mandibula-quebrada-em-ato.html","estilo":"","titulo":"Ferido em ato pr\u00f3-Lula cr\u00edtica Pixuleco e a PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pkO9zOWV2AQas6U4L0mIvicAn30=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SIdKXbRUxctid24gK3i32VRyYFU=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/casa_mais_bonita_do_mundo_sp.jpg","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/diarista-de-sp-junta-dinheiro-para-reformar-casa-e-obra-ganha-premio.html","estilo":"","titulo":"Diarista junta dinheiro e casa ganha pr\u00eamio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-mais-uma-vez-apos-chuva-forte.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe neste domingo ap\u00f3s chuva forte"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b-nFGOI8OxHRhYIGKTRyU8KPeTE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ExvFhEYv0Jq8aHWVMq4h3ByjqVc=\/9x153:1028x918\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/18\/alunos_conferem_lista.jpg","chapeu":"Educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/ano-letivo-comeca-com-reclamacoes-de-transferencia-e-salas-no-limite.html","estilo":"","titulo":"Escolas estaduais \nt\u00eam trocas de hor\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"UNIVERSIDADE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/alunos-da-usp-lixam-paredes-e-fazem-reforma-em-trote-solidario.html","estilo":"","titulo":"Alunos da USP lixam paredes e fazem reforma em 'trote solid\u00e1rio'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/veja-proximas-apresentacoes-da-noite-da-rosa-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja as pr\u00f3ximas apresenta\u00e7\u00f5es da Noite da Rosa em S\u00e3o Paulo"}]);