globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Medida atinge gastos com telefonia e limpeza; bloqueio a novas loca\u00e7\u00f5es de ve\u00edculos \u00e9 mantido.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/alckmin-determina-corte-de-15-em-valores-de-contratos.html","estilo":"","titulo":"Alckmin determina corte de 15% em valores de contratos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PTHv9RhIZNgDEblsTVGcpbXEriM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/blZT3wDH0FIy5teLINbibHfLFTc=\/344x269:1186x901\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/12\/haddad_12.jpg","chapeu":"Projeto de lei","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/haddad-propoe-eleicoes-para-subprefeito-filiado-partido.html","estilo":"","titulo":"Haddad quer elei\u00e7\u00e3o direta a subprefeitos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OJNxxzgSsVELRmkZHHDk0BGmD3s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8xSHSTeF1kg2b1R1ovJgmnS9YbQ=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/97\/24\/4722497","chapeu":"Zona Leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/ladroes-usam-guincho-para-levar-bancas-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Guincho \u00e9 usado \nem furto de bancas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/k58T_cn3sB2ZHHeC3wFIGB2Z0us=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MyC_vn1pY35W5cdZ9HxYjIu4nDo=\/0x166:1700x733\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/06\/01acidente_Bfaops1.jpg","chapeu":"Rodoanel ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/saiba-quem-sao-vitimas-de-acidente-no-rodoanel.html","estilo":"","titulo":"Saiba quem s\u00e3o as v\u00edtimas de acidente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dWu_xFGDqwosd6vOxb12TtyY2tU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RXxyj0T_Ylp1q5Y0blkkxsyzVlg=\/0x71:300x295\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/08\/07\/moto.jpg","chapeu":"Motos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/projeto-preve-numeros-de-placas-em-capacetes-de-motociclistas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Projeto prev\u00ea n\u00ba de placas em capacetes"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"TRECHO INTERDITADO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/carro-invade-ciclovia-da-avenida-paulista-e-danifica-grade-de-protecao.html","estilo":"","titulo":"Carro invade ciclovia da Avenida\nPaulista e danifica grade de prote\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eImCKx4vFBquoHKvxelLxLip-hI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9wEMpVNOLMCIGkSeRCHXJb5yu3I=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/01\/17\/4721701","chapeu":"sentido santana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/buraco-na-avenida-23-de-maio-bloqueia-faixas-no-sentido-santana.html","estilo":"","titulo":"Buraco na Av. 23 de\nMaio bloqueia faixas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"FALHAS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/passageiros-enfrentam-problemas-na-linha-7-rubi-pelo-terceiro-dia-seguido.html","estilo":"","titulo":"Passageiros enfrentam problemas na Linha 7-Rubi pelo terceiro dia seguido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5WmPjl-W9xFqRkWqzhPLF_N_uGs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NwsrcPDYwB_0fNiodtXS4fLAVSw=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/49\/17\/4721749","chapeu":"idoso e deficiente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/multa-para-quem-parar-em-vaga-de-idoso-ou-deficiente-aumenta-140.html","estilo":"","titulo":"Multa para quem parar em vaga cresce 140%"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Abastecimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/no-mes-em-que-saiu-do-volume-morto-grande-sp-tem-maior-alta-no-consumo.html","estilo":"","titulo":"No m\u00eas em que saiu do volume morto, Grande SP tem maior alta no consumo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-do-sistema-cantareira-segue-em-alta-nesta-quinta-feira.html","estilo":"","titulo":"Cantareira segue em alta nesta quinta-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/21gFjBC0z6ohDICdBDZAXGpMCjA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YqMZUJKOlIwOVlLoDU540U4RGkI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/05\/ipva_falso.jpg","chapeu":"boleto do ipva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/secretaria-de-sp-diz-que-golpe-de-boleto-do-ipva-pode-ter-sido-boato.html","estilo":"","titulo":"Golpe 'pode ter sido\nboato', diz secretaria"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"IPTU","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/cronograma-de-pagamento-do-iptu-e-publicado-no-diario-oficial.html","estilo":"","titulo":"Confira o cronograma de pagamento"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/governo-de-sp-divulga-calendario-oficial-das-escolas-estaduais-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Governo divulga calend\u00e1rio oficial\ndas escolas estaduais em 2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Ainda a R$ 3,50","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/recarga-de-bilhete-unico-aumenta-235-dias-antes-de-reajuste-de-tarifa.html","estilo":"","titulo":"Recarga de bilhete \u00fanico aumenta\n23,5% dias antes de reajuste de tarifa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0vtVug_QW6LKPSPCmvEU6AHu53U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hNeKN9WYfs5F4V2O-_k9_j8mCQI=\/0x44:620x251\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/05\/fogo.jpg","chapeu":"Museu da L\u00edngua Portuguesa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/cinco-sao-ouvidos-sobre-incendio-no-museu-da-lingua-portuguesa.html","estilo":"","titulo":"Cinco s\u00e3o ouvidos\nsobre o inc\u00eandio  "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Grande SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/homem-mata-policial-fere-tres-e-e-morto-em-osasco-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Homem mata policial, fere tr\u00eas \npessoas e \u00e9 morto em Osasco"}]);