globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/apos-derrota-para-goias-osorio-cobra-mudanca-de-atitude-do-sao-paulo.html","titulo":"Ap\u00f3s derrota para Goi\u00e1s, Osorio cobra mudan\u00e7a de atitude do S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OU7wwZ-Z4UO8FrEKB7SJVBWXlhg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TRr7Rqh1hvD4xho3_asSOldkiWU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/14\/dsc_0303.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/08\/flu-x-paysandu-inter-x-ituano-e-sao-paulo-x-ceara-na-quinta-do-sportv.html","titulo":"Flu x Paysandu, Inter x Ituano e S\u00e3o Paulo x Cear\u00e1 na quinta do SporTV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fYoXmT95l8-di_pJI1V_YNRvptg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FdJHAEMBIxiIPGKAPAQ81FiWrhg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/30\/19875161588_6be502033f_k.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/com-novidades-osorio-define-lista-de-relacionados-para-jogo-contra-o-ceara.html","titulo":"Com novidades, Osorio define lista de relacionados para jogo contra o Cear\u00e1","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Phz6DPAXLjJyEy8WqxWsxHjWo-s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FnUbN7tEZtU7N-TvTQkwILjqE6Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/18\/osorio_grupo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/volei\/noticia\/2015\/08\/parceria-volei-taubate-e-sao-paulo-esta-em-xeque-apos-atraso-financeiro.html","titulo":"Parceria V\u00f4lei Taubat\u00e9 e S\u00e3o Paulo est\u00e1 em xeque ap\u00f3s atraso financeiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Dv1WWoUdEFODgHgwRQXaaBroe8U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CxPfbpdjDH5xxgLwUNqnB8ZqVA0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/19\/sao_paulotaubate.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pronto-para-estrear-wilder-guisao-se-diz-adaptado-ja-me-sinto-em-casa.html","titulo":"Pronto para estrear, Wilder Guisao se diz adaptado: \"J\u00e1 me sinto em casa\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9ROXO5RDomemN4n1o7eqZnzD-hc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Up8izjLu4FAn3Zv97XNY-4fDETM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/19\/wilder_nova.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/contra-lanterna-da-serie-b-osorio-liga-alerta-e-escalara-o-que-tem-de-melhor.html","titulo":"Contra lanterna da S\u00e9rie B, Osorio liga alerta e escalar\u00e1 o que tem de melhor","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ojUoRa1viftccfqPURb8TIGOwTc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/avE-AMNyALeHbhkTxVmmMwprj-g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/19\/campinho_21.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/rogerio-nao-se-recupera-de-lesao-e-esta-fora-de-partida-contra-o-ceara.html","titulo":"Rog\u00e9rio n\u00e3o se recupera de les\u00e3o e est\u00e1 fora de partida contra o Cear\u00e1","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vOJBPfQ6-HMkY2a0AqzsQ65RZVI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3e1YzLTYGqJRjz6VlinI_bSQnFo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/01\/2605.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/osorio-torce-por-permanencia-de-pato-perde-lo-seria-um-golpe-baixo.html","titulo":"Osorio torce por perman\u00eancia de Pato: \u201cPerd\u00ea-lo seria um golpe baixo\u201d","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8_d3LlFOZ9p7463VdaFUgoJ-sIE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EfmIzI8IiSP0Egf-jBs8sF0d5Is=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/19\/img_4015.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/rai-de-letra-shows-de-lf-sao-paulo-ja-brilhou-na-copa-do-brasil-veja-videos.html","titulo":"Ra\u00ed de letra, shows de LF: S\u00e3o Paulo j\u00e1 brilhou na Copa do Brasil; veja v\u00eddeos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WdwiPtTvfMamWF8-y-kwyNVJlbQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bIZ7G0DqPSz3-XO0hJvV9uGlsG8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/06\/luis_fabiano1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/08\/corinthians-conversa-com-galatasaray-e-tenta-vender-pato-nesta-janela.html","titulo":"Corinthians conversa com Galatasaray e tenta vender Pato at\u00e9 o dia 31","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uo66g6KMhDP9Po6CDpiejtJYgpc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iId5biZcuaERiiZLFFed9LSOj5Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/08\/pato5.jpg"}]);