globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Dados foram apresentados nesta quarta-feira pela Prefeitura de SP; limites mudaram em 20 de julho.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/lentidao-nas-marginais-caiu-10-com-reducao-da-velocidade-diz-prefeitura.html","estilo":"","titulo":"Com velocidade menor, lentid\u00e3o nas marginais cai 10%"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Termos de permiss\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/auditoria-encontra-irregularidades-na-subprefeitura-da-lapa.html","estilo":"","titulo":"Auditoria da Controladoria encontra\nirregularidades em subprefeitura"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yB_mCj9FRk7Cv1KQIryG-HeV41U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JRnN3bx5rFYfKH6XmD7cmcFAv-A=\/27x0:666x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/10\/represa_11_1.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/2015\/08\/estado-declara-critica-situacao-da-bacia-hidrografica-do-alto-tiete.html","estilo":"","titulo":"Estado declara cr\u00edtica situa\u00e7\u00e3o do Alto Tiet\u00ea"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/admitir-estado-critico-do-alto-tiete-abre-possibilidade-de-rodizio-diz-mp.html","estilo":"","titulo":"Admitir estado cr\u00edtico do Alto Tiet\u00ea\nabre possibilidade de rod\u00edzio, diz MP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KuVF3cZ-EVbq7wdp55yQ0Xm0QXI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N3g_Y1zIE3Afpe4esKPhbtjib0c=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/19\/atropelamento_3.jpg","chapeu":"CICLOVIA DO MINHOC\u00c3O","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ciclista-que-atropelou-idoso-em-sp-diz-policia-que-pilastra-impediu-visao.html","estilo":"","titulo":"Atropelamento foi em avenida, diz ciclista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/policia-busca-imagens-de-trecho-de-ciclovia-onde-idoso-foi-atropelado.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia busca imagens de trecho de\nciclovia onde idoso foi atropelado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yQj67vNPw0TBBC3WfIaW5hKV1Fo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hCVQqIqKF-exhlRygtlGgJFATT8=\/0x0:208x156\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/12\/lopez_copa.jpg","chapeu":"copa de 2014","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/justica-condena-dupla-por-morte-de-jornalista-argentino-na-copa-de-2014.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a condena dupla por morte de jornalista "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/16IeafHaC15LvSCi4Xmv4dtCr6Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mWVB0HszTg6uwTXKi8mDtEJlHII=\/0x0:996x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/19\/ossadas3.jpg","chapeu":"VALA COMUM ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ossadas-de-perus-sao-transferidas-temporariamente-para-predio-do-mpf.html","estilo":"","titulo":"Ossadas de Perus s\u00e3o transferidas para MPF"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CRIMES","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/policia-prende-quadrilha-suspeita-de-praticar-saidinhas-de-banco-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende quadrilha suspeita de praticar 'saidinhas de banco' em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4404609.jpg","chapeu":"'nuvens de poeira'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/osasco-vai-molhar-terreno-da-unifesp-para-evitar-novas-nuvens-de-poeira.html","estilo":"","titulo":"Osasco vai molhar\nterreno da Unifesp"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"mudan\u00e7as","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/prefeitura-de-sp-diz-que-vai-alargar-calcadas-com-grande-fluxo.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura de SP diz que vai alargar\ncal\u00e7adas com grande fluxo de pedestre"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1ic_c6ZPAnZxub8zff-uvQb_Voo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uuJB1Y3X1sfS9L4otOOXoaFu5JQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/19\/ferida.jpg","chapeu":"sapopemba","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sobrado-desaba-apos-explosao-de-gas-na-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Sobrado desaba ap\u00f3s explos\u00e3o de g\u00e1s  "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Ataques na grande sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/policia-apura-se-outras-6-mortes-tem-relacao-com-chacina-em-osasco.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia apura se outras seis mortes\nt\u00eam rela\u00e7\u00e3o com chacina em Osasco"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YeXLZ5TW_cbtA8tSbD3_mUozQ-Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JQdDXn9As-ic1MGKhhmnI9oCjFE=\/0x0:480x360\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/19\/4403117_x360.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/cachorros-nao-comem-desde-que-ele-morreu-diz-mae-de-vitima-de-chacina.html","estilo":"","titulo":"'C\u00e3es n\u00e3o comem', diz m\u00e3e de um dos mortos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/forca-tarefa-que-investiga-chacina-apreende-armas-de-guarda-de-barueri.html","estilo":"","titulo":"For\u00e7a-tarefa que investiga chacina apreende armas de guarda de Barueri"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"SUBPREFEITURA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/moradores-de-mboi-mirim-protestam-por-agua-luz-e-pavimentacao.html","estilo":"","titulo":"Moradores de M'Boi Mirim protestam\npor \u00e1gua, luz e pavimenta\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"IBIRAPUERA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/aulas-de-natacao-gratuitas-para-criancas-e-adolescentes.html","estilo":"","titulo":"Projeto oferece aulas de nata\u00e7\u00e3o\ngratuitas para crian\u00e7as e adolescentes"}]);