globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/ponte-preta-e-xv-fazem-classico-regional-por-embalo-no-paulistao.html","titulo":"Ponte Preta e XV fazem cl\u00e1ssico regional por embalo no Paulist\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Mrie0fRqkCjpMbjzqZBes8mI6ak=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MOuyLjxPKLWESLKYQ736_22mqK8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/03\/ponte1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/gallo-coloca-vibracao-como-marca-da-reacao-ponte-e-um-time-sanguineo.html","titulo":"Gallo coloca vibra\u00e7\u00e3o como marca da rea\u00e7\u00e3o: \"Ponte \u00e9 um time sangu\u00edneo\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rKtPn9SmRhPoxcKzPF5WK5VXPc4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q2Kd-RrEz2CmrYhEW-LFdPNdoG8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/gallo.3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/retorno-aos-gramados-motiva-renato-para-buscar-espaco-na-ponte-preta.html","titulo":"Retorno aos gramados motiva Renato para buscar espa\u00e7o na Ponte Preta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xSle4ls55202wJqK5mOXMkqn6nk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PFuUHekMAB5VkhG0CmnvJwC0AFw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/03\/20160125_renatoaugusto_gd_app_9_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/de-volta-wp9-tenta-controlar-impulso-para-trocar-cartoes-por-gols-na-ponte.html","titulo":"De volta, WP9 tenta controlar impulso para trocar cart\u00f5es por gols na Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Hkguza54y0ZprVh0XBi747rBCV8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lZ6S4JL7CE9IOFMEj6-3WEqWMPw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/03\/20160129_wellingtonpaulista_gd_app_2_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/devido-chuvas-ponte-antecipa-fim-da-intertemporada-e-volta-campinas.html","titulo":"Devido a chuvas, Ponte antecipa fim da intertemporada e volta a Campinas ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NcFsKfM7Ib88Ylx7kVmCeFhZ3kI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iey9mehmrdXJLKA0bN3l-abJ590=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/29\/gallo1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/ponte-abre-portas-para-volta-de-luis-fabiano-no-futuro-mas-faz-ressalvas.html","titulo":"Ponte abre as portas para volta de Luis Fabiano no futuro, mas faz ressalvas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HuFugBUf14VMcjl1HfUMe9HBPd0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ele6Js0eqcg0Cfmv6zXVNdeIISw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/08\/csc_1473.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/ponte-leva-vantagem-mas-ultimo-jogo-no-majestoso-acabou-6-0-para-o-xv.html","titulo":"Ponte leva vantagem, mas \u00faltimo jogo no Majestoso acabou 6 a 0 para o XV ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9K4C_lh42p2RLxqy2WejHJ7ASNo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fk_UiItQUbnRVnoKUgFsiEEP51E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/03\/majestoso.4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/da-turbulencia-paz-gallo-muda-ambiente-da-ponte-em-dez-dias.html","titulo":"Da turbul\u00eancia \u00e0 paz, Gallo muda ambiente da Ponte em dez dias","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l3noiR-_CQaXPalAOvPT7gzlBXQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2DC_1o2f0s6I4bWHSRY-ec2yGsk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/02\/gallo.7.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/volta-de-wp9-e-testes-na-defesa-marcam-preparacao-da-ponte-preta.html","titulo":"Volta de WP9 e testes na defesa marcam prepara\u00e7\u00e3o da Ponte Preta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1LRqB0ImyVy9eMnmPDc_wYVpw8k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ut2_FaOKPw0mper6SSTnEktLP1E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/02\/gallo.5.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/ponte-troca-garrafas-por-ingresso-e-coloca-geral-r-10-contra-o-xv.html","titulo":"Ponte troca garrafas por ingresso \ne coloca geral a R$ 10 contra o XV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ClJbS1Kj8j6Mc6XCVW1d_ZzcJ4E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/b7xe0SQ5tCgNUsrQ-ZaTgtHwIPo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/torcida.jpg"}]);