globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/bragantino-luta-por-reabilitacao-na-serie-a2-contra-animado-taubate.html","titulo":"Bragantino luta por reabilita\u00e7\u00e3o na S\u00e9rie A2 contra animado Taubat\u00e9","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZhtXQ5AefFY9BPAKeEloYlH8sI4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KSUA1Bv-QlgGwpHjtGRrT2NQQUs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/nabi_abi_chedid.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/02\/fisioterapeuta-do-braga-e-convocado-para-defender-selecao-brasileira-fem.html","titulo":"Fisioterapeuta do Braga \u00e9 convocado para defender sele\u00e7\u00e3o brasileira fem.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JsgATqo8qnx0tFujcUPOwEAYKWg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ndN1KLnDVjveG0Y4HxMDkVaboE0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/23\/helber_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/em-casa-quarto-colocado-mirassol-tenta-ultrapassar-lider-bragantino.html","titulo":"Em casa, quarto colocado Mirassol tenta ultrapassar l\u00edder Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Tx6RinlwDH-k11Uh1g-GXgiRy-k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1rq2eDVzAGEl2HP9EEYAaV5BASA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/17\/maiao.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/02\/bragantino-traca-meta-para-sequencia-de-jogos-fora-de-casa-na-serie-a2.html","titulo":"Bragantino tra\u00e7a meta para sequ\u00eancia de jogos fora de casa na S\u00e9rie A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_n2wWjTLXjq6wRTkKSemDLqKMCg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lEnf-YLH-qscX2TktlAnLKQZvF4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/csc_2054_1024x682.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/02\/na-europa-tv-troca-escudo-do-braga-de-portugal-pelo-do-bragantino.html","titulo":"Na Europa, TV troca escudo do Braga, de Portugal, pelo do Bragantino\n","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iF4YE9Q5DG1lnWGJiD25TM91W2Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kvE9RxeUGmGRiSyZZ1DmWkPEXNg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/19\/brgaa_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/portuguesa-mira-embalo-na-a2-contra-bragantino-que-luta-pela-lideranca.html","titulo":"Portuguesa mira embalo na A2 contra  Bragantino, que luta pela lideran\u00e7a","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q2yZV3RPxp6cAnRTkJK40Ji4ZGw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/x9ICHFaAFmrRmXdZqarGH2D5iC0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/17\/20151017_183904_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/leo-conde-destaca-superacao-do-bragantino-em-vitoria-pela-serie-a2.html","titulo":"L\u00e9o Cond\u00e9 destaca supera\u00e7\u00e3o do Bragantino em vit\u00f3ria pela S\u00e9rie A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VKkihXD3K-2tJTokQqZY8pkF9Ac=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Cx-vrfWaFsnlRJgkEC_NVcjFjCo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/04\/leo_conde_3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/02\/apesar-de-vitoria-jogadores-do-braga-reconhecem-futebol-fraco-no-1-tempo.html","titulo":"Apesar de vit\u00f3ria, jogadores do Braga reconhecem futebol fraco no 1\u00ba tempo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x06DYQ4FppbskSXBOlqneIlW5SY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TxquHBJkNfpZ0JA_uDwwRZyDQ8k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/16\/bragantino_x_santo_andre.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/edson-sitta-pede-para-braga-se-impor-em-casa-contra-santo-andre-pela-a2.html","titulo":"Edson Sitta pede para Braga se impor em casa contra Santo Andr\u00e9 pela A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OJu3u2eGt-4Mfhk-TWFaDMzKBz8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N8FcVSeNWoS2i2T3dJrm6ErQcc4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/15\/edson_sitta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/02\/tiago-santos-comemora-artilharia-na-serie-a2-e-ve-braga-sem-salto-alto.html","titulo":"Tiago Santos comemora artilharia na S\u00e9rie A2 e v\u00ea Braga sem \"salto alto\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Xf6h676aWhZcsVb8BcGBbVWg-IM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vsfvUJR49lWbdWj6Iful0I7xAU8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/30\/bragantino.jpg"}]);