globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Mais de 30 presos do CDP Vila Independ\u00eancia alegam ter sido agredidos por agentes do GIR.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/su7xaMvah2m18_r8JIZiZKhok4Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ab4fhTv5WyQlBVTK93WCRfR9XTQ=\/0x72:1700x827\/360x160\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/26\/gir-e-preso---1700x1065.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/justica-apura-se-agentes-torturaram-e-deixaram-nus-detentos-em-cdp-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a apura se agentes torturaram detentos em CDP "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/prefeitura-confirma-primeira-morte-por-dengue-em-sp-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura confirma primeira morte por dengue em SP em 2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/prefeitura-de-sp-quer-acelerar-entrada-forca-em-casas-com-foco-de-dengue.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio quer acelerar entrada \u00e0 for\u00e7a em casas com foco de dengue"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/M5cfe92de1I-NsibiaItXqMR79E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q9ocokyZNyZDeoNvUOhtVzyvYu0=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/26\/asgx3eauftmyf-0lzpaqrdy1klgvhpccswomchgcewoc.jpg","chapeu":"caso ezra","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/mae-e-padrastro-de-ezra-chegam-ao-brasil-para-responder-por-assassinato.html","estilo":"","titulo":"M\u00e3e e padrasto chegam ao Brasil "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UzOPnz_6-Cud68s6_Sjw0FnACVU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UYpWPRzSAuSVusl8fyx3zfLaSHg=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/06\/maparevisao.jpg","chapeu":"lei de zoneamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/veja-10-pontos-polemicos-da-lei-de-zoneamento-aprovada-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja dez pontos pol\u00eamicos "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"R$ 27,5 bilh\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/prefeitura-de-sp-assina-acordo-de-renegociacao-da-divida-com-uniao.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura assina acordo de renegocia\u00e7\u00e3o da d\u00edvida com a Uni\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"edson aparecido","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/mp-investiga-chefe-da-casa-civil-por-compra-de-apartamento-de-luxo.html","estilo":"","titulo":"MP investiga chefe da Casa Civil de SP por compra de apartamento de luxo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Confira como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_5NwfP1V3mW5lrFQia2VMR2DsTQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JdGWO73fOPKWVbHSs1fVA3C_Sds=\/0x0:3667x2750\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/paraiba.jpg","chapeu":"chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/com-chuvas-nivel-de-agua-do-sistema-cantareira-volta-registrar-alta.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe mais uma vez"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"barra funda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/servidores-da-santa-casa-protestam-contra-fechamento-de-posto.html","estilo":"","titulo":"Servidores da Santa Casa protestam contra fechamento de posto de sa\u00fade"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/51eaJdcwFY4VUj2-gOdaYJ01uyE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ylv2EdtXApsVVB0L7NIxbWe3TXs=\/194x0:1615x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/24\/viatura.jpg","chapeu":"investigado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/policial-que-espancou-iraniano-atirou-em-duas-adolescentes-em-2013.html","estilo":"","titulo":"Policial atirou em duas adolescentes em 2013"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8rkvXwtqxxw_akbeStqeDHdA6SY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6f3n0B7LtrJfhOW2gPeH1PhUaLI=\/173x201:524x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/25\/enxurrada-2.jpg","chapeu":"ap\u00f3s dois dias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/buscas-por-homem-levado-por-enxurrada-completam-dois-dias.html","estilo":"","titulo":"Levado por enxurrada segue desaparecido"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Tabo\u00e3o da Serra","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/escola-estadual-sem-parte-do-telhado-vai-retomar-aulas-mesmo-interditada.html","estilo":"","titulo":"Escola estadual sem parte do telhado vai retomar aulas mesmo interditada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/I86hm7MdG5F3IJlcelD3SssgZNo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bn4sKwMqCXExaU0pWz8lyGCQaZo=\/2x171:1192x1063\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/25\/nudes1.jpg","chapeu":"em frente \u00e0 c\u00e2mara","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/ativistas-protestam-pelados-contra-nova-lei-de-zoneamento-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Ativistas protestam nus contra a nova lei "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CRIME","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/zelador-acusado-de-matar-marido-de-amante-tiros-ira-juri-popular-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Zelador acusado de matar marido de amante a tiros ir\u00e1 a j\u00fari popular em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uld2r4OPfEEJBVwXPI4fUpJiEGw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/h48gyAnHDuRlZxxKckYauycBnVI=\/191x0:1612x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/25\/cemiterioclandestino.jpg","chapeu":"m'boi mirim","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/policia-civil-descobre-cemiterio-clandestino-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia Civil descobre cemit\u00e9rio clandestino"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x2aq5LI5qFggs10lO5kV7L11zwo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TNqIfyzYqwNMMTkwNznvfp_Y58U=\/55x70:305x257\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/26\/foiegras.jpg","chapeu":"decis\u00e3o do TJ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/decisao-da-justica-libera-producao-e-venda-de-foie-gras-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a libera venda de foie gras em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"dados do crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/roubos-crescem-e-homicidios-caem-na-grande-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Roubos crescem e homic\u00eddios caem na Grande S\u00e3o Paulo"}]);