libby_widgetFutpediaCallback([{"hora":null,"arbitragem":[],"placar_penalti_visitante":null,"amistoso":null,"publico_pagante":null,"cancelado":0,"placar_campo_visitante":null,"rodada":null,"edicao_campeonato":{"id":953,"slug_editorial":"2009","slug":"taca-libertadores-2009","nome":"Ta\u00e7a Libertadores 2009"},"decisivo":0,"fase":{"tipo":2,"nome":"2\u00aa Fase","formato":0,"ida_volta":true,"id":2201,"slug":"segunda-fase"},"placar_visitante":1,"equipe_visitante":{"escudo_medio":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2015/07/21/sport45.png","cor_primaria":"#000000","genero_nome_popular":"M","escudo_grande":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2015/07/21/sport65.png","cor_secundaria":"#ff0000","grupo":null,"slug":"sport","esquema":null,"nome":"Sport Club do Recife","escudo_pequeno":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2015/07/21/sport30.png","id":292,"cor_terciaria":"#000000","apelido":"Sport","nome_popular":"Sport","sigla":"SPO"},"wo":0,"chave":null,"sede":{"nome":"Est\u00e1dio Palestra It\u00e1lia","id":284,"genero_nome_popular":"M","capacidade":"28599","localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome_popular":"Palestra It\u00e1lia"},"campeonato":{"id":66,"genero":"F","slug":"taca-libertadores","nome":"Ta\u00e7a Libertadores"},"data":"2009-04-15","publico_total":null,"placar_penalti_mandante":null,"equipe_mandante":{"escudo_medio":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/palmeiras_45x45.png","cor_primaria":"#006600","genero_nome_popular":"M","escudo_grande":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2014/04/14/palmeiras_60x60.png","cor_secundaria":"#ffffff","grupo":null,"slug":"palmeiras","esquema":null,"nome":"Sociedade Esportiva Palmeiras","escudo_pequeno":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/palmeiras_30x30.png","id":275,"cor_terciaria":"#000000","apelido":"Palmeiras","nome_popular":"Palmeiras","sigla":"PAL"},"renda":{"total":null,"moeda":null},"placar_campo_mandante":null,"jogo_id":133076,"chave_jogo":null,"placar_mandante":1,"slug":"/taca-libertadores/2009/04/15/palmeiras-1-x-1-sport","video":null,"total_votos":53,"label":"h\u00e1 7 anos"}])
