globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2016\/04\/disputa-pela-frase-da-semana-tem-fred-x-levir-kobe-e-cristiano-ronaldo.html","titulo":"Disputa por \"Frase da Semana\" tem Fred x Levir, Kobe e Cristiano Ronaldo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dRkkgn3iRbTavdor7zdqU0LG3PI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nEi7ypoVrXqJVhZ_Bv4HHkcesnQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/14\/gettyimages-521028444.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/andre-guedes\/post\/charge-o-desabafo-de-dunga-e-dilma.html","titulo":"Charge! O desabafo de Dunga e Dilma","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s08MjbPs-yIY_4ge2ajQHFbILmw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aDmP1yZPXzGv0lBXwuSYJBNpZLM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/blog\/bf8aff77-d245-432b-ba02-6298a7187785_capa.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/aplauso-entenda-por-que-eliminacao-precoce-nao-poe-palmeiras-em-crise.html","titulo":"Aplauso? Entenda por que elimina\u00e7\u00e3o precoce n\u00e3o p\u00f5e Palmeiras em crise","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_ijpmpjb5Jq8ZwjuoiYgwKwzkZ8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dO7nLMP58VHtCBvYuaqMsnnZxQo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/15\/rib_2124.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/04\/apos-eliminacao-do-palmeiras-lucas-lima-provoca-bom-dia-com-alegria.html","titulo":"Lucas Lima volta a brincar no Twitter ap\u00f3s elimina\u00e7\u00e3o do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hwJuETjMOT6Zf6Vrx4Hxr650nEg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3G6rbSX-b0gjbeCNq1MU3Ffr5pI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/15\/lucas_lima_rede_social.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/noticia\/2016\/04\/policia-nao-acha-bala-que-matou-vitima-de-brigas-em-sao-paulo.html","titulo":"Pol\u00edcia n\u00e3o acha bala que matou v\u00edtima de brigas em S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e7nug5u46-lobi6O7334mO9J7bQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/32FGVBOGEZhDGHZkDF_7yaPbsUA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/03\/torcida_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/ajustes-no-elenco-e-foco-no-brasileiro-ideia-do-palmeiras-apos-eliminacao.html","titulo":"Ajustes no elenco e foco no Brasileiro: a ideia do Palmeiras ap\u00f3s elimina\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RLWMVXm5ZfemRxRi6aASW9TG47Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0LzvD4BWzgAe8pQT7Ihfrtv6EgI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/15\/rib_1601_C8Sxkuv.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/eliminado-e-fortalecido-verdao-sai-da-libertadores-mas-cresce-com-cuca.html","titulo":"Eliminado e fortalecido: Verd\u00e3o sai da Libertadores, mas cresce com Cuca","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b_v-hUk7HLAXkr27QewXovBqeHE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5LVbLCuWNRVyPlJdn5OQzOgcZ1U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/15\/20160414193806.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/robinho-renova-contrato-com-o-palmeiras-ate-o-fim-de-2019.html","titulo":"Robinho renova contrato com o Palmeiras at\u00e9 o fim de 2019","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/luyBVpQnKhEiZN0Z_yZOrrIXHOs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gnarli4U8a4xwpxNAVTaY_9QlIU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/15\/rib_1872.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/nobre-assume-culpa-por-queda-mas-se-diz-ainda-esperancoso-com-2016.html","titulo":"Nobre assume culpa por queda, mas se diz ainda esperan\u00e7oso com 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/U-1z1m06wLF_dK6FS_eeMbGneRY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8WVnsFnsOjRs869k90WfJbjYkWI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/09\/25\/rib2420.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/cuca-pede-desculpas-torcida-do-palmeiras-e-prega-foco-no-brasileiro.html","titulo":"Cuca pede desculpas \u00e0 torcida e coloca Palmeiras na briga por t\u00edtulos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MOWOjd3U8s49cA4QTwjKMOG05xk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FLWkXuNqEU6EsetAOkYqcOAQBic=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/14\/rib_1750.jpg"}]);