globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Protesto fechou a Marginal Tiet\u00ea pela manh\u00e3. Houve atos ainda na Imigrantes e na Av. Paulista.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2Tta74AI6ch8GO8IzktAuuTDQ90=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WJPMaYrfoL-dAJMCJ_fpX3vM3_A=\/0x61:1700x627\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/15\/transitomargp.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sp-bate-recorde-de-lentidao-da-manha-no-ano-em-dia-de-protestos-nas-vias.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo bate recorde de lentid\u00e3o da manh\u00e3 no ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bIkUwIvxxMhrr3bAI1FfO4L0604=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YAw9r9yVdD41uDfoVSGAxbxfva8=\/127x0:1548x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/15\/dinheiro.jpg","chapeu":"caso da merenda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/operacao-alba-branca\/noticia\/2016\/04\/policia-investiga-se-foto-de-dinheiro-com-funcionario-da-coaf-seria-propina.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia investiga se foto seria propina  "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/operacao-alba-branca\/noticia\/2016\/04\/investigados-por-fraudar-merenda-queriam-abrir-nova-cooperativa-diz-mp.html","estilo":"","titulo":"Investigados por fraudar merenda queriam abrir nova cooperativa, diz MP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo; SIGA"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kg4Y5Kj6gNOoP5DkgxwbWva350M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5hkL3sotSN24i7QZDAYiP-l144Q=\/180x0:1601x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/15\/12_BKedJv1.jpg","chapeu":"envolvidos em brigas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/policia-prende-mais-de-30-membros-de-torcidas-e-encontra-r-62-mil-e-armas.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende 26 membros de torcidas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Z4y-eRWv4xmurjd5HIyl9DnNhVA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Iv-SW8tsTuFizjZGwxF3r6w1VGk=\/108x0:1529x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/14\/tiete001.jpg","chapeu":"acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/homem-debruca-em-parapeito-e-cai-sobre-quiosque-da-rodoviaria-tiete.html","estilo":"","titulo":"Homem cai de 10 m\nna rodovi\u00e1ria Tiet\u00ea"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8Ql51-QdCqWgxl0OOxKEFp0_Goc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mxIl4wwSlDGoC6MzSBu73YH6xw4=\/327x301:2369x1831\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/14\/spray-masc-condor.png","chapeu":"para uso pessoal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/empresa-lanca-spray-de-gas-da-prima-da-pimenta-para-uso-pessoal.html","estilo":"","titulo":"Empresa lan\u00e7a spray da 'prima da pimenta' "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/llQQQNf1hKBSOhH4Fgsu13lTMpo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2_LfQgr4HLHNLG4Uo1hkKu66e_A=\/30x0:650x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/15\/bar_1.jpg","chapeu":"concurso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/comida-di-butaco-veja-como-votar-no-melhor-petisco-de-bar-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja como votar no Comida di Buteco"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ierKVt9vDJLA7dqjv4VxjDxHQFk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/brkHj1TmvCz_ovq69mvugYjeJcw=\/0x21:300x246\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/14\/ronan11.jpg","chapeu":"Santo Andr\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/grupo-finge-ser-da-pf-e-faz-arrastao-em-predio-de-preso-na-lava-jato.html","estilo":"","titulo":"Grupo finge ser da PF e rouba pr\u00e9dio de preso na Lava Jato"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XxfkZImeGKkcsuZMoK78pgnNRP0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7HeLpvrBmBYceYepk5A4fxnwA-w=\/153x0:1573x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/14\/4812912_640x360.jpg","chapeu":"levado para pres\u00eddio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/policial-que-agrediu-comerciante-iraniano-em-sp-e-preso.html","estilo":"","titulo":"Policial que agrediu\n  iraniano \u00e9 preso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KOWwxbLUo7TMtxajQBptXS8M-jo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zwHWNtku1-qSknT4r1CvPIpRX8c=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/14\/camara111.jpg","chapeu":"C\u00e2mara","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/audiencia-publica-discute-lei-que-pode-permitir-uber-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Audi\u00eancia discute lei que pode permitir Uber"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dQamcPj2a9cHJjds2EsDDkmKOHU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pgt3nmXQ0nNxdR0DCTXCdogXY_o=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/04\/60\/4956004","chapeu":"educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/atraso-em-obra-na-unifesp-ameaca-aulas-para-mais-de-3-mil-alunos.html","estilo":"","titulo":"Atraso em obra da Unifesp amea\u00e7a aulas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Justi\u00e7a Eleitoral","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/tre-sp-impoe-multa-de-r-19-milhao-ao-facebook-por-nao-cumprir-decisao.html","estilo":"","titulo":"TRE-SP imp\u00f5e multa de R$ 1,9 milh\u00e3o ao Facebook por n\u00e3o cumprir decis\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dGOaEqfm-ak_3E-iqIybUstO8MU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZS2kEycMApctgHyP_ko_GhN1fyQ=\/0x0\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/52\/59\/4955952","chapeu":"Minha Casa, Minha Vida","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/familias-atingidas-por-chuva-invadem-predios-do-minha-casa-minha-vida.html","estilo":"","titulo":"Fam\u00edlias atingidas por chuva ocupam pr\u00e9dios"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gZiMpByqtaZquLODqvhCDSKyxJA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/adak0knaAXsweoBY0fgtgJ3CWhM=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/38\/53\/4955338","chapeu":"motoristas reclamam","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/motoristas-de-sp-reclamam-de-falta-de-precos-em-postos-de-combustivel.html","estilo":"","titulo":"Postos 'escondem' pre\u00e7os de combust\u00edvel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-kzZzDI7WSN_sLwZAKFuFc6f5OM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OrWueIctHBKFYiJRgXa-uoUGTwE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"Abastecimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/nivel-do-sistema-cantareira-fica-estavel-pela-terceira-vez-consecutiva.html","estilo":"","titulo":"Cantareira fica est\u00e1vel pela 3\u00aa vez seguida"}]);