globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sao-paulo-anuncia-descontos-para-o-jogo-contra-o-cruzeiro-no-dia-26.html","titulo":"S\u00e3o Paulo anuncia descontos para o jogo contra o Cruzeiro, no dia 26","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nU6HAbF23cEVaFrRJYaQH9ADzrs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qLYoendtAhYPTkMOXjFTWeGT7bE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/17\/img_3756.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/luis-fabiano-pede-para-sair-e-agente-oferece-paraguaio-como-troco.html","titulo":"Luis Fabiano pede para sair, e agente oferece paraguaio como \"troco\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/F6E7btJaWCq7Mb3RE_2p2QJtUUs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cvi2RPUHsdwg-34Rg45CHoGMqmg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/13\/lf.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/caminho-da-europa-volante-de-19-anos-travara-batalha-com-o-sao-paulo.html","titulo":"A caminho da Europa,  volante de 19 anos travar\u00e1 batalha com o S\u00e3o Paulo ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Gc_lh5UlqheLdTpRmeMgbj_plqU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4-6TCyIWNGGgKNrDaBdCqrj86xk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/01\/21\/gustavo_hebling.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/osorio-sinaliza-sao-paulo-diferente-em-recife-mas-sem-luis-fabiano.html","titulo":"Osorio sinaliza S\u00e3o Paulo diferente em Recife, mas sem Luis Fabiano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EQOWYMEkNGSu-KdsDyNNxVrRFDA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aQNDFifXwC2s6Di8As9P4Z7tIhA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/16\/dsc_0793.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/com-mercado-agitado-osorio-pede-que-coracoes-estejam-no-sao-paulo.html","titulo":"Com mercado agitado, Osorio pede que \"cora\u00e7\u00f5es estejam no S\u00e3o Paulo\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UzacznuSf1xQK4uUNG4l6iX9ZkM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u0Kd6hsl0QuA2wsbLXOKLPN2P3E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/16\/osorio_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sao-paulo-ultrapassa-flamengo-e-sobe-para-sexto-em-numero-de-socios.html","titulo":"S\u00e3o Paulo ultrapassa Flamengo e sobe para sexto em n\u00famero de s\u00f3cios","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eVeFv_m5MKbareI9c2z8qKxq2Bc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u27YrCWaeyI_HiaA0iYwRwcdm6M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/14\/img_5341.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/apos-sao-paulo-pedir-alto-cruz-azul-desiste-de-contratar-luis-fabiano.html","titulo":"S\u00e3o Paulo pede alto, Cruz Azul desiste do Fabuloso, mas atacante insiste","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EQOWYMEkNGSu-KdsDyNNxVrRFDA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aQNDFifXwC2s6Di8As9P4Z7tIhA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/16\/dsc_0793.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sao-paulo-mantem-esperanca-de-conseguir-contratacao-de-doria.html","titulo":"S\u00e3o Paulo mant\u00e9m a esperan\u00e7a de conseguir a contrata\u00e7\u00e3o de D\u00f3ria","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uFqIB02c51YgMAhXLbgEeaReht4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y_uHT9-A9uwqrSaRWudslGpWkh4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/17\/fup20150610525.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/feliz-no-sao-paulo-centurion-diz-que-jamais-pensou-em-volta-argentina.html","titulo":"Feliz no S\u00e3o Paulo, Centuri\u00f3n diz que jamais pensou em volta \u00e0 Argentina","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qcR1uaLjfrlOcOX_Rzf2HSBUo-I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jHAdhJpNXrqiQ0VyrWmj7J2XgF4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/11\/centurion.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/com-boa-proposta-sao-paulo-deve-vender-cafu-para-bulgaria.html","titulo":"Com boa proposta, S\u00e3o Paulo deve vender Cafu para a Bulg\u00e1ria","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ovovF--0gtwnCHbkBij3xkCZdic=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mP3YNZZfi_KEHJe_6OZOlSVWRr4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/29\/dsc_0802.jpg"}]);