globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Caminh\u00e3o estava com a ca\u00e7amba levantada e ficou preso \u00e0 Ponte do Piqueri na madrugada desta sexta.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IlVepFCjZWbGp7sBJphVqXsIXWM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JHcdx_TTEihZ6Ou2ABmT8KRJB10=\/0x0:360x150\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/17\/entalado.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/caminhao-entalado-na-marginal-tiete-so-deve-ser-liberado-12h-do-sabado.html","estilo":"","titulo":"Ca\u00e7amba entalada na Marginal deve ser retirada no s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/passageiros-ficam-feridos-apos-queda-de-forro-em-cumbica.html","estilo":"","titulo":"Passageiros ficam feridos ap\u00f3s queda de forro no aeroporto de Cumbica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/E33uq7WgPFlHo88iPwOOO9DrC0k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8Wfu8xJS2FjzGVjxU_H15RVIl5A=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/28\/fgd_6572.jpg","chapeu":"para deputados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/assembleia-de-sp-abre-compra-de-56-carros-de-luxo-para-deputados.html","estilo":"","titulo":"Alesp abre compra\nde 56 carros de luxo "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"zona sul de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/acusado-de-matar-esposa-e-esconder-o-corpo-e-preso-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Suspeito de matar mulher e esconder\no corpo em parede falsa \u00e9 preso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x4BTgLO03HbL-z2uttkNXzLfHyU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Uc0ci5997VjjQgZJrLYFd9VbVIQ=\/147x0:1568x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/17\/ramada_fabio_tito-g1-26.jpg","chapeu":"COM BANQUETE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/com-pratos-arabes-muculmanos-celebram-o-fim-do-ramada-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Mu\u00e7ulmanos celebram fim do Ramad\u00e3 em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hdt3qpNo-fdzmaa8s42wLN1lcZU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sDPCogyPE1d5xg4zdzqv3CpRpoI=\/0x0:1047x785\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/16\/carteira_cnh.jpg","chapeu":"V\u00cdDEO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/video-mostra-venda-de-carteiras-de-habilitacao-em-autoescolas-do-abc.html","estilo":"","titulo":"Venda de CNHs em escolas do ABC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ugLymsPPgJRLHTKLGHl8Zd0JJbw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5CM9iDuCZTHLa34NdjrwERU5Cb8=\/0x0:533x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/15\/trans1.jpg","chapeu":"projeto social","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/quero-trabalho-digno-diz-transexual-veja-relatos-sobre-projeto-social-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Quero trabalho digno', diz transexual"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/h8rzEFjSI3sGwlsRemPIFmP9Qo4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iA7eyQN6wT5A02yRsKtlN7kAD3k=\/232x47:448x209\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/13\/estupro.jpg","chapeu":"Guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/prefeitura-de-guarulhos-rastreia-carros-iguais-aos-de-estuprador.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura acha carros iguais ao de estuprador"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4328424.jpg","chapeu":"\u00e1rea ampliada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/parque-do-ibirapuera-vai-passar-por-reforma-e-tera-area-ampliada.html","estilo":"","titulo":"Parque Ibirapuera vai\npassar por reforma"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/75vt0970dPbWXfj1BBSt90N48nM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cPIeCfA_M5tsycyqITQzeDlmzac=\/169x0:1590x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/05\/23\/9-000_dv1738243.jpg","chapeu":"anivers\u00e1rio de 87 anos ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/joe-jackson-diz-que-vai-comemorar-aniversario-de-87-anos-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Joe Jackson diz que\nvai fazer festa em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l73XZLyjU_WZ-HOLtv2ZpLOwOQo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YXresNh6Jn0R6_HR9BbBkfUhieM=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/23\/quintuplos.jpg","chapeu":"DEIXA HOSPITAL","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/ultimo-bebe-dos-quintuplos-deixa-hospital-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"\u00daltimo beb\u00ea dos qu\u00edntuplos tem alta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Yq2LWJW37JYSlsCqy4fcKceBYN4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ksdJJcx7qmzHqpE-jrWV4fFHuI8=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/02-agua-crise-sao-paulo_nilton-cardin_estadao-conteudo_age20150628017.jpg","chapeu":"reservat\u00f3rios caem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/nivel-do-cantareira-se-mantem-estavel-demais-reservatorios-caem.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira\nse mant\u00e9m est\u00e1vel"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"espet\u00e1culos gratuitos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pecas-de-teatro-serao-apresentadas-em-mais-de-15-parques-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Pe\u00e7as de teatro ser\u00e3o apresentadas em parques de SP; confira programa\u00e7\u00e3o"}]);