globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/santos-discute-gestao-anterior-no-conselho-e-pode-processar-odilio.html","titulo":"Santos discute gest\u00e3o anterior no Conselho e pode processar Od\u00edlio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V0zplMfrpU1soFZDjQ7PAp2B0F4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BRdNpkI_2kxa4ZjiujAYpLRH_po=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/12\/15\/odiliorodrigues_paulomodesto-santos-brunogiufrida-3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/dorival-quer-usar-jogo-treino-no-ct-para-reativar-elenco-do-santos.html","titulo":"Dorival quer usar jogo-treino no CT para \"reativar\" elenco do Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dxKUxcdJVC9xTFn4XftaTCQUbdg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PxDrad95C4YzuoKOEOF1uoDJKDo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/23973113090_6be3a70b5d_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-da-tri\/post\/fa-de-tatuagens-atacante-gabriel-lanca-mais-uma-veja-fotos.html","titulo":"F\u00e3 de tatuagens, atacante Gabriel lan\u00e7a mais uma; veja fotos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/X0MDH1f32hH-eN7eZGSTpr9mmJg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YNpMw5o-Vgs_4jZ561MxKs2OTp4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/16\/gabriel_tatuagem1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/depois-de-pegar-bonde-andando-vitor-bueno-espera-chances-de-dorival.html","titulo":"Depois de \"pegar bonde andando\", Vitor Bueno espera chances de Dorival","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lmfHuMe8xbWbEWc06PuI1rI13kA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Uahgj0mqEh_7CF3QLWesFgHCgiY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/26\/23459551401_bbd7ae4157_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/noticia\/2016\/01\/tecnico-da-base-do-santos-e-demitido-apos-18-anos-fui-prejudicado.html","titulo":"T\u00e9cnico da base do Santos \u00e9 demitido ap\u00f3s 18 anos: \"Fui prejudicado\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rsjAL8wdWqKuboAtQoYCwP5NPG0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/12oJ--D0yLNZIH2giAuJNEmWYQU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/15\/22489031740_dcb253d12e_b.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/santos-aguarda-propostas-e-quer-emprestar-cinco-jogadores.html","titulo":"Santos aguarda propostas e quer emprestar cinco jogadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1_YMzH5S7NUMNeFYO-nQSRVcdFg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8j42t-CPQkPWdgXixYfqRfCVrTA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/12\/24315875126_bca42976f5_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/oferecidos-zagueiros-diego-sacoman-e-dirceu-sao-analisados-pelo-santos.html","titulo":"Oferecidos, zagueiros Diego Sacoman e Dirceu s\u00e3o analisados pelo Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/U28NhUA0t2zyNJOswz5s4cSvSqs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mxEGbJGzHEXPAac5kJB_kWEJjpk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/09\/24\/sacoman.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/santos-ameaca-ir-fifa-contra-assedio-e-pressao-jogadores.html","titulo":"Santos amea\u00e7a ir \u00e0 Fifa contra ass\u00e9dio e press\u00e3o a jogadores ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-kgScT_Cm8zmH1ufjcHB2hDD4c8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gV_PP8P-c0tnXFPkAWTrCPKQB7g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/24242584916_12d75c313d_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/r-131-milhoes-por-geuvanio-tianjin-admite-interesse-mas-nega-fortuna.html","titulo":"R$ 131 milh\u00f5es por Geuv\u00e2nio? Tianjin admite interesse, mas nega fortuna","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m08VMfbNxaief7QGYY0zU5C4t_U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/l2ugbkhxGfMW2E_eIzZSB_sfsZY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/15\/gabriel.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/grato-por-retorno-elano-revela-conversas-para-renovar-com-o-santos.html","titulo":"Grato por retorno, Elano revela conversas para renovar com o Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4O_CkFHT6KUZ9einrQUc1sBwm24=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/r1oH0jIv1Uc6iCchJJpCDI40vsE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/12\/santos1a.jpg"}]);