globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Teste para dengue e chikungunya estar\u00e1 dispon\u00edvel na segunda; no come\u00e7o, 2 postos ter\u00e3o tecnologia.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DEPyTOIyVgKomonG4WNpVvuEHA4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rESW8h1-BKQNrq-3wl6mGdSCft4=\/0x53:449x202\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/18\/teste_1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/rede-publica-de-sp-tera-teste-rapido-que-detecta-dengue-em-20-minutos.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo ter\u00e1 teste que detecta dengue em 20 minutos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L1yjGlDl3xJ9qYEaYDufa9iTGBY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-7jGioFRMTMo5IYNDU4AjR0ZFqs=\/78x0:966x666\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/06\/attachment-1.jpeg","chapeu":"Abastecimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sabesp-corta-pela-metade-periodo-de-reducao-de-pressao-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Sabesp 'corta' pela metade racionamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-de-agua-do-sistema-cantareira-registra-16-alta-consecutiva-do-ano.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra 16\u00aa alta consecutiva do ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R0agDQkLj5XluPE7LeB2z3ZhFlA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3X5TIvaWg_k5Bfg-T_cJIidWJbI=\/0x163:300x388\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/16\/animais3.gif","chapeu":"Capital","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/prefeitura-de-sp-passa-coibir-venda-de-animais-ilegais-em-feiras-da-cidade.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura co\u00edbe venda ilegal de animais"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/didnKYENKumOFSk6Cw_xYFgFjoM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zIa2RkuHG0RJMkfgX1aGB69VD78=\/447x250:1235x840\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/16\/arrastao.jpg","chapeu":"Viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/assaltantes-fazem-arrastoes-no-bairro-do-morumbi-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Assaltantes fazem arrast\u00f5es no Morumbi"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/63_mHc7sfVeJLfpyhfX8a0V0b1Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BD0CXqbLBy5clDRgOIWuZbr1CCk=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/15\/fotos_protesto_mpl_dia-12.jpg","chapeu":"reajuste tarifa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/atos-contra-reajuste-de-tarifa-tiveram-feridos-detidos-e-depredacoes.html","estilo":"","titulo":"Protestos tiveram 24 feridos e 38 detidos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NeQJSGqegw6xbl8eAI6ypHe19XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VQ1iyOLlNX6254Mw2z26WKZ75Ew=\/0x0:640x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/29\/ciclovia_3.jpg","chapeu":"neste domingo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/av-paulista-e-outras-21-vias-de-sp-serao-abertas-para-lazer-no-domingo.html","estilo":"","titulo":"Paulista e outras 21 vias ser\u00e3o abertas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CRISE ECON\u00d4MICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/alckmin-congela-r-69-bilhoes-do-orcamento-previsto-para-2016.html","estilo":"","titulo":"Alckmin congela R$ 6,9 bilh\u00f5es\ndo Or\u00e7amento previsto para 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2bX9y0ZTKIw81ht1mEaFJ-1H0ys=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Uj92kpNr6yJhnxo1vDT39QlnGTs=\/512x232:1597x1045\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/15\/cratera1.jpg","chapeu":"Vila madalena","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/rompimento-de-adutora-abre-cratera-em-rua-da-vila-madalena-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Adutora rompe e abre buraco na Zona Oeste"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Novo \u00f3rg\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/apos-mafia-do-icms-alckmin-cria-nova-corregedoria-para-fiscais.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s m\u00e1fia do ICMS, Alckmin cria nova corregedoria para fiscais do estado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ONIH2QALQdjiGFkqWxWW8SE__p8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/suMY_r4-sE6uqY-PnWN7iw5cgXw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/01\/unimeddddd.jpg","chapeu":"Unimed Paulistana ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/unimed-paulistana-tera-prazo-de-mais-15-dias-para-transferir-clientes.html","estilo":"","titulo":"Plano ter\u00e1 mais 15 dias para transferir clientes"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"DURANTE O TRABALHO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/corretora-de-imoveis-e-morta-tiros-em-estande-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Corretora de im\u00f3veis \u00e9 morta a tiros\nem estande na Zona Leste de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VhKGzPvhlddq2844wlDhym5GN0s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/niA2diif6_6ukqqMBt72UFvfHJ0=\/0x0:719x540\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/15\/toniemae.jpg","chapeu":"ex-jogador morto no ABC","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/ele-pediu-para-o-policial-nao-atirar-diz-mae-de-ex-jogador-morto-no-abc.html","estilo":"","titulo":"'Ele pediu para policial n\u00e3o atirar', afirma m\u00e3e "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/q_NxT75qEKCRVZGV_DlypDYVLns=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GdbBKPnjkS-5x0PkqdSKMjPqx7M=\/336x0:3000x1999\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/11\/cdg20151211044.jpg","chapeu":"recarga de Bilhete \u00danico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/metro-de-sp-cancela-contrato-e-multa-empresa-de-recarga-de-bilhete-unico.html","estilo":"","titulo":"Metr\u00f4 de SP cancela contrato e d\u00e1 multa  "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3trOwHZJAM1PGwONXY2AHWeR86A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pm2MizeHO2ZPNhzJf3N8LdQnGsA=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/37\/97\/4739737","chapeu":"inc\u00eandio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/caminhao-pega-fogo-em-avenida-da-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Caminh\u00e3o pega fogo na Zona Sul da capital"}]);