globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/04\/joia-da-ponte-tem-nome-inspirado-em-idolo-italiano-e-golacos-desde-base.html","titulo":"Joia da Ponte tem nome inspirado em \u00eddolo italiano e gola\u00e7os desde a base","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_EgJWyuPnFGS70i77OdOJ51wI_8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6IKtonKjTVA5jx_HRZo4hAB68tI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/31\/ravanelli.4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/04\/vivendo-fase-artilheira-grolli-festeja-vitoria-que-da-tranquilidade-ponte.html","titulo":"Vivendo fase artilheira, Grolli festeja vit\u00f3ria que d\u00e1 tranquilidade \u00e0 Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uf4-2VxqOWq9coTUj9OCqgq_RK8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/z21YQmhxjMlhoyv9DHuXJyGDo0s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/15\/grolli2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/04\/rene-junior-elogia-ponte-e-se-mostra-feliz-com-o-retorno-ganhei-projecao.html","titulo":"Ren\u00ea J\u00fanior elogia Ponte e se mostra feliz com o retorno: \"Ganhei proje\u00e7\u00e3o\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7fEshXM0APLxXxlf69NUQu-LAGg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ms6acTGqcnshbxVqJlOc9xG78NU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/04\/rene11.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/04\/com-caja-em-pauta-ponte-preta-mira-velhos-conhecidos-para-o-brasileiro.html","titulo":"Com Caj\u00e1 em pauta, Ponte Preta mira \"velhos conhecidos\" para o Brasileiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6oKHtZQQbg3X-6hyzyFG20oXxag=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ovq1rf4YLZ7AbRZnHtkzKx53xjo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/02\/caja1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/futebol\/copa-do-brasil\/noticia\/2016\/04\/ponte-vira-nos-acrescimos-e-leva-vantagem-sobre-caldense-para-volta.html","titulo":"Ponte vira nos acr\u00e9scimos e leva vantagem sobre Caldense para a volta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/13VnMVbrez5BqdnWHMA991OTbhI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QUJbzbvkLKuBX7v1w9G1RlXeDtA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/07\/ponte_a7XVFHs.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/04\/dona-alexandrina-paparica-wp9-e-ganha-surpresa-de-tadeu-schmidt.html","titulo":"Dona Alexandrina paparica WP9 e ganha surpresa de Tadeu Schmidt ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tTDTMTGcD1-XqEBFpuKOhrUBDb4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rqoSaSRlSOwWb9hTNsASJ_u2CTY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/07\/tadeu.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/04\/deixa-rolar-ponte-entra-na-copa-do-brasil-sem-pensar-na-sul-americana.html","titulo":"Deixa rolar: Ponte entra na Copa do Brasil sem pensar na Sul-Americana","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QaMRfPEQQoI-ha1w6Gl8kV39SQ8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mj09QI9qx8xZ9U1c2B1-Z2ZAMEc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/10\/31\/rib2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/futebol\/copa-do-brasil\/noticia\/2016\/04\/caldense-e-ponte-conciliam-copa-do-brasil-com-decisoes-nos-estaduais.html","titulo":"Caldense e Ponte conciliam Copa do Brasil com decis\u00f5es nos estaduais","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2MxYT3hJr4xoJu-uoh2dlu-quZI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/osYpesBu-LsFzPlPmVPGQ8uQhlY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/26\/caldense_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2016\/04\/canal-campeao-transmite-jogos-da-copa-do-brasil-e-nbb-nesta-quinta.html","titulo":"Canal Campe\u00e3o transmite jogos da Copa do Brasil e NBB nesta quinta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EVr8batSfZzpnEYjOIEbeHrS8TY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KSOoqkiDXU1WHtNceMqUmsmp5pY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/20\/dsc_0468.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/04\/gallo-garante-joao-carlos-e-fala-em-aproveitar-maioria-que-esta-jogando.html","titulo":"Gallo garante Jo\u00e3o Carlos e fala em aproveitar \"maioria que est\u00e1 jogando\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/odwHxYgm_T4qqt8AoYkVRh-CVtw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EPO-IRiKtBlUYCDeTwIULdRiS4M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/26\/joao-carlos2.jpg"}]);