globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Concession\u00e1ria BMW anunciou promo\u00e7\u00e3o para clientes e popula\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado (9) em SP.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/loja-de-carros-de-luxo-tem-filas-apos-anunciar-vacina-h1n1-gratis-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Loja de carros tem filas ao anunciar vacina H1N1 gr\u00e1tis"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"virada da sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/confira-programacao-da-virada-da-saude-2016-no-parque-villa-lobos.html","estilo":"","titulo":"Confira a programa\u00e7\u00e3o das atra\u00e7\u00f5es no Parque Villa-Lobos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/66wvoXUx_JTjaUK-dl_FXkvqtGA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/32nC7bvjpv47D_D1uZlE4UwN5Qo=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/09\/moto.jpg","chapeu":"den\u00fancia no abc","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/menores-sao-flagrados-pilotando-motos-aquaticas-em-represa-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Menores pilotam motos aqu\u00e1ticas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eEUjNNYxS6UJcxTG4VaBmmaRvXo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TABDKDev4tWM9GX-bnjzClOv-XE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/07\/amputado4.jpg","chapeu":"ap\u00f3s 9 anos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/justica-de-sp-condena-banco-pagar-r-70-mil-baleado-por-fuzil-em-roubo.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a indeniza amputado: R$ 70 mil"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UCafWgDKIJhEkHDG70s8ypQ1dcw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/41UIPfQBEQxHFABIoc95LvQcBQA=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/08\/marcos2.gif","chapeu":"homofobia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/gay-diz-ter-sido-vitima-de-agressao-e-homofobia-em-balada-gls-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Gay diz ter sido agredido em balada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UwIi-aQzwCCUhVmfVQWHZt0WaAs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UzDGb2vkTCSQHI_GJ6OPyTb-pOc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/09\/mtst.jpg","chapeu":"grande sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/mtst-invade-terreno-particular-neste-sabado-na-grande-sp-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"MTST invade terreno particular, diz PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-kzZzDI7WSN_sLwZAKFuFc6f5OM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OrWueIctHBKFYiJRgXa-uoUGTwE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sem-chuva-nivel-do-cantareira-se-mantem-estavel-pela-2-vez-em-abril.html","estilo":"","titulo":"Sem chuva, n\u00edvel se mant\u00e9m est\u00e1vel "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xdzhfn0upHg87yukETt2wkxLSRs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yMw-MX38GxtLsR9BwWyBCfxBaUU=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/18\/monotrilho.jpg","chapeu":"monotrilho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/metro-contrata-novo-consorcio-para-retomar-obra-do-monotrilho-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Metr\u00f4 contrata novo cons\u00f3rcio para obra"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"esc\u00e2ndalo da Coaf","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/capez-e-citado-por-suspeitos-de-fraude-em-merenda-diz-policia.html","estilo":"","titulo":"Capez \u00e9 citado por suspeitos de fraude em merenda, diz pol\u00edcia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/49hafUDZ7fk1MI9Nr1XyY7TPRHQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kUBns9--X_6yoD6RGFleov-JJNU=\/0x0:399x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/investigador_PauOsi9.jpg","chapeu":"tortura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/policial-civil-que-agrediu-comerciante-iraniano-e-denunciado-por-tortura.html","estilo":"","titulo":"Policial que agrediu  iraniano \u00e9 denunciado "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BjEH2p4LCY0_rKlyUJ3WB4GmmM0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sYdoxOv-YtqT6fe6lPELvgG8YXs=\/122x0:1543x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/08\/flavioguarnieri.jpg","chapeu":"luto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/ator-flavio-guarnieri-morre-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Ator Fl\u00e1vio Guarnieri morre em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wLGWcEfsOv3WOAJP656Y7iJFCWA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9coJFBe7xZgmowIbsoNlvp8hwcY=\/0x0:300x224\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/05\/suzane.jpg","chapeu":"taubat\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/justica-de-sp-autoriza-suzane-von-richthofen-fazer-faculdade.html","estilo":"","titulo":"Juiz autoriza Suzane a fazer faculdade"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/quase-metade-dos-ataques-empresas-de-valores-foi-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Quase metade dos ataques a empresas de valores foi no estado de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/miriam-dutra-diz-pf-que-dinheiro-recebido-de-fhc-foi-usado-para-o-filho.html","estilo":"","titulo":"Miriam Dutra diz \u00e0 PF que dinheiro recebido de FHC foi usado para o filho"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QeYPKaOgjbGJuBpXEDCbnxKi1NU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TC6fiUqAyed4x6u8JJxUZpJn4Mo=\/433x16:1505x820\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/08\/politicospsdb2.jpg","chapeu":"reuni\u00e3o em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/governadores-e-liderancas-do-psdb-se-reunem-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"PSDB define apoio ao impeachment"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L7_-EaT-uWiSSRWrem6nl_V4eNU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1A0Aqo5LM206mxAzrvCx2lpKng4=\/0x277:620x742\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/08\/rivaldoacidente.jpg","chapeu":" Rodoanel","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/mulher-e-filha-do-ex-jogador-rivaldo-ficam-feridas-em-acidente-no-rodoanel.html","estilo":"","titulo":"Acidente fere mulher e filha de Rivaldo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pe1QMhocsAEAIdfLF2W9JUnyEg4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9nDPQQJn3mERTtM1WWuOGYMwqAc=\/35x0:655x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/08\/cine-cicletada.jpg","chapeu":"S\u00e1bado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/cine-cicletada-2016-homenageia-torturados-em-evento-neste-sabado-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Cine-Cicletada  homenageia torturados"}]);