globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/corinthians-lanca-projeto-para-ter-sua-propria-rede-de-lanchonetes-fast-food.html","titulo":"Corinthians lan\u00e7a projeto para ter sua pr\u00f3pria rede de lanchonetes fast food","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QfCFOGwFMmmDI7hwxQeSsa8ua_Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q2_xIo6IAnImLHHGBBBIlPZrdxk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/20\/rib0181.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/eventos\/futsal\/noticia\/2015\/10\/corinthians-fecha-parceria-com-tiger-e-anuncia-entrada-no-futsal-feminino.html","titulo":"Corinthians fecha parceria com Tiger \ne anuncia entrada no futsal feminino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yNK0YpTJyfmCUH5xQz_Lid69o0M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aoCmScqzxT-rmtoFSanAlJubSG8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/08\/corinthians_futsal_feminino.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/10\/marcelo-barreto-alerta-sobre-ameacas-jogador-de-futsal-e-bandidagem.html","titulo":"Marcelo Barreto alerta sobre amea\u00e7as a jogador de futsal: \"\u00c9 bandidagem\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oBT0uLBPNKVTpcD42i3M3s0J71s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T1kvi9mWGQPBw0o7jlqEDHAsfEk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/08\/cabreuva.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/depois-de-acertar-bases-danilo-assina-sua-renovacao-com-o-corinthians.html","titulo":"Depois de acertar bases, Danilo assina sua renova\u00e7\u00e3o com o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/j4YL2t59FZKHdpad6W49Lz3bLkU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w2hEAWpr_t8Y4TkljsIg1Egt5TQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/08\/imagem_57562_original.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/responsavel-pela-arena-corinthians-ganha-cargo-na-fpf-e-fara-vistorias.html","titulo":"Respons\u00e1vel pela Arena Corinthians ganha cargo na FPF e far\u00e1 vistorias","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/di-o9kHWVss8IM2gn1T49SlnCUU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AyXVsHER4EEPUxtq758oG9tSsAo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/08\/lucio.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/perto-do-jogo-200-no-timao-cassio-se-acha-o-melhor-goleiro-do-brasileiro.html","titulo":"Perto do jogo 200 no Tim\u00e3o, C\u00e1ssio se acha o melhor goleiro do Brasileiro ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FsFs6KqseKknGtO2M7JvfH-Lryo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VVZ0YqOKLAy1zPIJT9WCG50Q9eI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/08\/cassio.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/combate\/noticia\/2015\/10\/divida-com-anderson-silva-pode-custar-mais-de-r-120-mil-ao-corinthians.html","titulo":"D\u00edvida com Anderson Silva pode custar mais de R$ 120 mil ao Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LYr3AC3WVoAWVbA6z6UbUbdy78Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c4qk2XbAv-4IMJUeH7R1oS465Hs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/12\/29\/andersonsilva_ufc_524.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/corinthians-tenta-acelerar-obras-em-novo-ct-da-base-apos-grama-crescer.html","titulo":"Corinthians tenta acelerar obras em novo CT da base ap\u00f3s grama crescer","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N8-ZTMcjtAeHwdH11ILXg6QLLAU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dEpOyljhyUfXLB44GscRSuHErXA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/07\/image3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/apos-passar-rival-em-socios-timao-vai-colocar-torcedores-dentro-do-gramado.html","titulo":"Ap\u00f3s passar rival em s\u00f3cios, Tim\u00e3o vai colocar torcedores dentro do gramado","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ajldYJlD5voFjel02d_hN1TNizo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4vmIfNAcZReDED15QbjTT4GhYRo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/23\/rib9056.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/apos-trabalhos-de-transicao-uendel-e-arana-dizem-que-voltam-contra-goias.html","titulo":"Ap\u00f3s trabalhos de transi\u00e7\u00e3o, Uendel e Arana dizem que voltam contra Goi\u00e1s","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uHaiXnRSQLswVrq-EPR5lAy1Suk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w6F-iBZmDj-Yb7d_pHPLpc7eqmg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/07\/a2799f92554.jpg"}]);