globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Haddad decide que Uber s\u00f3 poder\u00e1 trabalhar\ncom taxistas em S\u00e3o Paulo; empresa contesta.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/prefeitura-de-sp-cria-5-mil-novos-alvaras-e-lanca-categoria-de-taxi-preto.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura cria 5 mil novos alvar\u00e1s e\nlan\u00e7a o 't\u00e1xi preto'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/i4H3qhj2Cy3XTy_6tvRoDVu0OQQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fRzdyEmgnrAgqB9-WbYBX5Mn-rk=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/08\/taxistas-uber.jpg","chapeu":"antes de an\u00fancio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/taxistas-tentam-entrar-na-prefeitura-de-sp-antes-de-anuncio-sobre-uber.html","estilo":"","titulo":"Taxistas tentam entrar na Prefeitura de SP "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tJ_iX8z014p3UeC1XxLB7KUjDLM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1uVKJVW2G2t38ZhS6_oelgzxH24=\/0x11:140x116\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/08\/sp-alckmin-revoga-sigilo-dados-metro.jpg","chapeu":"ultrassecretos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/governo-de-sp-revoga-segredo-sobre-documentos-de-obras-no-metro.html","estilo":"","titulo":"Alckmin revoga sigilo sobre obras do Metr\u00f4"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VAOBeQgcviIgKhVTkUnOMLqDpw4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DnjHq67pjiu2G_h-Mg9J1mSBDlw=\/0x54:620x313\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/08\/detido.jpg","chapeu":"osasco e barueri","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/oito-pms-sao-presos-suspeitos-de-participar-da-chacina-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Policiais s\u00e3o presos suspeitos de chacinas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q8K_9LzYOf83Q4fp6Rlyx2uw-Wg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UQBXax0_p9Aheacz20NBMj3OiwE=\/100x14:517x326\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/14\/serie_de_ataques_5.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/chacina-na-grande-sp-ocorreu-por-causa-de-vinganca-confirma-policia.html","estilo":"","titulo":"Vingan\u00e7a motivou\nas chacinas em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"\u00f4nibus","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/camara-de-sp-aprova-criacao-de-bilhete-especial-do-desempregado.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara de SP aprova cria\u00e7\u00e3o de\nbilhete especial do desempregado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vs0ubBEvcD7BRmskpY9wv5_vldk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zn5-bASZZr2PYHZPvj8oDQeyiLQ=\/159x0:640x359\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/30\/avenida_paulista.jpg","chapeu":"Avenida Paulista ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/promotoria-propoe-fechamento-parcial-da-av-paulista-aos-domingos.html","estilo":"","titulo":"MP quer fechamento parcial aos domingos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WtfhoOCiqp-9ps_TeyEwuprz5oU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/S76DvO0O_nsjVH2mbd4KH8WUdCA=\/0x8:140x113\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/12\/telhado.jpg","chapeu":"butant\u00e3","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/dhpp-pede-prisao-preventiva-de-pms-suspeitos-de-execucao-no-butanta.html","estilo":"","titulo":"DHPP pede pris\u00e3o preventiva de PMs "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/P8pR-qAgT1IXM2CkKLs8SgGfJFA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CkEJaP-hTK5jNqVBwOjHKLEtmMw=\/80x0:1652x1179\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/13\/img697816.160201.jpg","chapeu":"depositados por ex-juiz","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/brasil-repatria-us-194-milhoes-depositados-por-ex-juiz-na-suica.html","estilo":"","titulo":"Brasil repatria da\nSu\u00ed\u00e7a US$ 19,4 milh\u00f5es "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BiTDde4Ze8Gf7NHVN1K-E5XtCTI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SFiF-yqKAVDvRxjKxezAIt2VQ58=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/08\/ciclos.jpg","chapeu":"reorganiza\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/veja-o-que-ja-esta-definido-no-plano-de-reorganizacao-do-ensino-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Entenda a reforma\nno ensino em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/C7uyP464kbzxVCDvFAh30cTq3FA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AXV3vnxmqjXezys9K6EfN719N9s=\/190x146:607x460\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/07\/avoeneto.jpg","chapeu":"acompanhado da av\u00f3","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/avo-que-viu-neto-ser-morto-apos-sacar-dinheiro-tera-de-liberar-o-corpo.html","estilo":"","titulo":"Av\u00f3 que viu neto ser morto vai liberar corpo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"flagrante","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ambulantes-pagam-por-espacos-nas-calcadas-para-vender-no-bras-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Ambulantes pagam por espa\u00e7os nas cal\u00e7adas para vender no Br\u00e1s, em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/S1TEA21xt-OOU5wl3Ck-XzGMQTc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5tZJ0n1E9xHCDJXCfFgdY7AWPdE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/08\/passarela_congonhas.jpg","chapeu":"em frente ao aeroporto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/passarela-provisoria-e-inaugurada-em-frente-ao-aeroporto-de-congonhas.html","estilo":"","titulo":"Congonhas ganha passarela provis\u00f3ria"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2-PvcBaqZOxkkMpLgjaEHpHWcF4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GRBT9uYz4tJ2nQkUx2ClYZNoCk0=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/06\/mulher_bebe.jpg","chapeu":"higien\u00f3polis","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/policia-prende-suspeita-de-abandonar-bebe-em-higienopolis.html","estilo":"","titulo":"Presa suspeita de abandonar beb\u00ea "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/v7Pm54BXLOX-AiKsfq4NXtD-vfU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-MiNf2iTiP7IIpvyRq2vs0VBAHA=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/21\/torneira_agua.jpg","chapeu":"setembro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/81-dos-clientes-reduziram-consumo-de-agua-em-setembro-diz-sabesp.html","estilo":"","titulo":"81% reduziram consumo, diz Sabesp"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-OyRQvCJvpwKV1HZ4Sfp--wOBrU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ibVyKP1K0pXLJ276VVbXWQKwlf4=\/55x0:575x390\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/06\/eminem-florence.jpg","chapeu":"lollapalooza","url":"http:\/\/g1.globo.com\/musica\/lollapalooza\/2016\/noticia\/2015\/10\/lollapalooza-programacao-destaca-artistas-solo-rap-e-apostas-veja-analise.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o do festival em 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);