globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/03\/bobo-alan-kardec-e-bruno-lopes-concorrem-ao-garrancho-da-rodada.html","titulo":"Bob\u00f4, Alan Kardec e Bruno Lopes concorrem ao \"garrancho\" da rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wSzD0ZMZeLyPjUHvYfuP9FkDGpY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/X-y2AbgndoT8uen9nA2j4cI2uMc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/27\/rib1367.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/hudson-cita-jogos-contra-river-cesar-vallejo-e-agua-santa-como-modelos.html","titulo":"Hudson cita jogos contra River, C\u00e9sar Vallejo e \u00c1gua Santa como modelos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CzZohK-yh4Sg3WY6U973HuAdqfU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4aBFKYRMTkrpwCwuCGn-Q3MbtjU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/25\/hudson.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/kardec-e-kelvin-marcam-em-vitoria-do-sao-paulo-contra-time-da-base-no-ct.html","titulo":"Kardec e Kelvin marcam em vit\u00f3ria do S\u00e3o Paulo contra time da base no CT","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bRNpr7Q0GQaI0q4HPwp7RrOjuIg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rdfPXCsls4Ep7-wh9m3va0IMxmA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/25\/michel_e_kardec1_cxOOQvA.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/numerologos\/post\/timao-leva-mais-publico-no-fim-de-semana-do-que-sete-grandes-de-rj-e-sp-somados.html","titulo":"Tim\u00e3o leva mais p\u00fablico no fim de semana do que sete grandes de RJ e SP somados","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V6p5AHS1qXV1fajtzlSShtwWDBU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/k7Z2xr2Os9DnhQ8v4ZgWupJXTEk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/26\/rib0420.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/bauza-valoriza-entrega-total-do-sao-paulo-e-ve-empate-justo-no-classico.html","titulo":"Bauza valoriza entrega total do S\u00e3o Paulo e v\u00ea empate justo no cl\u00e1ssico ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ySTTXA2Guyxx7LKsq8v3T_X0nR4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T8um0p3-8_j43X4EDEuWxsDHVQ8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/27\/rib0884_o6RQg5s.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/atuacoes-do-sao-paulo-kardec-e-lucas-fernandes-constroem-empate.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es do S\u00e3o Paulo: Kardec e Lucas Fernandes constroem empate","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Vd26fm4s0UTzs7jduYzvmSS8wWs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/h82UQGwg0_rJ8MUM6ejDTG7IXCM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_sao-paulo_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sem-ganso-sao-paulo-pode-reforcar-ataque-e-deixar-calleri-mais-vontade.html","titulo":"Sem Ganso, S\u00e3o Paulo pode refor\u00e7ar ataque e deixar Calleri mais \u00e0 vontade","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bPvfvVBnpzI0gTDhdmEI1AmWOjs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6xGWSm0MeoIVWVtgzfp25njL_4M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/23\/4170.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/desfalcado-san-sao-tem-tabus-peixe-quer-manter-tricolor-tenta-quebrar.html","titulo":"Desfalcado, San-S\u00e3o tem tabus: Peixe quer manter, Tricolor tenta quebrar","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/91fwYl3jG-f4K2n0xe5uxdzeEJc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aYUEtLTBugdIpPhncBnIWXMKksU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/06\/rib7355.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sao-paulo-quer-sinalizar-comando-e-meritocracia-com-mudancas-no-futebol.html","titulo":"S\u00e3o Paulo quer sinalizar comando e meritocracia com mudan\u00e7as no futebol","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KW9WmGMrg-sCd2KRiyipguQLcJg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hExpESYwMb1qWEn-qXKsF2kWLUw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/25\/20160325114608375_0.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/desfalques-x-turbulencia-como-rivais-chegam-para-san-sao-na-vila-belmiro.html","titulo":"Desfalques x turbul\u00eancia: como rivais chegam para San-S\u00e3o na Vila Belmiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rbQriMLj1QZSXwrCPirKqGQ6aFI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/V27Yx-vpGbq_S9v7YUjCmM0EGck=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/23\/25379947744_b2acb3e4cd_o.jpg"}]);