globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Mesmo ap\u00f3s an\u00fancio do fim da crise, 'raz\u00e3o para revis\u00e3o extraordin\u00e1ria permanece', diz Kelman.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/apos-anuncio-do-fim-da-crise-sabesp-vai-manter-extra-na-conta-de-agua.html","estilo":"","titulo":"Sabesp vai manter tarifa 'extra' na conta de \u00e1gua em 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NDQikuF4krFH6cE4x_OOoFIXBlY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zMy1ttLcnuixNBlMA4Yiqtxk38g=\/0x0:507x381\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/04\/05\/campanha_pretende_vacinar_quase_160_mil_pessoas_no_estado.jpg","chapeu":"doen\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sao-paulo-pede-para-governo-federal-antecipar-vacinacao-contra-gripe.html","estilo":"","titulo":"SP quer antecipar vacina\u00e7\u00e3o antigripe"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sp-tem-23-mortes-por-complicacoes-respiratorias-provocadas-pelo-h1n1.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo registra 23 mortes por H1N1"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2VkMTNNOZIcR0S9jElA2xWqdzBE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CTDNsvI-iRPqS54m0mca68VJNYw=\/156x0:1549x1045\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/28\/dutra3.jpg","chapeu":"acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/grave-acidente-no-inicio-da-dutra-deixa-um-morto-e-trava-transito-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Colis\u00e3o na Dutra mata um e trava tr\u00e2nsito"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/A_EFWOeDnPbpgTfVFVa44l0tXrk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/s3SWNPAJZOH9QrecG1HqsHJQSFo=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/28\/feijoada.jpg","chapeu":"guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/estrangeiros-sao-detidos-com-cocaina-escondida-em-latas-de-feijoada.html","estilo":"","titulo":"Estrangeiros levava coca\u00edna em latas  "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4XXYu_HNHdnADTQU6MFYki3VWSg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7BhgPMTWZxGgE2w1eAP5CKZ6XTE=\/87x14:619x414\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/18\/000_dv1991029.jpg","chapeu":"comida judaica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/justica-condena-lufthansa-por-nao-servir-refeicao-judaica-passageiro.html","estilo":"","titulo":"TJ condena Lufthansa por n\u00e3o servir kosher"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ivqd4kAtg3ezF12bsoYK1WyiH-Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/85vgw5nr923dTCrNzml-zzToGQw=\/91x0:1512x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/24\/caixao.jpg","chapeu":"funer\u00e1rias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/controladoria-apura-falta-de-caixoes-baratos-em-agencias-funerarias-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura apura falta de caix\u00e3o mais barato"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ACIDENTE HELIC\u00d3PTERO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/professor-e-aluno-ficam-feridos-em-treinamento-no-campo-de-marte.html","estilo":"","titulo":"Professor e aluno ficam feridos no Campo de Marte"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RrhwuhH0ypLs5WoOtNey2QRruAg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SadSIy_34Mi1dXcXoPOt4ASQ4eQ=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/06\/47\/4914706","chapeu":"AP\u00d3S REFORMA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/passagem-toca-da-onca-ja-tem-pichacoes-apos-obra-de-revitalizacao.html","estilo":"","titulo":"Passagem Toca da On\u00e7a j\u00e1 tem picha\u00e7\u00f5es "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"NOSSA SENHORA DO BOM PARTO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/incendio-atinge-igreja-nossa-senhora-do-bom-parto-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio atinge igreja e homem fica ferido na Zona Leste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6HVGCEZLdfjfp9MQr9uq5UozitE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6OosGOwbecoIcQ8pV1UmLLe2zRs=\/114x0:1534x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/27\/acidente.jpg","chapeu":"acidente de tr\u00c2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/vitimas-ficam-presas-ferragens-de-carro-apos-acidente-em-sp-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"Bombeiros retiram v\u00edtima de ferragens"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"oportunidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/concursos-e-emprego\/","estilo":"","titulo":"Veja vagas dispon\u00edveis no mercado e como conseguir um emprego"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"'vaquinha virtual'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/saiba-como-ajudar-grupo-reformar-sede-de-teatro-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Saiba como ajudar grupo a reformar sede de teatro na Zona Leste de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1RWU13V1JkfA_tRD_Y-OWRmNT4w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xuJAHhYwfOLrIzQSHPYddgEZ8HI=\/38x0:659x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/26\/muramora.jpg","chapeu":"aonde o mura mora","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/projeto-promove-artistas-de-rua-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Projeto promove artistas de rua em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-na-manha-desta-segunda-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema Cantareira sobe na manh\u00e3 desta segunda-feira"}]);