globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Solicita\u00e7\u00e3o foi feita \u00e0 ag\u00eancia reguladora do setor em SP, a Arsesp.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sabesp-pede-autorizacao-para-acabar-com-bonus-e-multa-na-conta-de-agua.html","estilo":"","titulo":"Sabesp quer acabar com b\u00f4nus e multa na conta de \u00e1gua"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZLxsyT1Ju_XdEyD3qfMB5Dczzmg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qkQTAUJyf67UwiOAEwV6A_pKUlo=\/76x66:581x445\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/25\/rodoanel-norte.jpg","chapeu":"Rodoanel","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/pf-investiga-se-houve-fraude-em-obra-do-trecho-norte-do-rodoanel.html","estilo":"","titulo":"PF investiga se houve fraude em obra"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d2qz0L66WZuwlNagNGZIcEAc_1g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MppSABPNOsbR7JwnDehFr3b00rc=\/63x0:1484x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/25\/aa.jpg","chapeu":"acidente em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/homem-bate-carro-em-loja-e-leva-tiro-do-comerciante-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Homem bate carro em loja e leva tiro "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QzCYbEKpwHgT4-dx5xF1c0AmKrY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nTnz9fflKoKeCUU9lav5H-9ReyU=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/24\/4_YLas8hO.jpg","chapeu":"feriado em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/veja-o-que-abre-e-fecha-em-sp-durante-o-feriado-de-pascoa.html","estilo":"","titulo":"Veja o que abre e fecha na P\u00e1scoa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/F7YMrb9TZYMbRwZVqrcGkA7QnOM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rev4DVruvOKzfNYZDBX98u9lqto=\/192x0:1968x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/03\/sig20160103015.jpg","chapeu":"sa\u00edda para o feriado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/rodovias-de-sp-devem-receber-mais-de-18-milhao-de-veiculos-na-pascoa.html","estilo":"","titulo":"1,8 milh\u00e3o de ve\u00edculos devem deixar SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/avJls2n6e-_GNbpTvuiRhdmpdEo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0tM6kZkBb7BX_p4O1_aewUGYJc0=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/27\/66\/4906627","chapeu":"CHOCOLATE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/consumidores-compram-ovos-de-pascoa-na-madrugada-para-evitar-filas.html","estilo":"","titulo":"Clientes compram ovos na madrugada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IV3RdHE9uBQ6_U4748rcBzuskmc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oP35E6bzEir4Z-5opXgCT7VTYWY=\/0x43:300x268\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/15\/sidnei300x400.jpg","chapeu":"rio pinheiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/aposentado-morreu-por-traumatismo-e-nao-afogado-no-pinheiros-diz-laudo.html","estilo":"","titulo":"Aposentado morreu por traumatismo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"criminalidade em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/taxa-de-homicidios-cai-e-de-estupro-sobe-em-fevereiro-no-estado-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Taxa de homic\u00eddios cai e de estupro sobe no estado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mTGPiD-xFk5mb886VYPaJpjunbo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mhh0OqMMW-oXrMUt_rEFB_pPMWM=\/289x118:453x241\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/06\/23\/dsc_1743_copy.jpg","chapeu":"catedral da s\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/devagar-com-interpretacoes-diz-d-odilo-sobre-agressao-sofrida-na-se.html","estilo":"","titulo":"'Devagar com as interpreta\u00e7\u00f5es', diz D. Odilo sobre agress\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5I990YKyeTA1IEg_aQF10hamEIE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6xhTY863durUnxp2LLYL2TmX0uo=\/154x0:1115x719\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/23\/hin1.jpg","chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/casos-de-h1n1-crescem-em-sp-e-hospitais-entram-em-situacao-de-alerta.html","estilo":"","titulo":"Casos de H1N1 crescem em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"edson aparecido","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/chefe-da-casa-civil-de-sp-diz-ao-mp-que-comprou-imovel-com-emprestimo.html","estilo":"","titulo":"Chefe da Casa Civil de SP diz ao MP que comprou im\u00f3vel com empr\u00e9stimo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"nomea\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/apos-stf-proibir-promotores-fora-do-mp-sao-paulo-troca-controlador-geral.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s STF proibir promotores fora do MP, S\u00e3o Paulo troca controlador-geral"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"lazer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/onibus-de-dois-andares-apresenta-cartoes-postais-de-sp-turistas.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus de dois andares apresenta cart\u00f5es postais de SP a turistas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4WpQDM3LmlrL1CEktNt7ZJlgqJI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CHH8BOg1VoT0wrBMNR-S8jfv6Z4=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/24\/atomtst00.jpg","chapeu":"anti impeachment","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/manifestantes-fazem-ato-em-defesa-da-democracia-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Manifestantes fazem ato pela democracia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iO32oTAM1ztTrOHXEAd8vwVndEY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qP3rh89luelqlsyJs-du-l1cEg4=\/270x0:1420x862\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-do-sistema-cantareira-tem-alta-na-manha-desta-sexta-feira.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra alta nesta sexta-feira"}]);