globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Manancial foi o \u00fanico que n\u00e3o caiu entre os seis voltados \u00e0 Grande SP. Chuvas ainda representam apenas 20% do esperado para junho.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/nivel-do-sistema-cantareira-fica-estavel-neste-domingo-diz-sabesp.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema Cantareira fica est\u00e1vel no domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0KzveRCQa2kUW3U1z_WLxG5vQD8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ppcm2rhwia5SpCm7FzDc-vBxR2M=\/8x6:297x223\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/14\/haddadtweet.jpg","chapeu":"No TWItter ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/haddad-diz-no-twitter-que-ouviu-critica-de-coxinha-ciclovias.html","estilo":"","titulo":"Haddad diz que ouviu cr\u00edtica de 'coxinha'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aN7me4I_Qix3aiwOEU2hU4JgjYQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8shJ9JAinTIMUKhBuN2B6mBhcVc=\/75x89:456x375\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/14\/serrasp.jpg","chapeu":"prefeitura de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/serra-diz-que-nao-vai-disputar-prefeitura-de-sp-em-2016.html","estilo":"","titulo":"'N\u00e3o h\u00e1 hip\u00f3tese' de disputar, afirma Serra"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/z-q_YXMbFvkL8ImTsiPv0G7B3OQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CCQKkkwNyJiSt5SsAShk9SYLjBs=\/48x0:599x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/14\/fup20150614063.jpg","chapeu":"Ibirapuera","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/paulistanos-aproveitam-domingo-de-sol-no-parque-ibirapuera.html","estilo":"","titulo":"Domingo de sol leva paulistanos a parque"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7yKMBoYuBc8hTc3vXMhWxWZoftM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/btZqK2Dr4j9fa5wj_-ypn7FkLec=\/280x165:696x477\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/13\/img-20150613-wa0016_1.jpg","chapeu":"professores em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/noticia\/2015\/06\/foi-muito-pequena-diz-alckmin-sobre-greve-dos-professores-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Foi muito pequena', diz Alckmin sobre greve"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Pg7ZuOX644YnxjQ-jHqB6rpexNM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KNfchZGIsSN--9EYD_-BYNx31cI=\/0x23:480x383\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/10\/img_8281.jpg","chapeu":"ato na C\u00e2mara","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2015\/06\/parada-gay-de-sp-quer-denunciar-deputados-ao-mpf-por-protesto.html","estilo":"","titulo":"Parada Gay quer ir ao \nMPF contra deputados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4251322.jpg","chapeu":"Tradi\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/veja-programacao-de-oito-festas-juninas-na-cidade-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja a programa\u00e7\u00e3o de oito festas juninas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4LtaXOOdw9YW7pnKgCuUfQrm42o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N9tDCHyVVqi5VXGGo7BFGhuTgJY=\/114x0:2779x2000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/13\/santo_antonio1.jpg","chapeu":"bolo pra casar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/devotos-comemoram-dia-de-santo-antonio-em-paroquia-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Devotos comemoram dia de Santo Ant\u00f4nio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cVt-EFpyttaXtgLq1I-Sms3vl2Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cIN44u1_2X5IyV3BkdjZQxiFtis=\/49x35:376x280\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/10\/img_4624.jpg","chapeu":"do cinema para as ruas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/sosia-de-vin-diesel-taxista-de-sp-diz-que-ja-pediram-para-acelerar-na-corrida.html","estilo":"","titulo":"S\u00f3sia de Vin Diesel roda de t\u00e1xi por SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/06\/unesp-do-meio-do-ano-tem-19-de-abstencao-na-2-prova-da-2-fase.html","estilo":"","titulo":"Unesp do meio do ano tem 19% de\nabsten\u00e7\u00e3o na 2\u00aa prova da 2\u00aa fase"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4251977.jpg","chapeu":"inova\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/pme\/noticia\/2015\/06\/empresario-traz-para-o-brasil-maquinas-que-produzem-sushis.html","estilo":"","titulo":"Restaurante de SP tem m\u00e1quinas de sushis"}]);