globoapi_round_brasileirao_callback({"games":[{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":267,"data":"2015-07-01T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":1},"visitante":314,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":267,"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio S\u00e3o Janu\u00e1rio","popular":"S\u00e3o Janu\u00e1rio"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":1},"visitante":314,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/vasco-avai","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/vasco-avai"},"data":"2015-07-01T00:00:00","id":190147},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/vasco-avai","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/vasco-avai"},"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio S\u00e3o Janu\u00e1rio","popular":"S\u00e3o Janu\u00e1rio"}},"id":190147},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":292,"data":"2015-07-01T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":3},"visitante":285,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":292,"local":{"localizacao":"Recife, PE","nome":{"oficial":"Aldemar da Costa Carvalho","popular":"Ilha do Retiro"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":3},"visitante":285,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/sport-internacional","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/sport-internacional"},"data":"2015-07-01T00:00:00","id":190152},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/sport-internacional","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/sport-internacional"},"local":{"localizacao":"Recife, PE","nome":{"oficial":"Aldemar da Costa Carvalho","popular":"Ilha do Retiro"}},"id":190152},{"status":"Em andamento","mandante":275,"data":"2015-07-01T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":2},"visitante":315,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"json":{"status":"Em andamento","mandante":275,"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Arena Palmeiras","popular":"Arena Palmeiras"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":2},"visitante":315,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/palmeiras-chapecoense"},"data":"2015-07-01T00:00:00","id":190145},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/palmeiras-chapecoense"},"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Arena Palmeiras","popular":"Arena Palmeiras"}},"id":190145},{"status":"Em andamento","mandante":282,"data":"2015-07-01T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":2},"visitante":294,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"json":{"status":"Em andamento","mandante":282,"local":{"localizacao":"Belo Horizonte, MG","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Raimundo Sampaio","popular":"Independ\u00eancia"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":2},"visitante":294,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/atletico-mg-coritiba"},"data":"2015-07-01T00:00:00","id":190149},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/atletico-mg-coritiba"},"local":{"localizacao":"Belo Horizonte, MG","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Raimundo Sampaio","popular":"Independ\u00eancia"}},"id":190149},{"status":"Em andamento","mandante":284,"data":"2015-07-01T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":283,"horario":{"hora":"22","minuto":"00"},"json":{"status":"Em andamento","mandante":284,"local":{"localizacao":"Porto Alegre, Brasil","nome":{"oficial":"Arena do Gr\u00eamio","popular":"Arena do Gr\u00eamio"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":283,"horario":{"hora":"22","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/gremio-cruzeiro"},"data":"2015-07-01T00:00:00","id":190148},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/gremio-cruzeiro"},"local":{"localizacao":"Porto Alegre, Brasil","nome":{"oficial":"Arena do Gr\u00eamio","popular":"Arena do Gr\u00eamio"}},"id":190148},{"status":"Em andamento","mandante":293,"data":"2015-07-01T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":276,"horario":{"hora":"22","minuto":"00"},"json":{"status":"Em andamento","mandante":293,"local":{"localizacao":"Curitiba, PR","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Joaquim Am\u00e9rico","popular":"Arena da Baixada"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":276,"horario":{"hora":"22","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/atletico-pr-sao-paulo"},"data":"2015-07-01T00:00:00","id":190151},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/atletico-pr-sao-paulo"},"local":{"localizacao":"Curitiba, PR","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Joaquim Am\u00e9rico","popular":"Arena da Baixada"}},"id":190151},{"status":"Em andamento","mandante":317,"data":"2015-07-01T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":262,"horario":{"hora":"22","minuto":"00"},"json":{"status":"Em andamento","mandante":317,"local":{"localizacao":"Joinville, SC","nome":{"oficial":"Arena Joinville","popular":"Arena Joinville"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":262,"horario":{"hora":"22","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/joinville-flamengo"},"data":"2015-07-01T00:00:00","id":190153},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/01-07-2015\/joinville-flamengo"},"local":{"localizacao":"Joinville, SC","nome":{"oficial":"Arena Joinville","popular":"Arena Joinville"}},"id":190153},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":264,"data":"2015-07-02T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":303,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":264,"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP - Brasil","nome":{"oficial":"Arena Corinthians","popular":"Arena Corinthians"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":303,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-07-2015\/corinthians-ponte-preta"},"data":"2015-07-02T00:00:00","id":190144},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-07-2015\/corinthians-ponte-preta"},"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP - Brasil","nome":{"oficial":"Arena Corinthians","popular":"Arena Corinthians"}},"id":190144},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":316,"data":"2015-07-02T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":290,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":316,"local":{"localizacao":"Florian\u00f3polis, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Orlando Scarpelli","popular":"Orlando Scarpelli"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":290,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-07-2015\/figueirense-goias"},"data":"2015-07-02T00:00:00","id":190150},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-07-2015\/figueirense-goias"},"local":{"localizacao":"Florian\u00f3polis, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Orlando Scarpelli","popular":"Orlando Scarpelli"}},"id":190150},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":266,"data":"2015-07-02T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":277,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":266,"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":277,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-07-2015\/fluminense-santos"},"data":"2015-07-02T00:00:00","id":190146},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-07-2015\/fluminense-santos"},"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"id":190146}],"round_number":10,"teams":{"284":{"classificacao":4,"empates":3,"aproveitamento":60.0,"nome":{"popular":"Gr\u00eamio","slug":"gremio","sigla":"GRE"},"pontos":18,"jogos":10,"derrotas":2,"gols":{"contra":11,"pro":13,"saldo":2},"id":284,"variacao":1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/gremio_60x60.png","vitorias":5},"303":{"classificacao":8,"empates":4,"aproveitamento":59.3,"nome":{"popular":"Ponte Preta","slug":"ponte-preta","sigla":"PON"},"pontos":16,"jogos":9,"derrotas":1,"gols":{"contra":10,"pro":15,"saldo":5},"id":303,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/ponte_preta_60x60.png","vitorias":4},"317":{"classificacao":20,"empates":2,"aproveitamento":16.7,"nome":{"popular":"Joinville","slug":"joinville","sigla":"JEC"},"pontos":5,"jogos":10,"derrotas":7,"gols":{"contra":13,"pro":4,"saldo":-9},"id":317,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/organizacoes\/2015\/01\/08\/Joinville65.png","vitorias":1},"277":{"classificacao":14,"empates":4,"aproveitamento":37.0,"nome":{"popular":"Santos","slug":"santos","sigla":"SAN"},"pontos":10,"jogos":9,"derrotas":3,"gols":{"contra":12,"pro":11,"saldo":-1},"id":277,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/santos_60x60.png","vitorias":2},"315":{"classificacao":10,"empates":1,"aproveitamento":43.3,"nome":{"popular":"Chapecoense","slug":"chapecoense","sigla":"CHA"},"pontos":13,"jogos":10,"derrotas":5,"gols":{"contra":10,"pro":8,"saldo":-2},"id":315,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/05\/06\/chapecoense_60x60.png","vitorias":4},"314":{"classificacao":12,"empates":3,"aproveitamento":40.0,"nome":{"popular":"Ava\u00ed","slug":"avai","sigla":"AVA"},"pontos":12,"jogos":10,"derrotas":4,"gols":{"contra":13,"pro":10,"saldo":-3},"id":314,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/avai_60x60_.png","vitorias":3},"316":{"classificacao":16,"empates":3,"aproveitamento":33.3,"nome":{"popular":"Figueirense","slug":"figueirense","sigla":"FIG"},"pontos":9,"jogos":9,"derrotas":4,"gols":{"contra":11,"pro":7,"saldo":-4},"id":316,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/figueirense_60x60.png","vitorias":2},"262":{"classificacao":18,"empates":2,"aproveitamento":26.7,"nome":{"popular":"Flamengo","slug":"flamengo","sigla":"FLA"},"pontos":8,"jogos":10,"derrotas":6,"gols":{"contra":13,"pro":8,"saldo":-5},"id":262,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/flamengo_60x60.png","vitorias":2},"294":{"classificacao":19,"empates":1,"aproveitamento":23.3,"nome":{"popular":"Coritiba","slug":"coritiba","sigla":"CFC"},"pontos":7,"jogos":10,"derrotas":7,"gols":{"contra":14,"pro":7,"saldo":-7},"id":294,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/coritiba_60x60.png","vitorias":2},"285":{"classificacao":11,"empates":4,"aproveitamento":43.3,"nome":{"popular":"Internacional","slug":"internacional","sigla":"INT"},"pontos":13,"jogos":10,"derrotas":3,"gols":{"contra":10,"pro":7,"saldo":-3},"id":285,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/internacional_60x60.png","vitorias":3},"267":{"classificacao":17,"empates":3,"aproveitamento":30.0,"nome":{"popular":"Vasco","slug":"vasco","sigla":"VAS"},"pontos":9,"jogos":10,"derrotas":5,"gols":{"contra":14,"pro":5,"saldo":-9},"id":267,"variacao":2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/vasco_60x60.png","vitorias":2},"266":{"classificacao":6,"empates":2,"aproveitamento":63.0,"nome":{"popular":"Fluminense","slug":"fluminense","sigla":"FLU"},"pontos":17,"jogos":9,"derrotas":2,"gols":{"contra":9,"pro":12,"saldo":3},"id":266,"variacao":-3,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/05\/05\/fluminense-escudo-65x65.png","vitorias":5},"276":{"classificacao":3,"empates":3,"aproveitamento":60.0,"nome":{"popular":"S\u00e3o Paulo","slug":"sao-paulo","sigla":"SAO"},"pontos":18,"jogos":10,"derrotas":2,"gols":{"contra":9,"pro":12,"saldo":3},"id":276,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/sao_paulo_60x60.png","vitorias":5},"264":{"classificacao":7,"empates":1,"aproveitamento":59.3,"nome":{"popular":"Corinthians","slug":"corinthians","sigla":"COR"},"pontos":16,"jogos":9,"derrotas":3,"gols":{"contra":8,"pro":8,"saldo":0},"id":264,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/corinthians_60x60.png","vitorias":5},"283":{"classificacao":13,"empates":2,"aproveitamento":36.7,"nome":{"popular":"Cruzeiro","slug":"cruzeiro","sigla":"CRU"},"pontos":11,"jogos":10,"derrotas":5,"gols":{"contra":9,"pro":9,"saldo":0},"id":283,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/04\/29\/cruzeiro_65.png","vitorias":3},"282":{"classificacao":2,"empates":2,"aproveitamento":66.7,"nome":{"popular":"Atl\u00e9tico-MG","slug":"atletico-mg","sigla":"CAM"},"pontos":20,"jogos":10,"derrotas":2,"gols":{"contra":10,"pro":21,"saldo":11},"id":282,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/atletico_mg_60x60.png","vitorias":6},"292":{"classificacao":1,"empates":4,"aproveitamento":73.3,"nome":{"popular":"Sport","slug":"sport","sigla":"SPO"},"pontos":22,"jogos":10,"derrotas":0,"gols":{"contra":8,"pro":18,"saldo":10},"id":292,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/09\/15\/sport_60x60.png","vitorias":6},"293":{"classificacao":5,"empates":2,"aproveitamento":56.7,"nome":{"popular":"Atl\u00e9tico-PR","slug":"atletico-pr","sigla":"CAP"},"pontos":17,"jogos":10,"derrotas":3,"gols":{"contra":9,"pro":13,"saldo":4},"id":293,"variacao":1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/06\/24\/atletico-pr_2015_65.png","vitorias":5},"290":{"classificacao":15,"empates":3,"aproveitamento":33.3,"nome":{"popular":"Goi\u00e1s","slug":"goias","sigla":"GOI"},"pontos":9,"jogos":9,"derrotas":4,"gols":{"contra":7,"pro":6,"saldo":-1},"id":290,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/goias_60x60.png","vitorias":2},"275":{"classificacao":9,"empates":3,"aproveitamento":50.0,"nome":{"popular":"Palmeiras","slug":"palmeiras","sigla":"PAL"},"pontos":15,"jogos":10,"derrotas":3,"gols":{"contra":8,"pro":14,"saldo":6},"id":275,"variacao":2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/palmeiras_60x60.png","vitorias":4}}});