globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/justica-penhora-parte-das-vendas-de-paulo-miranda-e-denilson-por-acao.html","titulo":"Justi\u00e7a penhora parte das vendas de Paulo Miranda e Denilson por a\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2NewZG8zZUfgryW3-OH6uOZcQWc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4-r0BnZIy6wLQClm-nUiv_TqDqo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/07\/04\/noroeste-jorginhopaulista2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/07\/alexandre-pato-confirma-retirada-de-acao-contra-corinthians-e-sao-paulo.html","titulo":"Alexandre Pato confirma retirada de a\u00e7\u00e3o contra Corinthians e S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CZm6jxpjMEkpJrIV1N7DqNgfUZI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/m756Js1m4OyXkNCNGV7RStoiKcc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/19\/frm20150618067.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/apos-goleada-sao-paulo-entra-em-campo-com-defesa-desfigurada.html","titulo":"Ap\u00f3s goleada, S\u00e3o Paulo entra em campo com a defesa desfigurada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/H9swutt7ugwp2fMeVheVjG6QCuQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OZDo97uHLeTHgvGX0tHepv-6baE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/30\/sp.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/com-pato-no-comando-ataque-do-sao-paulo-tenta-colocar-o-pe-na-forma.html","titulo":"Com Pato no comando, ataque do S\u00e3o Paulo tenta colocar o p\u00e9 na forma","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VA6yitu-6ah6soKq9DBmXJuF_Kc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/K_cAob34kSVd-hXxjkgrqw6iobk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/19\/frm20150619090.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/07\/invicto-e-com-tabu-favor-atletico-pr-recebe-o-sao-paulo-que-tenta-reagir.html","titulo":"Invicto e com tabu a favor, Atl\u00e9tico-PR recebe o S\u00e3o Paulo, que tenta reagir","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FFqdla7nIAU7MSyIUSJ_nxvdJHc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gcJe4hOCc13OwzsXFlueeOqLM5U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/30\/0_walter2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/apos-critica-michel-bastos-desabafa-prova-de-empenho-e-minha-historia.html","titulo":"Ap\u00f3s cr\u00edtica, Michel Bastos desabafa: \"Prova de empenho \u00e9 minha hist\u00f3ria\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/namr0rNB260n4IdEAa1sFkEsK5A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NWMp9O3MHFi8chYBZgR9GgHWVx8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/19\/michel_bastos.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/com-desfalques-osorio-relaciona-18-para-partida-contra-o-atletico-pr.html","titulo":"Com desfalques, Osorio relaciona 18 para partida contra o Atl\u00e9tico-PR","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TcjVd5Ux-o1IJ1bsM7GPZaC6HQo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8459l3BrVQnZWLnOgmfIr4BQMT8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/30\/dsc_0332.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/atletico-pr\/noticia\/2015\/06\/para-lotar-arena-atletico-pr-estende-o-desconto-para-ingressos-avulsos.html","titulo":"Para lotar a Arena, Atl\u00e9tico-PR estende o desconto para ingressos avulsos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zF8MyJKGK8QFsPWUn4v12s7WgwY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/i-NfQOck2dp3yfAUtQJHwQZksnY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/30\/img_3135.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/lucao-e-boschilia-voltam-e-prometem-ajudar-sao-paulo-em-momento-dificil.html","titulo":"Luc\u00e3o e Boschilia voltam e prometem ajudar S\u00e3o Paulo em momento dif\u00edcil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/blazQUeclfaAmT02pu9aTKa4iV4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1_6h6MEnuejNWqZ8M2D1C5KpL-o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/30\/lucao_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/suspenso-osorio-nao-comandara-o-sao-paulo-contra-atletico-pr.html","titulo":"Suspenso, Osorio viaja para Curitiba, mas n\u00e3o poder\u00e1 ficar no banco","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8nttr2T6bi31K-ZDa3b-gxyQpuk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/o3Nz_sEI4j-Wm-dE3tc6pfbYjFY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/29\/0560_crop_galeria.jpg"}]);