globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Carros j\u00e1 ser\u00e3o multados a partir desta data; expressa vai para 70 km\/h, e local, para 60 km\/h.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/velocidade-nas-marginais-caira-no-dia-20-de-julho-carros-ja-serao-multados.html","estilo":"","titulo":"Velocidade nas marginais cair\u00e1 no dia 20 de julho"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"TR\u00c2NSITO: veja pontos de lentid\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eopNzYFOhwscqz3rPxBe-O4SA9E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A40gqpwPg2U3-OvnNu3kF1NJh8s=\/22x74:266x256\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/cedro-2.jpg","chapeu":"Funda\u00e7\u00e3o Casa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/jovens-sao-agredidos-na-fundacao-casa-diz-defensoria-mp-abre-acao.html","estilo":"","titulo":"Defensoria aponta tortura de jovens"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ilXJBRwf_h4SAXVesDK9Z1bA4o8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RzMJM53zJs7GERa8iXHVElFx27k=\/116x0:1537x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/28\/ck-2850.jpg","chapeu":"aos domingos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/prefeitura-mostra-estudo-em-que-diz-ser-viavel-fechar-paulista-no-domingo.html","estilo":"","titulo":"Estudo diz ser vi\u00e1vel fechar Av. Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MM8d8srZaB-87wYpT9FchSUabdo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6Gqzaf5EUSxyTABKM42WHCUqF3Q=\/161x0:1582x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/02\/fup20150302051.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/agua-da-guarapiranga-ira-abastecer-regiao-da-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"Guarapiranga ir\u00e1 abastecer Av. Paulista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sa\u00fade p\u00fablica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/vigilancia-reabrira-pronto-socorro-em-guarulhos-apos-descontaminacao.html","estilo":"","titulo":"Vigil\u00e2ncia reabrir\u00e1 pronto-socorro em Guarulhos ap\u00f3s descontamina\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pUg2uMZ0bBBNjBOYCN7rhkiug8w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JqOW4kwmYFpjKvRZGLP37fj05uY=\/109x0:1619x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/22\/universitaria.jpg","chapeu":"atropelamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/em-audio-jovem-que-matou-gari-diz-que-talvez-tenha-atropelado-bandido-no-centro-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Ou\u00e7a liga\u00e7\u00e3o ao 190 de jovem que matou gari"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7xirq6tw5Au5wDMEg74ifnb58Vk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mpX7IK8eou3yy6H3WR1dPXQkp-0=\/0x696:3000x1947\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/taxistas.jpg","chapeu":"aplicativo de carona","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/secretario-quer-ajuda-da-pm-e-gcm-para-combater-uso-do-uber-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio quer PM e GCM para coibir Uber"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"zona norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/obras-de-novo-hospital-em-brasilandia-iniciam-neste-domingo-diz-haddad.html","estilo":"","titulo":"Obras de novo hospital em Brasil\u00e2ndia iniciam neste domingo, diz Haddad"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Jardim S\u00e3o Lu\u00eds","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/seis-morrem-em-chacina-na-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Seis morrem em chacina na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Oy4DwSe7OprdM00qvIedw07f9CI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NzlGQ031YcA2Z52ImrzJWFlarRY=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/01\/desmanche.jpg","chapeu":"um ano em  vigor","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/lei-do-desmanche-completa-1-ano-e-diminui-furtos-e-roubos-de-carros.html","estilo":"","titulo":"Lei do desmanche diminui furto de carros"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"patrim\u00f4nio suspeito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/prefeitura-de-sp-demite-engenheiro-envolvido-na-mafia-dos-alvaras.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura de SP demite engenheiro\nenvolvido na m\u00e1fia dos alvar\u00e1s"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"estreia ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/geracao-selfie\/noticia\/2015\/07\/conheca-galera-que-participa-do-geracao-selfie-no-sptv.html","estilo":"","titulo":"Conhe\u00e7a a galera que participa do Gera\u00e7\u00e3o Selfie no SPTV"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"'meu ibira'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/parque-ibirapuera-tem-programacao-especial-para-ferias-de-julho-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Parque Ibirapuera tem programa\u00e7\u00e3o especial para as f\u00e9rias de julho em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vpWf1_G8jpLZfWNCcmtVeZ0Rn3c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8YJQlMybnqEgVWAH412VpJRnvdw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/01\/presepadasdedamiao-foto_juliana_milasseno.jpg","chapeu":"confira programa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pecas-de-teatro-serao-apresentadas-em-mais-de-15-parques-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Pe\u00e7as de teatro ser\u00e3o encenadas em parques"}]);