globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2016\/04\/em-cantos-torcida-do-rosario-lembra-de-rebaixamentos-ao-declarar-amor.html","titulo":"Em cantos, torcida do Rosario lembra de rebaixamentos ao declarar amor","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UKJmnWjCnP1qG6CAcYUHErSgXus=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/D2u83vS8LWs071JVbt0QDObrH-0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/09\/635931674492665599_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/bom-ou-ruim-veja-como-chuva-pode-mudar-jogo-do-palmeiras-em-rosario.html","titulo":"Bom ou ruim? Veja como chuva pode mudar jogo do Palmeiras em Rosario","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CAVVIsP3UE06BoiiKSwSrrHYfgQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_PKgR-Kp7Po_OCBnu2r5YVqDP9s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/05\/rib6284_ddjnz2r.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/reforco-do-palmeiras-fez-primeiro-gol-da-carreira-sobre-o-corinthians-veja.html","titulo":"Refor\u00e7o do Palmeiras fez primeiro gol da carreira sobre o Corinthians; veja","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kiA9XQYdPb7eBovw_xCeLJ_lDwk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UvlI0u48I-hBrFaIndiPPNoinvI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/05\/roger_guedes_descolorido_2SduOEn.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/torcedor-que-assumiu-disparo-em-oruro-e-preso-em-briga-pos-classico.html","titulo":"Torcedor que assumiu disparo em Oruro \u00e9 preso em briga p\u00f3s-cl\u00e1ssico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nA-EhxhUEFYGK1VFcG9WuKIacSY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/evpUBAv_jqZMSJ5IPLMN5mfovP0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/02\/25\/corinthians-torcedor-menor-albertoaugusto-sigmapress-ae.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/pressao-e-ataque-veloz-idolo-bauza-detalha-armas-de-rival-do-palmeiras.html","titulo":"Press\u00e3o e ataque veloz: \u00eddolo, Bauza detalha armas de rival do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LCOpJy_erKwJ_C8_MRj3Hkj01Sg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OtwSbqW6ZJOOIap3l4Qp4RN6w1M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/13\/rib0842.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/desafio-dos-492-dias-palmeiras-tenta-derrubar-sequencia-invicta-do-central.html","titulo":"Desafio dos 492 dias: Palmeiras tenta derrubar sequ\u00eancia invicta do Central","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xGPEGEeHecVcnIDVs2z4S009C4M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y3RqHYob_gYfITOTmDP1bTH0rw0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/05\/d4347990-2cb6-4ee3-98c4-5cdeb5c06204.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/libertadores\/noticia\/2016\/04\/na-argentina-palmeiras-faz-decisao-com-o-rosario-central-na-libertadores.html","titulo":"Na Argentina, Palmeiras faz decis\u00e3o com o Rosario Central na Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G5TSxoajHDJATI1dfvWRWgunYZ4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/D9nHgL-sV8nqH1dwteFYOnl3_VU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/05\/gigante.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/04\/palmeiras-e-atletico-pr-duelam-por-vaga-nas-oitavas-da-copa-br-sub-17.html","titulo":"Palmeiras e Atl\u00e9tico-PR duelam por vaga nas oitavas da Copa BR sub-17","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/f6CeDEPsHD72qEk2jrsEeRWSIKk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CwOZOEAzwwWltBRFpZzAhik3BUc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/27\/martins_pereira.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/com-time-definido-prass-ve-descanso-como-ponto-positivo-em-falta-de-treino.html","titulo":"Com time definido, Prass v\u00ea descanso como ponto positivo em falta de treino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bJZP6pRM71RgIPUTK6vPH7eedj0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-Rm7M5nsLFqZClJ6dQhuiNggWRM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/05\/16ebe711-90c6-4d3c-8e58-6099c2a37197.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/em-video-presidente-do-palmeiras-diz-aprovar-torcida-unica-em-classicos.html","titulo":"Em v\u00eddeo, presidente do Palmeiras diz aprovar torcida \u00fanica em cl\u00e1ssicos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RU1joOrXPrp1ftpebuWC2PpGOVI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/963v5cgvFNl61Rq2hpxYRbw5Prk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/29\/25499492223_bf081610fa_o.jpg"}]);