globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Maior hospital p\u00fablico para tratamento de pessoas com c\u00e2ncer tem surto.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/instituto-do-cancer-registra-morte-por-h1n1-e-quase-200-casos-suspeitos.html","estilo":"","titulo":"Instituto do C\u00e2ncer tem morte por H1N1 e 171 com sintomas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/C5Tfrc6xVC3FAsLTpAjaMNhmIws=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zRXwIPODKwJIqagUAGNwA4P8XKI=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/85\/68\/4936885","chapeu":"h1n1","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/clinicas-particulares-de-sp-tem-filas-de-pacientes-com-medo-do-h1n1.html","estilo":"","titulo":"Cl\u00ednicas t\u00eam filas de pacientes com medo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"veja nomes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sao-paulo-ja-tem-pelo-menos-11-pre-candidatos-prefeito.html","estilo":"","titulo":"SP j\u00e1 tem  11 pr\u00e9-candidatos a prefeito"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/jovem-morre-ao-defender-amiga-na-saida-da-escola-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Jovem morre ao defender amiga na sa\u00edda da escola na Zona Leste de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q9z4eyXOQQbjq81djXm5fkNvNRk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0qsODykO3F63DG0m8s-HEzVJ5ek=\/47x133:1219x1013\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/06\/reproducao_PTEmrp5.jpg","chapeu":"Bolacha e achocolatado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/biscoitos-e-achocolatado-para-o-almoco-facebook-vira-palco-de-batalha-da-merenda-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Facebook tem flagras da merenda de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NfRp3qaFSSNsY_UNW5YHwhGzavA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wZFcpKdZ11ukD1Kqocc9uio9BAs=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/13\/sp-faixa-onibus.jpg","chapeu":"Pico da tarde","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/velocidade-dos-onibus-vai-de-15-kmh-para-17-kmh-no-pico-da-tarde-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Velocidade m\u00e9dia dos \u00f4nibus sobe a 17 km\/h "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sequestro-relampago-termina-com-dois-suspeitos-mortos-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Sequestro rel\u00e2mpago termina com dois suspeitos mortos na Grande SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"na justi\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/prefeitura-de-sp-pede-reintegracao-de-posse-do-viaduto-alcantara-machado.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura de SP pede reintegra\u00e7\u00e3o de posse do Viaduto Alc\u00e2ntara Machado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_FsIiR8oVnYq1cOtvzZLdk_8oJE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MWYY9UzMHpbFr6on3MGiJKCczGE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/27\/eva-wilma.jpg","chapeu":"Melhora","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/eva-wilma-deixa-uti-e-vai-para-quarto-de-hospital-diz-filho.html","estilo":"","titulo":"Eva Wilma deixa UTI e vai ao quarto, diz filho"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4q6lP3mfW_5DxjmVXWMQCP2WG_g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BHnvfrotBz92Z4Pz7AUY9NhkbgA=\/0x133:441x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/03\/10\/motorista.jpg","chapeu":"acidente com ciclista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/motorista-que-atropelou-e-jogou-braco-de-ciclista-tem-pena-reduzida.html","estilo":"","titulo":"Pena de homem que jogou bra\u00e7o \u00e9 reduzida"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6ywPBlnAjumnM5W1yRPmP-5rLoY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vhhY5x-09AwXJBW5g_qy42ild8E=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/56\/61\/4936156","chapeu":"Centro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/casal-e-preso-suspeito-de-roubar-orientais-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Casal \u00e9 preso suspeito de roubar orientais"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QBrL0Yf88T22TpNZyv7-IqsFbm4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N3BQY6-miYoewTCoui5cNLb_ioM=\/75x0:419x258\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/16\/delcidio-delacao-video.jpg","chapeu":"se recupera bem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/delcidio-do-amaral-e-operado-em-sp-e-se-recupera-bem-diz-hospital.html","estilo":"","titulo":"Delc\u00eddio do Amaral \n\u00e9 operado na capital"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"briga de organizadas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/gavioes-da-fiel-diz-que-classico-com-so-uma-torcida-nao-resolve-violencia.html","estilo":"","titulo":"Gavi\u00f5es da Fiel diz que cl\u00e1ssico com s\u00f3 uma torcida n\u00e3o resolve a viol\u00eancia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"multas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/cai-decisao-que-obrigava-governo-de-sp-usar-verba-de-multas-no-transito.html","estilo":"","titulo":"Cai decis\u00e3o que obrigava governo de SP a usar dinheiro de multa no tr\u00e2nsito"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pesquisa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/brasil-tem-33-milhoes-de-criancas-em-situacao-de-trabalho-infantil-diz-estudo.html","estilo":"","titulo":"Brasil tem 3,3 milh\u00f5es de crian\u00e7as em situa\u00e7\u00e3o de trabalho infantil, diz estudo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pCBQ4Tx6qxcZOFW77D_lrq5FBFw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kwro4ZXx1lyuDGmv0GYEZod26bQ=\/122x73:1564x1156\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/16\/atibainha.jpg","chapeu":"Em Abril","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sistema-cantareira-registra-nova-alta-nesta-quarta.html","estilo":"","titulo":"Sistema Cantareira registra nova alta"}]);