globoapi_novela_news_callback([{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/velho-chico\/resumo-da-novela\/noticia\/2016\/04\/tereza-flagra-beijo-de-santo-e-luzia.html","titulo":"Tereza flagra beijo de Santo e Luzia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GaAtVYMObrOqZazHmLlonpVQwhY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u1c7cqfAd15fygapBOXOLniyjto=\/280x174\/top\/i.s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6\/internal_photos\/apis\/e31c50ff19d94349bd5908111bc2e99d\/maria-tereza.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/velho-chico\/resumo-da-novela\/noticia\/2016\/04\/afranio-arranja-casamento-para-maria-tereza-com-carlos-eduardo-personagem-de-rafael-vitti.html","titulo":"Afr\u00e2nio arranja casamento para Maria Tereza com Carlos Eduardo, personagem de Rafael Vitti","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mA_pdhPM6fNAAKCqvBwjPoR2I9w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g8R_CHDQ0U_pKHiurkYP0x1vpEc=\/280x174\/top\/i.s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6\/internal_photos\/apis\/bb95518774e34d639b9603d636f2cf3c\/rodrigo-santoro-afranio-6.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/velho-chico\/resumo-da-novela\/noticia\/2016\/04\/afranio-vai-atras-de-novo-pai-para-o-filho-de-maria-tereza.html","titulo":"Afr\u00e2nio vai atr\u00e1s de novo pai para o filho de Maria Tereza","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/y8-AbIQLkEJ4FPmqeOQXT8ohP14=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c9H9OR2mbom8Wb5fedzJ8L7TWMI=\/280x174\/top\/i.s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6\/internal_photos\/apis\/acaeb16a6a1c47abbcfe212114d2f957\/afranio-e-carlos-eduardo.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/velho-chico\/resumo-da-novela\/noticia\/2016\/04\/tereza-foge-e-vai-atras-de-santo.html","titulo":"Tereza foge e vai atr\u00e1s de Santo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4MK1U267FWAk2Oe-rrRJIGnWnNQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8WcDDg8qrIdTVendRRoffEQ10y8=\/280x174\/top\/i.s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6\/internal_photos\/apis\/7f6aec75bb6140fcb1ffaa449e2457ea\/maria-tereza3.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/velho-chico\/resumo-da-novela\/noticia\/2016\/04\/iolanda-apoia-tereza-lutar-por-amor-de-santo-va-atras-dele.html","titulo":"Iolanda apoia Tereza a lutar por amor de Santo: 'V\u00e1 atr\u00e1s dele!'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CJVLOpwb-CoMM_kKPCK9opn_Br0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/K0X_XlehC7X2UShHEEIxMGr4v-I=\/280x174\/top\/i.s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6\/internal_photos\/apis\/624113b94dcf4a98b56d3fe78545b0d0\/maria-tereza-e-iolanda.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/velho-chico\/resumo-da-novela\/noticia\/2016\/04\/encarnacao-quer-outro-pai-para-filho-de-tereza-e-afranio-acata-ordem.html","titulo":"Encarna\u00e7\u00e3o quer outro pai para filho de Tereza, e Afr\u00e2nio acata ordem","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iV97QJKbC8YUR6RFk0aBV2YB3UM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pVPcuEfElMPFVQKbp-0P26ZqIww=\/280x174\/top\/i.s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6\/internal_photos\/apis\/a177684e976a4b548e0f6cf3557dcd5b\/encarnacao.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/04\/rafael-vitti-assume-redes-sociais-do-gshow-e-comenta-sua-estreia-em-velho-chico-ao-vivo.html","titulo":"Rafael Vitti assume redes sociais do Gshow e comenta sua estreia em 'Velho Chico' ao vivo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4JBt1MXXiEmnHfWIcbuJRALIAqU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HjcPMQkyxzR1Ra3Qb91QDF3Flck=\/280x174\/top\/i.s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6\/internal_photos\/apis\/b7c773a3f7cc41e1a20856a92e7d285d\/rafael-vitti-2.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/Bastidores\/noticia\/2016\/04\/carol-castro-celebra-sucesso-de-iolanda-em-velho-chico-me-param-na-rua.html","titulo":"Carol Castro celebra sucesso de Iolanda, em 'Velho Chico':  'Me param na rua'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GA6mI_kCXFGyDrcwGx1UA02u2tM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hbj1EFO5dr52zIAVqr3ayGNTObM=\/280x174\/top\/i.s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6\/internal_photos\/apis\/c245920911714b1192fb285121848825\/carol-castro-comemora-o-sucesso-da-personagem-iolanda.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/Bastidores\/noticia\/2016\/04\/julia-dalavia-define-relacao-com-seus-pais-sao-muito-liberais-me-apoiam-em-tudo.html","titulo":"Julia Dalavia define rela\u00e7\u00e3o com seus pais: 'S\u00e3o muito liberais, me apoiam em tudo'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zgfm7bt8tsgADEYd3438Dt9Ro_s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hklbZCowrElxJ4hxlttqeEN4h_o=\/280x174\/top\/i.s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6\/internal_photos\/apis\/bae43a2943254bc1a01e010a99ca6969\/julia-dalavia.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/tv\/noticia\/2016\/04\/santo-de-velho-chico-sera-vivido-por-domingos-montagner-na-segunda-fase-veja-primeira-foto.html","titulo":"Santo de 'Velho Chico' ser\u00e1 vivido por Domingos Montagner na segunda fase; veja primeira foto","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/taeKltpWtSsCUPMbBNF6Cx4_p_w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1Lfbxj1rg1dll33KMaonjtA7j3g=\/280x174\/top\/i.s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6\/internal_photos\/apis\/bd867499107d48b6a18feab6c8491f9f\/domingos-montagner.jpg"}]);