ApiShows([{"city":"Bigua\u00e7u","artist":"Roupa Nova","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/musica\/show\/roupa-nova-20-06-2015-centro-de-eventos-petry-roupa-nova.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KOPHo3nMaKZBl1caEKXVeJczgj4=\/165x165\/s2.glbimg.com\/ntG_udRoWZRrwyDJ4ChWEKWM1Zo=\/0x0:620x465\/620x465\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/04\/07\/roupa_2.jpg","dateLabel":"20 de junho","state":"SC","date":1434762000},{"city":"Lagoa Seca","artist":"Wesley Safad\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/pb\/paraiba\/musica\/show\/wesley-safadao-20-06-2015-vila-forro-wesley-safadao-magnificos-banda-garota-safada-eliane.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mtwm-LXGWXgVmgqxnKqwKQB88fg=\/165x165\/s2.glbimg.com\/4cJVvUxQXWHCQ9jW16Zh3N5bq9k=\/0x0:1700x1065\/1700x1065\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/31\/dsc_3990.jpg","dateLabel":"20 de junho","state":"PB","date":1434808800},{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"Tiquequ\u00ea","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/tiqueque-20-06-2015-teatro-bradesco-sp-tiqueque.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hHJ7Skt02TybGubX5M9hywdDPFw=\/165x165\/s2.glbimg.com\/zFX_1JCVICLupMTCfsFs1HFjaFw=\/0x0:499x500\/499x500\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/19\/tiqueque.jpg","dateLabel":"20 de junho","state":"SP","date":1434812400},{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"Virada Cultural 2015 Programa\u00e7\u00e3o completa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/virada-cultural-2015---programacao-completa-20-06-2015-virada-cultural-2015-caetano-veloso.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hx6sMVuJjvIaDlyBaf_APJa8ax0=\/165x165\/s2.glbimg.com\/flIVZl0ADNO5An1scQxOW0OMWrk=\/0x0:620x435\/620x435\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/13\/caetano.jpg","dateLabel":"20 de junho","state":"SP","date":1434812400},{"city":"Rio de Janeiro","artist":"Petrobras Sinf\u00f4nica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/musica\/show\/petrobras-sinfonica-20-06-2015-igreja-sao-joao-batista-da-lagoa-orquestra-petrobras-sinfonica.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/50a_-lSMvZISnPH5XqtpSS3-RlE=\/165x165\/s2.glbimg.com\/E_qw4oXhKOLMtRxtiOs_KAdZJvI=\/0x0:1920x1080\/1920x1080\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/03\/06\/opes.jpg","dateLabel":"20 de junho","state":"RJ","date":1434816000}]);