globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/gabriel-preve-ano-maravilhoso-no-santos-e-quer-melhorar-em-tudo.html","titulo":"Gabriel prev\u00ea \"ano maravilhoso\" no Santos e quer \"melhorar em tudo\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/M8F1TNYUbi63JQrpnoIsV98agp4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EmxtafyaHfHqqcI3tt3fHP8vhoM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/17\/24402109315_1ea59745be_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-da-tri\/post\/freestyle-lucas-lima-mostra-habilidade-em-treino-do-santos-assista.html","titulo":"Freestyle: Lucas Lima mostra habilidade em treino do Santos; assista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7iLBemx6-LxX1ESl0F-ZUMOJzd8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/quqMbbCMo5-NFuNoBPfHJ_RjfLw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/19\/lucas_lima.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/noticia\/2016\/01\/santos-esta-de-olho-em-caio-ruan-zagueiro-revelacao-do-botafogo-sp.html","titulo":"Santos est\u00e1 de olho em Caio Ruan, zagueiro revela\u00e7\u00e3o do Botafogo-SP","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Nr6gkWo7XaVx7AWJfkftAp2rWog=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/x38vA5HOqPyL6YM370Aq4me9KZU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/12\/22088289332_ca7aa1abb5_h.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/ex-santos-giva-deixa-o-llagostera-da-espanha-tive-muitas-dificuldades.html","titulo":"Ex-Santos, Giva deixa o Llagostera, da Espanha: \"Tive muitas dificuldades\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/z53SMNvp7KKbjOcXvtbs_Yx72bQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/78PiE8Ta1UlkQpbksjcvVLweBeM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/19\/780_0008_5364882_de8854a12ed6906ed7bf1a29de2324e7.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/caju-elogia-zeca-mas-mira-vaga-de-titular-do-santos-por-olimpiadas.html","titulo":"Caju elogia Zeca, mas mira vaga de titular do Santos por Olimp\u00edadas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u8TjDXoOuS6z7wVtnQMbt5Hl0Tk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xQAnedpWcDD6zTJXurfSflbAlv8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/17\/23773905544_502dfdb953_k.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/ronaldo-mendes-agrada-e-pode-ser-inscrito-pelo-santos-no-paulista.html","titulo":"Ronaldo Mendes agrada e pode ser inscrito pelo Santos no Paulista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pxwamMOUAQ9CGMmTDJ6iPG6Znzg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FIS6SUS-VTAG3raUVXO4dvQVuVk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/18\/cymopapwkaag-pt__1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/fabuloso-faz-lobby-por-geuvanio-no-tianjin-espero-que-o-santos-aceite.html","titulo":"Fabuloso faz lobby por Geuv\u00e2nio no Tianjin: \"Espero que o Santos aceite\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q3QU5P8aCf-YK5qWKJv1Fh0vTEA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xWEzzyLrqRe0ykgYNY1aMZDv7Gk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/17\/fabiano.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/dorival-coloca-futebol-arte-frente-de-titulos-no-santos-e-nao-teme-pressao.html","titulo":"Dorival coloca futebol-arte \u00e0 frente de t\u00edtulos no Santos e n\u00e3o teme press\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8WJj83HkI7S7eAI9Cqvo6wbX8fk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ojLqJpg-qnwq__Z6AjEDZyxjgKA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/18\/20160115_145500_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/santos-recusa-proposta-por-geuvanio.html","titulo":"Santos recusa proposta de R$ 48 mi do time de Luxemburgo por Geuv\u00e2nio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-kgScT_Cm8zmH1ufjcHB2hDD4c8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gV_PP8P-c0tnXFPkAWTrCPKQB7g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/24242584916_12d75c313d_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/santos-apresenta-novo-uniforme-ao-elenco-e-monta-plano-para-nao-vazar.html","titulo":"Santos apresenta novo uniforme ao elenco e monta plano para n\u00e3o vazar","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TaCh5oSzOBEXqR47lCz64ZQLx54=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Tt4paGLErCCkbbSB5hwW6PBR9U0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/14\/23694380343_989b665cd5_h.jpg"}]);