globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Pesquisa Ibope foi encomendada pela Rede Nossa SP; avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 a pior da s\u00e9rie hist\u00f3rica. ","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/avaliacao-negativa-da-gestao-haddad-sobe-de-40-para-56-diz-pesquisa.html","estilo":"","titulo":"Avalia\u00e7\u00e3o negativa da gest\u00e3o Haddad sobe para 56%"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5gvoNJOF0bStaSOhbKAulXcNn0A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-mylzxIqvYoSoMlnvii3KQAfXfI=\/144x0:1565x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/19\/tiete01.jpg","chapeu":"manifesta\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/protesto-bloqueia-marginal-tiete-no-sentido-castelo-branco.html","estilo":"","titulo":"Protesto fecha a Marginal Tiet\u00ea "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZTN4p18TFtmPDsyomkXMKGJYFZg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/S6udXF5NZXCPxLG4sPNHzO0S6ks=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/19\/musasblocos.jpg","chapeu":"carnaval de rua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/votacaomultimidia\/2016\/01\/quem-e-musa-dos-blocos-de-rua-de-sao-paulo-2016.html","estilo":"","titulo":"VOTE: eleja a musa dos blocos de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-pLe-tgkPjzoGfMEGHMtLQpuhzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6EsctFJnHyKQHCf1VmVYfPtRI3M=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/14\/raulneto_fabio_tito-g1-2.jpg","chapeu":"SEM MEDO DE UNI\u00c3O","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/musa-do-casa-comigo-perde-medo-de-uniao-e-sonha-em-ser-pai.html","estilo":"","titulo":"'Musa' do bloco Casa\nComigo quer ser pai"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ibirapuera","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/homem-que-furtou-celular-de-garota-estuprada-no-ibirapuera-e-detido.html","estilo":"","titulo":"Homem que furtou celular de garota estuprada no Ibirapuera \u00e9 detido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l2k-KwYNGXOyB8Evpt9UuGGIPC0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/n5IqCDo-7AGaWXW_7XESUziuAGI=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/50\/71\/4747150","chapeu":"SEM TROCO NO METR\u00d4","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sem-troco-estacoes-do-metro-de-sp-cobram-passagem-mais-barata.html","estilo":"","titulo":"Esta\u00e7\u00f5es cobram bilhete mais barato"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"esta tarde","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/mpl-divulga-trajeto-de-ato-que-seguira-para-sede-da-prefeitura-e-governo.html","estilo":"","titulo":"MPL divulga trajeto de ato que seguir\u00e1 para sede da prefeitura e governo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HL98jYPumfAT5TfwP-yt0jqYQ6E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HHbMmevsD9hz11zGJLY_HEXQIY8=\/351x564:2674x2307\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/18\/glauco_1.jpg","chapeu":"Contra a Tarifa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/protestos-contra-o-aumento-da-tarifa-do-transporte-tem-guerra-de-videos.html","estilo":"","titulo":"Protestos do MPL \nt\u00eam 'guerra de v\u00eddeos'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/27WWSIdpvDVy3Anlo4z53vVD410=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VlWvMYAWgiGqeVKB542qzTtrDsc=\/0x228:1700x794\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/18\/monotrilho.jpg","chapeu":"contrato rompido","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/metro-rompe-contrato-com-empresas-e-obra-da-linha-17-e-suspensa-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Obra da Linha 17 do Metr\u00f4 \u00e9 suspensa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"furto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/moradora-tem-pertences-furtados-dentro-de-carro-na-garagem-do-predio.html","estilo":"","titulo":"Moradora tem pertences furtados\ndentro de carro na garagem do pr\u00e9dio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IgdJpb73vmNQ9IgBUIGEKGLi3lQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/o6YviBSQbAsA9lBFYAhdj0WYi90=\/177x92:617x422\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2010\/09\/02\/fiscal-da-cet.jpg","chapeu":"Decis\u00e3o da Justi\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/justica-proibe-prefeitura-de-bancar-cet-com-verba-de-multas-de-transito.html","estilo":"","titulo":"SP n\u00e3o poder\u00e1 bancar CET com multas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Novas regras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sp-pede-otimismo-e-obriga-taxista-usar-ate-smoking-em-categoria-luxo.html","estilo":"","titulo":"SP pede 'otimismo' e obriga taxista a\n usar at\u00e9 smoking em categoria 'luxo'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"dica cultural","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/exposicao-retrata-carreira-profissional-de-maneira-critica-e-provocativa-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Exposi\u00e7\u00e3o retrata carreira profissional de maneira cr\u00edtica e provocativa em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"programa\u00e7\u00e3o especial","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/museu-catavento-tem-montagem-de-terrarios-no-mes-de-ferias.html","estilo":"","titulo":"Museu Catavento tem montagem de terr\u00e1rios no m\u00eas de f\u00e9rias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Cx6sNJGPDECeZYmg9Q0turyZ_es=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A2KnkKFY4uoWdAE9Ro23iQkyMEU=\/154x0:1355x899\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/03\/21222087183_867d621b6b_h.jpg","chapeu":"para Crian\u00e7as","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/centro-cultural-tem-festival-de-cinema-para-criancas.html","estilo":"","titulo":"Centro Cultural tem Festival de Cinema"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wsRPGVljYkSn81smFJAPsR1YrpI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PpH1_Fe81oX6nlmNXWXBIvoDNVY=\/155x0:1576x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/18\/cantareira1.jpg","chapeu":"Abastecimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/ana-libera-vazao-maior-no-cantareira-mas-abaixo-do-pedido-pela-sabesp.html","estilo":"","titulo":"Ag\u00eancia libera vaz\u00e3o maior no Cantareira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-nesta-terca-feira-pela-19-vez-no-ano.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem 19\u00aa alta consecutiva no ano"}]);