globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Pequeno grupo contr\u00e1rio ao governo Dilma ocupava via havia 39 horas.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tropa-de-choque-chega-para-retirar-manifestantes-que-interditam-paulista.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia retira manifestantes da Paulista com \u00e1gua"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/secretario-diz-que-recebeu-oficio-para-protesto-na-paulista-apos-mais-de-18h.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio diz que recebeu of\u00edcio para protesto na Paulista ap\u00f3s mais de 18h"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4F6X-0sRVZw5NUJ53cMjVGck5gs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SKWtXr75p_ufzEMLnTM8SSPXnXI=\/0x0:1279x960\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/18\/ciclovia.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ciclovia-da-paulista-e-pichada-durante-protesto-contra-dilma-e-lula.html","estilo":"","titulo":"Ciclovia da Paulista \u00e9 pichada em protesto"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/em-carta-aberta-lula-diz-que-respeita-o-stf-e-que-espera-justica.html","estilo":"","titulo":"Em carta aberta, Lula diz que \nrespeita o STF e que espera justi\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/StaKbNINXRCqcadzyp8ZPIdi2aw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A3nfMVJHaXFEbYIGDptzVJ-DTUQ=\/280x0:1700x1064\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/17\/agressao1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/adolescente-e-agredido-em-protesto-contra-governo-na-paulista.html","estilo":"","titulo":"Adolescente \u00e9 agredido em protesto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PE-wgzlirBKj18yIaGpflS7L-u8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AolecY_NDo0b0q1HpB0p4L7P3fU=\/130x0:1551x1066\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/17\/ato_jWyUe3D.jpg","chapeu":"pr\u00f3-Lula","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/juristas-fazem-ato-pela-legalidade-e-democracia-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Juristas fazem ato pela legalidade em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/M5EAnajNl_s8CKiByoWMb_dNvmw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8EQSBkmBnokR9h06lJ1PSZWi_A8=\/100x61:476x343\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/09\/27\/matarazzo-arq.jpg","chapeu":"na v\u00e9spera das pr\u00e9vias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/andrea-matarazzo-anuncia-saida-do-psdb.html","estilo":"","titulo":"Andrea Matarazzo deixa o PSDB "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/vitima-de-sequestro-relampago-atira-e-mata-criminoso-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"V\u00edtima de sequestro-rel\u00e2mpago atira e mata criminoso em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/justica-condena-ex-funcionarios-da-sabesp-por-estelionato-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a condena ex-funcion\u00e1rios da Sabesp por estelionato em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"emprego","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/trabalhadores-recebem-orientacao-nos-cate-luz-e-guaianases.html","estilo":"","titulo":"Trabalhadores recebem orienta\u00e7\u00e3o \nnos CATe Luz e Guaianases"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/enLmf_9KA72kC0jOtdtd-7eCS3A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/obUCmdAZVGz-Y4xV0BGn2L29Z5Q=\/158x0:1579x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/30\/sp-obra-linha-4-metro.jpg","chapeu":"Linha 4 do Metr\u00f4","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tribunal-suspende-licitacao-de-obra-de-conclusao-da-linha-4-do-metro.html","estilo":"","titulo":"Tribunal suspende licita\u00e7\u00e3o de obra"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CO6KOSzhVhZ-5FuyeOgkEo64XgI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qqXLmPQGMGF5trdm-of2Tun4kQY=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/02\/clima-chuva-sp_dario_oliveira_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"ver\u00e3o 2015\/2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/cidade-de-sp-registra-chuva-acima-da-media-no-verao-20152016-diz-inmet.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo tem chuva acima da m\u00e9dia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZglpvOmNQul9DCQOMhYW7PuCP4c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/edhVS3zMyz-iloDC0Rowob5_SOo=\/0x0:1372x1029\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/17\/psdb.jpg","chapeu":"Em S\u00e3o Bernardo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/consulado-dos-eua-simula-atentado-em-sp-com-explosao-ferido-e-refens.html","estilo":"","titulo":"Sede de diret\u00f3rio do PSDB \u00e9 pichada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iO32oTAM1ztTrOHXEAd8vwVndEY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qP3rh89luelqlsyJs-du-l1cEg4=\/270x0:1420x862\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"reservat\u00f3rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-do-sistema-cantareira-registra-aumento-nesta-sexta-feira.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra alta nesta sexta-feira"}]);