globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2016\/01\/felipe-revela-mala-branca-do-inter-em-polemico-corinthians-x-fla-de-2009.html","titulo":"Felipe revela mala branca do Inter em pol\u00eamico Corinthians x Fla de 2009","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1vFzpKguZBymywCDBSED-XJPO6c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UexFbX4WuVIllkYvTPC4ko7IXLE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/csc_2055_1024x681.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/bragantino-apresenta-vinicius-reche-ex-santa-cruz-para-serie-a2-paulista.html","titulo":"Bragantino apresenta Vin\u00edcius Reche, ex-Santa Cruz, para S\u00e9rie A2 Paulista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KBBfWgDDTuj3D0so2xTU7hHyAG4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jPI9Bef3jvo4CeyheHZzXkMVMAM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/13\/reche_mat.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/no-bragantino-felipe-planeja-repetir-sucesso-que-o-levou-ao-corinthians.html","titulo":"No Bragantino, Felipe planeja repetir sucesso que o levou ao Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gWOeZQSQCkRLOQ705hMqKOE6yn8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0A8J4rnsE9mLZgQwXrkjmFByQBI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/csc_2056_1024x681.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/bragantino-anuncia-retorno-do-goleiro-felipe-ex-corinthians-e-figueirense.html","titulo":"Bragantino anuncia retorno do goleiro Felipe, ex-Corinthians e Flamengo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8XINa2ignbs5nrSfonhWq6fuMcs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/81NMTJC-K9pRdJDEMkADeSbOXk8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/30\/21825641802_2af450bfe0_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/no-aniversario-do-clube-bragantino-anuncia-contratacoes-para-serie-a2.html","titulo":"No anivers\u00e1rio do clube, Bragantino anuncia contrata\u00e7\u00f5es para a S\u00e9rie A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lQKdEQ_thpd0FUovT-jdvLULMX4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LiOMWPYlRExwoauhuMbRd6gsY58=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/05\/bugre3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/campeao-brasileiro-pelo-corinthians-atacante-lincom-retorna-ao-bragantino.html","titulo":"Campe\u00e3o brasileiro pelo Corinthians, atacante Lincom retorna ao Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tK87Cq_T4Nvidu1HbBbRVWoy_IY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/je5GvE-aWoNwWQe9wNC6O01zAsQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/24\/a2843f94497_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-resenha\/post\/craque-do-vasco-revelado-no-bragantino-braga-aprova-quadro-de-humor-da-web.html","titulo":"Beb\u00ea do Vasco revelado no Bragantino? Braga aprova quadro de humor da web","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/bragantino-acerta-com-goleiro-omar-ex-bahia-para-disputa-da-serie-a2.html","titulo":"Bragantino acerta com goleiro Omar, ex-Bahia, para disputa da S\u00e9rie A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ASeadBhNLJTRufY8tt64hLSQ-8w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/l_MxryzIvKD8kdkkm3MEg20CsNc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/20\/17876041455_5ebfbbb26d_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/renan-diniz-aponta-dedicacao-como-motivo-para-crer-no-acesso-do-braga.html","titulo":"Renan Diniz aponta dedica\u00e7\u00e3o como motivo para crer no acesso do Braga","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PTRBw7_YClWSeZDmmPq3xppg-Uw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OUyqruOd1HpCJORyl3oil0JZR0c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/06\/renan_diniz_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pb\/noticia\/2016\/01\/botafogo-pb-segura-empate-com-o-braga-e-fica-perto-da-vaga-na-copinha.html","titulo":"Botafogo-PB segura empate com o Braga e fica perto da vaga na Copinha","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GjORn5rIPqj_LrSGmlrBOn2XID0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/auO_xbYgc_I9lKWdK14jQEQhvRc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/06\/img-20160106-wa0004.jpg"}]);