globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/07\/nesta-terca-sportv-mostra-quinto-set-de-djokovic-e-tem-botafogo-na-serie-b.html","titulo":"Nesta ter\u00e7a, SporTV mostra quinto set de Djokovic e tem Botafogo na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FY3mnG37kM7pOxHqa81IAN-wmDI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EhTmz7LJCxmjUbjUrNVj2yBv2Tw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/06\/2015-07-06t200844z_792912081_lr2eb761jy934_rtrmadp_3_tennis-wimbledon.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/07\/situacao-critica-do-mogi-na-serie-b-deve-apressar-reestreia-de-rivaldo.html","titulo":"Situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica do Mogi na S\u00e9rie B\ndeve apressar reestreia de Rivaldo ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8rmC2VbX5vA0NEYy7TJBoq71lLc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lgN8m11w6eupNBBcq--cOlLe1X8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/01\/riva08.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/noticia\/2015\/07\/em-casa-america-mg-vence-lanterna-mogi-mirim-e-volta-ao-g4-da-serie-b.html","titulo":"Em casa, Am\u00e9rica-MG vence lanterna Mogi Mirim e volta ao G4 da S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d7l08WNMp_Xiqzhic9uKC7cln7U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zloqqZv6TH7kxWqzMIWsLhYcCwQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/04\/america_x_mogi_mirim.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/america-mg-e-mogi-colocam-frente-frente-briga-por-g-4-e-temor-de-queda.html","titulo":"Am\u00e9rica-MG e Mogi colocam frente a frente briga por G-4 e temor de queda","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e1rvTix8WMVNEyaFYns3RtLB5a4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JVGe1xOst7HZV55vbeOZdaasC4s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/06\/indep.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/07\/chile-x-argentina-e-chapecoense-x-vasco-na-tela-do-sportv-neste-sabado.html","titulo":"Chile x Argentina e Chapecoense x Vasco na tela do SporTV neste s\u00e1bado","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Fo2Q2OgfdYNi9QpnCoL-n-1V3-Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A2gye8wcWU57ZzgU70IRTfOLxLQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/15\/635700172611583887w.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/07\/com-novo-tecnico-mogi-faz-suspense-antes-da-partida-contra-o-america-mg.html","titulo":"Com novo t\u00e9cnico, Mogi faz suspense antes da partida contra o Am\u00e9rica-MG","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MFCu0-y0riCabPO7wEWd3V9EEmQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zG7_p2ZokZma7rTAY_hQo83fJVk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/27\/veiga1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/07\/mogi-se-apega-excecoes-para-evitar-queda-em-nove-anos-tres-se-livraram.html","titulo":"Mogi se apega a exce\u00e7\u00f5es para evitar queda: em nove anos, tr\u00eas se livraram","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hg6rK4KodBiwriIGRrn9ILbmcAo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iZM8LY-YzGfURrj11Sa45jLnG84=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/02\/serie-b.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/07\/sergio-guedes-chega-com-desafio-ao-mogi-durar-mais-que-os-antecessores.html","titulo":"S\u00e9rgio Guedes chega com desafio ao Mogi: durar mais que os antecessores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l_ypLHzblN8EqY6HsJHuPVI7QAI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yk_0brvsW39nmNwGNsQMaYOmGlM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/01\/sergioguedes021.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/07\/rivaldo-afasta-tres-titulares-proximos-do-fim-de-contrato-com-o-mogi-mirim.html","titulo":"Rivaldo afasta tr\u00eas titulares pr\u00f3ximos do fim de contrato com o Mogi Mirim","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3R-wu2awjhNTfKynGcEl8UbO9GM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jMjPq0eq30svFD6K2quaLu2O2OQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/02\/mogi013_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/07\/rivaldo-recua-e-diminui-o-preco-dos-ingressos-do-mogi-mirim-na-serie-b.html","titulo":"Rivaldo recua e diminui o pre\u00e7o dos ingressos do Mogi Mirim na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Vm104zXXaNbgJ8Li7b3Qu_vfH2Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QpnBXSrFxK7VfTKjVfJp7os8SiE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/30\/rivaldo1.jpg"}]);