globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Mudan\u00e7a come\u00e7a em 20 de julho, quando carros j\u00e1 ser\u00e3o multados. Expressa vai para 70 km\/h.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/velocidade-nas-pistas-locais-das-marginais-caira-para-50-kmh.html","estilo":"","titulo":"Limite nas pistas locais das marginais cair\u00e1 para 50 km\/h"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Fiscaliza\u00e7\u00e3o falha","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/em-teste-mala-com-objetos-suspeitos-passa-pela-seguranca-de-aeroportos.html","estilo":"","titulo":"Em teste, mala com objetos suspeitos passa pela seguran\u00e7a de aeroportos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Yb_JL-5nFBN_9WNhx_HVEjwH5hY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jb424z3LHkLppR34K2XEQZ3FDAQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/04\/elevado.jpg","chapeu":"ap\u00f3s testes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/apos-testes-minhocao-passa-fechar-mais-cedo-todos-os-sabados-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Minhoc\u00e3o fechar\u00e1 \u00e0s 15h todos os s\u00e1bados "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/E9haPRYG0wWlCkyxifk3nlPt6vA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/odr0nZFSdLMXYP11wS6jjqbQkP8=\/61x0:619x418\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/08\/imigrantes.png","chapeu":"Feriado de 9 de Julho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/feriado-de-9-de-julho-veja-melhor-horarios-para-pegar-estradas-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja melhor hor\u00e1rio para pegar estradas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"abrigo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/procura-por-albergues-em-sp-aumenta-por-causa-do-frio.html","estilo":"","titulo":"Procura por albergues sobe com frio "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"acompanhe audi\u00eancias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/entenda-proposta-de-revisao-da-lei-de-zoneamento-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Entenda a proposta de revis\u00e3o da \nnova lei de zoneamento em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4300766.jpg","chapeu":"mooca","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/morre-suspeito-que-ficou-ferido-durante-invasao-de-casa-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Morre 2\u00ba suspeito de invas\u00e3o a casa em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tribunal de contas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/prefeitura-de-sp-pagou-r-265-mi-por-atendimento-telefonico-nao-realizado.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura pagou R$ 26,5 milh\u00f5es por  servi\u00e7o de atendimento n\u00e3o prestado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Yq2LWJW37JYSlsCqy4fcKceBYN4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ksdJJcx7qmzHqpE-jrWV4fFHuI8=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/02-agua-crise-sao-paulo_nilton-cardin_estadao-conteudo_age20150628017.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/cantareira-fica-estavel-guarapiranga-tem-4-alta-seguida.html","estilo":"","titulo":"Guarapiranga sobe e Cantareira fica est\u00e1vel"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"manifesta\u00e7\u00f5es contra copa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/juiz-condena-black-bloc-que-quebrou-concessionaria-em-protesto-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Juiz condena black bloc que quebrou concession\u00e1ria em protesto em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x74zfbK0IbpTVHNi-Z_ZuPKZuVo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qStCd8aNSj8MmjQ5FA2krGqrfnw=\/0x0:300x224\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2010\/08\/11\/alanis300.jpg","chapeu":"barrados no camarim","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/fas-que-nao-conheceram-alanis-morissette-vao-receber-r-10-mil.html","estilo":"","titulo":"F\u00e3s de Alanis v\u00e3o receber indeniza\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PM9ChLXBt0mMPA72GmXSk1U84e4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dnDSGG-hQ-V-tXbnrNQ1mxUa4a4=\/0x13:300x238\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/09\/18\/fotomary.jpg","chapeu":"assassinato em 2013","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/mae-acusada-de-envenenar-filhas-em-2013-e-inimputavel-conclui-exame.html","estilo":"","titulo":"M\u00e3e de jovens mortas \u00e9 inimput\u00e1vel, diz laudo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ap\u00f3s acordo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/07\/puc-sp-comeca-pagar-reajuste-de-salario-professores-apos-10-anos.html","estilo":"","titulo":"PUC-SP come\u00e7a a pagar reajuste de sal\u00e1rio a professores ap\u00f3s 10 anos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rnjtGa0AumITBR9W793XpSCPqfk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dLXQWwG9tmvcSLZoT7SefLB6Gho=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/04\/27\/img_5922_1.jpg","chapeu":"viagem mais cara","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/viajar-de-onibus-entre-cidades-de-sp-fica-mais-caro-partir-deste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Tarifa de \u00f4nibus intermunicipal sobe"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"espet\u00e1culos gratuitos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pecas-de-teatro-serao-apresentadas-em-mais-de-15-parques-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Pe\u00e7as de teatro ser\u00e3o apresentadas em parques de SP; confira programa\u00e7\u00e3o"}]);