globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/corinthians-vende-39-mil-ingressos-para-duelo-contra-o-goias.html","titulo":"Corinthians vende 39 mil ingressos para duelo contra o Goi\u00e1s ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/I2AxOeaqgGiLHsBIF0jmtZiO_yg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WHt6dW0NtpqVYtGJ3qMnPtEpdIE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/23\/rib9046.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/com-cristian-e-arana-tite-relaciona-23-jogadores-para-duelo-com-o-goias.html","titulo":"Com Cristian e Arana, Tite relaciona 23 jogadores para duelo com o Goi\u00e1s","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nb34O_HTZU-rFpDjlcU4G-AS34U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0gDwUmTdE1TftxIKi5Zhv-SsfXM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/13\/a2792f92294_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/eventos\/liga-nacional-de-futsal\/noticia\/2015\/10\/vindo-de-lesao-deives-corre-contra-o-tempo-para-jogar-quartas-de-final.html","titulo":"Vindo de les\u00e3o, Deives corre contra o tempo para jogar as quartas de final","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PkZgDYPSwzOLX4esM3B8d8CUfFA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HnWrRdwEmE64sVdZLUApKv_9Ufo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/14\/corinthians_x_sorocaba_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/basquete\/noticia\/2015\/10\/corinthians-x-goias-tera-volta-olimpica-do-basquete-e-do-futsal-na-arena.html","titulo":"Corinthians x Goi\u00e1s ter\u00e1 volta ol\u00edmpica do basquete e do futsal na arena","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/k1Yp53ZZuNiGaKuXVM7uEuhZ8Q4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J5D3-jG77nI3j-0WBj88WwswU9I=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/14\/corinthians.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/tite-confirma-gil-e-renato-augusto-no-timao-e-contara-com-elias-na-reserva.html","titulo":"Tite confirma Gil e Renato Augusto no Tim\u00e3o e contar\u00e1 com Elias na reserva","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5CGJCQYs6jJrqtkIAS3_9mJImnY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XAMKX_thoCM1bMjWL6fTMuqwGik=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/14\/tite_coletiva.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2015\/10\/eurico-e-andrade-ironizam-ausencias-de-del-nero-em-compromissos-oficiais.html","titulo":"Eurico e Andrade ironizam aus\u00eancias de Del Nero em compromissos oficiais","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Wa67wqwHN8qJSo_LwBAeuPybRcM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cvmnRJ-4uvXfi8bq6EmO9PrjAyU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/14\/eurico.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2015\/10\/eurico-e-roberto-de-andrade-engrossam-coro-contra-sul-minas-rio.html","titulo":"Eurico Miranda e Roberto de Andrade criticam cria\u00e7\u00e3o da Liga Sul-Minas-Rio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Wa67wqwHN8qJSo_LwBAeuPybRcM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cvmnRJ-4uvXfi8bq6EmO9PrjAyU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/14\/eurico.png"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/10\/galo-faz-conta-menor-porque-confia-em-vencer-o-corinthians-diz-jornalista.html","titulo":"Galo faz conta \"menor\" porque confia em vencer o Corinthians, diz jornalista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pa1e5OMQnsJ_a0MHv2ztqGpXatg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Wy2aKvUFZ0PijV1nfGJGTE5eCbo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/18\/pp95864.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/financeiro-diz-que-corinthians-quitou-atrasos-que-tinha-com-parte-do-elenco.html","titulo":"Financeiro diz que Corinthians quitou atrasos que tinha com parte do elenco","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/g84g8IGMTaFnJ8_YpOahN0Lvvog=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Zu64etdwN5IcKwbq-zBPP9NmeQE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/07\/a2769f91817.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/de-olho-em-paraguaios-corinthians-tera-observador-no-mundial-sub-17.html","titulo":"De olho em paraguaios, Corinthians ter\u00e1 observador no Mundial Sub-17","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0emId4eUWvkT7h_PSPxIVLOsq2A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/33b6eeApBGaPtkuFu7QX3MV5iqc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/13\/sergio_diza.jpg"}]);