globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Segundo Haddad, novo edital do transporte p\u00fablico na cidade ter\u00e1 'condi\u00e7\u00f5es m\u00e1ximas de competi\u00e7\u00e3o'.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/empresas-de-ate-100-onibus-podem-participar-de-licitacao-diz-haddad.html","estilo":"","titulo":"Nova licita\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus pode atrair empresas pequenas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2015\/10\/tcu-aponta-sobrepreco-em-edital-de-corredor-de-onibus-em-sp.html","estilo":"","titulo":"TCU aponta sobrepre\u00e7o em edital\nde corredor de \u00f4nibus em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Lb_jbTI3yNCEyfe40OzmLKPGW3o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/p6AfDq1DDiXPpovD7V0vhhCacjY=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/14\/incendio-polo-petroquimico-abs.jpg","chapeu":"Cinco feridos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/incendio-atinge-polo-petroquimico-no-abc-diz-corpo-de-bombeiros.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio atinge polo petroqu\u00edmico no ABC"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"certid\u00e3o de nascimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/crianca-e-registrada-com-dois-pais-apos-decisao-da-justica-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Crian\u00e7a \u00e9 registrada com nome de dois\npais ap\u00f3s decis\u00e3o da Justi\u00e7a em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/i6orVXe9hGCrdAw8WNrUpSXm_Ho=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/s5Ji2JSQIH1A8H0dqefjL5nGzx0=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/21\/meninos1.jpg","chapeu":"4 meses de pesadelo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/entregadores-de-pizza-ficam-4-meses-e-7-dias-presos-por-engano-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Entregadores de pizza s\u00e3o presos por engano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oCvt19ued20zz5HcX2HI15LZD00=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/65HW5o9zUDxvNShdhRFdr54rMZI=\/259x6:562x233\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/alex_foto.jpg","chapeu":"morte de vigilante","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/todo-mundo-foi-levado-erro-por-pms-diz-delegado-sobre-morte-de-vigilante.html","estilo":"","titulo":"PMs levaram todos\n'a erro', diz delegado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/shLccUV5EY00vcKqZXpcFCuTBXA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DA5F5InYosH54_bn8uIrBwq75Mw=\/0x0:620x464\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/01\/31\/buraco-sabesp-2.jpg","chapeu":"gest\u00e3o h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/mp-vai-investigar-sigilo-de-15-anos-da-rede-de-agua-e-esgoto-da-sabesp.html","estilo":"","titulo":"MP vai investigar\nsigilo da Sabesp"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QaUC2K4fFLZy5ZZujG7znEQ4o3I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hOl_HS7zc-yQdsCwSPsRDSOnb88=\/115x0:614x374\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/01\/minhocao-jardim_vertical_helvio_romero_estadao_conteudo_1.jpg","chapeu":"corredor verde","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/minhocao-deve-receber-jardins-verticais-em-40-predios.html","estilo":"","titulo":"Minhoc\u00e3o ir\u00e1 receber\n40 jardins verticais "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pedido de indeniza\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/prefeitura-ira-investigar-secretario-adjunto-por-causa-de-acao-na-justica.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura de SP ir\u00e1 investigar secret\u00e1rio-adjunto por causa de a\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2ohy9EGxBnGfKqKyTQZM-r70870=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/opolrPHv9YBKPNr3fFfUMBpKSjk=\/0x0:569x427\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/02\/16\/foto_7.jpg","chapeu":"direito da mulher","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/lei-que-multa-quem-proibir-mae-de-amamentar-em-publico-entra-em-vigor.html","estilo":"","titulo":"Lei multa quem barrar amamenta\u00e7\u00e3o em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Xu6dNYoAJOQ4izFrMIhbnt5ST1w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wspZ1B50AzhqOYn2jZFNICrjs9g=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/14\/onibus2.jpg","chapeu":"\u00f4nibus bateu em poste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/passageiro-queria-ir-rapido-diz-motorista-que-bateu-em-poste-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Passageiro queria ir r\u00e1pido, diz motorista "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L5R6dQV8y_hEBVS5vhKyffxyzqw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MIx9f_ZPaiJXHZ5QPwU1X3rMuuU=\/0x0:486x365\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/06\/telhado-verde-5.jpg","chapeu":"'IPTU verde'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/haddad-propoe-desconto-de-ate-12-no-iptu-de-predios-sustentaveis.html","estilo":"","titulo":"SP prop\u00f5e desconto a\npr\u00e9dios sustent\u00e1veis"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8U54rWqJZYJ5ce65qLSjKzd0Dts=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kXXyJ1niZqXruTBDvgj7i90l4R0=\/0x0:620x464\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/14\/bus.jpg","chapeu":"improviso na rua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/prazo-da-prefeitura-acaba-e-pontos-de-onibus-de-sp-seguem-sem-banheiros.html","estilo":"","titulo":"Pontos de \u00f4nibus seguem sem banheiro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tV0IjKNeZ05nxUdI4ij-JcY9fpg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NJ-2jziThgP2-DvQoES3D7NGSfQ=\/155x185:462x416\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/bombeiros_1.jpg","chapeu":"Rep\u00fablica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/homem-que-caiu-na-estacao-republica-esta-em-estado-grave.html","estilo":"","titulo":"Homem que caiu de esta\u00e7\u00e3o segue na UTI"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BiTDde4Ze8Gf7NHVN1K-E5XtCTI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SFiF-yqKAVDvRxjKxezAIt2VQ58=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/08\/ciclos.jpg","chapeu":"escolas estaduais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/mp-vai-apurar-reforma-da-rede-de-ensino-das-escolas-estaduais-de-sp.html","estilo":"","titulo":"MP vai apurar reforma da rede de ensino"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QQJibKJKMOTMnj_4-wfhT_JXZKc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/L0tipSEbYqFfLdzgXvilmAUt-Jg=\/208x0:1629x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/06\/da19.jpg","chapeu":"em itaquera","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/verdejando\/noticia\/2015\/10\/verdejando-promovera-plantio-de-200-arvores-em-itaquera-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Verdejando promover\u00e1 plantio de 200 \u00e1rvores "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HGi_HmFrYWBV7X9m6coPRKBwbAM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yhk9FTR2L_eyoXIfzB2wm756JdQ=\/0x116:300x341\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/03\/pipoca_300.jpg","chapeu":"cinema de gra\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/confira-programacao-do-projeto-pipoca-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o\ndo Projeto Pipoca"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);