globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/04\/briga-entre-torcidas-de-palmeiras-e-corinthians-termina-com-um-morto.html","titulo":"Briga entre torcidas de Palmeiras e Corinthians termina com um morto","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e7nug5u46-lobi6O7334mO9J7bQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/32FGVBOGEZhDGHZkDF_7yaPbsUA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/03\/torcida_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/apos-superar-dracena-ser-campeao-e-chegar-selecao-felipe-muda-status.html","titulo":"Ap\u00f3s superar Dracena, ser campe\u00e3o e chegar \u00e0 Sele\u00e7\u00e3o, Felipe muda status","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7fdBdDzxiN1iCUxnsY19sowjEc0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2v-5TNQsFeJngH3xb2TyM3sFSsE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/22\/a2957f98638.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/04\/palmeiras-busca-embalo-e-desafia-tabu-contra-classificado-corinthians.html","titulo":"Palmeiras busca embalo e desafia tabu contra classificado Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G8ucuSB9zqymTssoVZxNgKB4p6c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AEd-HTWnz7XBNJiDhBbCZWDmFFo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/24\/rib9503.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/em-livro-tite-diz-ter-sido-procurado-duas-vezes-em-2015-para-selecao.html","titulo":"Em livro, Tite diz ter sido procurado duas vezes em 2015 para a Sele\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mt7QWl09PU6-WneMVZkYl5TJRJw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tVL129gBkBHT225XV7U2R1BjQDE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/26\/rib0334.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/aniversariante-marlone-ganha-bolo-mas-nao-vai-para-o-derbi-veja-lista.html","titulo":"Aniversariante, Marlone ganha bolo, mas n\u00e3o vai para o D\u00e9rbi; veja lista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b847-B83KkflDox8Mdrk0h7KS7U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nPO6O5oTpl1Kr7jSF7JfuKRJ_2E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/22\/a2957f98658.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/padrao-frieza-lucca-motivos-para-o-corinthians-vencer-o-derbi.html","titulo":"Padr\u00e3o, frieza, Lucca: motivos para o Corinthians vencer o D\u00e9rbi","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UeJCp6ElbFCokjI8rO569mMrfQs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B5Rs5QLPpezzzcFO94Im5iW8PF0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/15\/dscn0777.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/sem-rodriguinho-tite-escala-elias-no-corinthians-para-o-derbi-de-domingo.html","titulo":"Sem Rodriguinho, Tite escala Elias no Corinthians para o D\u00e9rbi de domingo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_DzhYEGLfI_5mnbO44EdApYXMnE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IE4e5tQLz9MLdG9CzbS_iZkrf4I=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/02\/dscn1177_pleGPn2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/noticia\/2016\/04\/alexandre-pato-mantem-escrita-e-estreia-com-gol-pelo-chelsea-veja-lista.html","titulo":"Pato mant\u00e9m escrita e marca pela quinta vez em estreias; confira a lista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3vztRm0n-OO6EnqxzIvdrNBPNrY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/55c58-zKp1CZt5i5gF1Z8M4gIHM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/02\/2016-04-02t123826z_102602306_mt1aci14335616_rtrmadp_3_soccer-england-avl-che.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/tite-reencontra-pacaembu-pelo-timao-apos-titulos-e-um-emocionante-adeus.html","titulo":"Tite reencontra Pacaembu pelo Tim\u00e3o ap\u00f3s t\u00edtulos e um emocionante adeus","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vkxJqdToEJPTU2T_pJ99qfBpF8c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HER8yyu_Aai0mFkW93SqG8TN10k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/11\/30\/torcida_corinthians_rib-3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futsal\/noticia\/2016\/04\/corinthians-e-sao-jose-empatam-pela-liga-paulista-e-continuam-invictos.html","titulo":"Corinthians e S\u00e3o Jos\u00e9 empatam pela Liga Paulista e continuam invictos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MGSfrmZXkHOceetnHSgBpt185Vo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/v2RCSyrV8YmVLn5vnZP4m8GMwNQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/01\/img_8402_tkYLCl7.jpg"}]);