globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Torcedores da Mancha Verde e Gavi\u00f5es da Fiel se encontraram em S\u00e3o Miguel Paulista nesta manh\u00e3.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/briga-entre-torcidas-deixa-uma-pessoa-morta-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Briga entre torcidas deixa morto na Zona Leste de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9o0kZ8emGhHmIsMhX1IoOifHxIc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/83q0fx_oYkA1rGoLQY1gZ1n4h-Q=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/18\/radar-cet.jpg","chapeu":"infra\u00e7\u00f5es sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/multas-de-transito-em-sp-crescem-43-em-2015.html","estilo":"","titulo":"Multas de tr\u00e2nsito crescem 43% em 2015"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/com-surto-de-h1n1-escolas-de-sp-reforcam-limpeza-e-alertam-familias.html","estilo":"","titulo":"Com surto de H1N1, escolas de SP refor\u00e7am limpeza"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/13mxqL5MgylDEW47RyfzWQu27a4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O5_tFjUK2eh2LjGmonP4fTWXJIQ=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/25\/agride.jpg","chapeu":"agress\u00e3o a iraniano","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/policial-civil-que-agrediu-comerciante-iraniano-em-sp-se-aposenta.html","estilo":"","titulo":"Policial civil consegue se aposentar em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2016\/04\/justica-prorroga-prisao-de-quatro-presos-por-fraude-na-merenda-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a prorroga pris\u00e3o de quatro\n presos por fraude na merenda"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KlDjU1ao5IBWXcsbnOURBtKzfQ8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JmUiMU1JcLtdNAsNlBvIHPc7w-Y=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/25\/88\/4928825","chapeu":"Crime em posto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/policia-procura-assassinos-de-pm-de-folga-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia procura assassinos de PM"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/ao-ser-medicado-homem-que-atacou-juiza-disse-que-queria-chamar-atencao.html","estilo":"","titulo":"\u00d3rg\u00e3os ainda apuram acidente que matou filho de Alckmin ap\u00f3s um ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pHWA2PmGXHbHcdRSfSsFwGQQQno=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/19p2H2NYVctD--e9MJvoC74z9Uw=\/0x16:170x143\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/16\/birdman_e345_master.jpg","chapeu":"De gra\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/sp-tem-pecas-e-shows-de-graca-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Confira programa\u00e7\u00e3o cultural para domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/swazCOljqKmezol91J3V99knzM8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zI71DY12ey44sYzFUi6UYz8P9cA=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/02\/motoqueiros-paulista.jpg","chapeu":"Avenida Paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/protesto-contra-o-governo-leva-motos-e-caminhoes-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"Ato contra Dilma tem motos e caminh\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O4HN9BCv1QuIc9EhyEGzGiXGYos=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YCPL137B2ggtTcCNeoGGytSRKEc=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/02\/onibus-queimado.jpg","chapeu":"zona norte ","url":" http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/onibus-e-incendiado-em-protesto-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus \u00e9 incendiado em protesto em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V-iv897OPogFxhg-9WDcmCCLC6k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/82CbCtyy-IKjdRzrTlSIiemaG9c=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"nova alta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sistema-cantareira-sobe-novamente-e-registra-segunda-alta-do-mes-de-abril.html","estilo":"","titulo":"Sistema Cantareira sobe novamente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9NlidPoYtsIqeE5NAuoi6NjSTUw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/COPNIXDUcPnYqkR65gmMIUuzZHs=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/01\/mancha02.jpg","chapeu":"Agress\u00e3o a gavi\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/suspeito-fugiu-com-agressores-de-membros-da-gavioes-no-carro-da-mae.html","estilo":"","titulo":"Suspeito usou carro da m\u00e3e para fugir"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AWLeqpP3CcZf9qqJbZRg9sLKyEM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yjLj3cYxLTY-sHBuFKFt6aNRIQc=\/492x83:1390x756\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/01\/alckmin.jpg","chapeu":"No lugar do aumento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2016\/04\/alckmin-confirma-r-430-milhoes-de-bonus-por-merito-professores.html","estilo":"","titulo":"Alckmin confirma b\u00f4nus a professores"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JEvPHtX9xRbPR_VKnypkaMbNvO4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Boqr1aB5IXPId5a8s66VGVNK_Gs=\/467x152:1131x650\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/01\/mulher2.jpg","chapeu":"Atacou D. Odilo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/universitaria-que-atacou-dom-odilo-agride-juiz-militar-em-audiencia-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Universit\u00e1ria agride\n juiz em audi\u00eancia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Santo Andr\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2016\/04\/morte-de-celso-daniel-pode-estar-ligada-crimes-na-petrobras-diz-moro.html","estilo":"","titulo":"Morte de Celso Daniel pode ter elo \ncom esquema na Prefeitura, diz Moro"}]);