globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/08\/nova-gestao-assume-divida-do-mogi-para-ressarcir-rivaldo-em-r-10-mi.html","titulo":"Nova gest\u00e3o assume d\u00edvida do Mogi para ressarcir Rivaldo em R$ 10 mi","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9-_rfYDW_2ZrpeeruyNVDD8IXEs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sD27T5Vr0KJx4PylLICVz7R_x40=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/16\/rivaldo_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/futebol\/noticia\/2015\/08\/em-18-boa-tem-elenco-46-vezes-mais-barato-do-que-o-botafogo.html","titulo":"Em 18\u00ba, Boa tem elenco 4,6 vezes\nmais \"barato\" do que o Botafogo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/knBF_nUbCa_vWS_3oNgNVlNOnlY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ibU6JLsTI0HI-5LJBEG8-xLEnoU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/04\/moajef.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/08\/mogi-mirim-corre-contra-o-tempo-para-recuperar-lesionados-visando-serie-b.html","titulo":"Mogi Mirim corre contra o tempo para recuperar lesionados visando S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mBrhVuGP-m0HP0I8kkE4_qiHDeM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OKCjBAPeMluC_9TM2gNrr2QDfaE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/12\/romildo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/08\/rivaldo-cogita-filiacao-partido-para-concorrer-prefeitura-de-mogi-mirim.html","titulo":"Rivaldo cogita filia\u00e7\u00e3o a partido para concorrer \u00e0 Prefeitura de Mogi Mirim","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sKm4vWlJ-DSbKQbhTJWWKFaDlRw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jctAqMK23YwJvPpPvaW--O5wSck=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/16\/rivaldo_facebook_tratada.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/08\/expulsao-de-fabio-sanches-impede-que-mogi-tenha-dupla-de-zaga-titular.html","titulo":"Expuls\u00e3o de F\u00e1bio Sanches impede que Mogi tenha dupla de zaga titular","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5NesZTuI_euejNIX2rrnowT9Pyc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LTIY80LA6pWgztrVDCFnghX-NY8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/10\/16\/dsc_0473.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/08\/atacante-do-mogi-aprova-empate-contra-o-paysandu-bom-negocio.html","titulo":"Atacante do Mogi aprova empate contra o Paysandu: \"Bom neg\u00f3cio\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4G3rwQxJJEjkCmbBuN7nZhvlJfE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2U2Eg2TFNSWeSVuclScQQq-c9dQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/31\/paysandu_x_mogi_02.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pa\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/paysandu-pressiona-mas-mogi-mirim-segura-empate-no-olimpico-do-para.html","titulo":"Paysandu pressiona, mas Mogi Mirim segura empate no Ol\u00edmpico do Par\u00e1","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kEC3ZAu535Ia6-ySnqXrkeXwFyw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gaNqYckrsgouudPBvRytpKypo0g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/31\/paysandu_x_mogi_01.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pa\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/desfalcados-paysandu-e-mogi-mirim-se-enfrentam-no-olimpico-do-para.html","titulo":"Desfalcados, Paysandu e Mogi Mirim se enfrentam no Ol\u00edmpico do Par\u00e1","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b-u9FSXrtKEL_6kv7iNRCmp2JTM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Z2qFN1EnC5rWKMnP8B0bM4K2NhA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/28\/paysandu_x_america-mg.avi.still001.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/07\/guedes-cita-superacao-do-mogi-com-um-menos-para-minimizar-derrota.html","titulo":"Guedes cita supera\u00e7\u00e3o do Mogi com um a menos para minimizar derrota","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NlNGoxm4dq3sVSx11l5LEo3nwoc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MvBo9K1PPlhikPr8jg6mCGHd6Rg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/01\/sergioguedes020.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/07\/expulsao-bizarra-e-retorno-de-dupla-titular-garantem-mudancas-no-mogi.html","titulo":"Expuls\u00e3o bizarra e retorno de dupla titular garantem mudan\u00e7as no Mogi","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O4-dmfFnAaW1qyNbwJHu4_5XXdA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yVCfVFSb_6Liwtar_eoCaGEGMjk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/12\/19\/serginho001.jpg"}]);