globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Uma mulher de 73 anos morreu na Avenida Marechal Tito; motorista teve mal s\u00fabito ao volante.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CmnsCQpXmBuyaac-dh3YCn5zCHo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eZ4XaRB1mtGOJuX8ZAuvZgTqZZE=\/0x293:1700x1001\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/05\/acidentemarechaltito3_20150805170323.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/camera-registra-carro-desgovernado-que-atropelou-pedestres-em-sp.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mera registra carro desgovernado que atropelou oito"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MLlzeOSXrdurYhJgxrqy35Nvb9Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/04QrR-Ix1vEFizK1isvMzoD_TIs=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/05\/arma.jpg","chapeu":"tentativa de assalto a PM","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/tentativa-de-assalto-policial-deixa-morto-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Homem morre com bala perdida no Centro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"EXTORS\u00c3O E PROPINA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/justica-aceita-denuncia-contra-auditor-fiscal-da-mafia-do-iss-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a aceita den\u00fancia contra auditor suspeito de integrar m\u00e1fia do ISS"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NQaxUSp89nmYCzNLYXZ4nGVNx98=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/79-w7f7mWi6RMxCMcvZHpjqUftk=\/70x0:550x359\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/10\/12\/eduardo_campos.jpg","chapeu":"Eduardo Campos ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/em-carta-viuva-de-piloto-de-eduardo-campos-diz-que-houve-falha-em-aviao.html","estilo":"","titulo":"Vi\u00fava de piloto diz que houve falha em avi\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m39qBjFk3-BKSoc1jLCgTKnRux8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6mvzfgeat1NhH81h-SzVIDTh8Vg=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/13\/pazul.jpg","chapeu":"EDUCA\u00c7\u00c3O","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/educacao\/enem\/2014\/enem-2014-medias-por-escola\/s%C3%A3o-paulo\/","estilo":"","titulo":"Veja notas do Enem 2014 por escola em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/colegio-com-maior-media-do-enem-2014-e-escola-dentro-da-escola.html","estilo":"","titulo":"Col\u00e9gio com maior m\u00e9dia no \nexame \u00e9 'escola dentro da escola'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/escola-com-pior-media-no-enem-de-sp-teve-computadores-furtados.html","estilo":"","titulo":"Escola com pior m\u00e9dia no Enem \nde SP teve computadores furtados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZhaUpqxEwWtfVjbzBvkWUilsxYo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/E51WWhDy-aWTrtzHb1nnam4lo1Y=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/05\/pentagono.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/escola-top-em-redacao-do-enem-em-sp-submete-textos-correcao-cega.html","estilo":"","titulo":"Escola em Perdizes\n\u00e9 'top' em reda\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LLlVvkfBgXViPuXq-Wu2VScpvIA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QoPenzwi6SNo9j_63l6Qt8nS1DA=\/37x26:547x409\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/05\/tela.jpg","chapeu":"ESCOLA TEMPOR\u00c1RIA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/maes-reclamam-de-falta-de-seguranca-em-escola-temporaria-apos-interdicao.html","estilo":"","titulo":"M\u00e3es reclamam de\nfalta de seguran\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"indeniza\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/hospital-sao-luiz-e-condenado-pagar-r-78-mil-paciente-por-abuso.html","estilo":"","titulo":"Hospital S\u00e3o Luiz \u00e9 condenado a \npagar R$ 78 mil a paciente por abuso"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"'sou um bom policial'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pm-que-matou-passageiro-em-onibus-alega-que-o-confundiu-com-assaltante.html","estilo":"","titulo":"Policial que matou passageiro \nem \u00f4nibus diz que o confundiu"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FuSuiNTq3_qZV29dqsCqeX3m5m0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kLyKmX2668KRizP9pPpBJjMNn_I=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/05\/face1.jpg","chapeu":"por discrimina\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/casa-noturna-villa-mix-e-investigada-pelo-mp-por-discriminacao.html","estilo":"","titulo":"Casa noturna Villa Mix \u00e9 investigada pelo MP "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"jordi flores","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/tres-meses-apos-morte-do-estudante-jordi-flores-medo-persiste-na-regiao.html","estilo":"","titulo":"Tr\u00eas meses ap\u00f3s morte de estudante, medo persiste perto de faculdade"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"DEZ ANOS PARA CUMPRIR","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/alckmin-envia-assembleia-plano-estadual-de-educacao-com-23-metas.html","estilo":"","titulo":"Alckmin envia \u00e0 Assembleia Plano Estadual de Educa\u00e7\u00e3o com 23 metas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5bm-AyQAy6q0_tLifwmQxh3J4-k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jjg_y2WIEBy00c2IKy8PLoTKnW0=\/0x0:1763x1324\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/21\/age20150720087_1.jpg","chapeu":"CANTAREIRA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/nivel-do-sistema-cantareira-cai-pela-quarta-vez-seguida.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel cai pela quarta vez seguida"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"na capital","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/comite-das-olimpiadas-de-2016-abre-centro-para-formar-voluntarios-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Comit\u00ea das Olimp\u00edadas de 2016 abre centro para formar volunt\u00e1rios em SP"}]);