globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2015\/06\/nos-ultimos-tres-jogos-braga-marcou-mais-gols-do-que-em-todo-paulistao.html","titulo":"Nos \u00faltimos tr\u00eas jogos, Braga marcou mais gols do que em todo Paulist\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/k7wtg6QhItwNks58CyXL5EQ0-OI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PIRQBeiDRg1NarSFv-C9BTlvi7s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/02\/gol_do_braga_img_2397.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2015\/06\/sao-jose-e-bragantino-se-enfrentam-em-jogo-treino-nesta-terca-em-atibaia.html","titulo":"S\u00e3o Jos\u00e9 e Bragantino se enfrentam em jogo-treino nesta ter\u00e7a, em Atibaia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IyM19f5duHf37cVxFbdMthtCS6g=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tSVuC5k3G9kh0-f1dtumlrXNwA8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/22\/dsc_1484_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/06\/parceria-com-bragantino-leva-atacante-de-18-anos-para-base-do-corinthians.html","titulo":"Parceria com Bragantino leva atacante de 18 anos para a base do Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Bna8sRmmIDCyu4TtPmL2R5KLg44=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GZCEL730pWOTbqn1GBWnNf3fqIw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/21\/jv2.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/bragantino-vence-oeste-e-conquista-terceira-vitoria-consecutiva-na-serie-b.html","titulo":"Bragantino vence Oeste e conquista a terceira vit\u00f3ria consecutiva na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fGbM3EpXemCMGNqDcd_2e2xdQcE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mAuu9S-DTGGeiIiRDFl4x6a48xw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/20\/braga_x_oeste.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/por-distancia-do-z-4-bragantino-e-oeste-medem-forcas-pela-serie-b.html","titulo":"Por dist\u00e2ncia do Z-4, Bragantino e Oeste medem for\u00e7as pela S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O02btV19ICOzre3NDXmX_Ba_2-M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4dInLpw_HKtu_X132CsTeYRa9E8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/23\/dsc_0730.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/06\/gremio-x-palmeiras-e-copa-america-2015-sao-destaques-no-sabado-do-sportv.html","titulo":"Gr\u00eamio x Palmeiras e Copa Am\u00e9rica s\u00e3o destaques no s\u00e1bado do SporTV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FVgRaSlVNXOuZsmq49Jq1s-Upxg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UbLTqg94OU_PeJNwUSrnuqg8a1c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/16\/17816874444_48bb3ccefe_k.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2015\/06\/pronto-para-estrear-no-braga-sandro-silva-quer-recuperar-tempo-perdido.html","titulo":"Pronto para estrear no Braga, Sandro Silva quer recuperar \"tempo perdido\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/drghIhirQShCl1dpIW0B_Tis8mo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gDe9dTDdY6UAwF5ig6s8LdsGDf4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/16\/sandro3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2015\/06\/loss-comemora-reacao-mas-prega-pes-no-chao-so-20-da-serie-b.html","titulo":"Loss comemora rea\u00e7\u00e3o, mas prega p\u00e9s no ch\u00e3o: \"S\u00f3 20% da S\u00e9rie B\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zbbk8IM1wGayHUYDtQ7dtrlp9xg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sCmZW2qziuxhDUHkZleEowFdvRY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/16\/osmar2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2015\/06\/jobinho-espera-manter-fase-artilheira-na-serie-b-no-reencontro-com-oeste.html","titulo":"Jobinho espera manter fase artilheira na S\u00e9rie B no reencontro com Oeste","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WC6qYS0__DGhgAFunHUp-89xoKc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SjKOQV_PPqktiNWArcpUAhjIXAE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/16\/jobinho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/com-weldinho-oeste-se-prepara-em-itapolis-para-enfrenar-o-bragantino.html","titulo":"Com Weldinho, Oeste se prepara em It\u00e1polis para enfrentar o Bragantino ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RXaxq_mdXdSW_vRfvbNFKTCgCro=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Xyh-wld2et5F2kBQ30yK-P9y2Xw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/15\/weldinho_2.jpg"}]);