globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Auditor fiscal Jos\u00e9 Rodrigo de Freitas \u00e9 suspeito de enriquecimento il\u00edcito em S\u00e3o Paulo, segundo MP.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/justica-bloqueia-bens-de-auditor-fiscal-suspeito-de-integrar-mafia-do-iss_.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a bloqueia bens de suspeito de integrar m\u00e1fia do ISS "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Noz7s7b5zd-JilzX0Vdz8d8VsB8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/egDbwMGos0KSmDh39aPtTDbRCUc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/22\/palavra_cantada.jpg","chapeu":"evento em 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/prefeitura-de-sp-diz-que-estuda-fazer-viradinha-na-periferia-no-proximo-ano.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura estuda fazer Viradinha na periferia "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-58YmCBDWrEiRgRZ3ooQS0bl9xM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y-0pyKm21AZkenuBNhPZt_SSmyo=\/33x180:1669x862\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/21\/jprestes.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/veja-o-que-deu-certo-e-o-que-nao-funcionou-na-virada-cultural-2015.html","estilo":"","titulo":"Veja o que deu certo e o que n\u00e3o na Virada"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/fotos\/2015\/06\/fotos-virada-cultural-de-sao-paulo-2015.html","estilo":"","titulo":"FOTOS: Virada Cultural 2015 em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pUg2uMZ0bBBNjBOYCN7rhkiug8w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JqOW4kwmYFpjKvRZGLP37fj05uY=\/109x0:1619x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/22\/universitaria.jpg","chapeu":"centro de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/estudante-confessa-ter-atropelado-gari-que-morreu-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Estudante confessa\nter atropelado gari "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/medicos-residentes-do-hospital-sao-paulo-decidem-entrar-em-greve.html","estilo":"","titulo":"M\u00e9dicos residentes do Hospital \nS\u00e3o Paulo decidem entrar em greve"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"VEJA CALEND\u00c1RIO de audi\u00eancias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/lei-de-zoneamento-comeca-ser-discutida-na-camara-municipal.html","estilo":"","titulo":"Lei de Zoneamento come\u00e7a a ser discutida na C\u00e2mara Municipal"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4270045.jpg","chapeu":"servi\u00e7o funer\u00e1rio p\u00fablico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/atravessadores-cobram-mais-caro-por-servico-funerario-publico-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Atravessadores em \nSP cobram mais caro "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MzA8DW2IejfgATgE6uohfoDkU20=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Rvo3HOimOl3eUxbCHT1LhDkMyuw=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/22\/wiskey.jpg","chapeu":"medo de passear","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/grupo-rouba-caes-de-raca-em-sp-suspeita-e-de-que-sejam-vendidos.html","estilo":"","titulo":"C\u00e3es de ra\u00e7a s\u00e3o roubados em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mCnRIG7cY-5-AwcnXNJ2q5LidTg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XNuZcKvdSUw_5Bb9WiokjsoUbvM=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/22\/menin_1.jpg","chapeu":"De malas prontas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/noticia\/2015\/06\/de-malas-prontas-menino-de-marilia-que-recebeu-coracao-aguarda-alta.html","estilo":"","titulo":"Menino que recebeu cora\u00e7\u00e3o aguarda alta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_5Xg_YxFNjHlazf5G_PDqfKnQw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cZ6blggjpqXy4gn0I2T1mb5GO6A=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/14\/cantareira.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/nivel-do-cantareira-e-de-outros-tres-sistemas-cai-nesta-segunda-feira.html","estilo":"","titulo":"Cantareira e outros\ntr\u00eas sistemas caem"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ve\u00edculos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/detran-de-sao-paulo-leiloa-motos-apreendidas.html","estilo":"","titulo":"Detran de S\u00e3o Paulo leiloa motos apreendidas; veja como fazer lances"}]);