globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Levantamento do governo paulista diz que \nn\u00famero de v\u00edtimas passou de 46 para 23.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/I49wJIC2lPYzAQrNGDFSNPb10oM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2fIq8R_VsXZgBcDG-i-Y70E9zck=\/0x186:2000x1020\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/04\/bpp20150904146_1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/mortes-no-transito-de-sp-caem-pela-metade-no-mes-de-setembro-diz-ssp.html","estilo":"","titulo":"Mortes no tr\u00e2nsito de SP caem 50% em setembro, diz SSP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o das estradas de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/W8kIxA6zjfy-4MtrdJOSpXlNl8w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6GX0HcKgLhW0V0hTFyGcWJo5d1w=\/111x0:1532x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/30\/sp-crise_hidrica_nilton_cardin_estadao_conteudo_1.jpg","chapeu":"sistema cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/nivel-do-sistema-cantareira-registra-quinta-alta-seguida-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Manancial registra quinta alta seguida "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"vestibular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2015\/11\/unicamp-aplica-neste-domingo-1-fase-do-vestibular-2016-veja-locais.html","estilo":"","titulo":"Unicamp aplica neste domingo prova da primeira fase do vestibular 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L1_SXmMHYzTC_wZ9yLe4AID922I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9yu8rqzWtt8hIV_ttAOn1PAKxqk=\/0x0:2286x1716\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/12\/age20151112338.jpg","chapeu":"reorganiza\u00e7\u00e3o escolar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sobe-para-74-o-numero-de-escolas-ocupadas-diz-governo-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Sobe para 74 o n\u00ba de escolas ocupadas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/suspeito-de-assalto-e-baleado-apos-perseguicao-policial-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Suspeito de assalto \u00e9 baleado ap\u00f3s persegui\u00e7\u00e3o policial em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TJfdIF_VNfFuW7Z_f3sV_8BksnU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hNnHBmcz1-twYHWb1dsgjxnO9u4=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/72\/48\/4624872","chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/camera-flagra-execucao-de-homem-com-pacotes-de-dinheiro-em-carro.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra morte  em carro com dinheiro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e5jg6hnVktAOuUbRsCJlakUMHJ4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6HUT-GlMbqBYTlLoB4389EMoA2s=\/577x142:1323x701\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/bras_2.jpg","chapeu":"onda de assaltos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/apos-onda-de-assaltos-comerciantes-do-bras-reforcam-seguranca.html","estilo":"","titulo":"Lojistas do Br\u00e1s refor\u00e7am a seguran\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Zie1BjJtXo1P1jilPqeAqNZTFY4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/b_M5tESYoqmMIjIS_AHUD93P-eM=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/21\/furtobras.jpg","chapeu":"continua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/criminosas-furtam-consumidores-na-regiao-do-bras-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Criminosas furtam no  Br\u00e1s neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Is6iNBgWNXzQb6JCx3eK57Qu5zg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3dm3trqcVn2RBptgNowrDCVO0dA=\/0x0:550x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/19\/papainoel_fabio_tito-g1-34.jpg","chapeu":"mercado em baixa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/desempregados-tentam-salvar-o-ano-trabalhando-pela-1-vez-de-papai-noel.html","estilo":"","titulo":"Desempregados tentam ser papai noel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dYAYoGPoSUBM-smUndl8ISaow9o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JCEGeLlEwObE9OCrryr6yOS9i3M=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/21\/carro-ponto-de-onibus.jpg","chapeu":"jaguar\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/motorista-perde-o-controle-e-atropela-tres-em-ponto-de-onibus-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Motorista atropela tr\u00eas em ponto de \u00f4nibus "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZkMK7tMnEluwxS8RV7ekEGA0eEQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/an4f-bqpBkkvQMFWeQFw4v1murE=\/140x127:473x377\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/19\/img_0579---bataclan.jpg","chapeu":"Bataclan da Zona Leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/me-ligaram-apos-ataques-em-paris-diz-dono-do-bataclan-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"'Ligaram ap\u00f3s ataque', diz dono de balada"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"foi xingada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/modelo-plus-size-e-ofendida-apos-recusar-proposta-de-trabalho-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Modelo 'plus size' \u00e9 ofendida ap\u00f3s recusar proposta de trabalho"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b2CRHBSjLaUpZe21hfv71dQR4DI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Pvp50irOCRgpGEKEUTtWBze0mDk=\/156x0:998x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/20\/reboucas.jpg","chapeu":"sabe quem foi andr\u00e9 rebou\u00e7as?","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/campanha-homenageia-negros-que-dao-nome-ruas-e-avenidas-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Placas fazem homenagem a negros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_NEaubH_TaO8hfCRHwsgZ5qK-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PGkBgh7xluEef7erslplVEHBlNI=\/175x0:1172x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/12227270_10201209261870800_285826020_o.jpg","chapeu":"sptv quer saber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/imGfeUn_Z9M73whHP4kc2II5Z7Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1gOUAyE90mYaSjn1_L2oKz-JdCU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/19\/frame1.jpg","chapeu":"entre cortes e debates","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/salao-de-beleza-reune-mulheres-para-discutir-questoes-raciais-e-de-genero.html","estilo":"","titulo":"Sal\u00e3o de beleza discute quest\u00e3o racial"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vaWGyo4LuwJsJHt1t9oEPhnvYpQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ze-pelZLzqKgLkKTOmpkOE2KW00=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/27\/herman1.jpg","chapeu":"escolas estaduais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/reorganizacao-esta-em-pe-nao-tem-cessar-diz-secretario-da-educacao.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio diz que 'reorganiza\u00e7\u00e3o' segue"}]);