globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/nao-e-um-bicho-de-sete-cabecas-diz-leandro-silva-apos-derrota-do-braga.html","titulo":"\"N\u00e3o \u00e9 um bicho de sete cabe\u00e7as\", diz Leandro Silva ap\u00f3s derrota do Braga","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BD-pyOMcqQMa_xwp0TqQrb4jMzs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hAecqdbmREmtn7dRnDD3bDlVqLM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/06\/leandro_silva.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/nao-podemos-nos-abater-afirma-jobinho-apos-derrota-do-bragantino.html","titulo":"\"N\u00e3o podemos nos abater\", afirma Jobinho ap\u00f3s derrota do Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TgeCvFYbhRsFtBrSR23qsCmGtE4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1VnENQSz3vctKlSvTAxhO0QA3Qg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/jobinho3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/boa-esporte-vence-1-em-casa-deixa-z-4-e-acaba-com-serie-positiva-do-braga.html","titulo":"Boa Esporte vence 1\u00aa em casa, deixa Z-4 e acaba com s\u00e9rie positiva do Braga","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AuU6mF4E6hmAHf3rHI2wWAPKQ48=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9HbZVMUba2bJhrt5ocqWGriDdlc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/27\/bragantino.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/buscando-recuperacao-boa-esporte-recebe-o-bragantino-em-varginha-mg.html","titulo":"Buscando recupera\u00e7\u00e3o, Boa Esporte recebe o Bragantino em Varginha, MG","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qlEIDXHQpL3QILHq_vPNW5PxD3M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yfu-zqAmnv1S29FckaefmNXVliA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/26\/dsc_0093.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/artilheiro-da-serie-b-jobinho-explica-comemoracao-gol-de-qualquer-jeito.html","titulo":"Artilheiro da S\u00e9rie B, Jobinho explica comemora\u00e7\u00e3o: \"Gol de qualquer jeito\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TgeCvFYbhRsFtBrSR23qsCmGtE4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1VnENQSz3vctKlSvTAxhO0QA3Qg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/jobinho3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/na-base-da-bola\/post\/artilheiro-da-copinha-2015-santiago-estreia-com-gol-no-cruzeiro-sub-20.html","titulo":"Artilheiro da Copinha 2015, Santiago estreia com gol no Cruzeiro sub-20","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3Wpal9X_Ljgsh6eHPF2zGJNo8Ls=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/97NGaYOUVZqdlL01fQnL-Q3jMO8=\/125x100\/smart\/s02.video.glbimg.com\/640x360\/3905533.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/2015\/06\/com-duvidas-moacir-junior-ainda-nao-definiu-time-que-pega-o-bragantino.html","titulo":"Com d\u00favidas, Moacir J\u00fanior ainda n\u00e3o definiu time que pega o Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/atzSlo9NieI_O0CwGYwV5n1Ykrg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/r04WZcfEA0JTxvVf_BufCwn3xmM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/dsc_0467_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/ze-paulo-elogia-concorrente-alan-mineiro-e-torce-por-chance-no-braga.html","titulo":"Z\u00e9 Paulo elogia \"concorrente\" Alan Mineiro e torce por chance no Braga","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WkJJiCylkMkB5hbF3A8QccCZvQc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ldq1EW5WWcyM-00iXOyt3WoK2Mo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/23\/ze_paulo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/apos-tres-vitorias-osmar-loss-mira-pontuar-fora-de-casa-contra-o-boa.html","titulo":"Ap\u00f3s tr\u00eas vit\u00f3rias, Osmar Loss mira pontuar fora de casa contra o Boa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/D6yHWq2kFdWs-ee-GrHiFLpSQME=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/62HasTMJzLqA-Jp_D6VCwjIdQ9Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/20\/loss8.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/2015\/06\/destaques-chapinha-e-bruno-felipe-devem-comandar-o-ataque-do-boa.html","titulo":"Destaques, Chapinha e Bruno Felipe devem comandar o ataque do Boa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mYL-hGZQQ3cx7XeBxBwXww1PCOU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dlevtf3NDIvATGgcI25IuDGpSFI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/24\/still0624_00001.jpg"}]);