globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Projeto ainda precisa passar por uma 2\u00aa vota\u00e7\u00e3o e san\u00e7\u00e3o do prefeito; taxistas fizeram manifesta\u00e7\u00e3o.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7xirq6tw5Au5wDMEg74ifnb58Vk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mpX7IK8eou3yy6H3WR1dPXQkp-0=\/0x696:3000x1947\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/taxistas.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/camara-de-sp-aprova-projeto-que-proibe-aplicativo-uber.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara de SP aprova projeto que veta aplicativo Uber"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"segunda vota\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/camara-de-sp-aprova-lei-que-eleva-numero-de-assessores-por-vereador.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara de SP aprova lei que eleva n\u00famero de assessores por vereador"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4289231.jpg","chapeu":"Hospital S\u00e3o Paulo ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/psicologos-e-enfermeiros-do-hospital-sao-paulo-fazem-paralisacao.html","estilo":"","titulo":"Enfermeiros e outras\ncategorias paralisam"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/baGTCuiviSTlN6fdX-_GwtOg7nY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4dr5FbxCfwbn7Ne0S1Rk9UPJ9U4=\/0x100:300x325\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/29\/foto-1.jpg","chapeu":"esquartejamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/acusadas-de-esquartejar-motorista-sao-fotografadas-nuas-pela-policia.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia tira fotos de acusadas nuas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JgRbaX7tVdarwmJm5o6N2F7vfGs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EYljMMzP_U6hJOMPQGoKxjDY7Ss=\/0x0:1700x707\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/02-agua-crise-sao-paulo_nilton-cardin_estadao-conteudo_age20150628017.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/cantareira-tem-menos-chuvas-que-o-previsto-pelo-3-mes-seguido.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem menos chuvas pelo 3\u00ba m\u00eas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ECzyCPP3zcmQXjNyQ6dzo4UD1Lc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jkBVF8A8AIrFKQjYOfE6l1ulVDk=\/0x0:880x660\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/20\/alckmin.jpg","chapeu":"balan\u00e7o do semestre","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/as-promessas-de-alckmin\/","estilo":"","titulo":"Veja o que Alckmin cumpriu e o que n\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"a partir de s\u00e1bado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/seu-dinheiro\/noticia\/2015\/06\/aneel-aprova-aumento-de-ate-1704-nas-tarifas-da-eletropaulo.html","estilo":"","titulo":"Aneel aprova aumento de at\u00e9 \n17,04% nas tarifas da Eletropaulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4289265.jpg","chapeu":"baleada por PM","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/filhos-participam-de-reconstituicao-da-morte-de-mulher-baleada-por-pm.html","estilo":"","titulo":"Filhos reconstituem morte de mulher em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"procurado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/policia-detem-suspeito-que-teve-prisao-decretada-25-vezes-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia det\u00e9m suspeito que teve\npris\u00e3o decretada 25 vezes em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pjhUwuDfAjv3SvtcmvTuEWjsy0w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7-OICUKPmteV7GVeA1O8Ze3RENk=\/297x0:1738x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/19\/quintuplos.jpeg","chapeu":"nascidos em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/dois-dos-quintuplos-nascidos-em-sp-recebem-alta-da-uti.html","estilo":"","titulo":"Dois dos qu\u00edntuplos recebem alta da UTI"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nvoxWIf0L-yNSi0OVTiinh_50pY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q0PdOIHLeugD1T7xP4gN4xU_4vk=\/218x104:675x447\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/02\/14\/maeeloa_1.jpg","chapeu":"Sequestro em 2008","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/justica-nega-indenizacao-mae-de-eloa-por-acao-da-pm-em-sequestro.html","estilo":"","titulo":"Negada indeniza\u00e7\u00e3o \u00e0\nm\u00e3e de Elo\u00e1 Pimentel"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"m\u00fasica cl\u00e1ssica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/theatro-municipal-tera-programacao-em-terminais-e-escolas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Theatro Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o\nem terminais e escolas em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"estreia nesta quarta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/geracao-selfie\/noticia\/2015\/06\/geracao-selfie-no-sptv-vai-mostrar-o-que-rola-nas-ferias-de-adolescentes.html","estilo":"","titulo":"Gera\u00e7\u00e3o Selfie no SPTV vai mostrar\no que rola nas f\u00e9rias de adolescentes"}]);