jQuery17109235328784217509_1435714664131([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/jornal-hoje\/v\/assista-ao-clip-com-musica-nunca-lancada-por-cristiano-araujo\/4288366\/","hits":{"lastDay":584780,"lastHour":128641,"lastWeek":584780},"description":"M\u00fasica usando apenas piano destaca a voz do cantor sertanejo.\r\nGrava\u00e7\u00e3o foi feita ap\u00f3s convite de diretor do Hospital do C\u00e2ncer de Barretos, no interior de S\u00e3o Paulo.","title":"Assista ao clip com m\u00fasica nunca lan\u00e7ada por Cristiano Ara\u00fajo","duration":"04:03","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4288366.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4288366.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4288366.jpg"},"id":4288366,"channel":"Jornal Hoje","publishedAt":"30\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/video-show\/v\/zeca-camargo-se-desculpa-com-fas-de-cristiano-araujo\/4285966\/","hits":{"lastDay":255814,"lastHour":14515,"lastWeek":434008},"description":"Apresentador se manifesta sobre repercuss\u00e3o dos seus coment\u00e1rios a respeito da morte do cantor","title":"Zeca Camargo se desculpa com f\u00e3s de Cristiano Ara\u00fajo","duration":"00:33","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4285966.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4285966.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4285966.jpg"},"id":4285966,"channel":"V\u00eddeo Show","publishedAt":"29\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/globonews\/jornal-das-dez\/v\/cristiano-araujo-arrastava-multidoes-pelo-interior-do-pais\/4283896\/","hits":{"lastDay":226611,"lastHour":16473,"lastWeek":939756},"description":"Nessa semana, o Brasil se viu diante da como\u00e7\u00e3o causada pela morte do cantor Cristiano Ara\u00fajo.","title":"Cristiano Ara\u00fajo arrastava multid\u00f5es pelo interior do pa\u00eds","duration":"04:10","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4283896.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4283896.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4283896.jpg"},"id":4283896,"channel":"Jornal das Dez","publishedAt":"27\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/malhacao-2014\/v\/teaser-de-malhacao-lobao-reencontra-nat-no-hospital\/4286502\/","hits":{"lastDay":178125,"lastHour":5451,"lastWeek":193759},"description":"Assista \u00e0 pr\u00e9via desta ter\u00e7a-feira, 30\/06","title":"Teaser de Malha\u00e7\u00e3o: Lob\u00e3o reencontra Nat no hospital","duration":"01:32","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4286502.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4286502.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4286502.jpg"},"id":4286502,"channel":"Malha\u00e7\u00e3o 2014","publishedAt":"30\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/os-gols-de-chile-2-x-1-peru-pela-semifinal-da-copa-america-2015\/4287092\/","hits":{"lastDay":130886,"lastHour":3472,"lastWeek":134130},"description":"Vargas faz dois gols, assumir artilharia e leva chilenos para a final.","title":"Os gols de Chile 2 x 1 Peru pela semifinal da Copa Am\u00e9rica 2015","duration":"03:18","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4287092.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4287092.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4287092.jpg"},"id":4287092,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"29\/06\/2015"}]);