globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Sistema est\u00e1 com -3% de capacidade para sair do volume morto ap\u00f3s chuvas de s\u00e1bado.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/luIHlcjxv8VV0_CQRxzuCCVdqn8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yVvVCljJyE3jT0b7-e2xnGzlynA=\/0x97:1700x805\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/02-agua-crise-sao-paulo_nilton-cardin_estadao-conteudo_age20150628017.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sistema-cantareira-tem-nova-alta-neste-domingo-diz-sabesp.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe e fica perto de sair do volume morto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R3HNsGhfJOwsMzp74iyIye4d5Vc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/f4U07DfilHDDwEKzahTQG0MVfAs=\/144x0:1565x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/20\/natal001.jpg","chapeu":"Natal chegando","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/ultimo-domingo-antes-do-natal-em-sp-tem-parada-de-noel-e-comercio-lotado.html","estilo":"","titulo":"Domingo tem parada e com\u00e9rcio lotado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WcCiz1tIhlkFXAtE4zLXvOUUDHc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6IONpv-3PItXCMmwNIxXMBZJH20=\/395x55:1218x672\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/19\/bolani02.jpg","chapeu":"Carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/12\/nova-rainha-do-carnaval-de-sp-sera-um-robo-com-samba-no-pe-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Nova rainha ser\u00e1 'rob\u00f4 com samba no p\u00e9'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qIZzmeYvuC070WxDsF7y6HripRU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0I5-2TGamIyl1bfN7qaS8Pr-idg=\/224x14:499x220\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/21\/img_14866.jpg","chapeu":"saudades","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/12\/acolhimento-e-saudade-marcam-rotina-de-alunos-estrangeiros-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Conhe\u00e7a a rotina dos alunos estrangeiros "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"DER","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/der-abre-licitacao-para-novos-radares-dedo-duro-nas-estradas-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Licita\u00e7\u00e3o de radar 'dedo-duro' \u00e9 aberta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"shopping boa vista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/crianca-cai-do-terceiro-andar-dentro-de-shopping-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Crian\u00e7a cai do terceiro andar \nde shopping na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/f64pQnNqoHKxrMjsJwI8xJrcEj0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xWnebIegTKh4aB9tNmR-iQgH2pI=\/0x311:1700x877\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/18\/monotrilho-9.jpg","chapeu":"zona sul de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/area-de-monotrilho-em-sp-vira-ponto-de-uso-de-drogas-e-deposito-de-lixo.html","estilo":"","titulo":"\u00c1rea de obra de monotrilho vira 'lix\u00e3o'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pre\u00e7os","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/projeto-de-lei-quer-fracionar-cobranca-de-estacionamentos-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Projeto de lei quer fracionar \ncobran\u00e7a de estacionamentos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/a1Y4PSHdVo0qvawAKlpBSQod7LQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-B6JqEBAsWGlwuenreQmBFlBq5g=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/60\/69\/4686960","chapeu":"Crime na CPTM","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/video-mostra-falsas-bombas-sendo-deixadas-em-estacoes-de-trem-em-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra grupo com falsas bombas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YTiGHSBfvyGEZg8mLQKBFa2dlLE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YGNxYXlzr5Brr2WhFi_bBp1YC2o=\/132x0:1706x1181\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/03\/31\/ana_canas_.jpg","chapeu":"ana ca\u00f1as","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/ana-canas-e-uma-das-atracoes-para-domingo-de-graca-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja dicas para o domingo de gra\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"s\u00e3o carlos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-carlos-regiao\/noticia\/2015\/12\/estudantes-da-usp-criam-aplicativo-para-entrega-de-remedios-com-drone.html","estilo":"","titulo":"Estudantes da USP criam aplicativo para entrega de rem\u00e9dios com drone"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Da8tq8i1rOBVlFL9KWjf3nH4UPo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nj_fkgrRiZBdnxDlZnWPXtVbeLo=\/141x0:1562x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/19\/viadutoantartca.jpg","chapeu":"Viaduto Ant\u00e1rtica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/ciclistas-aproveitam-trecho-pronto-na-ciclovia-no-viaduto-antartica-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Ciclistas aproveitam trecho de ciclovia "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G_OId36AQGKa1gLiD1qLAVmFGoM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/o4Hm6FDMdCWxCV5SWZUcN1loAig=\/167x51:386x215\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/12\/medico_usp.jpg","chapeu":"com pedrada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/preso-suspeito-de-ter-participado-de-morte-de-medico-na-usp.html","estilo":"","titulo":"Preso suspeito de matar m\u00e9dico na USP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"gastos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/assembleia-de-sp-aprova-orcamento-de-r-2072-bilhoes-para-2016.html","estilo":"","titulo":"Assembleia de SP aprova Or\u00e7amento\nde R$ 207,2 bilh\u00f5es para pr\u00f3ximo ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OJgRXWdXZIh_Nqgl7wJA9pFgfUk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kqdBMrUcEpe075WHykeX_pRO55w=\/0x34:300x259\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/05\/suzane.jpg","chapeu":"durante o natal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2015\/12\/justica-nega-saida-temporaria-suzane-von-richthofen-no-natal.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a nega sa\u00edda\ntempor\u00e1ria a Suzane "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B-mOdPUL1shPvmNERBK3kzJcz8g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tJO0aZOlXPyiXc5B2OH3MRFFLwg=\/0x0:561x420\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/30\/cata_bagulho.jpg","chapeu":"opera\u00e7\u00e3o de limpeza","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/veja-quando-o-caminhao-da-operacao-cata-bagulho-vai-passar-na-sua-regiao.html","estilo":"","titulo":"Veja quando passa o Cata-Bagulho"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uuwzuU8pZXHtT8UGfrWM0gtKBoE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SKtm3L5g0047ZwpAH2b8X5vrsTU=\/0x0:691x519\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/image006_qeIO2Ek.jpg","chapeu":"natal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/shoppings-tem-horario-especial-nos-proximos-dias-para-compras-de-natal.html","estilo":"","titulo":"Shoppings de SP \nt\u00eam hor\u00e1rio especial"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);