globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Ag\u00eancia reguladora entendeu que houve demora\nno conserto ap\u00f3s chuvas ao longo do ano passado.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/arsesp-multa-eletropaulo-em-r-358-milhoes-por-falhas-em-2014.html","estilo":"","titulo":"Eletropaulo recebe multa de R$ 35,8 mi por falhas em 2014"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qjuFF63ZM5JNk8f9Tw2soYf7fKc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rQYXHvTBXXPaYfAu-0RGkmhNLvI=\/119x0:579x345\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/18\/rota.jpg","chapeu":"elite da pm","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/governo-de-sp-troca-comando-da-rota-elite-da-policia-militar.html","estilo":"","titulo":"Governo de SP troca\ncomando da Rota"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/em-2015-571-foram-mortas-em-operacoes-policiais-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Em 2015, 571 pessoas foram mortas\nem opera\u00e7\u00f5es policiais em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Idm6L9l8PvqebhWMw0ErFqcmPH8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tb21s17sX76qv7Tp4PSzxmrhsSE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/21\/carap2.jpg","chapeu":"Carapicu\u00edba","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/imagens-mostram-carro-de-suspeitos-de-chacina-em-carapicuiba.html","estilo":"","titulo":"Imagens mostram\n tiros de chacina "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OLNG5CGgt4W8zyPrd5ObSCGXuog=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_5ERuW88ur54bu97UEzeBOKI098=\/172x69:1054x730\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/30\/troca-bebe2.jpg","chapeu":"troca de beb\u00eas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/maternidade-em-sp-e-condenada-pagar-r-60-mil-por-troca-de-bebes.html","estilo":"","titulo":"Maternidade ter\u00e1 que pagar R$ 60 mil em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8DIum7sas48zR1vpxpH-27NYy7U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5mE8GHAIF0-hSCDQMfHhjgXDE2k=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/18\/talal2.jpg","chapeu":"ganhando a vida","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/refugiados-ganham-vida-vendendo-comida-siria-em-sp-veja-onde-provar.html","estilo":"","titulo":"Refugiados vendem comida s\u00edria em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"veja lista de audi\u00eancias p\u00fablicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/moradores-concordam-em-fechar-paulista-sumare-e-outras-vias-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Moradores aprovam fechar Paulista, Sumar\u00e9 e outras vias aos domingos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q9eEwMuln7otdyWMEMMZuBEgyMo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rh2dm2vuA7N9wLBm2lfZLusvHns=\/27x0:1448x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/20\/camaro2.jpg","chapeu":"Vila S\u00d4NIA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/motorista-atingida-por-camaro-amarelo-em-sp-esta-em-estado-grave.html","estilo":"","titulo":"V\u00edtima de Camaro\nest\u00e1 em estado grave"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sejj1X03OFxWl3VbnBQUHfdqoK4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XQ7YJU1UCwkqfDFsXfbsCvMpgGk=\/90x98:301x257\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/23\/destaque.jpg","chapeu":"pesquisa com ciclistas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/pesquisa-revela-que-40-dos-ciclistas-em-sp-pedalam-ha-menos-de-um-ano.html","estilo":"","titulo":"40% pedalam h\u00e1\nmenos de um ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4483701.jpg","chapeu":"durante fuga","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/criminosos-em-fuga-atropelam-e-matam-adolescente-na-zona-leste.html","estilo":"","titulo":"Ladr\u00f5es atropelam \ne matam adolescente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/660BjYUOTgbXFYgJ-hiKKa_RoKw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/a4atYIU5q_cI41TDu-x04xa1knY=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/06\/26\/agua-branca2.jpg","chapeu":"a partir de hoje","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/parque-da-agua-branca-fechara-mais-cedo-partir-desta-segunda.html","estilo":"","titulo":"Pq. da \u00c1gua Branca fechar\u00e1 mais cedo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xf9u2yw_B0Dax6FteQ24KKTk29E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J06paiSLHb5ZSTDRrl6AvOeE7EE=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/escola_telhado_-2.jpg","chapeu":"freguesia do \u00f3","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/dois-meses-apos-telhado-desabar-escola-ainda-nao-foi-reformada.html","estilo":"","titulo":"Escola est\u00e1 sem telhado h\u00e1 dois meses"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/homens-explodem-caixas-eletronicos-dentro-de-terminal-de-onibus-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Homens explodem caixas eletr\u00f4nicos dentro de terminal de \u00f4nibus em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xY1r_AwHV75_ZndIlJRpY3Tvygs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CWyidYYXZV7sF7vYFLwwSoEHhQ0=\/47x0:1549x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/tempo-seco-derruba-nivel-do-cantareira-e-dos-demais-reservatorios.html","estilo":"","titulo":"Tempo seco baixa\nn\u00edvel do Cantareira"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Saiba como participar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/carros\/noticia\/2015\/09\/detran-de-sao-paulo-faz-leilao-de-762-carros-apreendidos.html","estilo":"","titulo":"Detran de SP faz leil\u00e3o de 762 carros apreendidos; lances podem ser online "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NLMR6x1DuB7eZePRQbo56JkP1A4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3GM05lOGPwLInPX5j5aLMlIzFc4=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/09\/tenda-de-mudas-do-verdejando-em-suo-miguel.jpg","chapeu":"mande sua mensagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/envie-sua-mensagem-para-o-quadro-verdejando-saiba-como.html","estilo":"","titulo":"Veja como participar\nda s\u00e9rie Verdejando"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"programe-se","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/semana-da-mobilidade-tera-bike-tour-food-bikes-e-arte-em-terminais-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Semana da Mobilidade ter\u00e1 bike \ntour, food bike e teatro em terminais"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "}]);