ApiShows([{"city":"Rio de Janeiro","artist":"Toni Plat\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/musica\/show\/toni-platao-21-09-2015-theatro-net-rio-toni-platao.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6pyq57kqmicAkFhrgjH35QbexwU=\/165x165\/s2.glbimg.com\/kbJ9CbDSBKuNJNHw6TjToY5yWk0=\/0x0:620x458\/620x458\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/11\/toni_platao_divulgacao_site_oficial.jpg","dateLabel":"21 de setembro","state":"RJ","date":1442869200},{"city":"Porto Alegre","artist":"Queen + Adam Lambert","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/musica\/show\/queen--adam-lambert-21-09-2015-gigantinho-queen.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nV0XiuGMd-SpF-0zOZECf_WPBQ8=\/165x165\/s2.glbimg.com\/Q-DWbyKgkXUQWQWhBgLItLQ-z50=\/0x0:620x390\/620x390\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/26\/adamlambertqueen.jpg","dateLabel":"21 de setembro","state":"RS","date":1442869200},{"city":"Rio de Janeiro","artist":"Lui Medeiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/musica\/show\/lui-medeiros-22-09-2015-boulevard-rio-shopping-lui-medeiros.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FmhPeZMdZs67-PugQ4FqBcTspxg=\/165x165\/s2.glbimg.com\/jigmViGNJlBbbarHuoMc8O69v6A=\/0x0:500x451\/500x451\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/17\/lui_medeiros_credito_marcelle_vianna_e_giselle_oliveira.jpg","dateLabel":"22 de setembro","state":"RJ","date":1442948400},{"city":"Goi\u00e2nia","artist":"RPM","url":"http:\/\/g1.globo.com\/go\/goias\/musica\/show\/rpm-22-09-2015-flamboyant-shopping-center-rpm.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fJ4DO4S1nuycGNJOeLblHKPXM_Y=\/165x165\/s2.glbimg.com\/_I3kLJxEs0EygyWO_hOgYwJevI8=\/0x0:900x655\/900x655\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/17\/rpm11.jpg","dateLabel":"22 de setembro","state":"GO","date":1442950200},{"city":"Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es","artist":"Bruno e Marrone","url":"http:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/musica\/show\/bruno-e-marrone-22-09-2015-parque-de-exposicoes-----rde-em-tres-coracoes-bruno--marrone.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FiF_bVxLN83MDEbTdOzAF0sj5Dg=\/165x165\/s2.glbimg.com\/6rQ2yWe5HdSvmq34z58qwmSef98=\/0x0:1052x702\/1052x702\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/16\/bruno__marrone_credito_fabio_nunes_1.jpg","dateLabel":"22 de setembro","state":"MG","date":1442952000}]);