globoapi_round_brasileirao_callback({"games":[{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":266,"data":"2015-09-26T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":2},"visitante":290,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":266,"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":2},"visitante":290,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-09-2015\/fluminense-goias","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-09-2015\/fluminense-goias"},"data":"2015-09-26T00:00:00","id":190326},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-09-2015\/fluminense-goias","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-09-2015\/fluminense-goias"},"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"id":190326},{"status":"Em andamento","mandante":284,"data":"2015-09-26T00:00:00","placar":{"visitante":1,"mandante":2},"visitante":314,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"json":{"status":"Em andamento","mandante":284,"local":{"localizacao":"Porto Alegre, Brasil","nome":{"oficial":"Arena do Gr\u00eamio","popular":"Arena do Gr\u00eamio"}},"placar":{"visitante":1,"mandante":2},"visitante":314,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-09-2015\/gremio-avai"},"data":"2015-09-26T00:00:00","id":190328},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-09-2015\/gremio-avai"},"local":{"localizacao":"Porto Alegre, Brasil","nome":{"oficial":"Arena do Gr\u00eamio","popular":"Arena do Gr\u00eamio"}},"id":190328},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":277,"data":"2015-09-27T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":285,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":277,"local":{"localizacao":"Santos, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Urbano Caldeira","popular":"Vila Belmiro"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":285,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/27-09-2015\/santos-internacional"},"data":"2015-09-27T00:00:00","id":190325},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/27-09-2015\/santos-internacional"},"local":{"localizacao":"Santos, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Urbano Caldeira","popular":"Vila Belmiro"}},"id":190325},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":293,"data":"2015-09-27T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":303,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":293,"local":{"localizacao":"Curitiba, PR","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Joaquim Am\u00e9rico","popular":"Arena da Baixada"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":303,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/27-09-2015\/atletico-pr-ponte-preta"},"data":"2015-09-27T00:00:00","id":190331},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/27-09-2015\/atletico-pr-ponte-preta"},"local":{"localizacao":"Curitiba, PR","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Joaquim Am\u00e9rico","popular":"Arena da Baixada"}},"id":190331},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":276,"data":"2015-09-27T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":275,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":276,"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio C\u00edcero Pompeu de Toledo","popular":"Morumbi"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":275,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/27-09-2015\/sao-paulo-palmeiras"},"data":"2015-09-27T00:00:00","id":190324},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/27-09-2015\/sao-paulo-palmeiras"},"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio C\u00edcero Pompeu de Toledo","popular":"Morumbi"}},"id":190324},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":262,"data":"2015-09-27T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":267,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":262,"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":267,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/27-09-2015\/flamengo-vasco"},"data":"2015-09-27T00:00:00","id":190327},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/27-09-2015\/flamengo-vasco"},"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"id":190327},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":316,"data":"2015-09-27T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":264,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":316,"local":{"localizacao":"Florian\u00f3polis, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Orlando Scarpelli","popular":"Orlando Scarpelli"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":264,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/27-09-2015\/figueirense-corinthians"},"data":"2015-09-27T00:00:00","id":190330},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/27-09-2015\/figueirense-corinthians"},"local":{"localizacao":"Florian\u00f3polis, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Orlando Scarpelli","popular":"Orlando Scarpelli"}},"id":190330},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":317,"data":"2015-09-27T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":282,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":317,"local":{"localizacao":"Joinville, SC","nome":{"oficial":"Arena Joinville","popular":"Arena Joinville"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":282,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/27-09-2015\/joinville-atletico-mg"},"data":"2015-09-27T00:00:00","id":190333},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/27-09-2015\/joinville-atletico-mg"},"local":{"localizacao":"Joinville, SC","nome":{"oficial":"Arena Joinville","popular":"Arena Joinville"}},"id":190333},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":283,"data":"2015-09-27T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":294,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":283,"local":{"localizacao":"Belo Horizonte, MG","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Magalh\u00e3es Pinto","popular":"Mineir\u00e3o"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":294,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/27-09-2015\/cruzeiro-coritiba"},"data":"2015-09-27T00:00:00","id":190329},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/27-09-2015\/cruzeiro-coritiba"},"local":{"localizacao":"Belo Horizonte, MG","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Magalh\u00e3es Pinto","popular":"Mineir\u00e3o"}},"id":190329},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":292,"data":"2015-09-27T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":315,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":292,"local":{"localizacao":"Recife, PE","nome":{"oficial":"Aldemar da Costa Carvalho","popular":"Ilha do Retiro"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":315,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/27-09-2015\/sport-chapecoense"},"data":"2015-09-27T00:00:00","id":190332},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/27-09-2015\/sport-chapecoense"},"local":{"localizacao":"Recife, PE","nome":{"oficial":"Aldemar da Costa Carvalho","popular":"Ilha do Retiro"}},"id":190332}],"round_number":28,"teams":{"283":{"classificacao":13,"empates":6,"aproveitamento":40.7,"nome":{"popular":"Cruzeiro","slug":"cruzeiro","sigla":"CRU"},"pontos":33,"jogos":27,"derrotas":12,"gols":{"contra":28,"pro":27,"saldo":-1},"id":283,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/04\/29\/cruzeiro_65.png","vitorias":9},"284":{"classificacao":3,"empates":6,"aproveitamento":60.7,"nome":{"popular":"Gr\u00eamio","slug":"gremio","sigla":"GRE"},"pontos":51,"jogos":28,"derrotas":7,"gols":{"contra":26,"pro":41,"saldo":15},"id":284,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/gremio_60x60.png","vitorias":15},"303":{"classificacao":11,"empates":10,"aproveitamento":45.7,"nome":{"popular":"Ponte Preta","slug":"ponte-preta","sigla":"PON"},"pontos":37,"jogos":27,"derrotas":8,"gols":{"contra":30,"pro":30,"saldo":0},"id":303,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/ponte_preta_60x60.png","vitorias":9},"317":{"classificacao":20,"empates":8,"aproveitamento":28.4,"nome":{"popular":"Joinville","slug":"joinville","sigla":"JEC"},"pontos":23,"jogos":27,"derrotas":14,"gols":{"contra":32,"pro":18,"saldo":-14},"id":317,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/20\/Joinville65.png","vitorias":5},"277":{"classificacao":8,"empates":7,"aproveitamento":49.4,"nome":{"popular":"Santos","slug":"santos","sigla":"SAN"},"pontos":40,"jogos":27,"derrotas":9,"gols":{"contra":33,"pro":43,"saldo":10},"id":277,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/santos_60x60.png","vitorias":11},"315":{"classificacao":17,"empates":7,"aproveitamento":38.3,"nome":{"popular":"Chapecoense","slug":"chapecoense","sigla":"CHA"},"pontos":31,"jogos":27,"derrotas":12,"gols":{"contra":29,"pro":20,"saldo":-9},"id":315,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/08\/03\/Escudo-Chape-165.png","vitorias":8},"314":{"classificacao":15,"empates":5,"aproveitamento":38.1,"nome":{"popular":"Ava\u00ed","slug":"avai","sigla":"AVA"},"pontos":32,"jogos":28,"derrotas":14,"gols":{"contra":44,"pro":29,"saldo":-15},"id":314,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/avai_60x60_.png","vitorias":9},"316":{"classificacao":18,"empates":7,"aproveitamento":34.6,"nome":{"popular":"Figueirense","slug":"figueirense","sigla":"FIG"},"pontos":28,"jogos":27,"derrotas":13,"gols":{"contra":39,"pro":24,"saldo":-15},"id":316,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/figueirense_60x60.png","vitorias":7},"262":{"classificacao":6,"empates":2,"aproveitamento":50.6,"nome":{"popular":"Flamengo","slug":"flamengo","sigla":"FLA"},"pontos":41,"jogos":27,"derrotas":12,"gols":{"contra":37,"pro":36,"saldo":-1},"id":262,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/flamengo_60x60.png","vitorias":13},"285":{"classificacao":7,"empates":8,"aproveitamento":50.6,"nome":{"popular":"Internacional","slug":"internacional","sigla":"INT"},"pontos":41,"jogos":27,"derrotas":8,"gols":{"contra":28,"pro":27,"saldo":-1},"id":285,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/internacional_60x60.png","vitorias":11},"267":{"classificacao":19,"empates":5,"aproveitamento":28.4,"nome":{"popular":"Vasco","slug":"vasco","sigla":"VAS"},"pontos":23,"jogos":27,"derrotas":16,"gols":{"contra":46,"pro":16,"saldo":-30},"id":267,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/vasco_60x60.png","vitorias":6},"266":{"classificacao":10,"empates":4,"aproveitamento":44.0,"nome":{"popular":"Fluminense","slug":"fluminense","sigla":"FLU"},"pontos":37,"jogos":28,"derrotas":13,"gols":{"contra":36,"pro":30,"saldo":-6},"id":266,"variacao":2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/21\/fluminense_60x60.png","vitorias":11},"276":{"classificacao":5,"empates":6,"aproveitamento":51.9,"nome":{"popular":"S\u00e3o Paulo","slug":"sao-paulo","sigla":"SAO"},"pontos":42,"jogos":27,"derrotas":9,"gols":{"contra":29,"pro":34,"saldo":5},"id":276,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/sao_paulo_60x60.png","vitorias":12},"264":{"classificacao":1,"empates":6,"aproveitamento":70.4,"nome":{"popular":"Corinthians","slug":"corinthians","sigla":"COR"},"pontos":57,"jogos":27,"derrotas":4,"gols":{"contra":21,"pro":45,"saldo":24},"id":264,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/corinthians_60x60.png","vitorias":17},"294":{"classificacao":14,"empates":9,"aproveitamento":40.7,"nome":{"popular":"Coritiba","slug":"coritiba","sigla":"CFC"},"pontos":33,"jogos":27,"derrotas":10,"gols":{"contra":25,"pro":21,"saldo":-4},"id":294,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/coritiba_60x60.png","vitorias":8},"282":{"classificacao":2,"empates":4,"aproveitamento":64.2,"nome":{"popular":"Atl\u00e9tico-MG","slug":"atletico-mg","sigla":"CAM"},"pontos":52,"jogos":27,"derrotas":7,"gols":{"contra":28,"pro":46,"saldo":18},"id":282,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/atletico_mg_60x60.png","vitorias":16},"292":{"classificacao":12,"empates":13,"aproveitamento":45.7,"nome":{"popular":"Sport","slug":"sport","sigla":"SPO"},"pontos":37,"jogos":27,"derrotas":6,"gols":{"contra":29,"pro":36,"saldo":7},"id":292,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/21\/sport65.png","vitorias":8},"293":{"classificacao":9,"empates":5,"aproveitamento":46.9,"nome":{"popular":"Atl\u00e9tico-PR","slug":"atletico-pr","sigla":"CAP"},"pontos":38,"jogos":27,"derrotas":11,"gols":{"contra":30,"pro":29,"saldo":-1},"id":293,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/06\/24\/atletico-pr_2015_65.png","vitorias":11},"290":{"classificacao":16,"empates":7,"aproveitamento":36.9,"nome":{"popular":"Goi\u00e1s","slug":"goias","sigla":"GOI"},"pontos":31,"jogos":28,"derrotas":13,"gols":{"contra":27,"pro":27,"saldo":0},"id":290,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/goias_60x60.png","vitorias":8},"275":{"classificacao":4,"empates":5,"aproveitamento":54.3,"nome":{"popular":"Palmeiras","slug":"palmeiras","sigla":"PAL"},"pontos":44,"jogos":27,"derrotas":9,"gols":{"contra":30,"pro":48,"saldo":18},"id":275,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/palmeiras_60x60.png","vitorias":13}}});