globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/sao-paulo-nao-divulga-lista-mas-confirma-volta-de-denis-apos-7-meses.html","titulo":"Tricolor divulga lista de relacionados e confirma volta de Denis ap\u00f3s 7 meses","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uqfsCQm0cnf_pfpBOzN4iZDJTrU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/02FcNraGzmBbzC3RrTGK4S_miRg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/27\/dsc_0382.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/cartola-fc\/noticia\/2015\/09\/quem-quebra-banca-choque-rei-tambem-movimenta-o-cartola-fc.html","titulo":"Quem quebra a banca? Choque Rei tamb\u00e9m movimenta o Cartola FC","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Oynw-0LSDlgLNa6KM-ijL2-_gHc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LsEgPcffkBeqGCd3Rv4DSAjWwIQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/07\/21226511375_47ef933b12_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/mais-jovem-do-br-dupla-de-zaga-do-sao-paulo-busca-parar-melhor-ataque.html","titulo":"A mais jovem do BR, dupla de zaga do S\u00e3o Paulo busca parar melhor ataque","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3VHjaJt49TdlMZ9QBNuUUxj3oH4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/45QGcbpHZjXt-_wFmmi3rUr89w0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/10\/dsc_1054.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/apesar-das-criticas-presidente-vai-manter-apoio-osorio-no-sao-paulo.html","titulo":"Apesar das cr\u00edticas, presidente vai manter apoio a Osorio no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4CHuUoDJ4zg6RU3HvZmRWMg-lac=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZDX1riS96O1V0vLxtT_jh-iPSvY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/05\/rib9500.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/09\/duelo-confronta-posse-de-bola-do-sao-paulo-contra-chuveirinho-do-palmeiras.html","titulo":"Duelo confronta posse de bola do S\u00e3o Paulo contra jogo a\u00e9reo do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T52AR-C_Y9jRdnSV227WsGNto0U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/x7XOVGMZNs0ou5fezHZre-I-rtE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2012\/09\/29\/escudo_sp_pal_60.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/ta-na-area\/noticia\/2015\/09\/breno-coloca-foco-no-palmeiras-e-na-copa-do-brasil-gente-vai-lutar.html","titulo":"Breno coloca foco no Palmeiras e\nna Copa do Brasil: \"A gente vai lutar\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EhOFJw0um0E89g1-mr-NqTdQWxE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tsoTVy605MoVdzwwrG9sGUFAiso=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/18\/dsc_0750.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/futebol\/noticia\/2015\/09\/berco-do-rio-tiete-salesopolis-e-cidade-mais-sao-paulina-do-brasil.html","titulo":"Ber\u00e7o do rio Tiet\u00ea, Sales\u00f3polis \u00e9 a cidade mais s\u00e3o-paulina do Brasil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5LkFN42MAdPnH4kTTAE85ihEgYs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BzSqtWX3GZTBwlCDmOd-BqWZ5hg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/16\/dsc_0546.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/09\/sao-paulo-responde-e-cbf-so-espera-clube-goiano-para-denunciar-caso-iago.html","titulo":"S\u00e3o Paulo responde, e CBF s\u00f3 espera clube goiano para denunciar caso Iago","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Exyt6maBl95fQduTImh4RqGxRDs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/McpM2D-RNgoOcFPHgtHKbNp4WPo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/22\/iagotreina.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/osorio-mantem-duvida-no-sao-paulo-sobre-vaga-de-l-fabiano-veja-opcoes.html","titulo":"Osorio mant\u00e9m d\u00favida no S\u00e3o Paulo sobre vaga de L. Fabiano; veja op\u00e7\u00f5es","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V0ZSQzRS2HKMdKxcv3kBEDGbx_s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jxcD9IUp2CJUmnIF8G71iitGyjg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/25\/campinho.png"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/09\/frase-da-semana-tem-rafinha-zeca-blatter-e-osorio-entre-os-concorrentes.html","titulo":"\"Frases da Semana\" tem Rafinha, Zeca, Blatter e Osorio entre os concorrentes","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FcxGFO214EF3RKBgvkY8ucBIF-A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g_35glIKKbr4LPfvTwg-Bx2wYIg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/22\/11996915_932567183481023_4517898381011657762_n.jpg"}]);