globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Filia\u00e7\u00e3o da ex-petista reuniu nomes como Michel Temer, Renan Calheiros e Eduardo Cunha.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G8Mb9p4u6nSAxNWzTJcRCgsvFMg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c-Zu5K9MKyLohYhhocwMkVHBr1o=\/139x17:1904x753\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/26\/fup20150926210_1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2015\/09\/em-evento-em-sao-paulo-marta-suplicy-se-filia-ao-pmdb.html","estilo":"","titulo":"Em evento em S\u00e3o Paulo, Marta Suplicy se filia ao PMDB"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2015\/09\/presidente-do-pt-sp-diz-que-marta-esta-se-aliando-ideias-golpistas.html","estilo":"","titulo":"Presidente do PT-SP diz que Marta\nest\u00e1 se aliando a 'ideias golpistas'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VXF4RwISEX1730ueFqsUiUQUvIk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T0edZKGkh0OFsWS2tb9j_XimUCk=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/26\/praca-da-se.gif","chapeu":"centro de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/manifestantes-fazem-ato-em-defesa-de-dilma-rousseff-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Manifestantes fazem ato em defesa de Dilma"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4496925.jpg","chapeu":"Unimed Paulistana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/pacientes-da-unimed-paulistana-vao-justica-para-conseguir-atendimento.html","estilo":"","titulo":"Pacientes procuram Justi\u00e7a por consultas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"seguran\u00e7a p\u00fablica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/apos-chacina-homicidios-sobem-12-em-agosto-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Grande SP tem alta de 20% em v\u00edtimas\nde homic\u00eddios em agosto, diz pesquisa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fSdZmWPH4p53lutOhTod6L8Mmik=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aXdK_mKBa0dXfPbKA-g2_KkppYs=\/0x49:553x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/26\/alckmin_g1.jpg","chapeu":"dados de viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/noticia\/2015\/09\/policia-esta-de-parabens-diz-alckmin-sobre-dados-de-violencia-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Pol\u00edcia est\u00e1 de parab\u00e9ns', diz Alckmin"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"fio de alta tens\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/choque-eletrico-mata-um-e-deixa-feridos-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Choque el\u00e9trico mata um e deixa\nferidos na Zona Leste de SP, diz PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s7DQv2gUu7LVkPVhJPAdlpuQUKo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cEXkFzmHOJZncrvD2mryu21kADQ=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/cantareira-volta-subir-depois-de-tres-quedas-e-tem-1-chuva-apos-12-dias.html","estilo":"","titulo":"Cantareira sobe ap\u00f3s 12 dias sem chuva"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zN_IDpPUM1icUcdf4Kn32Norg2E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZYJDboi-BwrSMnCQOA_ObYcGD34=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/10\/regina_case.jpg","chapeu":"CEus de S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/sp-tem-cinema-show-exposicao-e-danca-de-graca-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"'Que Horas Ela Volta?' tem exibi\u00e7\u00e3o gratuita"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4496908.jpg","chapeu":"barra funda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/cabo-de-alta-tensao-cai-sobre-carros-na-barra-funda-zona-oeste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Cabo de alta tens\u00e3o\ncai sobre carros "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IJUvZLbHD2RMg1V3WsZu_z5YsDA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-x0td1XpXRbGpNKqy1MJxeh9VLQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/26\/troca-de-aliancas.gif","chapeu":"398 pares de noivos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/arena-corinthians-sedia-casamento-coletivo-com-398-pares-de-noivos.html","estilo":"","titulo":"Arena Corinthians tem casamento coletivo "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"hora da comida","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/feira-beneficente-leva-chefs-de-cozinha-para-praca-charles-miller.html","estilo":"","titulo":"Feira beneficente leva chefs de\ncozinha para a Pra\u00e7a Charles Miller"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"esta\u00e7\u00e3o palmeiras-barra-funda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/maquinista-morre-atropelado-por-trem-na-linha-7-rubi-da-cptm-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Maquinista morre atropelado por trem\nna Linha 7-Rubi da CPTM, em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fm1QrUFqpmdFiB0f3cTaN0v79cY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NOZ4UsGzhdEcZbcXj0cvR7kmtbE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/20\/camaro2.jpg","chapeu":"acidente no domingo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/morre-motorista-atingida-por-camaro-amarelo-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Morre motorista atingida por Camaro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s0C2bgWPjfdqDexAbrRUG8yf454=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ilxDRvmhmlXjQLoZz2zuJRB50co=\/0x0:460x345\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/mc-gra-g1.jpg","chapeu":"som sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2015\/09\/mcs-mesclam-relacionamento-e-romance-com-agressividade-do-rap.html","estilo":"","titulo":"MCs re\u00fanem romance e agressividade do rap"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NLMR6x1DuB7eZePRQbo56JkP1A4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3GM05lOGPwLInPX5j5aLMlIzFc4=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/09\/tenda-de-mudas-do-verdejando-em-suo-miguel.jpg","chapeu":"mande sua mensagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/envie-sua-mensagem-para-o-quadro-verdejando-saiba-como.html","estilo":"","titulo":"Veja como participar\nda s\u00e9rie Verdejando"}]);