globoapi_novela_news_callback([{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/07\/consuelo-corta-clima-entre-helo-e-aderbal.html","titulo":"Consuelo corta clima entre \nHel\u00f4 e Aderbal","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N7ibLqMiiuUSQ6HtWQDyU3oOL9I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y4WbHjFr6vwjxLJ3ILVci3-CuH8=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/07\/09\/frame3.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/07\/cris-e-murilo-fazem-amor-na-cama-de-vinicius.html","titulo":"Cris e Murilo fazem amor na cama de Vin\u00edcius","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EszsDqrvqYf2pA0Y4cdeZZg-iU8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j3sdg5KJKKVX_r_NNJHOZWX3B_4=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/07\/11\/img_1301.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/07\/alice-vai-morar-com-murilo.html","titulo":"Alice vai morar com Murilo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6U6wHVs-7jWFFbFUiAC4OC96TTQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OIJr50KX9pnrg-DTmRfBUvOLmbE=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/07\/09\/alice.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/07\/norberto-e-clovis-brigam.html","titulo":"Norberto e Cl\u00f3vis brigam","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gc0iewH8s9M7Kd7WAReeg2Gsp2k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2Zd6516QlG7qmfyItZeChpXfPsE=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/07\/11\/img_1289.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/07\/beatriz-faz-planos-com-diogo.html","titulo":"Beatriz faz planos com Diogo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qlfPpYARLjfQ6j5rZ7yflP4yOPQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pdjxmGiKpkv5wy3ld1hhZscQlLU=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/07\/11\/img_1298.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/07\/ivan-e-algemado-e-preso.html","titulo":"Ivan \u00e9 algemado e preso","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u-gTur9JPbT8_bEHdZrQymoJV9I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CxDbUQDoMkdI3HbST5P7xUQ9ors=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/07\/11\/img_1279.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/07\/lais-se-aventura-no-slackline-ao-lado-de-rafael.html","titulo":"La\u00eds se aventura no slackline ao lado de Rafael","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Z_nN84qKcXbfE7md2-OS_szRotI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9WpZjMbncf18qHzA0Ex519BeVXM=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/07\/09\/lais_inacio-moraes-42.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/07\/cilene-briga-com-ivete-e-puxa-peruca-da-patroa.html","titulo":"Cilene briga com Ivete e puxa a peruca da patroa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zWuY47fmkAyilXM0__gvdBYwkQ8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AyJyJgpb0_eC4jwAG5dd3kMBsn4=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/07\/10\/cabelereira.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/07\/aderbal-se-declara-para-ines-nao-posso-mais-viver-sem-voce.html","titulo":"Aderbal se declara para In\u00eas: 'N\u00e3o posso mais viver sem voc\u00ea'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Y73vVZpZx1Mmj5Dod2AdXWybSbc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e8lEsziUbdqCg1NGxlQa0v8nGYI=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/07\/08\/aderbal3.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/07\/ursula-alerta-gabi-seu-pai-e-um-aproveitador.html","titulo":"\u00darsula alerta Gabi: 'Seu pai \u00e9 um aproveitador!'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sLXYi2cQ47b8BW1UwYUPUOPEmWs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mnn4vvM0yVexcF88DHjpvxqyYJs=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/07\/08\/ursula2.jpg"}]);