globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/07\/timao-assume-posto-de-melhor-defesa-do-brasileiro-e-cassio-celebra-marca.html","titulo":"Tim\u00e3o assume posto de melhor defesa do Brasileiro, e C\u00e1ssio celebra marca","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9BZ0DxpKf0BhVnCI_pggIBKLsUw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Hv2Wr6qfP0mLcSI9_SCwc4oHU2E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/30\/a2683f89110_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/07\/corinthians-minimiza-ausencias-de-guerrero-e-sheik-na-vitoria-sobre-o-fla.html","titulo":"Corinthians minimiza aus\u00eancias de Guerrero e Sheik na vit\u00f3ria sobre o Fla","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/K1Dx8mi1WsRbGOYNOkoh7EnhF7w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ta0ordf2w7hwxYAc4cW2dks0RGk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/09\/tite1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/jogos-pan-americanos\/noticia\/2015\/07\/luciano-festeja-gol-no-pan-e-tira-sarro-com-bressan-apos-vitoria-do-timao.html","titulo":"Luciano festeja gol no Pan e tira sarro com Bressan ap\u00f3s vit\u00f3ria do Tim\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/95p7e4pHjg_k-mBzpkyX8kWpDjM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QSp7prDJLzEgcAZkV6eRQ5Z1QHw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/12\/bpp20150712122_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2015\/07\/corinthians-tirou-o-pe-contra-o-fla-e-love-impediu-goleada-diz-rizek.html","titulo":"Corinthians \"tirou o p\u00e9\" contra o Fla\ne Love \"impediu\" goleada, diz Rizek","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UpOMiuLYiK_78DRnffr-c5-CFSI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GBOBeoItkZdOW4JstY34_ytYOHc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/12\/7.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/eventos\/liga-nacional-de-futsal\/noticia\/2015\/07\/diante-da-fiel-corinthians-abre-2-fase-da-lnf-contra-o-umuarama-pr.html","titulo":"Diante da Fiel, Corinthians abre a 2\u00aa fase da LNF contra o Umuarama-PR","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BGPkCwNODbD5X6dAp6P_39hNW4k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VU-sdvhybKf0y-_hOHIJuewmlYc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/12\/corinthians_x_orlandia_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/07\/pacotao-do-timao-tres-gols-e-elastico-e-pedalada-de-malcom-viu-guerrero.html","titulo":"Pacot\u00e3o do Tim\u00e3o: tr\u00eas gols e el\u00e1stico e pedalada de Malcom; viu, Guerrero?","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/noticia\/2015\/07\/sem-chance-tite-pai-e-empresario-de-teo-confirmam-acerto-com-o-sporting.html","titulo":"Sem chance, Tite: pai e empres\u00e1rio de Teo confirmam acerto com o Sporting","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MaZQNnGGuylSyycAIGFaYde9Is4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7r5z5lQ8xHycgDBhu5P8SNjSB7Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/18\/2015-06-18t004141z_1857076629_tb3eb6i01x71w_rtrmadp_3_soccer-copa-m11.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/quatro-linhas\/post\/e-o-acordo-de-cavalheiros.html","titulo":"E o acordo de cavalheiros?","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vg3QUnO6X_HUL2ChBfhPS0D5LYE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/81mGQ-JUw9l4biF6hYu7Ci-Cv04=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/12\/flamengo-x-corinthians.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/07\/cassio-sente-dores-na-coxa-esquerda-e-vira-duvida-para-enfrentar-o-atletico.html","titulo":"C\u00e1ssio sente dores na coxa esquerda e vira d\u00favida para enfrentar o Atl\u00e9tico","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/ac\/noticia\/2015\/07\/fla-x-timao-pai-e-filho-saem-do-acre-para-realizar-sonho-juntos-no-maraca.html","titulo":"Fla x Tim\u00e3o: pai e filho saem do Acre para realizar sonho juntos no Maraca","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vJE1TQbIRHsTPuGxtlN9UxUCxms=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/77DwCa7_BiCRi26Wo130cZDAWxg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/12\/rutembergue.jpg"}]);