globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Em meio a pol\u00eamica sobre proibi\u00e7\u00e3o do aplicativo, especial do G1 compara as duas modalidades.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mzxKvu1FdqXz4klHlPYFMBKxyJs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FNjqPi8nQsfGNlDqtiy2yVs9RJA=\/201x76:620x250\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/06\/uber-g1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/uber-x-taxi\/","estilo":"","titulo":"Entenda diferen\u00e7as de custos e servi\u00e7o entre t\u00e1xi e Uber"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kBrKX97e1B0-KpkXSdfZD-UpdDI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rzo2hCCXUUAFzJ60yrB8rQ4yBns=\/51x0:602x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/08\/marcelo_brandt_g1_img_0485.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/taxista-chamado-uber-fala-sobre-aplicativo-xara-que-gerou-polemica.html","estilo":"","titulo":"Taxista chamado Uber \u00e9 contra o xar\u00e1"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"TR\u00c2NSITO: acidente complica tr\u00e2nsito no sentido SP, do km 55 ao km 58"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LY8eshKovRedu2nekOE-IvG9ub0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NhyXc9U-myHyfrYvlJo-xuinslw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/13\/onibus.jpg","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/noticia\/2015\/07\/poste-cai-em-cima-de-onibus-apos-acidente-na-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Poste cai em cima de \u00f4nibus ap\u00f3s acidente "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mYlkR1DB8UANOnki5HEvO3yDi8U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IY671Ford_3Vu15Xte7iibARwvk=\/79x2:455x284\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/13\/moradia.png","chapeu":"contra reintegra\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/manifestantes-bloqueiam-vias-e-pedem-moradia-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Ato por moradia faz bloqueios na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kEjZVAT2PGDH95w5y0mhmgU5IzY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PSBj2Q7GsJC678y443wc-fV0UuE=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/13\/rolezinho.jpg","chapeu":"prefeitura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/rolezinhos-e-pancadoes-oficiais-sao-cancelados-pela-prefeitura-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pancad\u00f5es oficiais s\u00e3o suspensos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QgjdHmsvD0iLOupd3JxrEKvR4vc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VgjJ9-z5VBmog9E6Xlkclj9MGBI=\/187x0:423x176\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/13\/estupro.jpg","chapeu":"guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2015\/07\/camera-de-seguranca-flagra-acao-de-estuprador-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mera flagra a\u00e7\u00e3o de estuprador"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"a\u00e7\u00e3o nos bares","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/chilenas-sao-presas-suspeitas-de-roubar-celulares-na-vila-madalena.html","estilo":"","titulo":"Chilenas s\u00e3o presas suspeitas de roubar celulares na Vila Madalena"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"BARRA FUNDA ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/proibido-de-se-aproximar-de-casa-pai-atira-em-dois-filhos-e-mata-um-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Proibido de se aproximar de casa, pai atira em dois filhos e mata um"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"VIOL\u00caNCIA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/morre-sargento-da-pm-baleado-por-dupla-em-moto-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Morre sargento da PM baleado por dupla em moto na Zona Norte de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WHf2JMfCXHiiuZKnmAT2ne9pmvo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KJ12NRyR0B2ASWA2etX8KXR50h8=\/0x201:620x460\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/11\/video-assalto-agressao-usp_1.jpg","chapeu":"NA USP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/video-mostra-agressao-casal-de-idosos-em-assalto-dentro-da-usp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra agress\u00e3o a idosos "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MTV07D5u4kXqJ8215oG6XLKPnr8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZfSbbn-LjDjoDsrGyxQT3ytx9wc=\/276x95:1562x1059\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/07\/jn-sacolinhas_20150407210141.jpg","chapeu":"LEI","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/maioria-dos-supermercados-vai-cobrar-pelas-sacolinhas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Supermercados v\u00e3o cobrar por sacolinha"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"espet\u00e1culos gratuitos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pecas-de-teatro-serao-apresentadas-em-mais-de-15-parques-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Pe\u00e7as de teatro ser\u00e3o apresentadas em parques de SP; confira programa\u00e7\u00e3o"}]);