globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/sob-ameaca-da-cbf-monte-cristo-tem-advogado-para-caso-iago-maidana.html","titulo":"Sob amea\u00e7a da CBF, Monte Cristo tem advogado para \"caso Iago Maidana\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VbWUGA8g_fRQr206GSVvp7DwsY8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Gar9Rdrw-nCszEBzWNc5Eramk8k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/21\/iagospfc.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/entre-as-canetas\/post\/erros-e-acertos-de-alexandre-pato.html","titulo":"Erros e acertos de Alexandre Pato","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kPQLd7MwWbz8osv1qxwSlVacGf0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/R0hJ1AGLm-WsqJUTH63IxpIyaQA=\/125x100\/smart\/s04.video.glbimg.com\/640x360\/4489715.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/09\/kardec-defende-rodizio-entre-titulares-do-sao-paulo-confianca-para-o-time.html","titulo":"Kardec defende rod\u00edzio entre titulares do S\u00e3o Paulo: \"Confian\u00e7a para o time\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/joZLbgdRFyrNO_E505IS6vQkyv8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nsJOBjbfIBIynI9r-4QMY_aXLzw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/30\/kardec.png"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/09\/pv-do-fla-scarpa-do-flu-e-nene-do-vasco-disputam-bizarrice-de-setembro.html","titulo":"PV, do Fla, Scarpa, do Flu e Nen\u00ea, do Vasco disputam bizarrice de setembro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YU7TwCBaKZGs-NErSKfDGxByXN4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/46a13qk3OFdNujH02Yw_ffxkZeQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/08\/pa.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/09\/recuperado-alan-kardec-se-diz-pronto-voltar-ao-sao-paulo-no-sabado.html","titulo":"Alan Kardec se diz recuperado e volta \nao S\u00e3o Paulo depende de Osorio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T3qKaqPtopW-BYHlNUJVTPzFxf0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q5A0-lcznvYE9kbu7i_15nRb074=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/30\/alan_kardec.png"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/09\/pato-pode-abrir-mao-de-percentual-de-negociacao-para-ficar-no-sao-paulo.html","titulo":"Pato pode abrir m\u00e3o de percentual de negocia\u00e7\u00e3o para ficar no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eK2djWm868MqJakZBVGvyyA8h2o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sQ9NDEjnayP66T8sUC7EWO1SvPM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/29\/092015x39585z.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/discursos-conflitantes-fazem-osorio-virar-alvo-de-criticas-no-sao-paulo.html","titulo":"Discursos conflitantes fazem Osorio virar alvo de cr\u00edticas no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PdRDRXc8p1m4y0BBqmxZF06u2KI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3z7RISKT85BxSUqBU_vi3OCD7D8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/22\/dsc_0123.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/um-mes-apos-janela-fechar-ganso-revela-foco-em-melhora-e-nova-dieta.html","titulo":"Um m\u00eas ap\u00f3s janela fechar, Ganso revela foco em melhora e nova dieta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2p85kw6PUBOnhBhx9Z7l3z7-Jcw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dnpRsNiIMFd0y4mVyQc0l3ypfJY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/24\/dsc_0751.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/volei\/noticia\/2015\/09\/taubate-quer-usar-pausa-no-paulista-para-definir-parceria-com-sao-paulo.html","titulo":"Taubat\u00e9 quer usar pausa no Paulista para definir parceria com S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R7coOp6VMtgrZKPP3kItzfpyGTM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZOkL7XNENco20DHwk6oNa1QiDJM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/07\/voleitte.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/copa-do-brasil\/noticia\/2015\/09\/reserva-x-carrasco-vasco-e-sao-paulo-decidem-vaga-com-focos-distintos.html","titulo":"Reserva x carrasco: Vasco e S\u00e3o Paulo decidem vaga com focos distintos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NVVo5Gwd4JfnddS24UBCYsqIJx0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BJM7mjiaaNul-xcCX0-wObHc4BA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/15\/header_escalacoes_690.jpg"}]);