globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Interliga\u00e7\u00e3o deveria ter sido entregue nesta manh\u00e3, mas houve vazamento; problema j\u00e1 foi corrigido.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x_hOl6N-2mWFYYZ1xi9mOSCqCZs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sMWut65BFZXQqrDvq4GluqbLkkM=\/6x0:3382x1405\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/18\/g0055910.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/apos-falha-alckmin-entrega-obra-que-vai-levar-agua-da-billings-ao-alto-tiete.html","estilo":"","titulo":"Alckmin entrega \nobra que vai levar \u00e1gua ao Alto Tiet\u00ea"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9QjHNfJwi4TTBdpHAAdbN8IBjHc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/K59yyEJj8OelDH7eWj3LDMw1EZI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/26\/monotrilho.jpg","chapeu":"relat\u00f3rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/monotrilho-de-sp-foi-licitado-sem-projeto-basico-e-orcamento-diz-tcu.html","estilo":"","titulo":"Para TCU, monotrilho foi licitado sem projeto"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"fim das travas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/camara-de-sp-aprova-projeto-que-aumenta-iptu-de-terrenos-ociosos.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara de SP aprova projeto que aumenta IPTU de terrenos ociosos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"termo de ajustamento de conduta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/grupo-unimed-vai-atender-300-mil-clientes-da-unimed-paulistana.html","estilo":"","titulo":"Unimed atender\u00e1 300 mil clientes de planos menores da Unimed Paulistana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cIfvR6N3s5cdRCXVThTEjxg_q8A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bA-7sEnY3FyMPNBJb-m2mKTUlRk=\/0x0:300x224\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/28\/renata.jpg","chapeu":"m\u00e3e escavou im\u00f3vel","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/pintor-diz-ter-matado-mulher-que-mae-e-companheira-procuraram-com-pa.html","estilo":"","titulo":"Pintor diz ter matado\nRenata Moreira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LOACfIoSXVRPHG4TynJ7Hc0TF1k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yzkKjyupTAkPEa6YTt3Vr9WQmN4=\/58x0:608x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/29\/assassinato-monstro-da-alba-corpos_amauri-nehn_estadao-conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/podia-ter-sido-comigo-ou-com-meus-filhos-diz-vizinha-de-pintor-preso.html","estilo":"","titulo":"'Podia ter sido\ncomigo', diz vizinha"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/34B_Rk_iEYuV2UpNid5DvZTIMno=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KAhde-C8UsjdYFmoYpKC8Yk-yFo=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/30\/alaga1_20150930191906.jpg","chapeu":" ap\u00f3s chuva forte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/bairros-da-zona-leste-de-sp-tem-alagamentos-apos-chuva-forte.html","estilo":"","titulo":"Bairros da Zona Leste \nt\u00eam alagamentos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zxjRleNSTTbADaXRk4HO0984fZI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xv11TP67TQrzYqL9nOxnjkDLFbg=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/30\/carros.jpg","chapeu":"lavagem de dinheiro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/quadrilha-suspeita-de-lavagem-de-dinheiro-e-presa-com-r-600-mil.html","estilo":"","titulo":"Quadrilha \u00e9 presa\ncom carros de luxo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/a1tw60U0fM72SgH1f4tGue5METo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IWldEKHGhujsVx2cYzca6aN7CBU=\/0x652:1333x1651\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/05\/23\/age20140523416_1.jpg","chapeu":"Se pagar em janeiro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/motorista-tera-3-de-desconto-se-pagar-ipva-em-janeiro-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Motorista ter\u00e1 3% \nde desconto em IPVA"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/y3K3DIWfygWjm1iKlPepsf4BB0k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hf_a4tfQWv-cTxan5fhhWhzNkB8=\/0x0:3261x2448\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/30\/img_20150930_103203390.jpg","chapeu":"enterro sem vel\u00f3rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/enterrado-sem-velorio-menino-ezra-recebe-coroa-de-flores-do-iml.html","estilo":"","titulo":"Menino Ezra recebe coroa de flores do IML"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"caiu de barco","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/corpo-de-idoso-e-encontrado-na-represa-da-guarapiranga-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Corpo de idoso \u00e9 encontrado na\nRepresa da Guarapiranga, em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cS1P1m3Lj0qVD_Cadma6TTfPKW8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hyVGHwqNZK0FUaiCQJIOfPFf6ts=\/0x112:300x337\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/30\/carroroubado.jpg","chapeu":"zona oeste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/criminoso-atropela-ciclista-em-pinheiros-apos-roubar-carro.html","estilo":"","titulo":"Criminoso atropela ciclista e tenta suborno"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jYe7MiNJT41kt8wffAeNW9c5YsE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NubSS-u-fQOFzPeuvj5wbvuTTtk=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/10\/elza_soares_-_foto_stephane_murnier_4_ed.jpg","chapeu":"confira programa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/circuito-municipal-de-cultura-tera-mais-de-15-mil-atracoes-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Circuito de Cultura\nter\u00e1 1,5 mil atra\u00e7\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"fim de privil\u00e9gios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/prefeitura-decide-acabar-com-o-uso-de-placas-oficiais-nos-carros-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura decide acabar com o uso\nde placas oficiais nos carros em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HyRAISE5SCnjPUpxViQBC5dGTmo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_V9OJmNA95YJI5HP0PVemSozfpM=\/152x0:2376x1667\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/07\/18\/ila7475_projetopipoca_p.jpg","chapeu":"gr\u00e1tis","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/confira-programacao-do-projeto-pipoca-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Projeto Pipoca leva filmes \u00e0 Zona Norte"}]);