globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/noticia\/2015\/12\/geromel-rechaca-outros-clubes-para-ficar-no-gremio-acertando-detalhes.html","titulo":"Geromel recha\u00e7a outros clubes para ficar no Gr\u00eamio: \"Acertando detalhes\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wD4vaJuCtpTnfidZZcR7ROCAR7k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ex7fD1BLCt_Fn6TjhAj1kSos0MI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/07\/img_5994_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/elias-sonha-com-libertadores-mas-nao-descarta-deixar-o-corinthians.html","titulo":"Elias sonha com Libertadores, mas n\u00e3o descarta deixar o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dCq1s2IyoDcyUKN_6SutCotk6Pc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2gtgdyOJHtmjkWeGks9y60OT1R0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/26\/a2789f92207.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/assediado-malcom-diz-nao-se-ver-fora-do-corinthians-pretendo-ficar.html","titulo":"Assediado, Malcom diz n\u00e3o se ver fora do Corinthians: \"Pretendo ficar\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2A-B8xIr6iPnb91yJUenfJ8YYJw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ysN6v0l4R_z-nBcIF_wNExO_CfE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/06\/rib2201.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2015\/12\/vilaron-critica-avai-mais-preocupado-com-o-que-acontecia-em-outros-jogos.html","titulo":"Vilaron critica Ava\u00ed \"mais preocupado\" com o que acontecia em outros jogos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WCWJpUgdN1tqMp2oHJeinl9IYNc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LVRn2I2XksMDRH6QDBWWuYnYqQ4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/06\/rib2241.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/noticia\/2015\/12\/pato-volta-ser-especulado-como-opcao-para-reforcar-o-ataque-do-barca.html","titulo":"Pato volta a ser especulado como op\u00e7\u00e3o para refor\u00e7ar o ataque do Bar\u00e7a","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/g8t7SwC9D4M0l5e0x7ohIxA9Wac=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/X1ud3EB9KcNNCv_TU30DfNVle8k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/07\/pato.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/corinthians-sofre-sem-renadson-mas-elias-e-love-salvam-veja-analise.html","titulo":"Corinthians sofre sem \"Renadson\", mas Elias e Love salvam; veja an\u00e1lise","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LsU8G-S6vNCvXRUuXeOUl5j_Y58=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nowYsQP9sbM6esw1lGJwr8vFwhE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/06\/campinho_2.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/apos-festa-com-mosaico-tite-divide-meritos-e-pede-cuidado-nas-ferias.html","titulo":"Ap\u00f3s festa com mosaico, Tite divide m\u00e9ritos e pede cuidado nas f\u00e9rias","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SRxTYyVd9h4NtFSRTA6FuzgLBIw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XZ_viBc1-6yDo7sdIJTG7UeJgYY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/06\/rib2051.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/andres-ve-naming-rights-perto-e-diz-que-sem-oferta-pato-ficara-no-timao.html","titulo":"Andr\u00e9s v\u00ea naming rights perto e diz que, sem oferta, Pato ficar\u00e1 no Tim\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Y1qhAUHhtOBOgYXirmwfy2kM4Qs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nhNS5Chm_IQK9uPa6vhy_jlB9Z0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/06\/cvkttqgwuaasahp.jpg_large.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/12\/corinthians-arranca-empate-no-fim-bate-recorde-e-rebaixa-o-avai.html","titulo":"Corinthians arranca empate no fim, bate recorde e rebaixa o Ava\u00ed\n","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5wTecGtm7cxrUkK-7vMQwv37H6M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CVXo64ZaJJs4x4qH0AWdpo7Wkqo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/06\/rib2629.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/corinthians-assina-contrato-e-prorroga-patrocinio-por-mais-um-ano.html","titulo":"Corinthians assina contrato e prorroga patroc\u00ednio por mais um ano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MQnroDcHVY_mUnoKlf5_avqZhoA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CI0X1uuLGcXk18dtluGda7AagOI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/06\/cvka0qsxaaqfbyb.jpg_large.jpg"}]);