globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Represas receberam nesta segunda-feira a maior chuva em quase um ano.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cantareira-vive-ano-mais-chuvoso-desde-2009-mas-usa-o-volume-morto.html","estilo":"","titulo":"Cantareira vive ano mais chuvoso, mas usa o volume morto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KbFc2Rx40UNmUtTQC3Rkn6Bmii8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CtYrY0LpncL9PmVx6V3GKRgp4g8=\/0x0:627x469\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/04\/aedes_aegypti_cdc-gathany.jpg","chapeu":"aedes aegypti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/secretaria-da-saude-de-sp-lanca-pacote-para-combater-zika-e-dengue.html","estilo":"","titulo":"SP lan\u00e7a pacote contra zika e dengue"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-tem-primeira-suspeita-de-caso-microcefalia-relacionado-ao-zika-virus.html","estilo":"","titulo":"Guarulhos tem suspeita de caso de microcefalia relacionado ao zika v\u00edrus"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/J0ICUsxISIiX74pf69DbncucKBA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UZ5ai-u7uEQsnNesFpkvEcis1rE=\/83x100:1286x1001\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/sophia.jpg","chapeu":"achada com saco na cabe\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/pai-e-preso-suspeito-de-matar-filha-de-4-anos-achada-com-saco-na-cabeca.html","estilo":"","titulo":"Pai \u00e9 preso suspeito de matar filha de 4 anos "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"reestrutura\u00e7\u00e3o suspensa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/nao-ha-razao-nenhuma-para-hoje-ter-escola-invadida-diz-alckmin.html","estilo":"","titulo":"'N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o nenhuma para hoje ter\nescola invadida', diz Geraldo Alckmin"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B2G3g_fYKqqZwNjfYmFJvuKUX_A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-8FwPnPMUvfr2z_g_ucqvxEb-O8=\/185x0:1605x1064\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/alunos1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/estudantes-realizam-protesto-e-interditam-rodovia-raposo-tavares.html","estilo":"","titulo":"Estudantes interditam Raposo Tavares"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YfzG767twjS2mDMVGZD-NS3Ch6c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/autcbdC5ofvMNrwB7x2jQnOmbVE=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/04\/touch.jpg","chapeu":"v\u00eddeo interativo","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/videos-interativos\/#!\/educacao\/ocupacao-das-escolas-em-sao-paulo","estilo":"","titulo":"Entenda o que est\u00e1\nem jogo nas escolas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rMCqypHWq-_7KMnIPk1okXyi3-4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lkStbfvdl-rsqR8iwmrZpB4YuXE=\/0x8:140x113\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/30\/selo-andrea-ramal-140-x-116.jpg","chapeu":"opini\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/blog\/andrea-ramal\/post\/alunos-de-sp-mostraram-que-e-possivel-incidir-nas-politicas-educacionais.html","estilo":"","titulo":"Alunos incidiram nas pol\u00edticas educacionais"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rWgyWCNQ3hlO8NklEOM4WSweQ68=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7TVoFVW_Jjp0HyGR-phwB72NAgM=\/100x0:941x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/sensor.jpg","chapeu":"opera\u00e7\u00e3o ver\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/chip-em-bueiros-vai-monitorar-pontos-com-risco-de-alagamentos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Chip vai monitorar bueiros contra cheias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3llBDUxzsuXZ3SMsB1R5BxDuzvc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iCLxkYKp_VFqWSUw9m5GsfqQGNE=\/142x183:470x429\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/25\/mapaesc.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/escolas-ocupadas-em-sao-paulo\/","estilo":"","titulo":"Mapa mostra escolas ocupadas em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/w3-10YB22GAFUYhJf7qpgwoXXmc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wjqe8Dq3lXVHpMG1RZOnnRlIu14=\/75x0:916x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/caixas.jpg","chapeu":"pinheiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/criminosos-explodem-terminais-eletronicos-no-terminal-pinheiros.html","estilo":"","titulo":"Criminosos explodem caixas em terminal"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vhq6cWU639y6eZ9V6U9OjWNCZBA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PEKBOJSVGYMZj_mncHcg36QYaac=\/194x0:1615x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/26\/jessica-e-luhana6.jpg","chapeu":"muito al\u00e9m do ' casa comigo'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/noivos-acionam-agencia-para-pedidos-que-vao-alem-do-quer-casar-comigo.html","estilo":"","titulo":"Noivos acionam ag\u00eancia para pedido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WappVefCZ_5lKH1Q2Esx--SdCv0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OcCn7CNvQQi-l1651zPa_UzVMkc=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/policia.jpg","chapeu":"zona norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/explosao-em-casa-na-zona-norte-de-sp-deixa-moradores-intoxicados.html","estilo":"","titulo":"Explos\u00e3o em casa deixa feridos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B-G91ek8atvIEzj01Ej6dV-AP_U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6-bEmFLkVNJc_iXz2o12jOf668g=\/102x0:1523x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/06\/ok_abre.jpg","chapeu":"lei sancionada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/alckmin-sanciona-lei-que-multa-quem-impedir-amamentacao-em-publico.html","estilo":"","titulo":"Impedir amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico dar\u00e1 multa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sETMxxOD5ynKzCjKH7mzGpKElgI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4HJShzBu5JKQKQrTGW2GvVT7B8g=\/0x0:620x464\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/27\/fabricas2.jpg","chapeu":"cursos gratuitos ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/veja-programacao-das-fabricas-de-cultura-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o das F\u00e1bricas de Cultura"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o-x4_d11_75IHwfvAs61vBFIFD4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lDP3PmE__Hz0iTiVFhoYJT3a-Wo=\/1x0:467x350\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/29\/tvdigital1.jpg","chapeu":"mudan\u00e7as","url":"http:\/\/redeglobo.globo.com\/tv-digital\/","estilo":"","titulo":"Tire todas as d\u00favidas sobre TV digital"}]);