globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Dados da Prefeitura foram divulgados pelo SPTV;\ncidade teve s\u00f3 um caso no 1\u00ba trimestre de 2015.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/cidade-de-sp-registra-17-mortes-e-201-casos-de-h1n1-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Capital registra 17 mortes e 201 casos de H1N1 em 2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/n-de-casos-da-dengue-cai-81-em-sp-em-relacao-2015-diz-prefeitura.html","estilo":"","titulo":"N\u00ba de casos da dengue cai 81%"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7Wa_LGVqAK7NoqGWOuc7j5qGCGU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LykeAxyZnwqhzlZ_yg_84Mn5YKo=\/0x0:300x224\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/06\/print_uber.jpg","chapeu":"com vereadores","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/prefeitura-articula-com-camara-dos-vereadores-para-regularizar-uber.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura articula \npara regularizar Uber"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L7_-EaT-uWiSSRWrem6nl_V4eNU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1A0Aqo5LM206mxAzrvCx2lpKng4=\/0x277:620x742\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/08\/rivaldoacidente.jpg","chapeu":" Rodoanel","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/mulher-e-filha-do-ex-jogador-rivaldo-ficam-feridas-em-acidente-no-rodoanel.html","estilo":"","titulo":"Acidente fere mulher e filha de Rivaldo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/68RoH8-8Q8KA25MTcPnkYcODPyk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rsEJW-O5UTb4IBo0TQrfChLoTfc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/08\/greve2.gif","chapeu":"\u00d4nibus","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/paralisacao-de-motoristas-de-onibus-afeta-passageiros-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Motoristas entram em greve em Guarulhos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wLGWcEfsOv3WOAJP656Y7iJFCWA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9coJFBe7xZgmowIbsoNlvp8hwcY=\/0x0:300x224\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/05\/suzane.jpg","chapeu":"taubat\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/justica-de-sp-autoriza-suzane-von-richthofen-fazer-faculdade.html","estilo":"","titulo":"Juiz autoriza Suzane a fazer faculdade"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/quase-metade-dos-ataques-empresas-de-valores-foi-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Quase metade dos ataques a empresas de valores foi no estado de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ehct20cWR87vS_UaIuRY2ZS172c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mUBj8nCvIHlGVfQCvRBzVFDy6pE=\/0x0:1263x946\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/09\/minhocao02.jpg","chapeu":"elei\u00e7\u00f5es 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/haddad-diz-que-e-provavel-que-seja-candidato-reeleicao-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Haddad deve disputar reelei\u00e7\u00e3o pelo PT"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BjEH2p4LCY0_rKlyUJ3WB4GmmM0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sYdoxOv-YtqT6fe6lPELvgG8YXs=\/122x0:1543x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/08\/flavioguarnieri.jpg","chapeu":"luto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/ator-flavio-guarnieri-morre-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Ator Fl\u00e1vio Guarnieri morre em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QeYPKaOgjbGJuBpXEDCbnxKi1NU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TC6fiUqAyed4x6u8JJxUZpJn4Mo=\/433x16:1505x820\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/08\/politicospsdb2.jpg","chapeu":"Na Sede do governo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/governadores-e-liderancas-do-psdb-se-reunem-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Lideran\u00e7as do PSDB se re\u00fanem no pal\u00e1cio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"em frente \u00e0 Prefeitura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sem-teto-acampam-no-viaduto-do-cha-em-frente-prefeitura-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Sem-teto acampam no Viaduto do Ch\u00e1"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TvCwkU1VILh-n3ssCdZWzraRJ34=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sahaWIqMmEo9g65sYk7QkWx_YVU=\/86x0:1507x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/08\/rompimento-adutora-sp_marcelo_goncalves_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"sabesp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/adutora-da-sabesp-se-rompe-e-alaga-ruas-na-regiao-da-bela-vista.html","estilo":"","titulo":"Adutora rompe e alaga ruas da Bela Vista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"HOSPITAL","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/paciente-espera-50-dias-com-fraturas-para-conseguir-cirurgia-em-maua.html","estilo":"","titulo":"Paciente espera 50 dias com fraturas\n para conseguir cirurgia em Mau\u00e1"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pe1QMhocsAEAIdfLF2W9JUnyEg4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9nDPQQJn3mERTtM1WWuOGYMwqAc=\/35x0:655x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/08\/cine-cicletada.jpg","chapeu":"S\u00e1bado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/cine-cicletada-2016-homenageia-torturados-em-evento-neste-sabado-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Cine-Cicletada  homenageia torturados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EOdn54xb_xZjuHcZ--jHP4lWBb0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Rp0jQJ4b2VhkJTPVo5Dii1f3lF8=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/19\/delcidio-entrevista.jpg","chapeu":"S\u00edrio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/delcidio-do-amaral-recebe-alta-e-deixa-hospital-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Delc\u00eddio do Amaral deixa hospital"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Casa da Mulher","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/instituicao-de-assistencia-mulheres-com-cancer-de-mama-fecha-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Institui\u00e7\u00e3o de assist\u00eancia a mulheres com c\u00e2ncer de mama fecha em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Zona Sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/pm-de-folga-e-baleado-na-cabeca-na-frente-de-mulher-e-filha-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"PM de folga \u00e9 baleado na cabe\u00e7a \nna frente da mulher e da filha"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pCBQ4Tx6qxcZOFW77D_lrq5FBFw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kwro4ZXx1lyuDGmv0GYEZod26bQ=\/122x73:1564x1156\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/16\/atibainha.jpg","chapeu":"abastecimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sem-chuva-nivel-do-cantareira-fica-estavel-pela-primeira-vez-em-abril.html","estilo":"","titulo":"Sem chuva, Cantareira fica est\u00e1vel"}]);