globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/07\/apos-saida-de-cicinho-coringa-victor-ferraz-ganha-camisa-4-no-peixe.html","titulo":"Ap\u00f3s sa\u00edda de Cicinho, \"curinga\" Victor Ferraz ganha camisa 4 no Peixe","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MKl5ME2KWV8aKEj_8FS9xohifqI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/evkbDoc7h5prRrAsyA2OupUuJmM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/10\/06\/victor_ferraz.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2015\/07\/sao-jose-e-santos-se-enfrentam-pela-vice-lideranca-da-chave-no-paulista.html","titulo":"S\u00e3o Jos\u00e9 e Santos se enfrentam pela vice-lideran\u00e7a da chave no Paulista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bjEk8LAaLp-nhgIi9pn-Ftshfwo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gxcPB9GlpDbUmba8dCvHnRZrjpk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/25\/151561.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/07\/apos-falhas-de-vladimir-vanderlei-deve-ser-titular-contra-o-gremio.html","titulo":"Ap\u00f3s falhas de Vladimir, Vanderlei deve ser titular contra o Gr\u00eamio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PaqU98MBj_-A00ySLNVphvXq6dI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fDKIVfuE9QZUNJyFxhNjak4dmWs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/30\/17361456033_acfa52c654_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/na-base-da-bola\/post\/estreia-de-luis-henrique-lembra-de-pato-e-supera-de-ronaldo-e-adriano.html","titulo":"Estreia de Lu\u00eds Henrique lembra a de Pato, e supera as de Ronaldo e Adriano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-A_icVm4vgaR7L3i9gt2ivMpX7k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YKrVKbvryMMvmhzxjM7DsT_jIOM=\/125x100\/smart\/s01.video.glbimg.com\/640x360\/4298188.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/07\/com-berola-de-volta-santos-relaciona-20-jogadores-para-enfrentar-o-gremio.html","titulo":"Com Berola de volta, Santos relaciona 20 jogadores para enfrentar o Gr\u00eamio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ocn12HSV1tF67Y6F2QrMVCwXubk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9xnx_ns5R8uMAsulI_FQqxEG6LI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/04\/18208687300_dfa7647597_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/07\/polivalente-gabriel-se-adapta-nova-funcao-na-vaga-de-idolo-robinho.html","titulo":"Polivalente, Gabriel se adapta a nova fun\u00e7\u00e3o na vaga de \u00eddolo Robinho","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/f829N1yjGrIxQnIO4Zu-VH59cks=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DvfPFnV3exLzz5NfuQokvk9OGqs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/14\/16525686434_cfe0b4b9ce_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/07\/marcelo-fernandes-ve-lucas-lima-focado-no-santos-vontade-de-ajudar.html","titulo":"Marcelo Fernandes v\u00ea Lucas Lima focado no Santos: \"Vontade de ajudar\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LWTM1w7W29Ie_YRjYWe1FBqoge4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RUdux7kg-3vvKMGX-zBRd3bCC98=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/09\/16438781845_c2f14bcac2_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/noticia\/2015\/07\/destaque-do-sub-20-fernando-medeiros-ira-treinar-com-elenco-sub-23.html","titulo":"Destaque do sub-20, Fernando Medeiros ir\u00e1 treinar com elenco sub-23","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4FNqGAPa0IdZfQlPmygAg106424=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zkewp7VVPPFq-5E1gJPsKp2l40E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/10\/18470233918_2cbe1ebd6d_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/meio-de-campo\/post\/neymar-e-pele-aparecem-em-logo-de-enredo-de-escola-de-samba-do-rio.html","titulo":"Neymar e Pel\u00e9 aparecem em logo do enredo de escola de samba do Rio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/42AcGq6_HFcrjc9F1NPyYiZKGIg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3zPRAjruZql3PqUTeYjL3cNdcD8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/03\/granderio1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/07\/santos-retorna-ao-ct-apos-derrota-e-gabriel-espera-volta-por-cima-em-casa.html","titulo":"Santos retorna ao CT ap\u00f3s derrota, e Gabriel espera volta por cima em casa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/C5Z-EZmW47_fNVvFOxZZYgM4y7Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1OdiiltS0uY6PJ5YnHL2GrapdKo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/03\/gabigol.jpg"}]);