globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Para resid\u00eancias atendidas pela Eletropaulo, aumento m\u00e9dio a ser aplicado ser\u00e1 de 17,04%.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/aumento-nas-tarifas-da-eletropaulo-comeca-valer-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Aumento de at\u00e9 17% na conta de energia come\u00e7a a valer"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Yb_JL-5nFBN_9WNhx_HVEjwH5hY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jb424z3LHkLppR34K2XEQZ3FDAQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/04\/elevado.jpg","chapeu":"Minhoc\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/minhocao-fecha-para-carros-neste-sabado-e-chuva-espanta-pedestres.html","estilo":"","titulo":"Via passa por 2\u00ba teste fechada para carros"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"mercado de trabalho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/ong-oferece-350-vagas-para-cursos-profissionalizantes.html","estilo":"","titulo":"ONG oferece vagas em cursos  profissionalizantes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qMFiQnCl3oqDIK8jh11Iv2btv1Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xsYQAzc__9T9huiZt-a993X98as=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/04\/festival.jpg","chapeu":"liberdade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/liberdade-tem-comemoracoes-do-tanabata-matsuri.html","estilo":"","titulo":"Japoneses celebram 'Tanabata Matsuri'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RcPdHFTA8r54H1IY2dibFMNpCpY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2wrNwIZz_pd85WJP6JAA-knw4Ug=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/03\/pestana.jpg","chapeu":"inclus\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/prefeitura-de-sp-fara-parceria-com-empresas-para-contratacao-de-negros.html","estilo":"","titulo":"SP far\u00e1 parcerias para contrata\u00e7\u00e3o de negros"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/haddad-publica-regras-que-alteram-organizacao-das-linhas-de-onibus.html","estilo":"","titulo":"Qualidade do servi\u00e7o de \u00f4nibus vai impactar na remunera\u00e7\u00e3o das via\u00e7\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/tarifa-para-onibus-intermunicipais-em-sp-sobe-ate-134-partir-de-domingo.html","estilo":"","titulo":"Tarifa para \u00f4nibus intermunicipais em SP sobe at\u00e9 13,4% a partir de domingo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"TR\u00c2NSITO: veja situa\u00e7\u00e3o em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q32_VrA5v_zPL_uzbmjRvaDkS_0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qb011Yt40mDcmQiZ7IrVQX4rnyk=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/02\/fup20150302051.jpg","chapeu":"julho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sistema-guarapiranga-ja-registra-97-da-chuva-esperada-para-julho.html","estilo":"","titulo":"Guarapiranga j\u00e1 tem 97% da chuva prevista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FDzsrLONxwih4vhbGiiHEiXUYUQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y8AJni3naNGoctXXlia893kRk_w=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/27\/laura-vermont.jpg","chapeu":"Laura Vermont","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policia-prende-3-suspeitos-de-agredir-e-matar-travesti-laura-vermont-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Presos suspeitos de\nagredir e matar travesti"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dX0r-Jh-Hit056WZUTRFLGCneDg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dh6o5P1Wt4tRn6QSRoDREWmi9QE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/03\/acampamento_flm_em_frente_a_prefeitura_por_moradia2.jpg","chapeu":"contra reintegra\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/manifestantes-acampam-em-frente-prefeitura-de-sp-contra-reintegracao.html","estilo":"","titulo":"Grupo acampa em\nfrente \u00e0 Prefeitura"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2uy3gd9CItwfResxbdLyTLLwARs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Fw19GIQ0LnuXhR-YTb3DDVDUk0U=\/0x99:300x324\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/cedro-2.jpg","chapeu":"Funda\u00e7\u00e3o Casa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/governo-apura-se-houve-excesso-na-fundacao-casa-diz-alckmin.html","estilo":"","titulo":"Governo diz que apura se houve 'excesso'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"greve recorde","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/alckmin-diz-que-recorrera-de-decisao-sobre-pagamento-de-professores.html","estilo":"","titulo":"Alckmin diz que recorrer\u00e1 de decis\u00e3o sobre pagamento de professores"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Sj_nrddC3oF2ANdqsJlDJLfdzJY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5eZJoYS1zMDmx0_bMGT_SaOifD8=\/195x242:899x770\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/03\/paisquintuplos.jpg","chapeu":"qu\u00edntuplos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/mais-duas-bebes-dos-quintuplos-deixam-hospital-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Mais dois beb\u00eas deixam hospital"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"espet\u00e1culos gratuitos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pecas-de-teatro-serao-apresentadas-em-mais-de-15-parques-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Pe\u00e7as de teatro ser\u00e3o apresentadas em parques de SP; confira programa\u00e7\u00e3o"}]);