ApiShows([{"city":"Natal","artist":"Cavaleiros do Forr\u00f3","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/musica\/show\/cavaleiros-do-forro-04-07-2015-arena-das-dunas-cavaleiros-do-forro.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mo71BnIkpsQH03Igkuz-g_tl1LA=\/165x165\/s2.glbimg.com\/m1lFLJv8TGYRwp5aj6HuTbIdtXU=\/0x0:400x400\/400x400\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/17\/peruano2.png","dateLabel":"04 de julho","state":"RN","date":1436018400},{"city":"Salvador","artist":"Dan Valente ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/musica\/show\/dan-valente--04-07-2015-zen-dining--music-dan-valente.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jIlp0GexThEsTo-9_FthVB0JuJI=\/165x165\/s2.glbimg.com\/6RdIQNR8A3cpksN9kIn-IJQOcm0=\/0x0:638x960\/638x960\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/13\/dan_valente_comanda_a_fiesta_cancun_na_pink_elephant.jpg","dateLabel":"04 de julho","state":"BA","date":1436022000},{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"Odradek, V\u00e1lvula e Segundo In\u00edcio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/odradek--valvula-e-segundo-inicio-04-07-2015-praca-victor-civita-odradek.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eiIsMFl6MIb-_AS5vDbaqsO9pDw=\/165x165\/s2.glbimg.com\/w3N9xcB6ZxusCJjZz3jKAy-s9Ng=\/0x0:640x395\/640x395\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/01\/odradek_credito_estevam_romera.jpg","dateLabel":"04 de julho","state":"SP","date":1436022000},{"city":"Florian\u00f3polis","artist":"Lenine","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/musica\/show\/lenine-04-07-2015-p12---parador-internacional-lenine.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TJ3YN7QljdNy5odCuzYJMBuv03M=\/165x165\/s2.glbimg.com\/Wfn3oQOIudZ2ReAUukOMnLwltL8=\/0x0:1024x1024\/1024x1024\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/25\/17947238550_05b9b328bf_b.jpg","dateLabel":"04 de julho","state":"SC","date":1436025600},{"city":"Vit\u00f3ria","artist":"The Rover","url":"http:\/\/g1.globo.com\/es\/espirito-santo\/musica\/show\/the-rover-04-07-2015-the-rover.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/X0OXF7BqqwCSkccNsUqsqu4GJsM=\/165x165\/s2.glbimg.com\/abz44f1AeMPNGpmpMiPVSmvjQMk=\/0x0:2000x1500\/2000x1500\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/30\/2015-03-17_00.05.38_1.jpg","dateLabel":"04 de julho","state":"ES","date":1436025600}]);