jQuery17105108079450280468_1436059515507([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/jornal-nacional\/v\/cometarios-racistas-contra-maria-julia-coutinho-serao-investigados\/4297908\/","hits":{"lastDay":595891,"lastHour":24412,"lastWeek":601182},"description":"Milhares de internautas manifestaram indigna\u00e7\u00e3o e rep\u00fadio aos criminosos. Globo espera que eles sejam punidos e estuda medidas judiciais cab\u00edveis.","title":"Comet\u00e1rios racistas contra Maria J\u00falia Coutinho ser\u00e3o investigados","duration":"02:55","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4297908.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4297908.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4297908.jpg"},"id":4297908,"channel":"Jornal Nacional","publishedAt":"03\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/giovanna-fica-chocada-em-novo-encontro\/4298166\/","hits":{"lastDay":207590,"lastHour":32896,"lastWeek":207590},"description":"A modelo perde o ch\u00e3o ao se deparar com empres\u00e1rio","title":"Giovanna fica chocada em novo encontro","duration":"03:57","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4298166.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4298166.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4298166.jpg"},"id":4298166,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"03\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/malhacao-2014\/v\/teaser-de-malhacao-joao-tenta-arrancar-declaracao-de-bianca\/4295904\/","hits":{"lastDay":125098,"lastHour":7034,"lastWeek":138531},"description":"Assista \u00e0 pr\u00e9via desta segunda-feira, 06\/07","title":"Teaser de Malha\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o tenta arrancar declara\u00e7\u00e3o de Bianca","duration":"01:26","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4295904.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4295904.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4295904.jpg"},"id":4295904,"channel":"Malha\u00e7\u00e3o 2014","publishedAt":"03\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/os-penaltis-de-chile-0-4-x-1-0-argentina-pela-final-da-copa-america\/4299522\/","hits":{"lastDay":122680,"lastHour":69941,"lastWeek":122680},"description":"Os p\u00eanaltis de Chile 0 (4) x (1) 0 Argentina pela final da Copa Am\u00e9rica","title":"Os p\u00eanaltis de Chile 0 (4) x (1) 0 Argentina pela final da Copa Am\u00e9rica","duration":"01:27","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4299522.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4299522.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4299522.jpg"},"id":4299522,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"04\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/gol-de-guerrero-carrillo-faz-fila-toca-para-sanchez-que-acha-o-atacante-no-meio-da-area-aos-43-do-2o-tempo\/4298044\/","hits":{"lastDay":98292,"lastHour":3898,"lastWeek":99256},"description":"Gol de Guerrero! Carrillo faz fila, toca para S\u00e1nchez, que acha o atacante no meio da \u00e1rea aos 43' do 2\u00ba Tempo","title":"Gol de Guerrero! Carrillo faz fila, toca para S\u00e1nchez, que acha o atacante no meio da \u00e1rea aos 43' do 2\u00ba Tempo","duration":"00:45","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4298044.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4298044.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4298044.jpg"},"id":4298044,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"03\/07\/2015"}]);