globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2016\/01\/jornalista-diz-que-corinthians-poderia-manter-cassio-e-ve-walter-como-titular.html","titulo":"Jornalista diz que Corinthians poderia manter C\u00e1ssio e v\u00ea Walter como titular","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7wUeB4lcJ7-aw1vhz4oElyBjTgo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZvQ5Ye3tNEpgus1MOQIgYwcG_X4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/06\/rib8705_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/01\/grandes-fazem-disputa-acirrada-pela-pintura-da-segunda-fase-da-copinha.html","titulo":"Grandes fazem disputa acirrada pela \"pintura\" da segunda fase da Copinha","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s8R_3dsT9IjPUxHGi41YMBsUG-4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/d-Xf8QvnowrraHA1QoRbSjESLV8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/maycon.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/noticia\/2016\/01\/klopp-aconselha-jornalista-nao-crer-na-transferencia-de-pato-ao-liverpool.html","titulo":"Klopp aconselha jornalista a n\u00e3o crer na transfer\u00eancia de Pato ao Liverpool","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l6CMqZM9HYbScJPDVptcuYJlS0s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Bfsh__7o-ZDc7BKVNQSCHaMpwSQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/26\/2015-12-26t150257z_94143777_mt1aci14230696_rtrmadp_3_soccer-england-liv-lei_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2016\/01\/atletico-mg-pede-alto-e-dificulta-saida-imediata-de-andre-para-o-corinthians.html","titulo":"Atl\u00e9tico-MG pede alto e dificulta sa\u00edda imediata de Andr\u00e9 para o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e8csWTz4mBTs-_Yy7FS7ekc4rcA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cLZ7dzLLBUIQmD6lRwY3pXmTvfs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/06\/23568718434_d95158a813_o.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2016\/01\/revista-francesa-corneta-chegada-de-vagner-love-ao-monaco-e-serio.html","titulo":"Revista francesa \"corneta\" chegada de Vagner Love ao Monaco: \"\u00c9 s\u00e9rio?\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/He9JC4IwWzUTL1WF8XwonAcpL54=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RkB0mkde_cjgNn6ceq4HVXrZYFE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/lovefrance.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/presidente-do-santos-revela-e-breca-interesse-do-corinthians-em-lucas-lima.html","titulo":"Presidente do Santos revela (e breca) ass\u00e9dio do Corinthians a Lucas Lima","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e-iTphL1zE1NXrusde2JciQNGvc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sfmtfcjpj2AkhmbatDciMO-_2Gw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/23973113660_c4a126d143_o.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/01\/com-canetas-dupla-do-sao-paulo-leva-o-abusado-da-3-rodada-da-copinha.html","titulo":"Com canetas, dupla do S\u00e3o Paulo leva o \"abusado\" da 3\u00aa rodada da Copinha","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Cg4-NMx37tuj7QcN-f5Kex6V-Z4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bld6SVpS7NTVzNYMts6vJ7dalWk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/duplasaopaulo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/futebol\/copa-SP-de-futebol-junior\/noticia\/2016\/01\/com-jogos-repetidos-fpf-divulga-horarios-e-locais-da-3-fase-da-copinha.html","titulo":"Com jogos \"repetidos\", FPF divulga hor\u00e1rios e locais da 3\u00aa fase da Copinha","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Xu1agkLW4FpLM6dV53EKwFHoPqA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Oz2QG-OKCwuLLFn-yRQCTrV8yIs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/03\/tmf_5423.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/preparador-diz-que-pato-nao-treinou-com-bola-para-realizar-trabalho-fisico.html","titulo":"Preparador diz que Pato n\u00e3o treinou com bola para realizar trabalho f\u00edsico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZG2u_pq9WiRKAPnsTJTm75AkKqY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VkbaJW0e9v26JLzuXXbPkxyo1ZM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/fabio.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/tite-testa-novo-corinthians-com-cinco-mudancas-veja-escalacao.html","titulo":"Tite testa \"novo Corinthians\" com cinco mudan\u00e7as; veja a escala\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zsCecOvNdENTdbfgwapWlCSLATo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J-uMNPn_nVJAuQbRSaivcXqr13w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/campinho3.png"}]);