globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Aumento do pre\u00e7o da passagem motivou protestos nos terminais Bandeira e Lapa durante a manh\u00e3.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BmbeyLflygkXED7Ihe4Se-2f6ZM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/b_pdfeF_iYtVWm8JbpSG1lFnVB0=\/0x219:2000x886\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/11\/protesto_pinheiros_1NtA3jy.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/primeiro-dia-util-da-tarifa-de-r-380-tem-queixas-de-usuarios-e-protesto.html","estilo":"","titulo":"Primeiro dia \u00fatil da tarifa de R$ 3,80 tem queixas de usu\u00e1rios"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gV6FFO_9jmZAkTL7g3MWy6IReMs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/usdRSMLJzPk_NNdE4A3TJgA97MA=\/531x499:1227x1020\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/19\/frm20141119072.jpg","chapeu":"Tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/rodizio-de-veiculos-volta-vigorar-nesta-segunda-feira-na-capital-paulista.html","estilo":"","titulo":"Rod\u00edzio de ve\u00edculos volta a valer na capital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/X65m0gKpsA0xYXFOdv8dlMNscQ4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JcbwmhWGO01_BUjRU_GSIForOTw=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/11\/snoopy_1.jpg","chapeu":"Vandalismo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/estatuas-do-personagem-snoopy-sao-danificadas-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Est\u00e1tuas de Snoopy s\u00e3o danificadas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WYvwz6PWbGqtJltePHKuRAmZ3aQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j92buEb19iCSNMT_XxW9200-bJk=\/387x0:1828x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/01\/alagamento1_20160101174640.jpg","chapeu":"Zona Leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/chove-metade-do-esperado-para-mes-de-janeiro-em-9-bairros-da-zona-leste.html","estilo":"","titulo":"Chove metade do esperado para o m\u00eas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/bombeiros-retomam-buscas-por-desaparecido-no-corrego-aricanduva.html","estilo":"","titulo":"Bombeiros retomam buscas por desaparecido no c\u00f3rrego Aricanduva"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/-nivel-do-sistema-cantareira-sobe-nesta-segunda-feira-.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra alta nesta segunda"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/policia-procura-suspeitos-de-atirar-e-matar-policial-civil-e-filho-apos-batida.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia procura suspeitos de atirar e matar policial civil e filho ap\u00f3s batida"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4zTm0xZu7e6WaSTSQpcUor8N7ZU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lJQKHP7pb8XZE-vBJqlD8FJ4yHY=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/10\/12544032_1061669427187425_1023170257_o_Giy8oMG.jpg","chapeu":"enem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/aluno-nota-10083-em-matematica-no-enem-namora-tem-banda-e-trabalha.html","estilo":"","titulo":"Aluno nota 1.008,3 \ntem banda e trabalha"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kWO47dWq6JNiv-aWlY6O3HSN9NQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lKwirdEAK4IWM9dp8MOmxQcUpRc=\/96x0:800x528\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/10\/esalq-001.jpg","chapeu":"vestibular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/utopia-e-o-tema-da-redacao-da-fuvest-2016.html","estilo":"","titulo":"'Utopia' \u00e9 tema da reda\u00e7\u00e3o da Fuvest "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"aumento da tarifa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/manifestante-de-ato-contra-aumento-da-tarifa-e-solto-apos-decisao-judicial.html","estilo":"","titulo":"Manifestante \u00e9 solto pela Justi\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QTDeAVt_tefUkB-KdthkJC_iWGs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9BcJGdYzG430pub1jssl1MVgYjE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/09\/policial-1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/video-mostra-pm-colocando-objetos-em-mochila-de-manifestante-em-sp.html","estilo":"","titulo":"PM coloca objetos em mochila de detido"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Programa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/recreio-nas-ferias-traz-centenas-de-atracoes-para-criancas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Recreio nas F\u00e9rias' traz centenas \nde atra\u00e7\u00f5es para crian\u00e7as na capital"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"dica cultural","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/terraco-do-edificio-italia-e-reaberto-para-visitacao.html","estilo":"","titulo":"Terra\u00e7o do Edif\u00edcio It\u00e1lia \u00e9 reaberto\n para visita\u00e7\u00e3o no Centro da capital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/evjX0r3PHQwGit_ofW2-72JEJSM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kEz4XyDbL-aVtjjjMRoWQ1UaATU=\/0x7:140x112\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/22\/11261932.jpg","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/confira-os-horarios-dos-ensaios-das-escolas-de-samba-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Confira hor\u00e1rios dos ensaios das escolas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"F\u00c9RIAS ESCOLARES","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/unidades-do-sesc-tem-programacao-especial-neste-verao.html","estilo":"","titulo":"Unidades do Sesc t\u00eam programa\u00e7\u00e3o especial neste ver\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/C26_jgnYvZo0C4F3sMAdbNvOll4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HNlF12F214TlVFTH5mBqdYWRLcU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2011\/08\/04\/monotrilho-linha-2-verde-04.jpg","chapeu":"Linha 2-Verde","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/governo-de-sp-suspende-obras-da-linha-2-verde-do-metro-ate-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Obra do Metr\u00f4 at\u00e9 Guarulhos \u00e9 suspensa"}]);