globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Documentos foram apreendidos na sede do orfanato, na Zona Norte da capital paulista.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/mpf-apura-novos-casos-de-criancas-traficadas-de-orfanato-ao-exterior.html","estilo":"","titulo":"MPF apura casos de crian\u00e7as traficadas de orfanato em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fGybREVn9ToIgAFoN7ydO9qeCqc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_Clv7763bCT-KmHx1pEpah9d4bY=\/111x0:1435x992\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/13\/7.jpg","chapeu":"ceNtro de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/movimentos-sociais-protestam-em-sp-contra-reducao-da-maioridade-penal.html","estilo":"","titulo":"Grupo protesta contra redu\u00e7\u00e3o da maioridade"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mzxKvu1FdqXz4klHlPYFMBKxyJs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FNjqPi8nQsfGNlDqtiy2yVs9RJA=\/201x76:620x250\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/06\/uber-g1.jpg","chapeu":"T\u00c1XI X UBER","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/uber-x-taxi\/","estilo":"","titulo":"Entenda diferen\u00e7as\nde custos e servi\u00e7o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kBrKX97e1B0-KpkXSdfZD-UpdDI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rzo2hCCXUUAFzJ60yrB8rQ4yBns=\/51x0:602x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/08\/marcelo_brandt_g1_img_0485.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/taxista-chamado-uber-fala-sobre-aplicativo-xara-que-gerou-polemica.html","estilo":"","titulo":"Taxista chamado\nUber \u00e9 contra o xar\u00e1"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Helic\u00f3ptero resgatou","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/estado-de-saude-de-morador-de-rua-que-sofreu-queimaduras-e-gravissimo.html","estilo":"","titulo":"Estado de sa\u00fade de morador de rua que sofreu queimaduras \u00e9 grav\u00edssimo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4319156.jpg","chapeu":"Guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/fumaca-de-industria-atrapalha-vida-de-idosos-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Fuma\u00e7a de ind\u00fastria atrapalha idosos "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WNHX7fFzKY28NH0dAUGpEoU66kY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/60pR_SDfcXQEVCyU0oXin348Lv4=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/13\/carromotorista.jpg","chapeu":"Itu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/noticia\/2015\/07\/policia-rodoviaria-apreende-arma-com-motorista-em-carro-de-luxo.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia apreende arma em carro de luxo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FDzsrLONxwih4vhbGiiHEiXUYUQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y8AJni3naNGoctXXlia893kRk_w=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/27\/laura-vermont.jpg","chapeu":"travesti Laura Vermont","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policia-de-sp-indicia-4-suspeito-de-agredir-e-matar-travesti-laura-vermont.html","estilo":"","titulo":"Mais um suspeito\nde matar \u00e9 indiciado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4319117.jpg","chapeu":"estupros em Guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policia-divulga-retrato-falado-de-suspeito-de-estupros-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia divulga retrato falado de suspeito "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/A2VA_Ed4xASHbwJ3JSwqzGdRe8s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Hk2fsdfFrimfBQnFK8p8zCqXIpI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/07\/17\/chacarajockey1.jpg","chapeu":"mar\u00e7o de 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/previsto-para-2015-parque-do-jockey-ficara-pronto-em-marco-de-2016.html","estilo":"","titulo":"Parque do Jockey ser\u00e1 entregue com atraso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kEjZVAT2PGDH95w5y0mhmgU5IzY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PSBj2Q7GsJC678y443wc-fV0UuE=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/13\/rolezinho.jpg","chapeu":"PREFEITURA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/prefeitura-diz-que-ira-discutir-modelo-de-rolezinhos-com-organizadores.html","estilo":"","titulo":"Modelo de rolezinhos ser\u00e1 discutido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Iyh1IPmfmFG21HwewtVtn7mR5Uk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A-o7auuE3RhVtcWcKcajJEV5okM=\/0x0:490x368\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/13\/sbc-2.jpg","chapeu":"anchieta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/protesto-de-cegonheiros-bloqueia-faixa-da-rodovia-anchieta.html","estilo":"","titulo":"Ato de cegonheiros bloqueia faixa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/detran-leiloa-339-veiculos-apreendidos-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Detran leiloa nesta ter\u00e7a-feira 339\nve\u00edculos apreendidos na Grande SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"espet\u00e1culos gratuitos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pecas-de-teatro-serao-apresentadas-em-mais-de-15-parques-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Pe\u00e7as de teatro ser\u00e3o apresentadas em parques de SP; confira programa\u00e7\u00e3o"}]);