globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sao-paulo-x-sport-doriva-relaciona-21-jogadores-para-o-jogo-deste-sabado.html","titulo":"S\u00e3o Paulo x Sport: Doriva relaciona 21 jogadores para o jogo deste s\u00e1bado","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/U46pINPl2A6q8FVzuPNUN2HR6Z8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nUYfRe0IeD2JW2x0vnrD23moyvQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/31\/thiagomendes_daniel_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/denis-sera-o-goleiro-contra-sport-mas-doriva-mantem-misterio-no-ataque.html","titulo":"Denis ser\u00e1 o goleiro contra Sport, mas Doriva faz mist\u00e9rio no ataque tricolor","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RaG05aCvzsb4fIIgryqI2PZ4zQg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_-8ei3L7x2YwlgK3SPWTZpa-0Ao=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/27\/dsc_0891.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/escolhas-de-doriva-denis-ou-renan-ribeiro-e-luis-fabiano-ou-alan-kardec.html","titulo":"Escolhas de Doriva: Denis ou Renan Ribeiro, e Luis Fabiano ou Alan Kardec","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5Geu00ffJeJf4Rs6GWhbCRLwQVk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gKkvYwru4UVcryh3-RPSbXhD5ZQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/26\/luis-fabiano---alan-kardec.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-espanhol\/noticia\/2015\/10\/jornal-cotado-em-lista-do-barca-pato-pode-ser-preterido-por-veterano-kuyt.html","titulo":"Jornal: cotado em lista do Bar\u00e7a, Pato pode ser preterido por veterano Kuyt","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ch1USS5DoY9gGhb2OPEMBfGEZzI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PklHFob8zxzjRohad4sXihPMIgU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/30\/pato_barcelona_sport_reproducao.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/vetado-no-passado-lugano-volta-pauta-do-sao-paulo-para-2016.html","titulo":"Vetado por Osorio, Lugano volta \u00e0 pauta do S\u00e3o Paulo para 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/K3Tw6xyWjDrBeraofj6xKjiS2oQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/46K3mm06-Dg1WMo3tLgCISrPs_U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/06\/19\/lugano_uruguai_muriloborges.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/alan-kardec-esquece-problemas-e-mira-arrancada-final-em-busca-do-g-4.html","titulo":"Alan Kardec esquece problemas e mira arrancada final em busca do G-4","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FoFd1d4Dv-tWOx8kYZD5WPuLLLE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aUTauP9Ni0qwgYJEBi6O9WPsoVc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/25\/dsc_0258_crop_galeria.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/recuperado-breno-pode-voltar-ao-sao-paulo-na-partida-contra-o-sport.html","titulo":"Recuperado, Breno pode voltar ao S\u00e3o Paulo na partida contra o Sport","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/f4beIAqznKyKcjgBrqBZsCdGWB8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XSmO7u-X5Zijldl0KYyy5-DZxvQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/07\/rib7531_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/10\/jornalista-usa-lance-tosco-para-definir-sao-paulo-atual-que-futebol-e-esse.html","titulo":"Jornalista usa lance \"tosco\" para definir S\u00e3o Paulo atual: \"Que futebol \u00e9 esse?\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hNLILpCyT2LoyiucP_k9VLVfg3A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RfnnT20b0DeACHWWIEUghDMkgak=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/29\/lance.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/com-lesao-em-ligamento-do-tornozelo-ceni-esta-fora-do-jogo-contra-o-sport.html","titulo":"Com les\u00e3o em ligamento do tornozelo, Ceni est\u00e1 fora do jogo contra o Sport","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RazwZpiuBusMGe9VsGABIlxF34M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OnrCKvVPjDqDI6BigA53h53-bOo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/28\/fup20151028906_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/10\/sao-paulo-x-sport-ingressos-venda-para-jogo-de-sabado-no-morumbi.html","titulo":"S\u00e3o Paulo x Sport: ingressos \u00e0 venda para jogo de s\u00e1bado, no Morumbi","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BCLkvXfft3xE38U0pY4evkgPVjE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UFB0KVp5fRH0T2DEbOhGpDrWfxg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/21\/br34737.jpg"}]);