globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Veja melhores hor\u00e1rios para fugir do tr\u00e2nsito no feriado. Tr\u00e1fego se intensifica a partir desta tarde.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/rodovias-de-sp-devem-receber-mais-de-15-milhao-de-veiculos-no-feriado.html","estilo":"","titulo":"Estradas devem receber mais de 1,5 milh\u00e3o de ve\u00edculos "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"NOTA FISCAL","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/prazo-para-usar-credito-da-nota-fiscal-paulista-no-ipva-acaba-sabado-31.html","estilo":"","titulo":"Prazo para usar cr\u00e9ditos no IPVA acaba neste s\u00e1bado "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bx2bNeytJXrHZmOTAbwT0xD5_e8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_vmSsKFZXELYQ728kZ-Rr4XZMT4=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/10\/19\/calor_vm-5.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/veja-o-que-abre-e-fecha-em-sp-neste-feriado-prolongado-de-finados.html","estilo":"","titulo":"Veja o que e abre e o que fecha no feriado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O6xrfhaTKhwfDE6w9qekoPIi4Jw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/trvwMU3zU-6k7gS4bB_Bd6xEFsc=\/198x0:1614x1062\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/18\/paulista_2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/avenida-paulista-e-outras-cinco-ruas-serao-abertas-no-proximo-domingo.html","estilo":"","titulo":"Paulista e mais 5 ruas abrem no domingo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"mensagem apontada como racista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/selecao-de-atores-para-serie-brasileira-do-netflix-e-acusada-de-ser-racista.html","estilo":"","titulo":"E-mail de sele\u00e7\u00e3o de atores para s\u00e9rie brasileira causa pol\u00eamica na web"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ans-prorroga-prazo-para-clientes-da-unimed-paulistana-fazerem-migracao.html","estilo":"","titulo":"ANS prorroga prazo para clientes da Unimed Paulistana fazerem migra\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"o que fazer em s\u00e3o paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/museu-da-imigracao-celebra-o-tradicional-dia-de-los-muertos-mexicano.html","estilo":"","titulo":"Museu celebra o D\u00eda de Los Muertos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/confira-programacao-do-feriado-de-finados-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Cemit\u00e9rios da cidade t\u00eam coral e outras atividades no feriado de Finados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xlE2CbK5tFJiuImcm-NF1J5G028=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u_bdZu48mqWNCEr607ZblrL6oPU=\/251x0:1051x599\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/30\/roubossssssssssssssss.gif","chapeu":"viol\u00eancia na pra\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/imagens-mostram-roubos-e-agressoes-na-praca-da-republica.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo: Rep\u00fablica tem roubos e agress\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rNrYOk_an379DgSsDwpWWHRWYag=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vn7tzr3nDG3HUkBzexm7vRbaRXE=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/13\/48\/4574813","chapeu":"risco de queda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/prefeitura-de-sp-vai-cortar-44-arvores-em-higienopolis-com-risco-de-queda.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura de SP \nvai cortar 44 \u00e1rvores "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"inesperado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/criminoso-foge-da-pm-com-o-carro-da-propria-policia-em-santo-andre.html","estilo":"","titulo":"Criminoso foge da PM com o carro ... da pr\u00f3pria PM, em Santo Andr\u00e9"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"grande s\u00e3o paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/casal-e-filho-sao-encontrados-mortos-em-condominio-de-mairipora.html","estilo":"","titulo":"Casal e filho s\u00e3o encontrados mortos em condom\u00ednio de Mairipor\u00e3"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pUILf1VM-w1es2ss32yPbivK028=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sIQ0_yDzuRBANlRLWF03NoWVBP8=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/30\/escolas.gif","chapeu":"reforma na educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/reorganizacao-fecha-31-escolas-de-sp-com-indice-acima-da-meta-do-mec.html","estilo":"","titulo":"Governo fecha escolas com avalia\u00e7\u00e3o positiva"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2lgYODj5zTRQcCKmWk_Wyem1ZiQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DjLN7gmgQBv9BQQapF7pAQ7C9eU=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/29\/desespero.gif","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/entrei-em-desespero-diz-mae-sobre-fechamento-de-escola-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"'Desespero', diz m\u00e3e sobre fechamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cft6LxHIXnTrRIEN3Pvt7-IvWoY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KjBua4y90GjMsbFov59swj482c0=\/502x377:3261x2448\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/29\/img_86061.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/pai-e-pego-de-surpresa-ao-saber-que-escola-de-filho-sera-fechada-no-abc.html","estilo":"","titulo":"'Vai fechar?', diz pai pego de surpresa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ESTAVA COM FONE DE OUVIDO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/gostava-de-ouvir-musica-no-celular-diz-tio-de-jovem-morto-em-osasco.html","estilo":"","titulo":"'N\u00e3o ouviu o comando de assalto', diz tio de jovem de 18 morto em Osasco"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nR_pfgebcodE0r-PfHlT8lqPXDA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5Q4xgP5S6XTdRGPGJL3vaHrCYts=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/29\/joqueta.gif","chapeu":"alem\u00e3","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/corpo-de-competidora-alema-morta-no-jockey-de-sp-continua-no-iml.html","estilo":"","titulo":"Corpo de joqueta alem\u00e3 segue no IML"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iwSrJ63EWOdDQFjHzF92gGMBVTA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DsJ--P98DODvs8FXKukdKVqYS34=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/46\/34\/4573446","chapeu":"cofre de banco","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ladroes-esquecem-furadeira-em-cofre-de-banco-e-sao-presos-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Ladr\u00f5es esquecem furadeira e s\u00e3o presos "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/reducao-de-velocidade-vai-liberar-60-leitos-por-dia-estima-prefeitura-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Redu\u00e7\u00e3o de velocidade vai liberar 60 leitos por dia, estima Prefeitura de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/prefeitura-de-sp-estuda-liberar-fretados-em-faixas-de-onibus.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura de SP estuda liberar fretados em faixas de \u00f4nibus"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/34JMySylHN6ww2Ca5YLYqHn7EaQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PyTx0B4MLnl8RI733kWOPtH9SGQ=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/14\/000_mvd6665144.jpg","chapeu":"calend\u00e1rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/carnaval-2016-em-sp-veja-datas.html","estilo":"","titulo":"Carnaval 2016: veja datas dos desfiles"}]);