jQuery17107454919921441984_1446233873828([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/rafael-dias-canta-oh-chuva-e-entra-para-o-time-de-lulu-santos\/4574000\/","hits":{"lastDay":257254,"lastHour":23308,"lastWeek":257254},"description":"Carlinhos Brown e Claudia Leitte tamb\u00e9m viram a cadeira na quinta Audi\u00e7\u00e3o","title":"Rafael Dias canta \u2018Oh Chuva\u2019 e entra para o time de Lulu Santos","duration":"03:29","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4574000.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4574000.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4574000.jpg"},"id":4574000,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"29\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/matteus-canta-estou-apaixonado-e-fica-no-time-de-michel-telo\/4573974\/","hits":{"lastDay":235361,"lastHour":17966,"lastWeek":235361},"description":"Participante faz os quatros t\u00e9cnicos virarem com hit de Daniel\u00a0","title":"Matteus canta \u2018Estou Apaixonado\u2019 e fica no time de Michel Tel\u00f3","duration":"03:56","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4573974.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4573974.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4573974.jpg"},"id":4573974,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"29\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/bricia-helen-canta-nobody-s-perfect-e-fica-no-time-de-michel-telo\/4574009\/","hits":{"lastDay":225692,"lastHour":17722,"lastWeek":225692},"description":"Carlinhos Brown e Claudia Leitte tamb\u00e9m viram a cadeira na \u00faltima Audi\u00e7\u00e3o","title":"Br\u00edcia Helen canta \u2018Nobody\u00b4s Perfect\u2019 e fica no time de Michel Tel\u00f3","duration":"04:18","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4574009.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4574009.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4574009.jpg"},"id":4574009,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"29\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/marcelo-archetti-canta-you-ve-got-a-friend-e-vai-para-o-time-de-michel-telo\/4574005\/","hits":{"lastDay":134328,"lastHour":8465,"lastWeek":134328},"description":"Participante conquista ouvidos de Lulu Santos tamb\u00e9m","title":"Marcelo Archetti canta \u2018You\u00b4ve Got a Friend\u2019 e vai para o time de Michel Tel\u00f3","duration":"04:12","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4574005.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4574005.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4574005.jpg"},"id":4574005,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"29\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/cantor-xanndy-solta-a-voz-com-meu-bem-querer-e-entra-para-o-time-de-claudia-leitte\/4574015\/","hits":{"lastDay":125888,"lastHour":9014,"lastWeek":125888},"description":"T\u00e9cnico Carlinhos Brown tamb\u00e9m vira a cadeira na \u00faltima noite de Audi\u00e7\u00f5es \u00e0s Cegas","title":"Cantor Xanndy solta a voz com \u2018Meu Bem Querer\u2019 e entra para o time de Claudia Leitte","duration":"03:22","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4574015.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4574015.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4574015.jpg"},"id":4574015,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"29\/10\/2015"}]);