jQuery17108372005549631306_1445351267061([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/felipe-leva-livia-para-o-casebre-onde-viveram-bernardo-e-emilia\/4549079\/","hits":{"lastDay":124946,"lastHour":5716,"lastWeek":124946},"description":"O Conde promete \u00e0 amada que eles come\u00e7ar\u00e3o a vida onde os pais dela foram felizes","title":"Felipe leva L\u00edvia para o casebre onde viveram Bernardo e Em\u00edlia","duration":"01:34","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4549079.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4549079.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4549079.jpg"},"id":4549079,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"19\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/hora-1\/v\/piloto-morre-durante-uma-corrida-de-motos-em-goiania\/4547148\/","hits":{"lastDay":121511,"lastHour":1115,"lastWeek":314515},"description":"Acidente aconteceu em uma curva, o piloto bateu forte na barreira de prote\u00e7\u00e3o.","title":"Piloto morre durante uma corrida de motos em Goi\u00e2nia","duration":"02:06","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4547148.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4547148.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4547148.jpg"},"id":4547148,"channel":"Hora 1","publishedAt":"19\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/encontro-com-fatima-bernardes\/v\/segundo-pai-otaviano-costa-manda-recado-para-a-enteada-giulia-costa\/4547719\/","hits":{"lastDay":117290,"lastHour":1544,"lastWeek":119961},"description":"Ele conta que a menina queria ser m\u00e9dica veterin\u00e1ria","title":"Segundo pai: Otaviano Costa manda recado para a enteada Giulia Costa","duration":"01:29","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4547719.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4547719.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4547719.jpg"},"id":4547719,"channel":"Encontro com F\u00e1tima Bernardes","publishedAt":"19\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/livia-e-felipe-tem-primeira-noite-de-amor\/4549077\/","hits":{"lastDay":115677,"lastHour":4930,"lastWeek":115677},"description":"Os dois se declaram na tapera onde Em\u00edlia e Bernardo foram felizes","title":"L\u00edvia e Felipe t\u00eam primeira noite de amor","duration":"01:02","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4549077.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4549077.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4549077.jpg"},"id":4549077,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"19\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/encontro-com-fatima-bernardes\/v\/filha-de-flavia-alessandra-giulia-costa-convive-com-o-padrasto-desde-os-4-anos\/4547711\/","hits":{"lastDay":106518,"lastHour":1918,"lastWeek":108980},"description":"Atriz considera o padrasto Otaviano Costa como segundo pai","title":"Filha de Fl\u00e1via Alessandra, Giulia Costa convive com o padrasto desde os 4 anos","duration":"01:38","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4547711.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4547711.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4547711.jpg"},"id":4547711,"channel":"Encontro com F\u00e1tima Bernardes","publishedAt":"19\/10\/2015"}]);