globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/bragantino-bate-sao-jose-em-teste-para-o-campeonato-paulista-da-a2.html","titulo":"Bragantino bate S\u00e3o Jos\u00e9 em teste para o Campeonato Paulista da A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CCqo6S6T1iYGxSQGlmUtPyr6GGQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2AwsQx9bal82Y9q6k8UAbjYokW8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/25\/braga_x_sao_josse.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/01\/braga-negocia-emprestimo-de-diego-mauricio-e-procura-opcoes-para-zaga.html","titulo":"Braga negocia empr\u00e9stimo de Diego Maur\u00edcio e procura op\u00e7\u00f5es para zaga","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3YDUU5FS4SsX53JXyKSQetwRy38=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RG_NZWUt7uvMcktmLBEeoWIUWJ8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/04\/mauricio.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/jobinho-destaca-admiracao-por-dupla-jadson-e-luis-fabiano-apos-jogo-treino.html","titulo":"Jobinho destaca admira\u00e7\u00e3o por dupla Jadson e Luis Fabiano ap\u00f3s jogo-treino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6pGwPyclqMhz_apUj0Rk5GOzBfo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nuuON5l63trsclI0gUVHJw3yD9g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/23\/jobinho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/01\/bragantino-empresta-zagueiro-gilberto-para-equipe-da-malasia.html","titulo":"Bragantino empresta zagueiro Gilberto para equipe da Mal\u00e1sia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SeTgwKYezoTX4aJj-dbGc_RA52A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/U-bIM-DkE9gtzfpmW8rx8rDpov4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/04\/gilberto.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-resenha\/post\/elenco-do-corinthians-esta-enxuto-bragantino-mantem-parceria-e-e-opcao.html","titulo":"Elenco do Corinthians est\u00e1 enxuto? Bragantino mant\u00e9m parceria e \u00e9 op\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u-nInvfLkEDWIrJmWP19V4fZkEs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nQLeQXrvP4iir4rccPAHCYRcUdI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/21\/12604835_10153440976384912_1008865733310670027_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/leo-conde-elogia-primeiro-teste-no-comando-do-bragantino-satisfatorio.html","titulo":"L\u00e9o Cond\u00e9 elogia primeiro teste no comando do Bragantino: \"Satisfat\u00f3rio\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/h70YhAdbKRHZSd7P7v8vrmXblJU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/f4NdOCoCpkeO3J7aMGZXLJbmS18=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/16\/pontexbraga01.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/com-gol-solitario-bragantino-vence-ponte-em-teste-na-pre-temporada.html","titulo":"Com gol solit\u00e1rio, Bragantino vence\na Ponte em teste na pr\u00e9-temporada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/h70YhAdbKRHZSd7P7v8vrmXblJU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/f4NdOCoCpkeO3J7aMGZXLJbmS18=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/16\/pontexbraga01.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/noticia\/2016\/01\/vice-do-inter-em-2009-rebate-felipe-e-nega-mala-branca-ao-flamengo.html","titulo":"Vice do Inter em 2009 rebate Felipe e nega mala branca ao Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6eXbB8oTG4zQk0QvQcXOwTirEeQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PlxN6PjNafLwX69JezRuRXut8AM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2010\/06\/23\/felipe_ae.jpg620.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2016\/01\/felipe-revela-mala-branca-do-inter-em-polemico-corinthians-x-fla-de-2009.html","titulo":"Felipe revela mala branca do Inter em pol\u00eamico Corinthians x Fla de 2009","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1vFzpKguZBymywCDBSED-XJPO6c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UexFbX4WuVIllkYvTPC4ko7IXLE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/csc_2055_1024x681.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/bragantino-apresenta-vinicius-reche-ex-santa-cruz-para-serie-a2-paulista.html","titulo":"Bragantino apresenta Vin\u00edcius Reche, ex-Santa Cruz, para S\u00e9rie A2 Paulista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KBBfWgDDTuj3D0so2xTU7hHyAG4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jPI9Bef3jvo4CeyheHZzXkMVMAM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/13\/reche_mat.jpg"}]);