globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Zona Sul tem maior est\u00e1dio de gateball; a \nNorte \u00e9 a que teve primeiro est\u00fadio de cinema.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/plispjx-oV6hBinCH6n8ldY8A2Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aADHH6LpFkj8TZuqK4RihVzPA5M=\/0x175:1700x741\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/monge.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sp-462-anos-zona-sul-tem-barbeiro-de-99-anos-e-maior-estadio-de-gateball.html","estilo":"","titulo":"SP, 462 anos: veja curiosidades das \n32 subprefeituras"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OSAdQYohYjXbSYkGUXp1iad5IM0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LuC4i_Hm3RmOeGqcJsPiKej-GgI=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/25\/fotos-sp3.gif","chapeu":"imagens","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2016\/aniversario-462-anos\/timeslices\/#!\/timeslices-de-sao-paulo\/estaiada","estilo":"","titulo":"Veja paisagens de SP em 'peda\u00e7os de tempo'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Xy0U0lxfgiCv_MRnNE3O4Fu0mHE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/df9LANS-l9D68FiL7-mVchALvzo=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/25\/fortecalor.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/fotos\/2016\/01\/fotos-aniversario-de-462-anos-de-sp.html","estilo":"","titulo":"FOTOS: a cidade no dia de seu anivers\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PsyoQuDoyWsInXFgEqET-_RXLh0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LPEpz4rJu8jzQrZEUfMFe7MZf6E=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/13\/10\/4761013","chapeu":"ap\u00f3s missa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/haddad-e-hostilizado-e-alckmin-sai-por-tras-da-igreja-em-missa-por-sp.html","estilo":"","titulo":"Haddad e Alckmin \ns\u00e3o hostilizados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2ZuAZ_11-qCKvejo_DaVoPn8-wE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Z5iZy4e9IpiAUrjm4BH4HNN93e0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/alex_1.jpg","chapeu":"EX-MORADORES DE SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/ex-moradores-contam-o-que-mais-sentem-saudades-da-vida-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Do que eles sentem saudades da capital?"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qbzReVGvIdimfQ896qmLUb-wqhQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Xuz3LrRgWoM7mQ62RFkZ9_yfuu0=\/74x53:492x367\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/26\/gilbertogil.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/ao-vivo\/2016\/aniversario-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Cidade tem shows e programa\u00e7\u00e3o especial"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nFNzIIHdf_pTq-0iVva45ASzDRY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e1JpH3_J2OUhqmsueN5E2VTioTg=\/0x0:1630x1224\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/25\/bolo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/bixiga-distribui-bolo-em-pedacos-e-idealizador-diz-que-falta-bagunca.html","estilo":"","titulo":"Bolo do Bixiga \u00e9 servido em peda\u00e7os"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ezDjV0BspSv1eeEXGcxFVu3MXvU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w82dEIU0FMC6Uf59ItzbRJcZzlI=\/196x175:1099x852\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/21\/20160121140645.jpg","chapeu":"Protesto contra tarifa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/mpl-diz-que-divulgara-trajeto-do-6-ato-contra-tarifas-na-concentracao.html","estilo":"","titulo":"MPL diz que divulga trajeto na concentra\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/szYd47I3N-JbpgILH6lDB3RKQ1Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7vyAm50ef-Pv96xuum4dGS1_dIU=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/55\/09\/4760955","chapeu":"guarda baleado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/guarda-leva-dois-tiros-e-e-salvo-por-colete-na-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Colete salva GCM que levou dois tiros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r4RoRUbDbB_hSCOovDlmnA35oHo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w0i3EEJ6Uz--BCmGDS2BjX2fhRo=\/69x0:1490x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/cantareira.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-do-sistema-cantareira-volta-subir-nesta-segunda-feira.html","estilo":"","titulo":"Cantareira sobe nesta segunda-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZJWBO8Sm7owTrHUXEXu0wfoY5u8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7I6EyovAk_WRt6pYjc2nxFNBfbE=\/0x0:1705x1280\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/25\/alineoliveira27.jpg","chapeu":"carnaval em sp","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/musas-24horas\/aline-oliveira\/#!\/aline-oliveira\/rainha-1","estilo":"","titulo":"FOTOS: Conhe\u00e7a a musa da Mocidade"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/ciclista-e-morto-em-tentativa-de-assalto-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Ciclista \u00e9 morto na frente do filho \nem tentativa de assalto na Zona Leste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JqJ_ZMKUX5NDWs9GhYsr8Coys-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KczSUBpkj6fBBYQc9M43nDf1fi0=\/86x0:1507x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/14\/pasmado_7.jpg","chapeu":"Vila Madalena e PInheiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/dispersao-de-blocos-na-vila-madalena-e-em-pinheiros-deve-ocorrer-ate-20h.html","estilo":"","titulo":"Dispers\u00e3o de blocos deve ocorrer at\u00e9 as 20h"}]);