globoapi_novela_news_callback([{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/ultimos-capitulos-beatriz-se-encontra-com-diogo-escondidas.html","titulo":"\u00daltimos cap\u00edtulos: Beatriz se encontra com Diogo \u00e0s escondidas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/t5EgtcrIioU9a_fwKRJkkfVpbGc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/07IKH93aC-GUETV90epUieV5rOo=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/24\/beatriz_1.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/ultimos-capitulos-rafael-da-soco-em-guto.html","titulo":"\u00daltimos cap\u00edtulos: Rafael d\u00e1 soco em Guto","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Xp8BLwwtMl_QxZSQehicRcsMwqU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0fkEyo4ceAV7KAd2xXtD5ys4nso=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/24\/rafael.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/ultimos-capitulos-otavio-faz-beatriz-de-submissa.html","titulo":"\u00daltimos cap\u00edtulos: Ot\u00e1vio faz Beatriz de submissa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DADP0CeXejp1dBIJSCyb_bHROrk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uis-TJKoTttH_LgFbkkNIqZJ5Tw=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/24\/beatriz.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/tv\/noticia\/2015\/08\/bombou-na-web-briga-de-ines-e-beatriz-causa-frisson-em-babilonia.html","titulo":"Bombou na web: briga de In\u00eas e Beatriz causa 'frisson' em 'Babil\u00f4nia'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/f3dpJZFJcgUqhAYX3FfkdK8rlpg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QKeHSh0T_vpUHLkaH-0J3WsFT7c=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/21\/beatriz.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/noticia\/2015\/08\/dos-cachos-ao-chanel-os-cabelos-que-viraram-moda-em-babilonia.html","titulo":"Dos cachos ao chanel! Os cabelos que viraram moda em 'Babil\u00f4nia'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/C1CmyO2KhuQyRRNSTTZe7JeKabc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uVr_UbRFOQwhrRvdWpaAitn_Rww=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/11\/montagem-cabelos.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/ultimos-capitulos-aderbal-sofre-grave-acidente-de-helicoptero.html","titulo":"\u00daltimos cap\u00edtulos: Aderbal sofre grave acidente de helic\u00f3ptero","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_q6B4QhQx1TtDjQECYH-hR2pKaI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/I54cjqgK_T4k_5rsDkmkd3NpI9M=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/21\/aderbal-guto-pedro-consuelo.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/ultimos-capitulos-evandro-pede-alice-em-casamento.html","titulo":"\u00daltimos cap\u00edtulos: Evandro pede Alice em casamento","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uiouEVyGA7n3RtOAG1eO_tXvrwo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qgHtKfSaQXFxlSwQCeRpI5sMqxU=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/22\/fr_cortada.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/Bastidores\/noticia\/2015\/08\/chay-suede-e-luisa-arraes-gravam-cenas-finais-de-babilonia.html","titulo":"Chay Suede e Luisa Arraes gravam cenas finais de 'Babil\u00f4nia'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ItqNzPftymfpjyNnYenBRsB-dZM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A1fo-cYPkzScOgnKKZBY4rSebUw=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/23\/chay-suede.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/ultimos-capitulos-sergio-incentiva-ivan-se-tornar-paratleta.html","titulo":"\u00daltimos cap\u00edtulos: S\u00e9rgio incentiva Ivan a se tornar paratleta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ecRlATqKdI1hzUqmie_Si4epB-0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JuEpMbkS_w9lSj52wZwGyjRXb1E=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/21\/ivan-comemora.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/ultimos-capitulos-aderbal-expulsa-lais-de-casa-vao-para-o-inferno.html","titulo":"\u00daltimos cap\u00edtulos! Aderbal expulsa La\u00eds de casa: \u2018V\u00e3o para o inferno\u2019","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3MoGsH5uy4ZG00AMEu1k1Hj2VxI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Agzdz2PfC0ViAhtiKcOgxI92yso=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/21\/rafael-lais.jpg"}]);