globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Sobrevivente dos ataques em Osasco e Barueri\nprestou depoimento e reconheceu policial militar.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/soldado-da-pm-e-preso-suspeito-de-participar-de-chacina-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Soldado da PM \u00e9 preso suspeito de participar de chacina "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_GhasNMmIfi1XBzcOmWF4IjL9-k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tb_Af6D7g1vCL6wm7fTozUQY8fY=\/83x149:304x315\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/24\/centro_academico.jpg","chapeu":"Alexandre de Moraes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/alunos-entram-em-aula-de-alexandre-de-moraes-na-usp-e-falam-de-chacina.html","estilo":"","titulo":"Alunos da USP entram em aula e criticam PM"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Santo Andr\u00e9, ABC","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/mais-alunos-de-escola-sao-internados-e-contaminacao-em-agua-e-descartada.html","estilo":"","titulo":"Mais alunos de escola s\u00e3o internados\ne contamina\u00e7\u00e3o em \u00e1gua \u00e9 descartada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6QcHH2inY09sJRP_XyABEhxJbKU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AYQBVnzG5Al0_2Xi_0GmfSIYtQI=\/0x84:360x234\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/23\/destaque.jpg","chapeu":"tr\u00e2nsito bloqueado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/paulista-ja-pode-ser-fechada-para-veiculos-partir-do-proximo-domingo.html","estilo":"","titulo":"Paulista pode fechar j\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Novo secret\u00e1rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/padilha-assume-saude-e-diz-que-sp-sera-pioneira-no-mais-especialidades.html","estilo":"","titulo":"Padilha assume Sa\u00fade e diz que SP\nser\u00e1 pioneira no Mais Especialidades"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NirMSCfPfNXiywk7xa074tWbZXE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bGm9h9_Z36kWvE_uKdtFzD7bTtU=\/1073x80:1473x380\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/16\/avangelica2.jpg","chapeu":"50 km\/h a partir de 5\u00aa-feira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/mais-3-avenidas-terao-velocidade-reduzida-50-kmh-nesta-quinta-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Mais 3 avenidas ter\u00e3o velocidade reduzida"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"roubo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/grupo-explode-carro-forte-na-fernao-dias-em-mairipora-diz-policia.html","estilo":"","titulo":"Grupo explode carro-forte na Fern\u00e3o\nDias, em Mairipor\u00e3, afirma pol\u00edcia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1aHXQ0pioRBpXPBCIIQrUuIg9M0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AiYzRIWHm4sDZpu5OsNQjfv1I6U=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/24\/interl2.jpg","chapeu":"interlagos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/homem-morre-apos-ser-atropelado-dentro-do-autodromo-de-interlagos.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 atropelado dentro do aut\u00f3dromo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XQtTbohrHYcvguzhXs2NSivCULo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5pfn8zQu-SKyNjzQI-xmWaPBxZI=\/97x0:1518x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/24\/protesto_comunidade_jardim_climax_marivaldo_oliveira_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"protesto na anchieta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/manifestacao-por-moradia-causa-lentidao-no-sentido-sp-da-anchieta.html","estilo":"","titulo":"Manifestantes fazem ato por moradias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V3RPz_YlbyTLVpk-pMMEovW6mA8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4CqAjx_kQWxJRM7xrWFrOgXTnVE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/24\/climafriosegunda.jpg","chapeu":"clima","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/apos-recorde-de-calor-no-inverno-sp-tem-chuva-e-frio-nesta-segunda-feira.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s recorde de calor, SP tem chuva e frio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/nivel-do-sistema-cantareira-cai-nesta-segunda-pelo-23-dia-seguido.html","estilo":"","titulo":"Cantareira cai pelo 23\u00ba dia consecutivo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4415048.jpg","chapeu":"ap\u00f3s assassinato","url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/bom-dia-sao-paulo\/v\/moradores-fazem-carreata-para-protestar-contra-a-violencia-na-zona-sul-da-capital\/4415048\/","estilo":"","titulo":"Moradores pedem seguran\u00e7a no Morumbi"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"conv\u00eanio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/cameras-vao-ser-usadas-no-combate-ao-roubo-de-carga-em-sp-diz-governo.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2meras v\u00e3o ser usadas no combate\nao roubo de carga em SP, diz governo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lUhFTIiZXJSF5O6R2aCX_MWHYoc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qf3vzvAXomd7tPodKoxlbO4Ezh8=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/22\/mercedes_140.jpg","chapeu":"s\u00e3o bernardo do campo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/carros\/noticia\/2015\/08\/mercedes-benz-cortara-1500-empregos-em-fabrica-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Mercedes-Benz\ncortar\u00e1 1.500 vagas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ICMS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/operacao-da-secretaria-da-fazenda-cobra-57-empresas-inadimplentes.html","estilo":"","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o da Secretaria da Fazenda\ncobra 57 empresas inadimplentes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bOghZUEYc6Xngb_tE9XVf3Nzbds=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/96HxYu3qAMCCRPaxJOOoyJP0kqk=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/08\/27\/maroon5_170.jpg","chapeu":"S\u00e3o Paulo na lista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/musica\/noticia\/2015\/08\/maroon-5-fara-shows-no-brasil-em-marco-de-2016.html","estilo":"","titulo":"Maroon 5 far\u00e1 shows\nno Brasil em mar\u00e7o"}]);