globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Mortes ocorreram na regi\u00e3o metropolitana; ruas e casas ficaram alagadas e Cumbica chegou a fechar.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Y43rfv3eU8V9ZO1V77yH4UpkgnA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w3j9s6S-Vd1K6sdAZNUtNa2jNFo=\/0x22:1700x588\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/galeria-boa_itatiba2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ao-menos-doze-pessoas-morrem-apos-chuvas-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Chuvas matam \n16 pessoas na Grande S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/presidio-em-franco-da-rocha-alaga-e-pacientes-psiquiatricos-sao-transferidos.html","estilo":"","titulo":"Pres\u00eddio em Franco da Rocha alaga e pacientes psiqui\u00e1tricos s\u00e3o removidos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XdaXgQaZFoHidYwW5YbHmt8okFc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lccfBnjmeQr2fFVPduBJxybur7c=\/171x0:1168x746\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/mairipora_2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/soterrados-gritaram-por-socorro-diz-morador-de-mairipora.html","estilo":"","titulo":"Soterrados gritaram por socorro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/bombeiros-amputam-pe-de-crianca-apos-laje-desabar-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Bombeiros amputam p\u00e9 de crian\u00e7a\n ap\u00f3s laje desabar na Grande SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cwpDEV1r3APUd24V9WiUxwcCNxM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BGUgZ_qzC7UkfZZsc13nK2C5Yr8=\/0x338:720x877\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/age20160311042.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/alckmin-diz-que-barragem-de-mairipora-segurou-ao-maximo-aguas.html","estilo":"","titulo":"Barragem segurou ao m\u00e1ximo, diz Alckmin"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/alagamentos-ocorrem-porque-tiete-e-pinheiros-nao-sao-limpos-diz-haddad.html","estilo":"","titulo":"Alagamentos ocorrem porque Tiet\u00ea e Pinheiros n\u00e3o s\u00e3o limpos, diz Haddad"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UktPnbBcYzNJpgxiHfSnSeKbM4s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eGMiARTgDvAKAqB_toRLUweUoqo=\/27x0:1448x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/chuva-alagamento_nivaldo_lima_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/em-31-horas-chove-40-do-esperado-para-o-mes-na-capital-paulista.html","estilo":"","titulo":"Choveu 40% do esperado para o m\u00eas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/chuva-e-alagamentos-causam-177-km-de-filas-e-sp-bate-recorde-de-lentidao.html","estilo":"","titulo":"Chuva e alagamentos causam 177 km de filas e SP bate recorde de lentid\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/z874dkcu0dTHt5N8GQ-jlK5PFT4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4WXM7HjTkyNeAfSRs3F5QTWUJYU=\/503x189:1363x833\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/homem-correnteza.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/homem-nada-contra-correnteza-e-desaparece-na-grande-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Homem nada contra correnteza e some"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Chuva para estradas em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ap\u00f3s 15 meses","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/piscina-do-pacaembu-sera-reaberta-nesta-sexta-apos-15-meses-de-reforma.html","estilo":"","titulo":"Piscina do Pacaembu ser\u00e1 reaberta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dpCbX5wmKVazD4yQ5mz_OdSWSek=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NSf8wj8Fkr1BiUKG5HjII-6EQaM=\/70x0:550x359\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/10\/2.jpg","chapeu":"Investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/mp-sp-pede-prisao-preventiva-de-lula-no-caso-do-triplex-em-guaruja.html","estilo":"","titulo":"MP-SP pede pris\u00e3o preventiva de Lula"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3LmskU8TlF-uxqhsiHb0P9iAh0U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/28eVeH4ZFhq-abNRecyW-r2dBLQ=\/166x0:1587x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/atose2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/manifestantes-pro-lula-protestam-contra-pedido-de-prisao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Ato pr\u00f3-Lula ocorre \nna Pra\u00e7a da S\u00e9"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fKg05zsNeTbHf94kOyNfaqnYKnk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HhDmq8QJGIC3QZ15D_NmQtQ_twk=\/150x0:1571x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/10\/promotoria-sp-denuncia-lula_nilton_fukuda_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/mp-diz-que-denuncia-contra-lula-sobre-triplex-e-contexto-de-crime-estadual.html","estilo":"","titulo":"Triplex era para Lula, diz den\u00fancia do MP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JqaBdqXeg5wxuJrbRvD-_Mp5_V4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7A46V38j1okff_Bc6m-Z3q7dBT4=\/77x78:535x422\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/10\/sistemacantareirafantastico.jpg","chapeu":"\u00cdndice subiu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sistema-cantareira-registra-maior-chuva-do-ano-e-nivel-sobe.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra a maior chuva do ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JV3xeMQ-uUgduJm6xdwZ9gt4278=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/z8LiKyJpa_KEWDNL17OkedQRr_k=\/405x150:1406x900\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/25\/agride.jpg","chapeu":"Da corregedoria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/policial-civil-que-agrediu-comerciante-iraniano-e-indiciado.html","estilo":"","titulo":"Indiciado policial que agrediu comerciante"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"evento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/feira-mostra-novidades-do-setor-da-pesca.html","estilo":"","titulo":"Feira mostra novidades na pesca"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-gBKhF8jKO__rLqRpAXQ3ef1wkw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3k3SIE8UwQceL1becZyy5_TnXeU=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/75\/45\/4874575","chapeu":"Estudo de ONG","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/cai-qualidade-da-agua-nos-corregos-de-sao-paulo-aponta-estudo.html","estilo":"","titulo":"Cai qualidade da \u00e1gua nos c\u00f3rregos de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Qss7PkqR5nNnNA1nU52bkbtl9-Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C-BDvuP5jEs0_aA_QrZhI3lAqNY=\/0x0\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/57\/26\/4872657","chapeu":"Antes de jogo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/trio-e-preso-suspeito-de-furtar-celulares-de-palmeirenses-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Trio \u00e9 preso suspeito de furtar celulares"}]);