globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/quatro-linhas\/post\/sempreomeuladodatorcida.html","titulo":"Sempre o meu lado...","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EuAmDiGlea5xd7poF9TVNwm1MGU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ocrA65yiiLCNx03MGxn-S8JFc-E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/01\/torcedor-erros.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/04\/calcanhar-de-geromel-desbanca-adversarios-e-e-eleito-o-lance-mais-belo.html","titulo":"Calcanhar de Geromel supera oponentes e \u00e9 eleito o lance mais belo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BT3eRPNx9bx2O0JrWzbGLSSeTYg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jDqLJTvlBQ84uLO9kD9mtXxKTsI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/24\/jogo.11.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/bauza-diz-que-contratacao-de-pintado-nao-foi-exigencia-sua-tema-politico.html","titulo":"Bauza diz que contrata\u00e7\u00e3o de Pintado n\u00e3o foi exig\u00eancia sua: \"Tema pol\u00edtico\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B7Es7xc42Z7F2buKheIa80pSGDw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ESUk5Y-Sk3FZr-gdWHehGlkmLIk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/30\/pintado1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/bauza-conversa-com-michel-bastos-e-o-garante-no-time-melhor-da-posicao.html","titulo":"Bauza conversa com Michel Bastos e o garante no time: \"Melhor da posi\u00e7\u00e3o\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e9nMUd8H8HoIERNMdmI2pwHk3UA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2MGQyB32TA3ixIlz5QG4imsprtU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/01\/img_7213.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/bauza-mantem-sao-paulo-com-volta-de-mena-lugano-sente-lombalgia.html","titulo":"Bauza mant\u00e9m S\u00e3o Paulo com volta de Mena; Lugano sente lombalgia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BnLDBwn3WHNS0wWeTpz6sMAFNsc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nh34Cp_LuzkitD4pGS0tjS-fIFs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/01\/bauza_mena.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/lar-doce-lar-veja-por-que-o-morumbi-pode-ajudar-o-sao-paulo-embalar.html","titulo":"Lar, doce lar: veja por que o Morumbi pode ajudar o S\u00e3o Paulo a embalar","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9SaYNeoS54UL874NZKbwXtfSqrs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1Use_gtMzkUafXjPwa2UpsQ9vjM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/fabuloso.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/conheca-o-12-13-e-14-titulares-do-sao-paulo-de-edgardo-bauza.html","titulo":"Conhe\u00e7a o 12\u00ba, 13\u00ba e 14\u00ba titulares do S\u00e3o Paulo de Edgardo Bauza","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tlluxD8bNuA_eKCKRRioGpmEvL8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5dyd63ZVw0hH_Iv5wmBqQIHklFU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/27\/age20160327131.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sao-paulo-acerta-novo-parceiro-para-o-calcao-e-tera-restaurante-no-morumbi.html","titulo":"S\u00e3o Paulo acerta novo parceiro para o cal\u00e7\u00e3o e ter\u00e1 restaurante no Morumbi","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Bqy0uv9s2WFfWS_cL2qYKjWWQCY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Fc56uzuFWtz-1Jf3WR2pln1wVV0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/31\/rock_ribs_calcao_branco_crop_galeria.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2016\/03\/kelvin-defende-michel-bastos-e-cre-em-volta-por-cima-vai-ajudar-gente.html","titulo":"Kelvin defende Michel Bastos e cr\u00ea em volta por cima: \"Vai ajudar a gente\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iKwmYV6eL_-X9SiXwvJsbtNmVnI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wuP3WSRsZwW-DmBZO7PBRclsULU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/31\/kelvin.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ex-ceo-aponta-ao-ministerio-publico-desvio-de-dinheiro-de-aidar-que-nega.html","titulo":"Ex-CEO aponta ao Minist\u00e9rio P\u00fablico desvio de dinheiro de Aidar, que nega","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/22vRzTC1je2wGD9XBQukXqnLOsw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XLJC-QouXOPvCzfVr6_vpOmfiLk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/13\/crnwltnwwaaqutv.jpg"}]);