globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Ao menos 18 ficaram cegos; sindic\u00e2ncia aponta que equipe m\u00e9dica n\u00e3o trocou aventais cir\u00fargicos. ","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/responsavel-por-mutirao-que-cegou-diz-que-materiais-eram-esterilizados.html","estilo":"","titulo":"Materiais foram limpos, diz m\u00e9dico de mutir\u00e3o no ABC"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ABC","url":"http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2016\/04\/pf-deflagra-27-etapa-da-operacao-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"PF deflagra a 27\u00aa etapa da Opera\u00e7\u00e3o\n Lava Jato na Grande S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AWLeqpP3CcZf9qqJbZRg9sLKyEM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yjLj3cYxLTY-sHBuFKFt6aNRIQc=\/492x83:1390x756\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/01\/alckmin.jpg","chapeu":"No lugar do aumento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2016\/04\/alckmin-confirma-r-430-milhoes-de-bonus-por-merito-professores.html","estilo":"","titulo":"Alckmin confirma b\u00f4nus a professores"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9NlidPoYtsIqeE5NAuoi6NjSTUw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/COPNIXDUcPnYqkR65gmMIUuzZHs=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/01\/mancha02.jpg","chapeu":"Gavi\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/homem-e-preso-suspeito-de-agressao-membros-da-gavioes-da-fiel-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Preso suspeito de agredir integrantes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vyV7qoMKY4PBZvuXQ76EPq_2l5U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y7LWFdqYXKZK_o49husK0VmrcX4=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/83\/64\/4926483","chapeu":"fraude na merenda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2016\/04\/prova-que-liga-servidores-fraude-da-merenda-sumiu-diz-corregedor-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Prova que liga servidores sumiu"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"MANT\u00c9M CARGOS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/quase-30-dos-vereadores-de-sp-trocam-de-partido-durante-janela.html","estilo":"","titulo":"Quase 30% dos vereadores da \nC\u00e2mara de SP trocam de partido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qyUw8RHu_MMTTpHsFHq_QGc4wOs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uQkBqLfgVz7lFTEUjlqE1RCto4U=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/chuva-sp.jpg","chapeu":"mar\u00e7o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sob-influencia-do-el-nino-sp-registra-chuva-36-acima-da-media-em-marco.html","estilo":"","titulo":"SP tem chuva 36% acima da m\u00e9dia "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ubjb8damxQvvm2HyQtIzL3ZjoIw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JOiYVYbPD7o3oY5QAbjcfiIGquc=\/65x0:860x596\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/01\/gnews_incendio.jpg","chapeu":"Youssef","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/incendio-atinge-escritorio-de-ex-contadora-de-youssef-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Fogo atinge escrit\u00f3rio de ex-contadora"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bIr1DJhxwQJcrjHvA7-2O23Y8wk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tcdLwPmnRASSTKhV66yyctVglp8=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/33\/65\/4926533","chapeu":"influenza b","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/menina-de-8-anos-morre-em-sao-paulo-com-sintomas-de-gripe.html","estilo":"","titulo":"Menina morre com suspeita de gripe"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DJP2NX79tWNkHCzxrAQzF77YFD4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Etr-NfpZiBIc2JiGIXeRpFqO8xg=\/0x0:1178x884\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/29\/vacina.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/aumenta-procura-por-vacina-contra-o-h1n1-em-clinicas-particulares.html","estilo":"","titulo":"Aumenta procura por vacina contra o H1N1"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XFIlHDQ21YTziYS6ku67K1b4I30=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1o2-XOcjrjZvO9HwUrE3ZV4cB34=\/0x0:1776x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/03\/frm20151203475_1.jpg","chapeu":"NOS EUA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/estudantes-vao-aos-eua-denunciar-suposto-abuso-da-pm-em-ocupacoes.html","estilo":"","titulo":"Alunos denunciam supostos abuso da PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KW5X3u_gOaw4rgxlTA9-TPyLDTI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/67KQtUOTxCQLtM4BcaqNAtGt8FY=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/01\/2.jpg","chapeu":"uma pessoa ferida","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/carro-capota-e-uma-pessoa-fica-ferida-em-perdizes-na-zona-oeste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s batida, carro capota em Perdizes"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"TRANSPORTE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/passageiros-do-metro-seguem-com-dificuldades-para-recarregar-bilhete.html","estilo":"","titulo":"Passageiros do Metr\u00f4 seguem com dificuldades para recarregar bilhete"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qdupkyV3TKDULqM3Fi_wXIOaPwE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Zvz-ZBRfEdjjTgT9J53IDRumDNE=\/462x208:769x438\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/31\/forum.jpg","chapeu":"Ao ser medicado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/ao-ser-medicado-homem-que-atacou-juiza-disse-que-queria-chamar-atencao.html","estilo":"","titulo":"'Chamar a aten\u00e7\u00e3o', diz agressor de ju\u00edza"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sabesp-e-autorizada-acabar-com-bonus-e-multa-da-agua-em-maio.html","estilo":"","titulo":"Sabesp \u00e9 autorizada a acabar com\n b\u00f4nus e multa da \u00e1gua em maio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V-iv897OPogFxhg-9WDcmCCLC6k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/82CbCtyy-IKjdRzrTlSIiemaG9c=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"Reservat\u00f3rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sistema-cantareira-comeca-abril-com-alta-em-seus-reservatorios.html","estilo":"","titulo":"Cantareira come\u00e7a\n m\u00eas de abril com alta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RCxRbtOOgvXXdzE8m7VIbX2pmZc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W4esYspS-7FtqALFJXnCt0jCSSQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/15\/acusadas-de-matar-motorista.jpg","chapeu":"tr\u00eas mulheres","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/mulheres-acusadas-de-esquartejar-motorista-em-sp-sao-condenadas.html","estilo":"","titulo":"Condenadas por esquartejar motorista"}]);