globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Samb\u00f3dromo viu show de tatuagens, homenagens e desfile de beldades na passarela.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WF7IPFKvwSvfnlnCv7rYZgpzwVI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WxVJWbmKDKA_DGjfTJyO4WVsvSo=\/0x172:1700x738\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/06\/vila-maria_caio_kenji-g1_img_4634.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/rosas-vila-maria-e-gavioes-sao-destaques-no-1-dia-de-desfiles-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Rosas de Ouro, Vila Maria e Gavi\u00f5es s\u00e3o destaques no 1\u00ba dia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"FOLIA DE RUA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/blocos-desfile-apuracao-ao-vivo.html","estilo":"","titulo":"Bloco do Sidney Magal agita a \nVila Mariana: siga EM TEMPO REAL"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rRnWIa6Oc10EOACGjQrKEffl7ps=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/naCGHeVgurStWLe2mypGuBWkKuY=\/0x0:801x601\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/03\/bloco_bollywood.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/carnaval-de-rua-de-sp-veja-agenda-dos-blocos-pela-cidade.html","estilo":"","titulo":"Veja agenda dos blocos pela cidade"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RUjCpqRTdVL_EihE0rOcqjD4a5w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hewUwlK4e4qyS9V3NS_8Qv4gY7U=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/21\/desfile_vaivai2.jpg","chapeu":"veja enredos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/sete-escolas-desfilam-no-segundo-dia-do-carnaval-de-sp-veja-os-enredos.html","estilo":"","titulo":"Sete escolas desfilam no segundo dia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bvYh6R_zBpmb9q3OYXzwthlLL4Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7qXaHpMeLONgcdP3gNVhC_16mVs=\/111x0:1530x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/06\/2dia.gif","chapeu":"assista","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/videos-interativos\/#!\/carnaval\/carnaval-de-sp-veja-o-enredo-das-escolas-de-sabado","estilo":"","titulo":"Veja enredos em \nv\u00eddeo interativo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gGrT_7ic_nhnQOi89zIE518FPIc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C3zjl6EH1SzB_Ln4-zQNtjRkjKA=\/0x0:1630x1224\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/06\/fullsizerender.jpg","chapeu":"torcida","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/sinalizadores-da-torcida-da-gavioes-da-fiel-assustam-publico.html","estilo":"","titulo":"Sinalizadores da Gavi\u00f5es assustam "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EYSzO5P7MBYzqVIxAYXKF0bpZDE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XX5GewY80a7u3rVZo2jbOsqV8pc=\/178x61:1420x992\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/06\/nene_de_vila_matilde_marcelo_brandt_g1_img_8745_Ziyg363.jpg","chapeu":"galeria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/fotos\/2016\/02\/musas-do-carnaval-de-sao-paulo-fotos.html","estilo":"","titulo":"Musas do carnaval de S\u00e3o Paulo; FOTOS"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lUMB2G9pJJ7VIBr6PhL6Dv8Wo8E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mSjVZBMvSMJJpexWqKdaUtqLfCY=\/534x161:1160x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/06\/rosas_de_ouro_flavio_moraes_g1_fmo_2602.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/superzoom-da-musa\/#!\/rosas-ouro","estilo":"","titulo":"Super Zoom mostra as musas bem de perto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito nas estradas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5Kmunagwa8evWu5Niicw7hNClSI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZXmajFfOnk9jO-pe5ZkS3zxu7Gg=\/628x230:1452x848\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/06\/salomao1.jpg","chapeu":"Roubo a resid\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/tentativa-de-roubo-casa-de-vereador-termina-com-suspeitos-mortos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Vereador reage e\n suspeitos morrem"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/operacao-alba-branca\/noticia\/2016\/02\/procuradoria-pede-quebra-do-sigilo-bancario-e-fiscal-de-fernando-capez.html","estilo":"","titulo":"Procuradoria pede quebra do sigilo banc\u00e1rio e fiscal de Fernando Capez"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/pm-e-morto-durante-sequestro-relampago-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"PM \u00e9 morto durante sequestro\n rel\u00e2mpago na Zona Norte de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/28XRMvYGORe55zcTaeBHGPb5mzA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Po7ab6uRKegJk28l8weBoN-oGVE=\/498x150:1313x761\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/05\/14\/fup20140513159.jpg","chapeu":"de 16 para 14 anos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/justica-reduz-de-16-para-14-anos-pena-de-ex-medico-farah-jorge-farah.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a reduz pena \nde Farah Jorge Farah"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sao-paulo-tem-7-casos-de-microcefalia-que-podem-ter-relacao-com-zika.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo tem 7 casos de microcefalia que podem ter rela\u00e7\u00e3o com zika"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aT2eskmDdH3dOt0Zh7vCS8WXM9s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jIScMXt8PHUEo8IvRo_1a5OCQh8=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/14\/15\/4791514","chapeu":"roubo de carga","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/policia-prende-grupo-com-ovos-de-pascoa-roubados-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende grupo com ovos de P\u00e1scoa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_5NwfP1V3mW5lrFQia2VMR2DsTQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JdGWO73fOPKWVbHSs1fVA3C_Sds=\/0x0:3667x2750\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/paraiba.jpg","chapeu":"Abastecimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sistema-cantareira-tem-nova-alta-neste-sabado1.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem nova alta neste s\u00e1bado"}]);