globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/bragantino-tem-8-de-chance-de-conquistar-o-acesso-elite-nacional.html","titulo":"Bragantino tem 8% de chance de conquistar o acesso \u00e0 elite nacional","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/M8OAIx12_KcUEhl-8eC3P7nMccM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fhkTv1mMVBO2LQWYDS5Rd7i9Db4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/14\/braganrino.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/11\/jobinho-comemora-fim-de-jejum-de-mais-de-dois-meses-estava-na-hora.html","titulo":"Jobinho comemora fim de jejum de mais de dois meses: \"Estava na hora\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WC6qYS0__DGhgAFunHUp-89xoKc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SjKOQV_PPqktiNWArcpUAhjIXAE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/16\/jobinho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/com-gols-no-segundo-tempo-bragantino-vence-o-sampaio.html","titulo":"Com gols no segundo tempo, Bragantino vence o Sampaio","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/bragantino-e-sampaio-correa-duelam-de-olho-em-vaga-no-g-4-da-serie-b.html","titulo":"Bragantino e Sampaio Corr\u00eaa duelam de olho em vaga no G-4 da S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rYpjhn4Rl0d3N27-EyAaekz6OBE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4ctLQDMksjDAQ487fT0vzwRbsLM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/14\/unnamed_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/11\/sem-marcar-desde-setembro-jobinho-quer-acabar-com-seca-contra-sampaio.html","titulo":"Sem marcar desde setembro, Jobinho quer acabar com seca contra Sampaio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eqkinAYgb5EVfsQCv4D6bSra5LU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gCrjCXDJrPNauquookQuk6cs-g8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/06\/jobinho_gol_bragantino.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/ma\/noticia\/2015\/11\/trio-goiano-para-confronto-direito-entre-sampaio-correa-e-bragantino.html","titulo":"Trio goiano para confronto direito\nentre Sampaio Corr\u00eaa e Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b4yeUiwMglbHu6o77Au5RMt0dH4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LuutxGHo2qGUl8SXQKJTZb0T2TU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/09\/13\/juninho-eguren-elmoresendecunha-wagnermeier-agif-ae.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/tres-rodadas-do-termino-da-serie-b-braga-tem-11-de-chances-de-acesso.html","titulo":"A tr\u00eas rodadas do t\u00e9rmino da S\u00e9rie B, Braga tem 11% de chances de acesso","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZuNOq6o9d-plHifXPGoCD_Rm7QY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xMq4Ji7rp0p04p6LWQOhEqZ8dvM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/03\/fup20151103451_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/11\/marquinho-chedid-aprova-novo-formato-da-serie-a2-fortalece.html","titulo":"Marquinho Chedid aprova novo formato da S\u00e9rie A2: \"Fortalece\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OhOgjHftpimJ_5A4Ft4BR0R2BCk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dp6l7tYFfZAWHcLDIdszhAX97IA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/10\/chedid1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/ce\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/ceara-vence-quinta-seguida-foge-do-z-4-e-afasta-braga-do-g-4-na-serie-b.html","titulo":"Cear\u00e1 vence a quinta seguida, sai do Z-4 e afasta Braga do G-4 na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FsQWha98aL2saYLQ531JGIS_LEA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Lwas8rsrDx3pCnkqOqJ8azOdv2Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/10\/cearaxbragantino19_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/ce\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/para-se-garantir-no-16-lugar-ceara-recebe-bragantino-de-olho-no-g-4.html","titulo":"Para se garantir no 16\u00ba lugar, Cear\u00e1 recebe Bragantino, de olho no G-4","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tukXM6ErYYZcIi6TrOvh68t2XcM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MCyRnlbnnCv9u0svtR7B9OMdxQc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/06\/20151106_193852.jpg"}]);