globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Medida inclui aeroportos, \u00f4nibus intermunicipais, estradas e linhas 5-Lil\u00e1s e 17-Ouro do metr\u00f4.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sp-lanca-pacote-de-r-134-bilhoes-para-concessoes-em-transportes.html","estilo":"","titulo":"SP lan\u00e7a R$ 13,4 bi em concess\u00f5es \nde transportes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0ZYxv5tnVt5T5J-ScCh8vp7jR0E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NLQq8nlmkKh2-gKcy-8Q9ZkJQDs=\/156x0:998x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/19\/bras.jpg","chapeu":"ataque de gangue","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/policia-prende-grupo-suspeito-de-assaltar-pedestres-no-bras.html","estilo":"","titulo":"Presos suspeitos\nde roubos no Br\u00e1s"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_NEaubH_TaO8hfCRHwsgZ5qK-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PGkBgh7xluEef7erslplVEHBlNI=\/175x0:1172x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/12227270_10201209261870800_285826020_o.jpg","chapeu":"sptv quer saber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/y7UY8TvzzPs4TzoQKTLBhwBuRMc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KcuOeI5o2OpnHciuHyg4ZpPfj9k=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/13\/imigrantes_2.jpg","chapeu":"feriado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/rodovias-de-sp-devem-receber-25-milhoes-de-veiculos-neste-feriado.html","estilo":"","titulo":"Estradas devem ter 2,5 milh\u00f5es de ve\u00edculos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R2iMzp4WD8xeTVrCHb26bgmUnd0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qcTSqCWiwwv7_oIkJbzNQHARbmE=\/69x0:620x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/14\/parque-ibirapuera-movimentacao_renato_s._cerqueira_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/veja-o-que-abre-e-fecha-em-sao-paulo-no-dia-da-consciencia-negra.html","estilo":"","titulo":"Veja o que abre e o\nque fecha no feriado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"protestos na rede estadual","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/professores-alunos-e-governo-fazem-reuniao-sobre-escolas-ocupadas.html","estilo":"","titulo":"Professores, alunos e governo fazem\nreuni\u00e3o sobre escolas ocupadas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/02gme2fYFA5nkfDvhJbb1gtPAyE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q2UTHgGlqWETKWmpaPXD7R7jcpU=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/18\/alunos_bloqueiamrua.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/justica-adia-reintegracao-de-posse-em-escola-estadual-de-diadema.html","estilo":"","titulo":"Adiada reintegra\u00e7\u00e3o\nem escola de Diadema"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-nmGpV8qatJWv6ab5AVORnMSf7I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QNIQUuaTWNDzNF6SFS83wGwe4gg=\/224x0:1425x899\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/18\/escola_1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/escolas-ocupadas-em-sp-recebem-mais-de-mil-ofertas-de-aulas-gratis.html","estilo":"","titulo":"Escolas recebem mais de mil ofertas de aulas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ypNOb-Ajo6HZG87kWc4IDQx8Gps=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/czE45JXN1IT3iJjG3mJgprxTnHE=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/19\/graac.jpg","chapeu":"das olimp\u00edadas para o graac","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/mascotes-dos-jogos-olimpicos-visitam-criancas-com-cancer.html","estilo":"","titulo":"Mascotes visitam crian\u00e7as com c\u00e2ncer"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"fila de espera","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/inscritos-para-atuar-com-taxi-preto-em-sp-ja-sao-dobro-de-alvaras-oferecidos.html","estilo":"","titulo":"Inscritos para atuar com t\u00e1xi preto em\nSP j\u00e1 s\u00e3o dobro de alvar\u00e1s oferecidos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zBtrwPTFOCU3Mtk6U3Zy_iUfOCE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eo3ym1PMZSN5ptaBCINRchOtUFU=\/75x0:696x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/19\/alianca-pela-agua.jpg","chapeu":"alian\u00e7a pela \u00e1gua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/como-economizar-agua\/1.html","estilo":"","titulo":"App re\u00fane quase 8 mil casos de falta d'\u00e1gua"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MIjiEkxYL87cB0PBxYimUPEjp3o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-gdNF4Pa8VUZDOAaTnxOcmNsw3U=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/19\/lauane2.jpg","chapeu":"8 meses","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/jovem-de-sp-copia-biblia-mao-em-oito-meses-e-bate-recorde.html","estilo":"","titulo":"Jovem copia B\u00edblia \u00e0 m\u00e3o e bate recorde"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UyOG9K6fvsYHqmcT1YmSgezUKo8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/r2Bewgc2i3dBUnTc7OLbggcuKgY=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/casa-jacana.jpg","chapeu":"Zona Norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/casa-com-risco-de-desabamento-cai-no-parque-edu-chaves-na-zona-norte.html","estilo":"","titulo":"Casa torta cai no Parque Edu Chaves"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"fique atento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/vias-das-zonas-norte-e-oeste-tem-limite-de-velocidade-reduzido.html","estilo":"","titulo":"Vias das Zonas Norte e Oeste \nt\u00eam limite de velocidade reduzido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G_8AAJZTiULdb-bGly5j5Mv7r3g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7KcaWZ4FM0O9fuhzGtOtfgIheu4=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/98\/81\/4618198","chapeu":"'saidinha de banco'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/suspeito-de-matar-comerciante-em-saidinha-de-banco-e-preso-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Preso suspeito de matar idoso em Moema"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OTBwklz5QwVtma0LmmJKoIOn2D8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/D2g8LvBKpwPrOibJT4YN6D41UoQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/almodovar_e_antonio_banderas_em_a_pele_que_habito2.jpg","chapeu":"o que fazer em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/bibliotecas-publicas-de-sp-exibem-filmes-de-pedro-almodovar.html","estilo":"","titulo":"Bibliotecas exibem filmes de Almod\u00f3var"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1i0bMlIgyazA8_K1g57qjPCP4CY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cJwjTy7vHJYQU_hLOLVidKqr5Qc=\/62x0:880x613\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/menos30.jpg","chapeu":"globo universidade","url":"http:\/\/globouniversidade.globo.com\/page\/projetos\/embarque-no-menos30-fest","estilo":"","titulo":"Participe do festival de empreendedores"}]);