globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Trio teria cobrado mais de R$ 35 milh\u00f5es; dois ex-delegados tribut\u00e1rios e inspetor fiscal negam.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/funcionarios-sao-presos-por-cobrar-propina-para-excluir-dividas-do-icms.html","estilo":"","titulo":"Tr\u00eas s\u00e3o presos por suspeita de integrar m\u00e1fia do ICMS"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4391532.jpg","chapeu":"posto em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/video-mostra-assalto-com-fuzil-e-metralhadora-em-posto-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Grupo assalta com\nfuzil e metralhadora "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"grande sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/criminosos-em-carro-deixam-mortos-e-feridos-em-osasco-dizem-bombeiros.html","estilo":"","titulo":"Criminosos em carro deixam mortos \ne feridos em Osasco, dizem bombeiros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HQuOrxdjAdxuldJ-CnVerrvA-9k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/E-w0Ni7zzuEyJ0RGzVfhCt3FNX0=\/102x0:1523x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/13\/placa05.jpg","chapeu":"confira a lista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ruas-de-sp-com-nomes-da-ditadura-militar-serao-reomeadas-veja-lista.html","estilo":"","titulo":"SP ir\u00e1 alterar nomes\nda ditadura em ruas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Sedpl-DvGi19GYM7KgFUOE4Q6qs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y_BsCUdGfvJgl7bSHVpdyjFZsmU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/13\/2015-08-13-espeleotema4-op.gif","chapeu":"Opera\u00e7\u00e3o Flintstones ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/operacao-flintstones-da-pf-apreende-fosseis-e-artefatos-de-caverna-em-sp.html","estilo":"","titulo":"PF apreende f\u00f3sseis\ne artefatos de caverna  "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oktSUAxm35LG6DRa4gySvuCnkck=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1Fr0I9kTGW1AjlT_CFli0YmwNrc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/05\/24\/bike.jpg","chapeu":"empr\u00e9stimo de bicicleta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/tcm-suspende-selecao-de-empresa-para-emprestimo-de-bicicleta-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Tribunal suspende\nsele\u00e7\u00e3o de empresa "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"a partir de segunda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/avenida-angelica-tera-velocidade-reduzida-50-kmh-partir-de-segunda.html","estilo":"","titulo":"Av. Ang\u00e9lica e outras quatro vias ter\u00e3o velocidade reduzida para 50 km\/h"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"SPTV ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/veja-como-participar-do-leilao-de-peca-feita-de-arvore-bicentenaria-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja como participar do leil\u00e3o de pe\u00e7a feita de \u00e1rvore bicenten\u00e1ria em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VRlPwcXktawYSKUQz5qSUin-mUs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0h41gfJK5_0Pj7DG3mTmlSYuLdM=\/155x0:1919x1324\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/21\/age20150720087_1.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/nivel-do-sistema-cantareira-cai-nesta-quinta-feira-.html","estilo":"","titulo":"Cantareira cai \nnesta quinta-feira"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/negocios\/noticia\/2015\/08\/lucro-da-sabesp-aumenta-115-na-comparacao-anual-r-337-milhoes.html","estilo":"","titulo":"Lucro da Sabesp aumenta 11,5% na compara\u00e7\u00e3o anual, a R$ 337 milh\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6TkdGv9i7NfXd2OAc0SdP96kP_g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VgKEVffYd_hpbUb-JHjxMllQtdY=\/58x0:1479x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/13\/facfito.jpg","chapeu":"por causa de d\u00edvidas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/com-dividas-faculdade-particular-em-osasco-anuncia-o-fim-das-atividades.html","estilo":"","titulo":"Faculdade em Osasco\nir\u00e1 fechar as portas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pol\u00edcia federal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2015\/08\/pf-cumpre-mandados-judiciais-na-18-fase-da-operacao-lava-jato.html","estilo":"","titulo":"Lava Jato prende ex-vereador do PT\nno Aeroporto de Congonhas, em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4389538.jpg","chapeu":"AUTOESCOLAS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/instrutores-de-autoescolas-ficam-fora-de-veiculos-enquanto-alunos-dirigem.html","estilo":"","titulo":"Flagrantes: instrutores ficam fora de ve\u00edculos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VAHRglf6AGcil_j4utXKr_gc7Y4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/f3SV8SGijkauDBpOwqDkrovVcz0=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/13\/protesto-paulista.jpg","chapeu":"PROTESTO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/forca-sindical-e-empresarios-interditam-paulista-em-protesto.html","estilo":"","titulo":"For\u00e7a e empres\u00e1rios interditam Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cPR60t5_y3GM5cjAtSUmv8Nd1Rw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HBJYdPvsk5xrtavJVvbEymZAk3c=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/11\/artigas-claro.jpg","chapeu":"na guarapiranga","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/obra-de-icone-da-arquitetura-de-sp-esta-degradada-na-guarapiranga.html","estilo":"","titulo":"Obra de Artigas\nest\u00e1 degradada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bqS49HxBB6ZTx5lZamZdHVpDoDg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DyzdRITZEmCh0pWHRqz8G5OKybM=\/0x123:474x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/15\/professoresmasp_1.jpg","chapeu":"entre mar\u00e7o e junho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/tribunal-de-justica-de-sp-considera-greve-dos-professores-abusiva.html","estilo":"","titulo":"TJ considera abusiva greve dos professores "}]);