ApiShows([{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"Moacyr Luz","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/moacyr-luz-13-08-2015-traco-de-uniao-moacyr-luz.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jpxyDGdt3duNTTYn66i-dvTIPZE=\/165x165\/s2.glbimg.com\/gX4_N_S2py1XKr01z3f4oSP8-bA=\/0x0:439x360\/439x360\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/13\/moacyr_luz_credito_fernando_maia-riotur.jpg","dateLabel":"13 de agosto","state":"SP","date":1439488800},{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"Deb and The Mentals","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/deb-and-the-mentals-13-08-2015-squat-deb-and-the-mentals.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/j6KN7_dOJcEGgK-EWdR3FRFWyTI=\/165x165\/s2.glbimg.com\/6NSgRSstGxbWK-DDVd9tHVZiLXU=\/0x0:618x500\/618x500\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/09\/deb_and_the_mentals_credito_gg_dimartino.jpg","dateLabel":"13 de agosto","state":"SP","date":1439492400},{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"Banda Bike","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/banda-bike-13-08-2015-casa-goiaba-banda-bike.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/waP_SsEhJhZoo_rXXWeJ6JBDlq8=\/165x165\/s2.glbimg.com\/yx91Dg2_q2YN94yAeDwghA4Iulo=\/0x0:1244x932\/1244x932\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/06\/banda_bike_credito_flora_miguel.jpg","dateLabel":"13 de agosto","state":"SP","date":1439496000},{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"Jo\u00e3o Omar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/joao-omar-13-08-2015-itau-cultural-joao-omar.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O-JqIp0r6zuW1fSdsRBSPqgEGfI=\/165x165\/s2.glbimg.com\/cmrH-mYX32YQwou663kh2s2g3Ek=\/0x0:498x499\/498x499\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/10\/joao_omar_credito_monica_koester_bx.jpg","dateLabel":"13 de agosto","state":"SP","date":1439496000},{"city":"Jo\u00e3o Pessoa","artist":"Orquestra Sinf\u00f4nica da Para\u00edba","url":"http:\/\/g1.globo.com\/pb\/paraiba\/musica\/show\/orquestra-sinfonica-da-paraiba-13-08-2015-orquestra-sinfonica-da-paraiba.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OE95_hAWVCm5ULaPqEnnivnstpI=\/165x165\/s2.glbimg.com\/dvhTjvGZaSS4fKWhORB7oRoYxOg=\/0x0:640x360\/640x360\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/03\/26.02.15-ospb_fotos-roberto-guedes-182.jpg","dateLabel":"13 de agosto","state":"PB","date":1439497800}]);