globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Subiu de 85 para 129 ciclistas o n\u00famero de ciclistas durante a manh\u00e3 ap\u00f3s obra, segundo levantamento.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/obra-em-ciclovia-na-paulista-aumenta-em-51-numero-de-ciclistas-na.html","estilo":"","titulo":"Obra em ciclovia na Paulista tem 51% a mais de ciclistas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NSYQ_jz7e_Gzd7Z889dKhj41xKg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u9fwAa7QYQvCQYmsTyynP3QyWxA=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/23\/sp-morte-travesti-laura-vermont.jpg","chapeu":"Morte de travesti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/travesti-morreu-em-sp-por-causa-de-traumatismo-craniano-diz-laudo.html","estilo":"","titulo":"Jovem morreu por traumatismo craniano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L28XQufwr-SzyPX51_SoNoX07rk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GKynzQssS9jWbtuHG7B4H6cJ9BY=\/47x95:441x391\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/27\/maelaura1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/familia-de-travesti-morta-questiona-versao-sobre-roubo-de-carro-da-policia.html","estilo":"","titulo":"Fam\u00edlia questiona roubo de carro da PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4283492.jpg","chapeu":"2\u00aa na mesma semana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/pm-localiza-laboratorio-de-producao-de-maconha-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Estufa de maconha \u00e9 achada na Zona Leste"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"madrugada gelada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/sao-paulo-registra-temperatura-mais-baixa-do-ano-com-106c-diz-inmet.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo registra temperatura mais\nbaixa do ano com 10,6\u00baC, diz Inmet"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dY5jN-TPXlEF8vYVBJsPuNYdrUk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/s7MAOosKWnuECMPV0-lOLbdUuks=\/668x369:1585x1056\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/13\/foie1.jpg","chapeu":"foie gras em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/proibir-foie-gras-em-sp-nao-resolve-crueldade-contra-animais-dizem-chefs.html","estilo":"","titulo":"Proibir n\u00e3o resolve crueldade, dizem chefs"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jT15axSSJQ_IHK2BD4amXWCMDws=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cYgn6ywXlGrUQsMEyV_CR8vSchQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/27\/pedra.jpg","chapeu":"festival no inverno","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/sopa-de-pedra-e-opcao-em-festival-na-ceagesp-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"'Sopa de pedra' \u00e9\nop\u00e7\u00e3o na Ceagesp"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/26btasH4wgSPXa7-LtuDOmnqpYc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DhO3Dl_w0urcLDdESA8c2oZWmTE=\/206x0:1627x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/14\/cantareira0.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/nivel-do-sistema-cantareira-diminui-neste-sabado-em-comparacao-sexta.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira diminui neste s\u00e1bado "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zjporrGKJmB0aAQF1a1ydnAGqic=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/STGQ9zJU_OtczDSI3lHyTmXtPMI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/22\/meupassadomecondena2_creditopapricafotografia_300200_fabio_porchat_e_mia_mello.jpg","chapeu":"Meu passado me condena 2","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/ator-fabio-porchat-lanca-novo-filme-e-estrela-peca-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"F\u00e1bio Porchat lan\u00e7a filme e estrela pe\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/h6c3b13FwG63hMEfazPFdkB8UrI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IsqeaYA68RqU-Hq9U23lT42g5bU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/27\/instagram.jpg","chapeu":"ap\u00f3s queda de cavalo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/atriz-larissa-manoela-deixa-hospital-apos-cair-de-cavalo-em-gravacao.html","estilo":"","titulo":"Atriz Larissa Manoela deixa hospital de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"veja pre\u00e7o e datas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/espetaculo-teatral-faz-cortejo-pelas-ruas-do-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Espet\u00e1culo teatral faz cortejo\npelas ruas do Centro de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yScWZxgmvOZ7-lDjjBjcqVdAzNk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eWejW63S0yrKYz1MDgNn24ebyH0=\/0x32:320x272\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/03\/mapa.jpg","chapeu":"zoneamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/novo-projeto-de-zoneamento-propoe-reduzir-uso-de-carros-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja as principais propostas da nova lei"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3vI0O2zXqhNJ7Z9ZlEgJE0SuzKg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/G4JD1JdL7jWBcCIvHpNT126Xg9U=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/24\/sp-pm-atira-jovens-caidos.jpg","chapeu":"flagrado por tvs","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/pm-flagrado-por-tvs-atirando-em-suspeitos-caidos-e-posto-em-liberdade.html","estilo":"","titulo":"PM que atirou em suspeitos \u00e9 libertado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/jovem-de-sp-baleado-por-pm-apos-perseguicao-vai-para-fundacao-casa.html","estilo":"","titulo":"Menor baleado por PM ap\u00f3s cair de\nmoto roubada vai para Funda\u00e7\u00e3o Casa"}]);