jQuery171012771113095143627_1435472334876([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/estrelas\/v\/estrelas-exibe-momentos-especiais-com-cristiano-araujo\/4283079\/","hits":{"lastDay":217435,"lastHour":6836,"lastWeek":217435},"description":"Assista ao v\u00eddeo em homenagem ao sertanejo","title":"Estrelas exibe momentos especiais com Cristiano Ara\u00fajo","duration":"04:24","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4283079.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4283079.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4283079.jpg"},"id":4283079,"channel":"Estrelas","publishedAt":"27\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/copa-america\/v\/gol-do-brasil-robinho-pega-de-primeira-e-marca-aos-14-do-1o-tempo\/4283448\/","hits":{"lastDay":111491,"lastHour":5469,"lastWeek":111491},"description":"Gol do Brasil! Robinho pega de primeira e marca aos 14' do 1\u00ba Tempo","title":"Gol do Brasil! Robinho pega de primeira e marca aos 14' do 1\u00ba Tempo","duration":"00:45","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4283448.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4283448.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4283448.jpg"},"id":4283448,"channel":"Copa Am\u00e9rica","publishedAt":"27\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/os-penaltis-de-argentina-0-5-x-4-colombia-pelas-quartas-de-final-da-copa-america\/4282161\/","hits":{"lastDay":109797,"lastHour":5126,"lastWeek":148817},"description":"Sem marcar gols, jogo vai para a cobran\u00e7a de p\u00eanaltis e Carlos Tevez bate o p\u00eanalti da classifica\u00e7\u00e3o argentina.","title":"Os p\u00eanaltis de Argentina 0 (5) x (4) Col\u00f4mbia pelas quartas de final da Copa Am\u00e9rica","duration":"05:09","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4282161.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4282161.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4282161.jpg"},"id":4282161,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"26\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/malhacao-2014\/v\/teaser-de-malhacao-robinson-se-culpa-por-ter-tratado-cobra-tao-mal\/4281981\/","hits":{"lastDay":94871,"lastHour":3087,"lastWeek":94871},"description":"Assista \u00e0 pr\u00e9via desta segunda-feira, 29\/06","title":"Teaser de Malha\u00e7\u00e3o: Robinson se culpa por ter tratado Cobra t\u00e3o mal","duration":"02:13","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4281981.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4281981.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4281981.jpg"},"id":4281981,"channel":"Malha\u00e7\u00e3o 2014","publishedAt":"27\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/thiago-silva-nega-a-companheiros-ter-tocado-na-bola-em-lance-de-penalti-contra-paraguai\/4283841\/","hits":{"lastDay":87503,"lastHour":47132,"lastWeek":87503},"description":"C\u00e2mera exclusiva do SporTV mostrou imagem de zagueiro negando a Robinho e outros jogadores sua penalidade nas quartas de final da Copa Am\u00e9rica.","title":"Thiago Silva nega a companheiros ter tocado na bola em lance de p\u00eanalti contra Paraguai","duration":"02:24","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4283841.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4283841.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4283841.jpg"},"id":4283841,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"27\/06\/2015"}]);