libby_widgetFutpediaCallback([{"hora":null,"arbitragem":[],"placar_penalti_visitante":null,"amistoso":null,"publico_pagante":null,"cancelado":0,"placar_campo_visitante":null,"rodada":6,"edicao_campeonato":{"id":919,"slug_editorial":"2009","slug":"campeonato-paulista-2009","nome":"Campeonato Paulista 2009"},"decisivo":0,"fase":{"tipo":1,"nome":"Primeira Fase","formato":0,"ida_volta":true,"id":3175,"slug":"primeira-fase"},"placar_visitante":1,"equipe_visitante":{"escudo_medio":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/santos_45x45.png","cor_primaria":"#000000","genero_nome_popular":"M","escudo_grande":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2014/04/14/santos_60x60.png","cor_secundaria":"#ffffff","grupo":null,"slug":"santos","esquema":null,"nome":"Santos Futebol Clube","escudo_pequeno":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/santos_30x30.png","id":277,"cor_terciaria":"#cccccc","apelido":"Santos","nome_popular":"Santos","sigla":"SAN"},"wo":0,"chave":null,"sede":{"nome":"Est\u00e1dio Palestra It\u00e1lia","id":284,"genero_nome_popular":"M","capacidade":"28599","localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome_popular":"Palestra It\u00e1lia"},"campeonato":{"id":63,"genero":"M","slug":"campeonato-paulista","nome":"Campeonato Paulista"},"data":"2009-02-08","publico_total":null,"placar_penalti_mandante":null,"equipe_mandante":{"escudo_medio":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/palmeiras_45x45.png","cor_primaria":"#006600","genero_nome_popular":"M","escudo_grande":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2014/04/14/palmeiras_60x60.png","cor_secundaria":"#ffffff","grupo":null,"slug":"palmeiras","esquema":null,"nome":"Sociedade Esportiva Palmeiras","escudo_pequeno":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/palmeiras_30x30.png","id":275,"cor_terciaria":"#000000","apelido":"Palmeiras","nome_popular":"Palmeiras","sigla":"PAL"},"renda":{"total":null,"moeda":null},"placar_campo_mandante":null,"jogo_id":129398,"chave_jogo":null,"placar_mandante":4,"slug":"/campeonato-paulista/2009/02/08/palmeiras-4-x-1-santos","video":null,"total_votos":189,"label":"h\u00e1 7 anos"}])
