globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Viviane Ara\u00fajo brilhou na Mancha Verde; Milton Nascimento foi homenageado e saiu carregado.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/csXD5K-5Eg_QhJAEDSpjnW7X3LI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/STIg6_W9F1OP-QYXMBwAa8OJhCs=\/0x77:1600x787\/360x160\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/08\/mancha_carro3.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/acesso-de-sp-tem-viviane-araujo-milton-nascimento-e-carros-gigantes.html","estilo":"","titulo":"Grupo de Acesso faz desfile de primeira \nno samb\u00f3dromo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qPyFdhjTZr_7_EX2HtcnFrwD1C4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e5lihzXwyJDyAhbADU5ExLZSKJs=\/45x0:444x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/07\/bloco-desmanche.jpg","chapeu":"na rua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/blocos-desfile-apuracao-ao-vivo.html","estilo":"","titulo":"Blocos agitam folia; siga EM TEMPO REAL"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/agenda-dos-blocos-de-carnaval-de-sp-veja-data-e-hora-dos-desfiles.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o dos blocos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q8DkTrssdI_7YRouBtWT5plysUA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WsiQx22gXipjnL0DAk-K7oUbkUU=\/186x0:1607x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/08\/viviansanches.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/fotos\/2016\/02\/fotos-veja-musas-do-desfile-do-grupo-de-acesso-de-sp.html","estilo":"","titulo":"FOTOS: as musas do Grupo de Acesso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fCptdOTPJJyec_VXrZTf6sMEFBc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vbKOIK1B8lpDD-TaqFCjIeZc3rk=\/358x91:1286x786\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/07\/tom-maior_milton.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/milton-nascimento-desfile-na-tom-maior-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Milton Nascimento desfila na Tom Maior "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aBShIPRnFhZXz-fDNg59yjiOfuQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/S1jU60geLkhP6NLkQv_2SZfKPp4=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/07\/mocidade_alegre_flavio_moraes_g1_fmo_4259.jpg","chapeu":"2\u00ba DIA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/carnaval-em-sp-2-dia-veja-o-resumo-em-videos-fotos-gifs-e-textos.html","estilo":"","titulo":"Mocidade, Imp\u00e9rio e Drag\u00f5es se destacam"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MHC1zXfUIYMEL2BmoSVM4P3j5Kc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0_a17XtHkl_t4GOL2zFWndP_DMk=\/37x163:408x441\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/07\/socorro.jpg","chapeu":"caiu de carro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/jovem-que-caiu-de-carro-da-x-9-diz-que-estrutura-nao-aguentou-destaques.html","estilo":"","titulo":"Jovem diz que carro da X-9 n\u00e3o aguentou"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sAbzxs-rsAOQP99i4VyJGGq1zsY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SPzlLGvWc86sdkAT8lDvjmMZWaE=\/50x45:629x479\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/07\/cacau.jpg","chapeu":"galeria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/fotos\/2016\/02\/musas-do-carnaval-de-sao-paulo-fotos.html","estilo":"","titulo":"Musas do carnaval de S\u00e3o Paulo; FOTOS"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6SU7ONSW-2OCwK4hIIWcP2JP3N0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IY9mdc76JbckV5B9mU4RDQX1dTc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/08\/homens-deitados620x465.jpg","chapeu":"VILA MADALENA ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/abaixo-assinado-de-moradores-quer-reduzir-blocos-e-folia-na-vila-madalena.html","estilo":"","titulo":"Abaixo-assinado quer reduzir folia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/acidente-com-carro-deixa-tres-ciclistas-feridos-na-marginal-pinheiros.html","estilo":"","titulo":"Acidente com carro deixa tr\u00eas ciclistas feridos na Marginal Pinheiros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dfpqB6Z0-84fmuMD2bgV8JGP7XM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hE2X_xGDAsnm62dfulHMN5pJNAU=\/44x80:209x203\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/07\/quitandinha.jpg","chapeu":"ap\u00f3s suposto ass\u00e9dio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/dono-de-bar-na-vila-madalena-critica-repercussao-apos-denuncia-de-assedio.html","estilo":"","titulo":"Dono do Quitandinha critica repercuss\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito nas estradas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/suspeito-de-participar-de-morte-de-pm-de-folga-na-zona-norte-e-preso.html","estilo":"","titulo":"Preso suspeito de matar PM de folga em sequestro rel\u00e2mpago na Zona Norte"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_5NwfP1V3mW5lrFQia2VMR2DsTQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JdGWO73fOPKWVbHSs1fVA3C_Sds=\/0x0:3667x2750\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/paraiba.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nivel-do-sistema-cantareira-registra-alta-nesta-segunda.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem alta nesta segunda"}]);