globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/11\/com-atacante-de-goleiro-escolha-mais-bela-defesa-da-36-rodada.html","titulo":"Com atacante de goleiro, escolha\na mais bela defesa da 36\u00aa rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4VvWAfsGffH-UDw7sqpjbnM5TP4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mLj18ydGWTERH0ABkfm5g-rXXMk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/23\/diegooliveira.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/sem-se-garantir-no-time-arouca-supera-susto-e-destaca-recuperacao.html","titulo":"Sem se garantir no time, Arouca supera susto e destaca recupera\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/p0RSlyooNfyIjl-M1zgFaydsRuI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uIka3I4BL8BWYmGA5BK5yt5Sf04=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/20\/19163011883_ba6f76a156_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/arouca-fala-em-palmeiras-mais-maduro-para-finais-contra-o-santos.html","titulo":"Arouca fala em Palmeiras mais maduro para as finais contra o Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lsYxNshEr89Q1sD7NyB7SBLvKFc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YqH--WOkTgmUcj2pP28mcL-JWV4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/23\/dscn4225_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/palmeiras-vende-100-dos-ingressos-da-final-da-copa-do-brasil-para-socio-torcedor.html","titulo":"Palmeiras vende todos os ingressos da final da Copa do Brasil para s\u00f3cio-torcedor","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/palmeiras-x-santos-32-mil-ingressos-vendidos-e-tres-setores-esgotados.html","titulo":"Palmeiras x Santos: 32 mil ingressos vendidos e tr\u00eas setores esgotados","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mDoPUcsdlpzn0THlfnTCjXKc-hc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/F17e-30btqfb0WPhhNv1tmfPw3g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/02\/rib0275.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/copa-do-brasil\/noticia\/2015\/11\/10-9-em-titulos-palmeiras-e-santos-poem-em-jogo-hegemonia-nacional.html","titulo":"10 a 9 em t\u00edtulos: Palmeiras e Santos p\u00f5em em jogo hegemonia nacional","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZBn_Qg0cpHZ5b85NxPcq3HyxT_w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_QNT8Ni4dwkylYbD7wy7IuKfD04=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/01\/rib3711.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/copa-do-brasil\/noticia\/2015\/11\/grito-pisao-funk-e-provocacoes-2015-de-polemicas-em-palmeiras-x-santos.html","titulo":"Grito, pis\u00e3o, funk e provoca\u00e7\u00f5es: 2015 de pol\u00eamicas em Palmeiras x Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/07CFPWk9yFUo8X_xWNQE4CSzDko=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-djbpHDgyRCTNxSQzVvM9hBsVps=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/01\/31\/arouca-palmeiras-rib-2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/palmeirenses-rebatem-favoritismo-rival-e-prometem-raca-na-decisao.html","titulo":"Palmeirenses rebatem favoritismo rival e prometem ra\u00e7a na decis\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_cctF20tY4nS4QzGc_4NPU_WAks=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/U6dr8zDrhQMSYRwvZDUs9cgmC7M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/30\/rib3469.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/prass-relembra-retrospecto-e-preve-finais-equilibradas-contra-o-santos.html","titulo":"Prass relembra retrospecto e prev\u00ea finais equilibradas contra o Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/frJ3dP4mp9IDjI74XNE4DMu8-GE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IT_IsZNvWcwuU2-21_nTzpBr1kI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/20\/19757729686_61b857103f_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/clima-de-decisao-palmeiras-fecha-treino-e-antecipa-concentracao.html","titulo":"Clima de decis\u00e3o: Palmeiras fecha treino e antecipa concentra\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x82R-x0AOdpXqyV0sY0E0aFPqzo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2thNIFkFPo1QsAMzxsFqfzOG3Vc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/09\/img_0090.jpg"}]);