globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Alunos protestam contra reestrutura\u00e7\u00e3o. Para desembargadores, manifesta\u00e7\u00e3o '\u00e9 um direito'.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/tj-nega-recurso-do-governo-de-sp-que-pedia-reintegracao-de-escolas.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a volta a negar reintegra\u00e7\u00e3o em escolas de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/veja-lista-das-escolas-ocupadas-no-estado-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja lista de escolas ocupadas em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Eeck48vAqBUCY26jeQ6qcnxt7XI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pWqRMHyySHy1u5uMuuoOARYt9uI=\/250x238:1483x1163\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/10\/ocupacao_escola.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/secretaria-cancela-prova-do-saresp-nas-escolas-ocupadas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Cancelado Saresp\nnas escolas ocupadas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UtpArF4_GFMxgd5gsT2PxGCTT00=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OeWhc6Vouy97CD3IZtADCa2ovwE=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/05\/fuvest_fase2_umc_saladeprova_6996.jpg","chapeu":"vestibular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/fuvest-divulga-locais-de-prova-do-vestibular-2016.html","estilo":"","titulo":"1\u00aa fase da Fuvest ser\u00e1 domingo; veja locais"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"adote um pedido","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/campanha-papai-noel-dos-correios-busca-padrinho-de-cartas-de-criancas.html","estilo":"","titulo":"Campanha Papai Noel dos Correios busca padrinho de cartas de crian\u00e7as"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_NEaubH_TaO8hfCRHwsgZ5qK-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PGkBgh7xluEef7erslplVEHBlNI=\/175x0:1172x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/12227270_10201209261870800_285826020_o.jpg","chapeu":"sptv quer saber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9OXP5-U8_nnuFP2tD-8LmDZ-0Lw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8KOGB-Osi92lBRa_ao6JTdLj43o=\/346x0:1787x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/01\/jt2_310815_doacao.jpg","chapeu":"doa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/chefs-fazem-lanches-especiais-para-estimular-doacao-de-sangue-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Funda\u00e7\u00e3o Pr\u00f3-Sangue d\u00e1 lanche de chefs"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"criminalidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/homicidios-dolosos-caem-206-em-outubro-em-sao-paulo-diz-ssp.html","estilo":"","titulo":"Homic\u00eddios dolosos caem 20,6% em outubro em S\u00e3o Paulo, diz SSP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"t\u00e9cnico esmagado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/queda-de-elevador-deixa-um-morto-no-itaim-bibi-dizem-bombeiros.html","estilo":"","titulo":"Queda de elevador deixa um morto no Itaim Bibi, dizem bombeiros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Hndsh92YcDPxnMQf0bpE9MU9Cfk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W6GD0wUCXOYnDGJH67E8A5xUsrU=\/89x0:930x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/23\/carro.jpg","chapeu":"atropelado na cal\u00e7ada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/motorista-que-matou-garoto-na-calcada-bebeu-cachaca-diz-primo.html","estilo":"","titulo":"Motorista que matou garoto bebeu cacha\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"santo andr\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/remedio-usado-apos-transplantes-esta-em-falta-em-hospital-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Rem\u00e9dio usado ap\u00f3s cirurgias est\u00e1 em falta em hospital estadual do ABC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/c_5GvkcZI8oWUyPpEuldxhYK1DY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XCHnGtef-cwIIHCz8w4CiEgCP24=\/195x0:1036x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/23\/depreda.jpg","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/24-pessoas-sao-detidas-suspeitas-de-depredarem-onibus-apos-baile-funk.html","estilo":"","titulo":"Grupo depreda \u00f4nibus ap\u00f3s baile funk"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TJfdIF_VNfFuW7Z_f3sV_8BksnU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hNnHBmcz1-twYHWb1dsgjxnO9u4=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/72\/48\/4624872","chapeu":"em posto de combust\u00edvel","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/homem-morto-com-sacos-de-dinheiro-em-posto-e-identificado-diz-ssp.html","estilo":"","titulo":"Morto com sacos de dinheiro \u00e9 identificado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Zie1BjJtXo1P1jilPqeAqNZTFY4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/b_M5tESYoqmMIjIS_AHUD93P-eM=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/21\/furtobras.jpg","chapeu":"mesmo ap\u00f3s den\u00fancias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/criminosas-furtam-consumidores-na-regiao-do-bras-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Criminosas voltam a furtar no  Br\u00e1s "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Is6iNBgWNXzQb6JCx3eK57Qu5zg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3dm3trqcVn2RBptgNowrDCVO0dA=\/0x0:550x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/19\/papainoel_fabio_tito-g1-34.jpg","chapeu":"mercado em baixa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/desempregados-tentam-salvar-o-ano-trabalhando-pela-1-vez-de-papai-noel.html","estilo":"","titulo":"Desempregados tentam ser papai noel"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"confira programa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/estacoes-da-cptm-terao-distribuicao-gratuita-de-livros-nesta-semana.html","estilo":"","titulo":"Esta\u00e7\u00f5es da CPTM ter\u00e3o distribui\u00e7\u00e3o gratuita de livros durante esta semana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s91gN1lvqMGbKgylO9nCPFspZiw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oSn6t5Z_-2Ovhcdt61QkV1CizV8=\/233x0:3331x2322\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/22\/20151122_182038.jpg","chapeu":"vestibular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2015\/11\/unicamp-2016-correcao-da-1-fase.html","estilo":"","titulo":"Veja corre\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase da Unicamp"}]);