globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/para-evitar-queda-mogi-viaja-recife-atras-de-sequencia-quase-impossivel.html","titulo":"Para evitar queda, Mogi viaja a Recife atr\u00e1s de sequ\u00eancia quase imposs\u00edvel","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/00LgxhKtFUfJE3AQgdQCM0STBMA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g_8SZgiQNs4sHW0n33t658FKGL4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/04\/mogi.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/preparador-fisico-se-desliga-do-mogi-para-trabalhar-com-claudinho-no-xv.html","titulo":"Preparador f\u00edsico se desliga do Mogi para trabalhar com Claudinho no XV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YtzpvIsye8yCFjrTwETEE_z3zzM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9Pf3ZzbH35pQy9k2bg2Y4a5Da_0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/15\/edinhomogi014_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/10\/america-mg-vira-no-fim-entra-no-g-4-da-serie-b-e-afunda-mogi-na-lanterna.html","titulo":"Am\u00e9rica-MG vira no fim, entra no G-4 da S\u00e9rie B e afunda Mogi na lanterna","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FImfDTTO9TSf0-kr3-KQzMlvlIg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3WxDFQmeh3O37kMAZk4gFRMYDXA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/03\/comemoracao_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/goiano-deixa-matematica-de-lado-e-cobra-dignidade-do-mogi-na-serie-b.html","titulo":"Goiano deixa matem\u00e1tica de lado e cobra dignidade do Mogi na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_IFz-pYLw0_KBhj1cNOBHF2QVzg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IL1cLmm01HjsIhymOwKGfTPLJyM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/09\/mogi1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/arrancada-do-vasco-motiva-mogi-sonhar-com-recuperacao-na-serie-b.html","titulo":"Arrancada do Vasco motiva Mogi a sonhar com recupera\u00e7\u00e3o na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rC-dmG35WxeaRR2YAl_p0FiPgTA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eY5z7ZljM-jVZKIH1qsfgAuNbIk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/30\/marcio.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/zagueiro-do-mogi-encabeca-lista-de-reforcos-pedidos-por-claudinho-ao-xv.html","titulo":"Zagueiro do Mogi encabe\u00e7a lista de refor\u00e7os pedidos por Claudinho ao XV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IL7z-CpJJjetpo48ck-FxiEQvsg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vGSNBNc5aOAa4NCEnm4LUB2n1j8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/02\/sanches.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/09\/fabio-sanches-garante-luta-ate-o-fim-para-salvar-o-mogi-matar-ou-morrer.html","titulo":"F\u00e1bio Sanches garante luta at\u00e9 o fim para salvar o Mogi: \"Matar ou morrer\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3qTjWzFWo3ozJWYvRAd-Hv-Bevg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VQcBItx1L8AoF66vTPkWAW63XYw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/01\/13\/sanches.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/09\/por-maior-visibilidade-mogi-mirim-cria-programa-aos-socios-sapo-torcedor.html","titulo":"Por maior visibilidade, Mogi Mirim cria programa aos s\u00f3cios: \"Sapo Torcedor\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6xGXUQTamZBT0BmQgBogXxSyx18=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u5Ks2B277ntLchd3x7JsAyldIPo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/28\/mogi.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/al\/fotos\/2015\/09\/confira-imagens-de-crb-2-x-1-mogi.html","titulo":"Confira as imagens de CRB 2 x 1 Mogi ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nM-s0cjGby2CNIM-QlQz-v5cvQM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7ztmFBkbNt9VNIiYwkoAemfotEM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/26\/crb.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/09\/inacreditavel-atacante-do-mogi-dribla-goleiro-mas-cai-sozinho-e-perde-gol.html","titulo":"Inacredit\u00e1vel! Atacante do Mogi dribla goleiro, mas cai sozinho e perde gol","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SXHPxIocKvu3RBFgL6TzWTQ6pp0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/atRG55Il2XYuj1-XJ4tfdgd3sMM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/26\/valbarreto.jpg"}]);