globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Mochila com botij\u00e3o de g\u00e1s tinha potencial explosivo, diz major do esquadr\u00e3o antibombas.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6G0uJxEjnQWSri1ZBc7ekduNWpc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Kh6c1aaclJoObjQ-eH-foFV5B0o=\/0x95:620x354\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/05\/artefato.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/gate-esvazia-bomba-que-causou-interdicao-da-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"Paulista fica fechada por quase 3h por causa de artefato"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZC9iC1lNqAB7hnu1vruZl8Zl32Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jZqHvDrExqh8Xhe33WvZGLkfgo8=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/05\/metro_mulheres4.jpg","chapeu":"Protesto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/grupo-faz-ato-contra-abuso-sexual-em-estacao-do-metro-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Grupo faz ato contra abuso sexual no Metr\u00f4"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"lei","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/entrada-forca-para-enfrentar-dengue-sera-em-casos-extremos-diz-haddad.html","estilo":"","titulo":"Entrada \u00e0 for\u00e7a para enfrentar dengue ser\u00e1 em casos extremos, diz Haddad"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KZeou28VuYL-cRVE5Fwz3sesQX0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dy1tOByQKrTAigD3lW5J7tKTflw=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/03\/terracoitalia00.jpg","chapeu":"fogo em restaurante","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/edificio-italia-nao-possui-auto-de-vistoria-do-corpo-de-bombeiros.html","estilo":"","titulo":"Edif\u00edcio It\u00e1lia n\u00e3o tem alvar\u00e1 dos Bombeiros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o2pmb3dELh_fu4fndgscUY4mH28=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EsQzNbXB52zrpyAXIbIrHkYQ0bc=\/3x0:569x424\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/05\/acidente_carro-rua_aurelia-loja_de_fabrica_drastosa_andre_lucas_almeida_estadao_conteudo_1.jpg","chapeu":"Zona Oeste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/carro-desgovernado-invade-loja-na-zona-oeste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Carro desgovernado invade loja na Lapa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/id7mGnlxipl4tN9XH-e5vLW9SLw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DFwZl2H70KT4RwRzOUreuyKullA=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/18\/age20141030061-2.jpg","chapeu":"'Deu no New York Times'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/new-york-times-diz-que-haddad-fez-tratamento-de-choque-urbano-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Jornal dos EUA diz que Haddad desafiou supremacia do carro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Pol\u00edtica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/lula-diz-que-dentro-e-fora-do-brasil-ha-tentativa-de-criminalizar-esquerda.html","estilo":"","titulo":"Lula diz que no Brasil e no exterior h\u00e1 tentativa de criminalizar a esquerda"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"prioridade nas compras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sp-vai-favorecer-micro-e-pequena-empresas-em-compras-publicas.html","estilo":"","titulo":"SP vai favorecer micro e pequena empresas em compras p\u00fablicas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FTj-CnkK1N2AiG0PNwI2Ysoy94Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vuVIZ45yQnHGrEtmfM2_jAa1ww0=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/05\/missa_ezra.jpg","chapeu":"achado em freezer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/arquidiocese-de-sp-faz-missa-em-homenagem-ao-menino-ezra.html","estilo":"","titulo":"Arquidiocese faz\n missa para Ezra"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/nao-e-assim-que-africa-do-sul-trata-criancas-diz-consul-em-missa-de-ezra.html","estilo":"","titulo":"N\u00e3o \u00e9 assim que \u00c1frica do Sul trata crian\u00e7as, diz c\u00f4nsul em missa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"seguran\u00e7a p\u00fablica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/para-metade-do-pais-bandido-bom-e-bandido-morto-diz-datafolha.html","estilo":"","titulo":"Para metade do pa\u00eds 'bandido bom \u00e9 bandido morto', diz Datafolha"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"nova plataforma","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/populacao-de-sp-podera-votar-pela-internet-projetos-da-camara-municipal.html","estilo":"","titulo":"Popula\u00e7\u00e3o de SP poder\u00e1 votar pela internet projetos da C\u00e2mara Municipal"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5XS50btuON_yGzRQ7Lrc27K8KM0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1qyg0z7h4RRNEKctJ1NZGSkYFy4=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/05\/acidente.jpg","chapeu":"jaguar\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/perseguicao-policial-carro-roubado-termina-com-suspeitos-mortos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Persegui\u00e7\u00e3o termina com 3 homens mortos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/I3aUXEsHPPg3RHjU9ghiybhnqXo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XWik68BCaKIsAgwm-V9IGNo7K1U=\/239x0:1660x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/05\/c.jpg","chapeu":"Zona Norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/noticia\/2015\/10\/onibus-bate-em-poste-em-do-tucuruvi-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus bate em poste em via do Tucuruvi"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/soldado-da-pm-e-morto-apos-ter-moto-roubada-no-rodoanel-em-osasco.html","estilo":"","titulo":"Soldado da PM \u00e9 morto ap\u00f3s ter moto roubada no Rodoanel, em Osasco"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bvh81qjFdHCS4_wsktcwzNgE44U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1Gp-jJh5uptwuyzeNMNNNj4TNg0=\/0x0:620x464\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/03\/notafiscal.jpg","chapeu":"cr\u00e9dito indispon\u00edvel","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/credito-da-nota-fiscal-paulista-estara-indisponivel-partir-desta-segunda.html","estilo":"","titulo":"Nota Fiscal Paulista ficar\u00e1 bloqueada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UzOPnz_6-Cud68s6_Sjw0FnACVU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UYpWPRzSAuSVusl8fyx3zfLaSHg=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/06\/maparevisao.jpg","chapeu":"audi\u00eancias p\u00fablicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/entenda-proposta-de-revisao-da-lei-de-zoneamento-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja como participar da Lei de Zoneamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);