globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sao-paulo-cola-no-g-4-e-doriva-cita-confianca-extra-para-pegar-o-santos.html","titulo":"S\u00e3o Paulo cola no G-4, e Doriva cita confian\u00e7a extra para pegar o Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aw6jLCTBQSaQiDqKruTaAi8Pd94=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TPrGalBjEsIrxB_ntNa6Lj5fEC4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/25\/doriva.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/oi-pato-da-resposta-reporter-com-assunto-diferente-da-pergunta-veja.html","titulo":"Oi? Pato d\u00e1 resposta a rep\u00f3rter com assunto diferente da pergunta; veja","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Hcpgiuj9HWQ2zEjML0m4Y14Y36A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vvx7utzIt8XUZnphDW_oOTeZcKY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/25\/patoooo_spfc.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/10\/atuacoes-kardec-e-ganso-comandam-o-sao-paulo-henrique-almeida-vai-mal.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es: Kardec e Ganso comandam o S\u00e3o Paulo; Henrique Almeida vai mal","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/M8JjoeVgLHX231EavTPobIDoMmw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0y6cWv1onKDx7WIhUgNrZxBUBiM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_materia_coritiba.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/autor-do-gol-10-mil-do-sao-paulo-kardec-volta-marcar-apos-210-dias.html","titulo":"Autor do gol 10 mil do S\u00e3o Paulo, Kardec volta a marcar ap\u00f3s 210 dias","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tfL87aXfYd1fQsocEvzzLgtgprc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/r4FfgTWfaUNdARjY_YK55-Pt-ig=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/25\/age20151025244_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/10\/sao-paulo-vence-primeira-com-doriva-e-cola-no-g-4-coritiba-agoniza-no-z-4.html","titulo":"S\u00e3o Paulo vence primeira com Doriva e cola no G-4; Coritiba agoniza no Z-4","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tfL87aXfYd1fQsocEvzzLgtgprc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/r4FfgTWfaUNdARjY_YK55-Pt-ig=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/25\/age20151025244_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/eventos\/liga-nacional-de-futsal\/noticia\/2015\/10\/carlos-barbosa-elimina-sao-paulo-e-vai-semifinal-com-direito-gol-de-circo.html","titulo":"Carlos Barbosa elimina S\u00e3o Paulo e vai \u00e0 semifinal com direito a \"gol de circo\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6JmLvNUNP6IwncPhTF5D4rG-itc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Bavab1gFPqWAnUI_7GfX42rSOvg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/25\/carlos_barbosa_x_sao_paulo_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/caso-iago-eleicao-e-decisao-da-semi-sao-paulo-definira-2016-em-tres-dias.html","titulo":"Caso Iago, elei\u00e7\u00e3o e decis\u00e3o da semi: S\u00e3o Paulo definir\u00e1 2016 em tr\u00eas dias","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xPVlq4b-4ErmXXMRkdkbPEqty-M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Eui_dS_J3aHShukaPyTi86VRNww=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/22\/untitled-1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/eventos\/liga-nacional-de-futsal\/noticia\/2015\/10\/fa-da-nfl-e-metrossexual-artilheiro-tenta-levar-o-sao-paulo-semifinal.html","titulo":"F\u00e3 da NFL e metrossexual, artilheiro  tenta levar o S\u00e3o Paulo \u00e0 semifinal","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gF_4c8uKGlTWw7IpRtUrVleY7Iw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nHQiejrhWC3NFrb4LzGB9BEdm7I=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/24\/johnny_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/10\/coritiba-luta-contra-queda-e-sao-paulo-para-desencantar-com-doriva.html","titulo":"Coritiba luta contra a queda, e S\u00e3o Paulo para desencantar com Doriva","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eYGwRy6iDSEDjKAfyj1_ksNcSto=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tzuHFzINarWDA01IG5b3YMCLd1Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/24\/montagem-ney-doriva.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/10\/palmeiras-bate-sao-paulo-em-classico-sub-17-nas-quartas-de-final-do-paulista.html","titulo":"Palmeiras bate S\u00e3o Paulo em cl\u00e1ssico sub-17 nas quartas de final do Paulista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1UnBVQPHHoo6GqWSpM9sWM0n5NQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gP4eL2nQ12Eq9TELAxRyIf4MZow=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/24\/pal_x_sp_sub-17.jpg"}]);