globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Testemunhas pararam motorista logo ap\u00f3s atropelamento que matou dois trabalhadores.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/11d7O-CIAEudvzSTs26QSRvE33g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j8cfczJ25kj06-LYAxd3fvkpiOw=\/0x4:620x227\/360x130\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/25\/julianas.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ela-dava-risada-diz-jovem-que-parou-mulher-que-atropelou-2-em-ciclofaixa.html","estilo":"","titulo":"Mulher que matou 2 em ciclofaixa 'dava risada', diz jovem"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eb8l5qbgt3Oo2SozhEKB6LV6P-Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wliXESsVnyBJ2YPZtgWDLYUxSkU=\/20x0:553x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/25\/clarice.jpg","chapeu":"catedral da s\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ato-na-catedral-da-se-lembra-40-anos-da-morte-do-jornalista-vladimir-herzog.html","estilo":"","titulo":"Ato lembra 40 anos da morte de Herzog"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MzSIcDLTBZhB70zab32JnsZho7w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LNwR6pet081qppD_KxiCyDPK8jo=\/314x6:560x190\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/25\/enem2015.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/enem\/2015\/noticia\/2015\/10\/passou-por-grade-esqueceu-caneta-veja-historias-de-atrasados-no-enem.html","estilo":"","titulo":"ENEM: professores comentam as provas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9jWcqaWLot0Xhf4qdK-5tW0xBHg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fI2H6DZoeJpuVvp0X5wi02BO8Uc=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/25\/ck8.jpg","chapeu":"enem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/fotos\/2015\/10\/enem-2015-veja-fotos-do-2-dia-de-exame-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja fotos do 2\u00ba dia de exame em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/motorista-de-porsche-bate-em-quatro-carros-na-saida-de-casa-noturna-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Motorista de Porsche bate em quatro carros na sa\u00edda de casa noturna de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OHH0iRce_N_mLYSXDmSV29b35Qk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9-ozIkRIDE9MFlhWLBM1IBMJ4iw=\/23x0:570x410\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/crise_hidrica-sistema_cantareira_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"reservat\u00f3rios","url":"javascript:window.open('http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/nivel-do-sistema-cantareira-e-de-outros-dois-mananciais-fica-estavel.html');void(0);","estilo":"","titulo":"Cantareira e outros 2 sistemas ficam iguais"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/haddad-estuda-modelo-de-eleicoes-para-subprefeitos-na-cidade-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Haddad estuda modelo de elei\u00e7\u00f5es para subprefeitos na cidade de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/c2D-3c-roLAHuohPK48vxngK7ss=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-JNUwKo9IIEEm5UoFI4KwjDEgaU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/24\/avvv.gif","chapeu":"depoimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/video-mostra-depoimento-de-suspeito-que-teria-sido-torturado-por-pm-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja v\u00eddeo de suspeito\ntorturado por PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ADDGHQ7yv430Hao97P_4zzrv01M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xWNmXtDAqg3XsTT-9GpSAJoC_Ks=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/23\/olho.jpg","chapeu":"com bala de borracha","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/caso-de-tiro-de-pm-que-cegou-jovem-sera-apurado-com-rigor-diz-alckmin.html","estilo":"","titulo":"Alckmin quer rigor em caso de jovem cego"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q2ZLdDrINeGfHu795HazSPyeW40=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zz6cA77uYpl8QwXiYbVWoqRpfMA=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/23\/3a_chamada_massas_paulista_24_7.jpeg","chapeu":"dia nacional do macarr\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/veja-dicas-de-receitas-para-aproveitar-o-primeiro-dia-nacional-do-macarrao.html","estilo":"","titulo":"Veja dicas de receitas para aproveitar a data"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4DP05ryTQmxlvG_azS9JtxQ1Ki8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/f49ViQ_Zn3tHrYZ23vAopOcuOSI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/24\/lenda02.jpg","chapeu":"consola\u00e7\u00e3o x paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/predio-da-consolacao-com-paulista-ganha-grafite-gigante-de-ayrton-senna.html","estilo":"","titulo":"Pr\u00e9dio ganha grafite gigante de Senna"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DS7-w89hXUupcmQdrS4mCreOPIQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SVEFTE_RUSW-UJIotZtagiRAU6M=\/0x6:140x111\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/21\/torturado.jpg","chapeu":"suspeito de tortura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/justica-determina-liberdade-para-sargento-da-pm-suspeito-de-tortura.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a de SP manda\nsoltar sargento da PM "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"santo amaro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/internos-fogem-de-unidade-da-fundacao-casa-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Internos fogem de unidade da Funda\u00e7\u00e3o Casa na Zona Sul de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vA608o0VGbhj9-9XuNt_SLrNsCM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OA02DFl7AgnIwfCkfXgAOhJvfZM=\/0x0:1580x1186\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/18\/paulista_10.jpg","chapeu":"avenida paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ministerio-publico-multa-prefeitura-em-r-50-mil-por-fechamento-da-paulista.html","estilo":"","titulo":"MP multa Prefeitura  por fechamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8dcTTEELmUGUAXmEvzv5d4CBINI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/723bXmJUCJr-F3sf2QPxE2bt30I=\/31x0:584x307\/360x200\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/19\/montagem_perguntsa.jpg","chapeu":"reestrutura\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/veja-10-perguntas-de-pais-e-alunos-sobre-reestruturacao-escolar-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja d\u00favidas de pais e alunos sobre escolas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);