globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/roni-chega-ao-bragantino-empolgado-com-vitrine-revela-muita-gente.html","titulo":"Roni chega ao Bragantino empolgado com vitrine: \"Revela muita gente\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GvBiZnnmG027nuwamA1qvZot0vE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EXDcPUcraj8zvX8N0KqA-HXqrts=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/01\/24\/roni-atacante.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2015\/07\/lincom-chora-apos-gol-e-ganha-apoio-de-wagner-lopes-batalha-muito.html","titulo":"Lincom chora ap\u00f3s gol e ganha apoio de Wagner Lopes: \"Batalha muito\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UMPS-ztDmKcfsk3-WqI7f1YpnbY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/09y-4o23EhDI1WwMfbD8zecML0Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/29\/lincom.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/zagueiro-do-mogi-mirim-troca-numero-da-camisa-apos-intervalo-e-e-expulso.html","titulo":"Zagueiro do Mogi Mirim troca n\u00famero da camisa ap\u00f3s intervalo e \u00e9 expulso","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d-I4OaG5r-b6bXRu0AU-iEILcPY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5hZerholbvht7jQfOwG2tfr9SZA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/28\/cdg20150728080.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/bragantino-interrompe-serie-invicta-do-mogi-mirim-e-se-recupera-na-serie-b.html","titulo":"Bragantino interrompe s\u00e9rie invicta do Mogi Mirim e se recupera na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sAfGljxOXzWUEkItfaUMTp45lRc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lNzQO0BsCQ6Htks_GhjJLHqhHKo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/28\/bragantino.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/mogi-coloca-ascensao-prova-contra-bragantino-que-tenta-voltar-aos-eixos.html","titulo":"Mogi coloca ascens\u00e3o \u00e0 prova contra Bragantino, que tenta voltar aos eixos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6hQsDIREzmPVCzdnrDykzycrytQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/l2nYVWjAfpS_10EoBNygKVaNl0g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/07\/romildao01.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/07\/dirigente-do-bragantino-abre-portas-pato-e-promete-nome-em-sanduiche.html","titulo":"Dirigente do Bragantino abre portas a Pato e promete \"nome em sandu\u00edche\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tUQPAPrCJJDcUqzCLMjxPOq3Yjw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qA6PeecdCS0Z7qVu79x69_qt7pQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/26\/rib8747.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/vicosa-voltou-atacante-decide-para-o-atletico-go-que-derrota-o-bragantino.html","titulo":"Vi\u00e7osa voltou! Atacante decide para o Atl\u00e9tico-GO, que derrota o Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Pgj4BPVXE8e2kV0O6XTcRoHApgU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EUsEH9OeEni5pkYguG0z80QkIcQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/24\/gol.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/go\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/para-tecnico-wagner-lopes-nao-tem-vantagem-por-conhecer-o-atletico-go.html","titulo":"Para t\u00e9cnico, Wagner Lopes n\u00e3o tem vantagem por conhecer o Atl\u00e9tico-GO","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5Rs0OKRPET9JkshcavdC9zj7SOg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hxNJzJWczOqIwjJhPmHUa33BA4s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/23\/wagner2-128791.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/em-fases-de-mudancas-bragantino-e-atletico-go-se-enfrentam-pela-serie-b.html","titulo":"Em fases de mudan\u00e7as, Bragantino e Atl\u00e9tico-GO se enfrentam pela S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wTSToyqZpLqG6lKMYN6oiBopM60=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UKItukb5YTh8Av8A7C9qymeemNE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/23\/dsc_0732.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/07\/sexta-do-sportv-tem-treinos-da-f-1-taca-bh-sub-17-volei-serie-b-e-pan.html","titulo":"Sexta do SporTV tem treinos da F-1, Ta\u00e7a BH sub-17, v\u00f4lei, S\u00e9rie B e Pan","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9Gij9WnVxTdGGY-GyEVqm7WrrYk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/08TGRqGj2ZpjPCiShFpDVWrAQxQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/22\/duringgameactionofthefivbgrandprixatthecenturylinkcenterinomahanebraskausajuly222015_1.jpg"}]);