globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"\u00c0s 22h18 de quinta-feira, carro se aproxima e um artefato \u00e9 lan\u00e7ado; pol\u00edcia apura autoria do crime.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZsXcwa7nVAtWErCfLr8NoIQUHQU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QYHYLMrFpR1d_d3qFDWzUTqpT3Q=\/0x97:620x355\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/31\/editada_bomba8.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/video-mostra-explosao-de-bomba-no-instituto-lula-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2meras registram explos\u00e3o de bomba no Instituto Lula"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yycr70FKXhE9zYxp5Mp_J-D8vvo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HB4V40MZIWyy0NiBCdpJHOJOOXg=\/27x23:414x312\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/31\/tamires.jpg","chapeu":"conquista no Pan","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/ladroes-roubam-medalha-de-ouro-do-pan-de-jogadora-da-selecao-feminina.html","estilo":"","titulo":"Ladr\u00f5es roubam\nmedalha de ouro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"linha 4-Amarela","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/noticia\/2015\/07\/alckmin-quer-proibir-consorcio-de-participar-de-licitacoes-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Alckmin quer proibir cons\u00f3rcio\nde participar de licita\u00e7\u00f5es em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4360227.jpg","chapeu":"a\u00e7\u00e3o contra Metr\u00f4","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/jovem-molestada-que-ganhou-acao-contra-metro-de-sp-tem-trauma-diz-pai.html","estilo":"","titulo":"Jovem molestada \ntem trauma, diz pai"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/g8yT2iAsOqQCNBm6f4qgtNnZqjk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C7dtwE89CMSenH6kuUJgwqeTbiI=\/236x0:2000x1323\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/21\/age20150720087_1.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/cantareira-tem-chuva-abaixo-da-media-historica-pelo-4-mes-seguido.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem 4\u00ba m\u00eas de pouca chuva "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"estado grave","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/motorista-atropela-crianca-e-foge-na-rodovia-dos-imigrantes-diz-ecovias.html","estilo":"","titulo":"Motorista atropela crian\u00e7a e foge na Rodovia dos Imigrantes, diz Ecovias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2c5WoiF1x4sJ5e38i_q4WMUR3t8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e3XXCXHVguC5m07ezLMyLJbZPEA=\/52x0:532x359\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/16\/geracao_selfie_skate.jpg","chapeu":"especial","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/geracao-selfie\/index.html","estilo":"","titulo":"Veja todos os v\u00eddeos do Gera\u00e7\u00e3o Selfie"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/geracao-selfie\/noticia\/2015\/07\/o-geracao-selfie-se-despede-das-ferias-com-dicas-de-cursos-e-passeios.html","estilo":"","titulo":"Gera\u00e7\u00e3o Selfie se despede das f\u00e9rias\ncom dicas de cursos e passeios"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cursos gratuitos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/cats-vao-abrir-novas-oficinas-de-capacitacao-profissional-em-agosto.html","estilo":"","titulo":"CATs v\u00e3o abrir novas oficinas de capacita\u00e7\u00e3o profissional em agosto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e-zkIy9Js5vV0ojJYws1uaToJz4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jOJxPSy_ezr3id3aGCUHU3ba-ig=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/31\/neblina2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/capital-tem-forte-neblina-nesta-sexta-e-congonhas-fecha-para-pousos.html","estilo":"","titulo":"Capital tem forte neblina mais um dia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"em 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pmdb-quer-candidatura-propria-nas-eleicoes-para-prefeitura-de-sp.html","estilo":"","titulo":"PMDB quer candidatura pr\u00f3pria\nnas elei\u00e7\u00f5es para Prefeitura de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/37HaUhUfQfXdlKfIRwW71Dildts=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/65rfbZQiOqGOZH5hLM_EiuLhWbw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/22\/iluminacao.jpg","chapeu":"Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/mp-apura-denuncia-de-favorecimento-em-ppp-da-iluminacao-publica-de-sp.html","estilo":"","titulo":"MP apura den\u00fancia de favorecimento em PPP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RY7UK69FKYL7lcF7vQPcijlqJH0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HHE-GOliY6MUOCvSFLy16TnxpKs=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/30\/ohton.jpg","chapeu":"cart\u00e3o-postal de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/prefeitura-de-sp-abre-licitacao-para-reformar-antigo-othon-palace.html","estilo":"","titulo":"Aberta licita\u00e7\u00e3o para reformar Othon Palace"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jdGOVN0dEL9rgkgJBWr5L6IVFRY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-odeACH5-Cbn9J7w7fIDqc1R2yY=\/49x0:669x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/29\/pedagio.jpg","chapeu":"veja pre\u00e7os","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pedagio-na-rodovia-presidente-dutra-sobe-neste-sabado-veja-valores.html","estilo":"","titulo":"Ped\u00e1gio na Dutra\nsobe neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ribeir\u00e3o pires","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/shows-gratuitos-de-pagode-e-samba-acontecem-no-abc-em-agosto.html","estilo":"","titulo":"Shows gratuitos de pagode e samba\nacontecem no ABC neste s\u00e1bado"}]);