globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Estado tem 2,8 mil minas; governo n\u00e3o deixa claro se medida tem rela\u00e7\u00e3o com desastre em Mariana.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iDtCsHbroCRWUtMEd7PUbZlBb-w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tBQKXsyXZfabhK8b4DSvxUcEFZc=\/0x52:1083x413\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/20\/afogado.png","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sp-fara-varredura-para-checar-riscos-em-barragens-de-mineracao-no-estado.html","estilo":"","titulo":"SP far\u00e1 varredura \nem barragens de minera\u00e7\u00e3o paulistas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Medida Ilegal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/comerciante-diz-que-reserva-de-boxe-na-feira-da-madrugada-vale-r-300-mil.html","estilo":"","titulo":"Comerciante diz que reserva de box na Feira da Madrugada custa R$ 300 mil"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FibsfstoeE7vCkGsckYhMAPkvmM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e8C12ijWBvD-gtkygLeyVfl26jU=\/94x0:611x388\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/10\/cantareiraae.jpg","chapeu":"Novembro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cantareira-fecha-novembro-com-chuva-23-acima-da-media-historica.html","estilo":"","titulo":"Cantareira fecha com chuva acima da m\u00e9dia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qsJOpNUYe1CGtJnp6E3kQZvkR8g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jrP0YhnKj1K3312WSeKXAN-FH2w=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/89\/25\/4642589","chapeu":"Zona Norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/passageiros-do-uber-sao-agredidos-por-taxistas-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Taxistas batem em passageiros do Uber"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qyZf-DUyRAp5EC9JUcTFj6NoOUM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xPOlEO5FRHGikTOSDhZ86rcI4ao=\/0x4:272x208\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/01\/03\/turista.jpg","chapeu":"em Ibi\u00fana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/marido-de-fisiculturista-morta-em-natal-e-preso-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Marido de fisiculturista morta em Natal \u00e9 preso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dgisGWN1r--FrEbDPa6FAi4kE9Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Fd4FSnBoYXTK57vTpEwMekgQTT8=\/0x0:1679x1260\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/30\/cone.jpg","chapeu":"Faria Lima","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/alunos-liberam-avenida-apos-protesto-contra-reestruturacao-escolar-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Estudantes liberam\navenida ap\u00f3s protesto"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/governo-de-sp-diz-que-prepara-acoes-de-guerra-contra-ocupacoes-em-escolas.html","estilo":"","titulo":"Governo do estado fala em 'a\u00e7\u00f5es \nde guerra' contra ocupa\u00e7\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3llBDUxzsuXZ3SMsB1R5BxDuzvc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iCLxkYKp_VFqWSUw9m5GsfqQGNE=\/142x183:470x429\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/25\/mapaesc.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/escolas-ocupadas-em-sao-paulo\/","estilo":"","titulo":"Mapa mostra escolas ocupadas em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IPSHcrhXJSdBI-3WkoZeLFXJTB8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YnAY8M0bOWbMzdjIFjxVYynknwg=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/70\/33\/4643370","chapeu":"terminais de cumbica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/numeracao-de-terminais-em-cumbica-muda-partir-desta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"Numera\u00e7\u00e3o muda a\npartir de quarta-feira"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Sacom\u00e3","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/suspeito-e-baleado-e-morre-em-tentativa-de-roubo-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Suspeito \u00e9 baleado e morre em\n tentativa de roubo na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/I2cm07f1uUCiGiQCPLcmpceyj7E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B2fBKnvBtIi_FBqBG_Zk-M2rDtg=\/0x0:1135x851\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/29\/q6a9484_1.jpg","chapeu":"educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/fuvest-2016-veja-correcao-comentada-das-questoes.html","estilo":"","titulo":"Fuvest 2016: veja corre\u00e7\u00e3o comentada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0otSkhalUSHcTZVbrIwiShp5fpM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5_fpRD6D0-zZv-H4uZ7dw-JAark=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/29\/gabaritofuvest2016.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/gabarito-da-fuvest-2016-e-divulgado.html","estilo":"","titulo":"Gabarito da Fuvest 2016 \u00e9 divulgado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"imposto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/governo-de-sp-divulga-valores-venais-de-veiculos-para-calculo-do-ipva-2016.html","estilo":"","titulo":"Governo de SP divulga valores venais de ve\u00edculos para c\u00e1lculo do IPVA 2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Folia em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/11\/cd-do-carnaval-2016-de-sao-paulo-ja-esta-venda.html","estilo":"","titulo":"CD do carnaval 2016 j\u00e1 est\u00e1 \u00e0 venda"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_NEaubH_TaO8hfCRHwsgZ5qK-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PGkBgh7xluEef7erslplVEHBlNI=\/175x0:1172x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/12227270_10201209261870800_285826020_o.jpg","chapeu":"sptv quer saber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);