globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/quatro-linhas\/post\/tem-jogo-hoje.html","titulo":"Tem jogo hoje?","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6ZLgjwmhcSLOcruYBoCO7Pj_Nvw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZzNyF__Wngf0l_EqZroNAM2cwHk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/24\/pre-temporada.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/lugano-treina-normalmente-em-domingo-de-folga-do-sao-paulo.html","titulo":"Lugano treina normalmente em domingo de folga do S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2zxW-tb5bTjMQXze07gu1uAvi6I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xHlYTdsfD1OL6ZajC--t-vgOH78=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/24\/lugano.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sao-paulo-espera-por-calleri-quinto-gringo-e-segue-de-olho-em-buffarini.html","titulo":"S\u00e3o Paulo espera por Calleri, quinto gringo, e segue de olho em Buffarini","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/paOTMaK4_kiweqrXz7zXIq7cw3M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VWcnpRytp-zExLBWVS1vyO8_wNo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/18\/argentina_soccer_amar_3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/copa-brasil-de-futebol-infantil\/noticia\/2016\/01\/em-reacao-espetacular-sao-paulo-bate-coritiba-e-e-pentacampeao-no-sub-15.html","titulo":"Em rea\u00e7\u00e3o espetacular, S\u00e3o Paulo bate Coritiba e \u00e9 pentacampe\u00e3o no sub-15","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Tc7R0qYGI9Q4DMegKXmNDUjqOdY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UI66JhBl93dbR8iRnmv6PrSCJj4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/24\/spcampeao2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sem-moleza-sao-paulo-folga-mas-lugano-vai-trabalhar-neste-domingo.html","titulo":"Sem moleza: S\u00e3o Paulo folga, mas Lugano vai trabalhar neste domingo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wg4DCkcNbf_SLs7TAPWPdBQNE-U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OCatyJ8BvweDe5DMokPlPoVlY4U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/13\/lugano_reffis_6.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/copa-brasil-de-futebol-infantil\/noticia\/2016\/01\/sao-paulo-x-coxa-globoesportecom-transmite-final-ao-vivo-final-do-sub-15.html","titulo":"S\u00e3o Paulo e Coritiba disputam t\u00edtulo da Copa Brasil de Futebol Infantil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6iZzuoEmPmhYeRV_l4ET4SKUoPk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4LB2utCPZrdqQOKwg-7Vv4MpwrU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/22\/spxspor03.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/com-o-9-na-camisa-e-na-pele-kieza-promete-cobrancas-no-sao-paulo.html","titulo":"Com o \"9\" na camisa e na pele, Kieza promete cobran\u00e7as no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/h9XN2IB44iXdeQFXaBar5a-P0dA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/asXTl1x83WKHzmGdeFROgludrYY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/22\/agi20160122023.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/copa-brasil-de-futebol-infantil\/noticia\/2016\/01\/sem-sustos-sao-paulo-goleia-sport-e-mantem-sonho-do-penta-no-sub-15.html","titulo":"Sem sustos, S\u00e3o Paulo goleia Sport e mant\u00e9m sonho do penta no sub-15","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6iZzuoEmPmhYeRV_l4ET4SKUoPk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4LB2utCPZrdqQOKwg-7Vv4MpwrU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/22\/spxspor03.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/mp-de-sp-abre-investigacao-contra-sao-paulo-por-ajuda-organizadas.html","titulo":"MP de SP abre investiga\u00e7\u00e3o contra S\u00e3o Paulo por ajuda a organizadas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xIlxKyWk5QvczN5wcUuflBZAIEI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8Ssa_C4JCa8g_Uniy6g6vFnuBVc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/22\/ministeriopublico.png"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2016\/01\/comentaristas-nao-veem-kieza-titular-no-sao-paulo-peca-de-reposicao.html","titulo":"Comentaristas n\u00e3o veem Kieza titular no S\u00e3o Paulo: \"Pe\u00e7a de reposi\u00e7\u00e3o\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/37gOeQ6nzwzXTXXuDPGb8aRZF8Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g7GQq_MtOI8tfl_uG7sG7CJM9xE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/22\/agi20160122024.jpg"}]);