globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"No dia 14 de dezembro, TCM suspendeu sorteio\nde alvar\u00e1s do novo servi\u00e7o de categoria de luxo.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/tcm-libera-prefeitura-de-sp-seguir-com-implantacao-de-taxi-preto.html","estilo":"","titulo":"Tribunal de Contas libera implanta\u00e7\u00e3o\nde t\u00e1xi preto em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/ciclista-e-morto-em-tentativa-de-assalto-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Ciclista \u00e9 morto na frente do filho \nem tentativa de assalto na Zona Leste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1LHVxtaRPE0sPFsUjhoYcwmNtWE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Islg7yd2Q9O2ILkWqrZgcDIMWeQ=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/danielaemtrio.jpg","chapeu":"acompanhe","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/ao-vivo\/2016\/aniversario-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nlouYuwdhSn6r1N9_XfkCEe5KFw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DJay5T8bntL-ozX8VjKc04BTNDA=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/paulista11.jpg","chapeu":"COMEMORA\u00c7\u00d5ES","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/fotos\/2016\/01\/fotos-aniversario-de-462-anos-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja galeria de fotos do anivers\u00e1rio de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"462 anos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/ao-vivo\/2016\/aniversario-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"servi\u00e7os essenciais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/veja-o-que-abre-e-fecha-em-sp-no-feriado-do-aniversario-da-cidade.html","estilo":"","titulo":"Confira o que abre e o que fecha\nno feriado do anivers\u00e1rio de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kjlQfdjvnDbT9k5wIs0yZU2erQs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eCIcUBgxn0k_j7J4WFdfMtM1nDs=\/332x0:3329x2250\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/frm20160123235.jpg","chapeu":"IBIRAPUERA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/planetario-do-ibirapuera-e-reaberto-apos-quase-3-anos-fechado-para-obras.html","estilo":"","titulo":"Planet\u00e1rio \u00e9 reaberto ap\u00f3s 3 anos de obras"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r4RoRUbDbB_hSCOovDlmnA35oHo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w0i3EEJ6Uz--BCmGDS2BjX2fhRo=\/69x0:1490x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/cantareira.jpg","chapeu":"sem chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sem-chuva-nivel-do-cantareira-fica-estavel-pela-primeira-vez-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Cantareira fica est\u00e1vel pela 1\u00aa vez em 2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"doen\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sp-registra-38-casos-confirmados-de-dengue-na-1-quinzena-de-2016.html","estilo":"","titulo":"SP registra 38 casos confirmados\nde dengue na 1\u00aa quinzena de 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yMFIFOV8_IZ8LySkaVrT-H09PsA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MJtjNy12K6lNk-iYy-3zAkbbNIQ=\/443x30:746x257\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/23\/tancrede1.jpg","chapeu":"transplante de medula","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/menino-tancrede-planeja-retorno-escola-apos-transplante-de-medula.html","estilo":"","titulo":"Tancr\u00e8de planeja\nretorno a escola"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/w9PIwuZHt42sPoJAYMEZUZoq89Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/b2bKuJmXOSQCdCcnaWbwf36c87o=\/173x0:2838x2000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/fup20160122098.jpg","chapeu":"CORREDOR VERDE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/corredor-verde-do-minhocao-ganha-segundo-jardim-vertical-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Minhoc\u00e3o ganha 2\u00ba jardim vertical em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JqJ_ZMKUX5NDWs9GhYsr8Coys-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KczSUBpkj6fBBYQc9M43nDf1fi0=\/86x0:1507x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/14\/pasmado_7.jpg","chapeu":"Vila Madalena e PInheiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/dispersao-de-blocos-na-vila-madalena-e-em-pinheiros-deve-ocorrer-ate-20h.html","estilo":"","titulo":"Dispers\u00e3o de blocos deve ocorrer at\u00e9 as 20h"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Dh1X5NIYDzdOQ6wsWjsJUQqyJ60=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RfyRKcqEQoR3Wc9ce007xaCvdOs=\/135x0:1043x681\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/musa.jpg","chapeu":"carnaval em sp","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/musas-24horas\/cintia-mello\/#!\/cintia-mello\/cafe","estilo":"","titulo":"FOTOS: Conhe\u00e7a a musa da Tucuruvi"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ku7hlAnByqJUm35uZl5bDPhgGDE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IqkO5krHD-YDp4jXJK_75zjfAuI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/katiasalles.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/musas-24horas\/katia-salles\/#!\/katia-salles\/exposicao","estilo":"","titulo":"FOTOS: veja a musa\nda P\u00e9rola Negra"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"implantaram novo sistema","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/policia-de-sp-investiga-ameacas-funcionarios-do-servico-funerario.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia de SP investiga amea\u00e7as a\nfuncion\u00e1rios do servi\u00e7o funer\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vgQpyYikLmMFzS18JtnjBPWG2U0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/26q2T8VuZdcUQcACg-0YrcoPqdU=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/64\/90\/4759064","chapeu":"Zona SUl","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/carro-fica-em-pe-apos-bater-em-muro-de-condominio-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Carro fica 'em p\u00e9' ap\u00f3s bater em muro em SP"}]);