globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/pacotao-regional-rodada-sem-vitoria-tem-festival-de-defesas-e-gols-perdidos.html","titulo":"Pacot\u00e3o regional: rodada sem vit\u00f3ria tem festival de defesas e gols perdidos ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ldLUXz78P81mUSai_WvMpkUu-08=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fqB0C-wOtBOhmzEqViYVBe0uqZI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/20\/dsc6603_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/suspensoes-reduzem-opcoes-de-gallo-para-armar-ponte-contra-o-mogi-mirim.html","titulo":"Suspens\u00f5es reduzem op\u00e7\u00f5es de Gallo para armar Ponte contra o Mogi Mirim ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Eam4L_T-4_MIHSDRI9lFPbVFpBc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8d55as9TWA4hPgRhYRd5AEmyLiI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/02\/joaovitor.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/gallo-cita-estilo-do-capivariano-e-falha-da-ponte-para-explicar-jogo-brigado.html","titulo":"Gallo cita estilo do Capivariano e falha da Ponte para explicar \"jogo brigado\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XcrVncdhKJP0GTMoVNNbpf49F1A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q_IuWm-WMnjqRNEdIMJhDt42Zmo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/13\/gallo1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/contra-ameacado-capivariano-ponte-joga-por-novas-pretensoes-no-paulista.html","titulo":"Contra amea\u00e7ado Capivariano, Ponte joga por novas pretens\u00f5es no Paulista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/X30O46C3HkcGpQcBAhi81o8V94I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/seIxTUIwzTFds6HPyzsqWP4psyg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/09\/capivariano.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/parte-fisica-desperta-atencao-mas-gallo-descarta-duvidas-na-ponte-preta.html","titulo":"Parte f\u00edsica desperta aten\u00e7\u00e3o, mas Gallo descarta d\u00favidas na Ponte Preta ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lINrJjqEbOQF3248bNdzKE_lq1g=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EczkPXEYNIPThyRh03pMcplzDn8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/15\/gallo3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/sem-dar-liga-no-paulista-ponte-ja-prepara-transicao-para-o-brasileiro.html","titulo":"Sem dar liga no Paulista, Ponte j\u00e1 prepara transi\u00e7\u00e3o para o Brasileiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/H85Pgt3pK-pkV7QtAGz5tGTGS3M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mzyNe12yQrWwMuIoT4vMtvUt-JY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/11\/bueno1_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/rb-brasil\/noticia\/2016\/03\/bebida-sao-paulo-ponte-flu-roger-deixa-excessos-e-encontra-felicidade.html","titulo":"Bebida, S\u00e3o Paulo, Ponte, Flu: Roger deixa excessos e encontra felicidade","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lClitR3vjRTVf7FGsP64SqyM4_A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CDo3in-aqSGPT-UWDomNnDXAO_Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/31\/rbb2_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/com-jogadores-preservados-gallo-encaminha-ponte-com-uma-novidade.html","titulo":"Com jogadores preservados, Gallo encaminha Ponte com uma novidade ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uf4-2VxqOWq9coTUj9OCqgq_RK8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/z21YQmhxjMlhoyv9DHuXJyGDo0s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/15\/grolli2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/trava-lingua-reinaldo-se-enrola-ao-dizer-nome-de-cidade-como-e.html","titulo":"Trava-l\u00edngua? Reinaldo se enrola ao dizer nome de cidade: \"Como \u00e9?\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/13cDER3mu4Atx5xMwCdx-jI173I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3WptLU_aoyXLvQPPueVEqfRlp0w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/28\/reinaldo1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/supersticao-invicto-terceiro-uniforme-vira-amuleto-da-ponte-no-paulistao.html","titulo":"Supersti\u00e7\u00e3o? Invicto, terceiro uniforme vira amuleto da Ponte no Paulist\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EqCaq0_KMKniwprxEjwCReSWyvc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/r7natZTxE2EjjdFoRZg-2ds01Lo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/12\/flf12032016-3.jpg"}]);