globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Outorga para explora\u00e7\u00e3o do sistema j\u00e1 foi adiada tr\u00eas vezes desde 2014.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/agencia-federal-defende-data-limite-para-nova-licenca-de-uso-do-cantareira.html","estilo":"","titulo":"Ag\u00eancia quer data limite para licen\u00e7a de uso do Cantareira"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"el ni\u00f1o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/verao-na-cidade-de-sao-paulo-teve-chuva-9-acima-do-esperado-diz-cge.html","estilo":"","titulo":"Ver\u00e3o na cidade de S\u00e3o Paulo teve chuva 9% acima do esperado, diz CGE"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VM0957S5BjMnuuu4Lbz1kb8mRSs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/54Pc7gjekc63f-qalCYicXnMU30=\/224x147:1450x1067\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/20\/acidente-aviao-agnelli-sp_mario_angelo_estadao_conteudo_lOXnzSu.jpg","chapeu":"queda de avi\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/policia-abre-inquerito-de-homicidio-culposo-para-apurar-queda-de-aviao.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia abre inqu\u00e9rito para apurar acidente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/txQg1FhXEDuqU-ooR3jcBq84JX0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9p455VZecivOMZ_W2mddP7p6ks4=\/0x0\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/19\/82\/4898219","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/casas-da-rua-onde-aviao-de-roger-agnelli-caiu-sao-interditadas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Casas s\u00e3o interditadas na rua do acidente"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/piloto-fez-curva-para-tentar-voltar-campo-de-marte-diz-especialista.html","estilo":"","titulo":"Piloto fez curva para tentar voltar a Campo de Marte, diz especialista "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uJL8ZuzeSHUHxE_Tgzpbrz0XKJY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qJ0ZbvkcOjpDh8ngY4YX_T3Orng=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/21\/casa-aviao.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/aviao-que-caiu-em-sao-paulo-era-experimental-e-nao-tinha-caixa-preta.html","estilo":"","titulo":"Avi\u00e3o era experimental e n\u00e3o tinha caixa-preta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T4N9PUVq3Zh3fLSkT1KIqZezN5M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J0-98payfjlcu0tkcpqF1Av9RNk=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/18\/belinattizap.jpg","chapeu":"VOZ PARA A PERIFERIA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/competicoes-de-poesia-crescem-em-sp-e-dao-voz-artistas-da-periferia.html","estilo":"","titulo":"Competi\u00e7\u00f5es de poesia crescem em SP "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/poetas-oferecem-versos-nas-ruas-e-estacoes-de-sp-nesta-segunda.html","estilo":"","titulo":"Poetas oferecem versos nas ruas e esta\u00e7\u00f5es de SP nesta segunda "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-4FR13mhT527jJ-JlNxO3FkH_2Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aIFxscMVRBmLixpKx0K1MxMyz50=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/40\/89\/4898940","chapeu":"guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/moradores-denunciam-morte-de-oito-arvores-em-rua-de-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Moradores denunciam morte de oito \u00e1rvores"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xNp-zrpW2HfkLuYErGVd2xo2t0E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oNmmOrD5WR24vDTKSo-Zo5dtR2U=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/98\/89\/4898998","chapeu":"tamiflu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/remedio-que-combate-h1n1-esta-em-falta-nas-farmacias-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Rem\u00e9dio que combate H1N1 est\u00e1 em falta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tres-ladroes-sao-mortos-pela-policia-apos-assalto-loja-no-itaim-bibi.html","estilo":"","titulo":"Tr\u00eas ladr\u00f5es s\u00e3o mortos pela pol\u00edcia ap\u00f3s assalto a loja no Itaim Bibi"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hd79kK1xixNAQ1LGtPiuSedYeww=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7ejE6bd9Bgi59U0CnYxNHfeCoCM=\/0x0:1776x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/28\/previas_psdb_qSHlyPf.jpg","chapeu":"elei\u00e7\u00f5es ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/joao-doria-e-o-pre-candidato-do-psdb-prefeitura-de-sp.html","estilo":"","titulo":"D\u00f3ria \u00e9 o candidato do PSDB \u00e0 Prefeitura"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sem feridos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/dois-carros-pegam-fogo-apos-acidente-no-paraiso-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Dois carros pegam fogo ap\u00f3s acidente no Para\u00edso, Zona Sul de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"combate ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/prefeitura-invade-pela-1-vez-terreno-com-suspeita-de-mosquito-da-dengue.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura invade pela 1\u00aa vez terreno com suspeita de mosquito da dengue"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iO32oTAM1ztTrOHXEAd8vwVndEY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qP3rh89luelqlsyJs-du-l1cEg4=\/270x0:1420x862\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-do-cantareira-registra-alta-nesta-segunda-feira.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra alta nesta segunda-feira"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"golpe","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/familia-e-presa-por-aplicar-golpe-que-vendia-pela-web-e-mandava-tijolo.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende suspeitos de vender produtos na web e entregar tijolos"}]);