globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-e-regiao\/futsal\/noticia\/2015\/09\/sao-paulo-sai-na-frente-mas-cede-empate-ao-orlandia-pela-liga-nacional.html","titulo":"S\u00e3o Paulo sai na frente, mas cede empate ao Orl\u00e2ndia pela Liga Nacional","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7cQvGuPJXIFypn9eKtJtlGa_1k8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7v_Vm4vq5e_NeRSlbd4-oTU-f_c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/27\/orlandia_x_sao_paulo_3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/selecao-brasileira\/noticia\/2015\/09\/valdivia-gabriel-jesus-e-gabigol-sao-novidades-em-lista-da-selecao-sub-23.html","titulo":"Vald\u00edvia, Gabriel Jesus e Gabigol s\u00e3o novidades em lista da sele\u00e7\u00e3o sub-23","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XqNLe0NfB0zNgwdgxHe0vbvkv6c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mFILQxva26psupJ194lJ0PoCxMU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/01\/21070258535_41d85cd4e2_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/09\/cbf-decide-notificar-iago-e-aguarda-posicao-de-clube-da-3-divisao-goiana.html","titulo":"CBF decide notificar Iago e aguarda posi\u00e7\u00e3o de clube da 3\u00aa divis\u00e3o goiana","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Exyt6maBl95fQduTImh4RqGxRDs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/McpM2D-RNgoOcFPHgtHKbNp4WPo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/22\/iagotreina.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/com-estiramento-michel-bastos-desfalca-sao-paulo-no-maracana.html","titulo":"Com estiramento, Michel Bastos desfalca S\u00e3o Paulo no Maracan\u00e3","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vv1ksEUtGcVjx85C3_T53FCnNZw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ewpCWPgerXmFETWvpLqGk3dbQ_w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/27\/rib2986_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/artilheiro-do-ano\/noticia\/2015\/09\/artilheiro-do-ano-r-oliveira-passa-em-branco-pato-e-kieza-sobem-no-ranking.html","titulo":"Artilheiro do Ano: R. Oliveira passa em branco; Pato e Kieza sobem no ranking","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jRpiXCb58y0h_sSsYEJCFWtE_gc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4zQ54-S4t8j6a2BLalBStnHLpA8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/23\/rib1849.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/entre-as-canetas\/post\/osorio-faz-bem-para-o-futebol-e-ate-para-o-jornalismo.html","titulo":"Os\u00f3rio faz bem para o futebol. E at\u00e9 para o jornalismo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HnmcbHGyExVsYnWAL3-5_FYoFfY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9Ra8PHT0Wt5OUnXsZYPqeB-l5gQ=\/125x100\/smart\/s02.video.glbimg.com\/640x360\/4493981.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/09\/carlinhos-destaca-valor-da-copa-do-brasil-e-ve-sao-paulo-na-luta-pelo-g-4.html","titulo":"Carlinhos destaca valor da Copa do Brasil e v\u00ea S\u00e3o Paulo na luta pelo G-4","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l22muQ7eCIlDeztcm4jXtt11p54=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OSzUKSPBAvKKNZnqtG7L9Lo3QKQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/27\/rib3086.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/09\/nao-e-porque-e-classico-que-gente-pode-debochar-diz-rafael-marques.html","titulo":"\"N\u00e3o \u00e9 porque \u00e9 cl\u00e1ssico que a gente pode debochar\", diz Rafael Marques","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iF1RTWUysOIFJ9iTHRjT4kbN508=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vDkSggoBHQDgK6ZY-pqnDCNu28I=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/24\/19979021625_3517dba625_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-do-brasil\/noticia\/2015\/09\/vasco-x-sao-paulo-ingressos-venda-para-duelo-decisivo-da-copa-do-brasil.html","titulo":"Vasco x S\u00e3o Paulo: ingressos \u00e0 venda para duelo decisivo da Copa do Brasil","foto":null},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/09\/sheik-gabriel-bruno-mota-juninho-e-m-bastos-vote-no-drible-mais-bonito.html","titulo":"Sheik, Gabriel, Bruno Mota, Juninho e M. Bastos: vote no drible mais bonito","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s9vZZF7fToOh2kX5Ax0RE-_d560=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JYWSMx544nXlys_4JmeC0kOPcOg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/27\/21572258010_03a1fb98bc_o.jpg"}]);