ApiShows([{"city":"Rio de Janeiro","artist":"Z\u00e9 Paulo Becker e Semente Choro Jazz","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/musica\/show\/ze-paulo-becker-e-semente-choro-jazz-28-09-2015-bar-semente-semente-choro-jazz.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/H-dTZ5rtn9I20n-km4IpWqkN0QI=\/165x165\/s2.glbimg.com\/2CBLIqP9t1SVDRDcGFDC6mNK1gM=\/0x0:334x368\/334x368\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/ze_paulo_becker_divulgacao_do_g1.jpg","dateLabel":"28 de setembro","state":"RJ","date":1443474000},{"city":"Tatu\u00ed","artist":"Recital de Conclus\u00e3o de Curso \u2013 Canto MPB&Jazz","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/itapetininga-regiao\/musica\/show\/recital-de-conclusao-de-curso--canto-mpbjazz-29-09-2015-erik-heimann-pais.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZXN-PLztAmzMmmXiPD7Mha4KkNU=\/165x165\/s2.glbimg.com\/UfEbSpJPu26OIM3bcjruqy4q9eQ=\/0x0:1138x1682\/1138x1682\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/28\/26092015_-_recital_de_canto_popular_aline.jpg","dateLabel":"29 de setembro","state":"SP","date":1443553200},{"city":"Rio de Janeiro","artist":"Tiago Iorc","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/musica\/show\/tiago-iorc-29-09-2015-botafogo-praia-shopping-tiago-iorc.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fKniyberXgBCVBAhe5UgCT7iFNg=\/165x165\/s2.glbimg.com\/XNIJxwOLltSEnqxSmm5rpde3OAc=\/0x0:485x474\/485x474\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/tiago_iorc_credito_divulgacao.jpg","dateLabel":"29 de setembro","state":"RJ","date":1443555000},{"city":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","artist":"Jorge do Roj\u00e3o e os Swingeiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/musica\/show\/jorge-do-rojao-e-os-swingeiros-29-09-2015-funil-jorge-do-rojao-e-os-swingeiros.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vIlSFGOQmdnQiWNPS3cvLgVGw-w=\/165x165\/s2.glbimg.com\/tvQvUEkzIhf8CjBlJ0aM0PBmUc4=\/0x0:960x640\/960x640\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/02\/jorge_do_rojao_e_os_swigueiros.jpg","dateLabel":"29 de setembro","state":"SP","date":1443556800},{"city":"Curitiba","artist":"Katy Perry","url":"http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/musica\/show\/katy-perry-29-09-2015-pedreira-paulo-leminski-katy-perry.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/55eJFHaRkQTNSxUB90No06H_e6s=\/165x165\/s2.glbimg.com\/Gss2BIRREs4xfFDYYHzB0es6f4M=\/0x0:690x465\/690x465\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/11\/mistura1.jpg","dateLabel":"29 de setembro","state":"PR","date":1443559500}]);