globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/06\/alecsandro-robinho-e-victor-ramos-sao-relacionados-para-pegar-o-flu.html","titulo":"Alecsandro, Robinho e Victor Ramos s\u00e3o relacionados para pegar o Flu","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mEerLoAuQJ7QUIITYexUJrmxIKs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ae6l0pXMtixAZXDN_X6dKgY2pBs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/11\/18055455004_685318159e_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/06\/interino-mantem-esquema-no-verdao-mas-pode-mudar-time-veja-opcoes.html","titulo":"Interino mant\u00e9m esquema no Verd\u00e3o, mas pode mudar time; veja op\u00e7\u00f5es","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/a2c1Sy99nPQsA-clPmuY-XjRAOA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mn2k70M9YnUmeztAnboDKI48BP0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/10\/imagem_1040_original.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/06\/cbf-confirma-inscricao-e-alecsandro-fica-liberado-para-estrear-pelo-verdao.html","titulo":"CBF confirma inscri\u00e7\u00e3o, e Alecsandro fica liberado para estrear pelo Verd\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mEerLoAuQJ7QUIITYexUJrmxIKs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ae6l0pXMtixAZXDN_X6dKgY2pBs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/11\/18055455004_685318159e_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/06\/guia-de-tour-evair-deseja-sorte-alecsandro-tudo-para-dar-certo.html","titulo":"Guia de tour, Evair deseja sorte a Alecsandro: \"Tudo para dar certo\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rd7dQ2QYR_F3i0U6ylBKEBludBI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UBQ1tb4klBZpI0fwodpHjBNRUn0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/12\/mar_5324.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/06\/valentim-faz-misterio-sobre-o-time-e-pretende-usar-alecsandro-no-domingo.html","titulo":"Valentim faz mist\u00e9rio sobre o time e pretende usar Alecsandro no domingo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2Mc-hFnclW3mye9IoAFOjwKk2TE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZcizNsuSTwaTYGHPbKptLsudH3c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/12\/dscn2717.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/06\/alecsandro-se-apresenta-no-palmeiras-e-explica-video-para-flamenguistas.html","titulo":"Alecsandro se apresenta no Palmeiras e explica v\u00eddeo para flamenguistas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bbzUpY7XoCYfdHkmy3DzF69UlEY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dA9TbmmxOB87lxt9wL5iLoqRlG0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/12\/dscn2714.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-america\/noticia\/2015\/06\/livre-de-problemas-fisicos-valdivia-se-incomoda-ao-falar-de-palmeiras-nao.html","titulo":"Livre de problemas f\u00edsicos, Valdivia se incomoda ao falar de Palmeiras: \"N\u00e3o!\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l3B3ahMY4Tc36KPeHbFPNXAbQ2k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HGH_skW4E71HqxLzMKJn0o7btw8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/11\/valdivia_efe_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/06\/busto-de-oberdan-cattani-e-inaugurado-no-palmeiras.html","titulo":"Busto de Oberdan Cattani \u00e9 inaugurado no Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EhwWlPQfiT0NU3zJ5SpkkpGnk6I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CfWtDw1OUQ4q3nWJuzFxoIjMuDY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/12\/foto_3_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/meio-de-campo\/post\/alecsandro-grava-video-para-torcida-do-fla-e-diz-nao-e-tchau-quem-sabe-ate-logo.html","titulo":"Alecsandro grava v\u00eddeo para torcida do Fla e diz: \"N\u00e3o \u00e9 'tchau', quem sabe 'at\u00e9 logo'\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ANAqnxtnyzjWIqBPFnGAy92VuBM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A6WRSoWHFxAKbytMlAdxuIpR5RQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/11\/alecsandro.jpeg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/tenis\/noticia\/2015\/06\/ex-selecao-e-fa-de-tenis-alex-torce-pela-filha-no-circuito-juvenil-em-natal.html","titulo":"Ex-Sele\u00e7\u00e3o e f\u00e3 de t\u00eanis, Alex torce pela filha no Circuito Juvenil, em Natal","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BXhY6EFqDHnu6FaoRQ_aYv91Gzo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LypAz3d2z2-MISr79d6x4eNmBxQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/11\/18091355203_fcbee7ed59_o.jpg"}]);