globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Suspens\u00e3o \u00e9 por 30 dias e pretende responder algumas d\u00favidas t\u00e9cnicas na concorr\u00eancia p\u00fablica. ","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/tribunal-de-contas-suspende-edital-de-ppp-da-iluminacao-publica-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Tribunal de Contas suspende edital de PPP da ilumina\u00e7\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7yKMBoYuBc8hTc3vXMhWxWZoftM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/btZqK2Dr4j9fa5wj_-ypn7FkLec=\/280x165:696x477\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/13\/img-20150613-wa0016_1.jpg","chapeu":"professores em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/noticia\/2015\/06\/foi-muito-pequena-diz-alckmin-sobre-greve-dos-professores-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Foi muito pequena', diz Alckmin sobre greve"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4249220.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/desanimadora-diz-professora-sobre-volta-aulas-depois-de-greve-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Desanimadora', diz professora sobre volta "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Pg7ZuOX644YnxjQ-jHqB6rpexNM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KNfchZGIsSN--9EYD_-BYNx31cI=\/0x23:480x383\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/10\/img_8281.jpg","chapeu":"ato na C\u00e2mara","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2015\/06\/parada-gay-de-sp-quer-denunciar-deputados-ao-mpf-por-protesto.html","estilo":"","titulo":"Parada Gay quer ir ao \nMPF contra deputados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4250134.jpg","chapeu":"zona norte de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/pm-apreende-carreta-com-3-toneladas-de-maconha-em-galpao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"PM acha 3 toneladas de maconha em galp\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"jardim iguatemi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/grupo-de-sem-teto-ocupa-terreno-na-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Sem-teto liderados pelo MTST ocupam terreno no extremo Leste da capital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-KVdaRHEpoaKIgIO7dT0Bprexv8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EJULeg_is8xbXyXUS1NdxxSCE0o=\/250x0:1671x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/14\/cantareira.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/nivel-do-cantareira-cai-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira\ncai neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4LtaXOOdw9YW7pnKgCuUfQrm42o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N9tDCHyVVqi5VXGGo7BFGhuTgJY=\/114x0:2779x2000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/13\/santo_antonio1.jpg","chapeu":"bolo pra casar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/devotos-comemoram-dia-de-santo-antonio-em-paroquia-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Devotos comemoram dia de Santo Ant\u00f4nio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9aFWWxx0MvE-II_a54exje4n4Kg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_guA0IL0hL2Qz7g7hViylf6nsG0=\/63x0:383x240\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/08\/pamonha.jpg","chapeu":"tradi\u00e7\u00f5es nordestinas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/fe.html","estilo":"","titulo":"Festa Junina do CTN come\u00e7a neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cVt-EFpyttaXtgLq1I-Sms3vl2Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cIN44u1_2X5IyV3BkdjZQxiFtis=\/49x35:376x280\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/10\/img_4624.jpg","chapeu":"do cinema para as ruas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/sosia-de-vin-diesel-taxista-de-sp-diz-que-ja-pediram-para-acelerar-na-corrida.html","estilo":"","titulo":"S\u00f3sia de Vin Diesel roda de t\u00e1xi por SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"programa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/virada-cultural-2015-tera-caetano-veloso-fabio-jr-rita-lee-e-anitta.html","estilo":"","titulo":"Virada Cultural 2015 ter\u00e1 Caetano\nVeloso, F\u00e1bio Jr. e Lenine"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4249322.jpg","chapeu":"shopping de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/video-mostra-acao-para-roubar-caixas-eletronicos-em-shopping-de-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra a\u00e7\u00e3o\npara roubar caixas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4249400.jpg","chapeu":"Segundo TCM","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/consorcio-deu-prejuizo-de-r-500-milhoes-prefeitura-de-sp-diz-tcm.html","estilo":"","titulo":"Cons\u00f3rcio deu preju\u00edzo de R$ 500 milh\u00f5es a SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/z94OQubH1aqvUvm0txPxtQew0T0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mjLbuo9R6Loj7PsEWvVbvea6YOo=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/12\/mapa3620.jpg","chapeu":"Dia dos namorados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/prefeitura-de-sp-lanca-mapa-do-amor-no-facebook.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura lan\u00e7a 'mapa do amor' no Facebook"}]);