globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/com-melhor-sequencia-do-brasileirao-ponte-preta-se-aproxima-de-objetivos.html","titulo":"Ponte vive melhor sequ\u00eancia atual do Brasileir\u00e3o e se aproxima de objetivos ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dgvFen8hs7jGumtrZubHS2c8ub8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fdTH-9bWuDE_glk3EJBUkN7wLFw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/04\/ponte3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/rodinei-e-ferron-desfalcam-ponte-contra-o-palmeiras-bob-e-novidade.html","titulo":"Rodinei e Ferron desfalcam Ponte contra o Palmeiras; Bob \u00e9 novidade","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Vr1UauYTutX9HwU8tk64JkREQag=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jEpJdclClqU6GBKyiDgFX32Zamc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/04\/rodinei.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/10\/cavalieri-lomba-e-dupla-do-fla-vote-no-lance-bizarro-do-fim-de-semana.html","titulo":"Cavalieri, Lomba e dupla do Fla. Vote no lance bizarro do fim de semana","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XoKAss1DOp3gYPUOdDKcjQ8X5pU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sywk21BpS8QaiMes2T4QaIugn_I=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/04\/l3_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/pacotao-ponte-trapalhada-de-lomba-vermelho-para-rodinei-e-falso-elias.html","titulo":"Pacot\u00e3o Ponte: trapalhada de Lomba, vermelho para Rodinei e \"falso Elias\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dgvFen8hs7jGumtrZubHS2c8ub8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fdTH-9bWuDE_glk3EJBUkN7wLFw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/04\/ponte3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/doriva-minimiza-gol-no-fim-e-destaca-ponte-nos-mostramos-nosso-valor.html","titulo":"Doriva minimiza gol no fim e destaca Ponte: \"N\u00f3s mostramos nosso valor\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bDXMekNTanDLLVWxWexEfyCeVMg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YX_BK68xHUjWEA8VnIS05bT1Igc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/04\/doriva.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/borges-lamenta-vacilo-da-ponte-contra-timao-nao-queriamos-um-ponto.html","titulo":"Borges lamenta vacilo da Ponte em casa e diz: \"N\u00e3o quer\u00edamos um ponto\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xD_y_R7-8IiJxGv1QvgIp4TtHhM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CLi8gEdfi2_ltZwCUz2mrVV3FDU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/04\/felipe2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/10\/atuacoes-elton-vai-bem-pela-ponte-rodriguinho-garante-ponto-ao-timao.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es: Elton vai bem pela Ponte; Rodriguinho garante ponto ao Tim\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bWdgsFCml1E-f-XcAmY9Ev9hR2o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dyCbOIaeQbvhP9QGXO_0b93S-_k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_ponte-preta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/noticia\/2015\/10\/comentarista-cego-realiza-sonho-e-vira-exemplo-de-dedicacao-em-radio.html","titulo":"Comentarista cego realiza sonho e vira exemplo de dedica\u00e7\u00e3o em r\u00e1dio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/X-R3IhRsjvbMJyzNhaQbD-hC3NE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-Nu6PuIZQdVi9wsNW_D641V7iiM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/03\/comentarista1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/todos-contra-o-corinthians-doriva-conta-com-torcida-extra-para-ponte.html","titulo":"Todos contra o Corinthians? Doriva conta com torcida extra para a Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ffC7RQoXLZIpoV2wbgj2Gih6KJg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FcjywjTlftF96soS4zRqsKcXqT8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/25\/torcida.ponte.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/com-escalacao-definida-doriva-ajusta-ponte-para-neutralizar-meio-do-timao.html","titulo":"Com escala\u00e7\u00e3o definida, Doriva ajusta Ponte para neutralizar meio do Tim\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nN1kBzHmLjiGTiLP_OY0hjrN_tM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YkYWUTzMWwkvedR5Ew6Gzv9loqQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/02\/doriva.4.jpg"}]);