globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Sindicatos levar\u00e3o proposta para vota\u00e7\u00e3o em assembleias; demiss\u00f5es devem ocorrer na ter\u00e7a.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/mpt-e-santa-casa-fecham-acordo-para-demissao-de-15-mil-funcionarios.html","estilo":"","titulo":"MPT e Santa Casa fecham acordo para demiss\u00e3o de 1,5 mil"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qsKpBwjXdjvj_wXETFudl_QJuPY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wZjqljKZu4x_IMGn64O1O_fjw0s=\/113x54:526x364\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/06\/delegada.jpg","chapeu":"Bico oficial","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/camara-de-sp-aprova-aumento-no-valor-da-operacao-delegada.html","estilo":"","titulo":"PMs da a\u00e7\u00e3o delegada ter\u00e3o aumento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Fyc9qPVmx4-8CtMOn78NkgwI7uA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XT9GDRntSIP-vuWb1izL9nPgeg8=\/8x211:957x922\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/02\/07\/4_bike.jpg","chapeu":"50 km\/h","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/faria-lima-jk-e-mais-7-vias-de-sp-terao-velocidade-reduzida-na-sexta.html","estilo":"","titulo":"Faria Lima e JK ter\u00e3o velocidade reduzida"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sem sa\u00edda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/camara-de-sp-aprova-fechamento-de-vilas-e-ruas-sem-saida.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara aprova fechamento de ruas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iXUlK5Y-QFn0zhR5bJy2vJzB_yE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qu-S2ZJbzaVniuFJKyesCZMPFIs=\/140x0:1109x728\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/26\/20150826084115_5.jpg","chapeu":"Metr\u00f4 e CPTM","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/alckmin-diz-que-vai-reavaliar-sigilo-de-documentos-do-metro-e-da-cptm.html","estilo":"","titulo":"Alckmin vai reavaliar sigilo de documentos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tr\u00e2nsito ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Saiba como est\u00e1\na situa\u00e7\u00e3o em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Estelionato","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/parte-de-quadrilha-de-estelionatarios-que-clonava-cartoes-e-presa-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Parte de quadrilha de estelionat\u00e1rios que clonava cart\u00f5es \u00e9 presa em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IvZA3JQEaFxw1v5XYSzeCQ6OTqQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rPxVrAhB8c3pdpZfTtCmBc76r8k=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/06\/haddadyt.jpg","chapeu":"Entrevista a internautas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/haddad-diz-que-divulgara-decisao-sobre-uber-nesta-quarta-ou-quinta.html","estilo":"","titulo":"Decis\u00e3o do Uber sai at\u00e9 quinta, diz Haddad"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fRLJIHWd0BlegOUpGDfhdWPegbY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eJgGhxq6mE3RtbAHxBssB9cbVHE=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/06\/aacd.jpg","chapeu":"Duas unidades","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/promotoria-investiga-fechamento-de-unidades-da-aacd-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Promotoria investiga fechamento de AACD"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rAX4Bn4c3dGCvhBHXfbbwjUnI3M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HRoE7m9QRzCTFwdAJR44k3az2ds=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/06\/fotoproteso.jpg","chapeu":"divis\u00e3o por ciclos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/manifestacao-bloqueia-parte-da-avenida-paulista1.html","estilo":"","titulo":"SP tem ato contra mudan\u00e7as no ensino "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Ensino p\u00fablico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/saiba-o-que-vai-mudar-com-reestruturacao-do-ensino-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Saiba o que muda nas escolas e como fazer o recadastramento do aluno"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QMBFFmLwiwKcDxpIl6qIWJWxA7I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OnNcRVwZbhy-6J5h9zHbJC87LgE=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/06\/escolas.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/alunos-de-sp-sao-informados-sobre-fechamento-de-escolas-estaduais.html","estilo":"","titulo":"Escolas fecham ap\u00f3s nova organiza\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Uidc1zmYWj62IkVY5_SMAsgekkI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jhC-zt8WtCoI7rzNKQkRehgrKJ4=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/23\/gota_d_agua.jpg","chapeu":"Crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/moradores-de-guarulhos-tem-rodizio-de-um-dia-com-agua-e-dois-sem.html","estilo":"","titulo":"Guarulhos tem rod\u00edzio de 2 dias sem \u00e1gua"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2-PvcBaqZOxkkMpLgjaEHpHWcF4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GRBT9uYz4tJ2nQkUx2ClYZNoCk0=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/06\/mulher_bebe.jpg","chapeu":"Higien\u00f3polis","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/video-mostra-mulher-que-abandonou-bebe-recem-nascido-em-higienopolis.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra mulher que abandonou beb\u00ea"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"REFORMA PSIQUI\u00c1TRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sp-quer-entregar-30-residencias-terapeuticas-ate-o-final-de-2016.html","estilo":"","titulo":"SP quer 30 resid\u00eancias terap\u00eauticas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QSEh2CPuGxWvYlXyIQ8JqoaMdwQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ItmFmxjv-idq0zZX9l6ljwebVb8=\/0x0:620x464\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/06\/telhado-verde-5.jpg","chapeu":"veto de haddad ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/haddad-veta-obrigatoriedade-de-novos-predios-terem-telhado-verde.html","estilo":"","titulo":"Telhado verde deixa de ser obrigat\u00f3rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FGSw1iYxfHazfi56iJnIe7JupZQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AnF7rKOacYcl43rrfmmipxZI19I=\/0x0:639x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/05\/represa_3.jpg","chapeu":"interliga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sabesp-eleva-transferencia-de-agua-para-o-alto-tiete-para-50-do-previsto.html","estilo":"","titulo":"Sabesp aumenta 'ajuda' ao Alto Tiet\u00ea"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UzOPnz_6-Cud68s6_Sjw0FnACVU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UYpWPRzSAuSVusl8fyx3zfLaSHg=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/06\/maparevisao.jpg","chapeu":"audi\u00eancias p\u00fablicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/entenda-proposta-de-revisao-da-lei-de-zoneamento-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja como participar da Lei de Zoneamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);