jQuery17109993389950001197_1444181368749([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/fantastico\/v\/chefe-secreto-revela-disfarce-e-se-emociona-com-seus-funcionarios\/4514664\/","hits":{"lastDay":353049,"lastHour":16451,"lastWeek":1073150},"description":"Na semana passada, funcion\u00e1rios descobriram disfarce do diretor. Pedro Stivalli se emocionou no momento da revela\u00e7\u00e3o.","title":"'Chefe secreto revela disfarce e se emociona com seus funcion\u00e1rios","duration":"15:52","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4514664.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4514664.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4514664.jpg"},"id":4514664,"channel":"Fant\u00e1stico","publishedAt":"04\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/rjtv-1a-edicao\/v\/policia-investiga-se-foi-execucao-ou-nao-a-morte-da-professora-de-geografia-da-ufrj\/4518422\/","hits":{"lastDay":74346,"lastHour":782,"lastWeek":74346},"description":"Priscila de G\u00f3es Pereira, de 37 anos, foi assassinada com sete tiros, ontem (5), dentro do carro, num estacionamento perto da esta\u00e7\u00e3o de Maria da Gra\u00e7a, na Zona Norte. A Delegacia de Homic\u00eddios j\u00e1 ouviu os depoimentos de parentes e amigos dela.","title":"Pol\u00edcia investiga se foi execu\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o a morte da professora de Geografia da UFRJ","duration":"03:29","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4518422.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4518422.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4518422.jpg"},"id":4518422,"channel":"RJTV 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o","publishedAt":"06\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/rjtv-2a-edicao\/v\/flagrante-testemunha-pega-arma-de-policial-ferido-e-mata-bandido\/4511708\/","hits":{"lastDay":71390,"lastHour":2983,"lastWeek":1097023},"description":"O tiroteio foi na zona Oeste do Rio. Um PM e um assaltante morreram.","title":"Flagrante: testemunha pega arma de policial ferido e mata bandido","duration":"03:05","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4511708.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4511708.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4511708.jpg"},"id":4511708,"channel":"RJTV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o","publishedAt":"02\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/bom-dia-rio\/v\/policia-investiga-a-morte-de-geografa-encontrada-dentro-de-carro-no-rio\/4517595\/","hits":{"lastDay":65971,"lastHour":220,"lastWeek":65971},"description":"Priscila de G\u00f3es Pereira, de 37 anos, foi morta a tiros. O caso est\u00e1 sendo investigado pela Divis\u00e3o de Homic\u00eddios. O corpo dela foi encontrado dentro de um carro num estacionamento, perto da esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4 de Maria da Gra\u00e7a.","title":"Pol\u00edcia investiga a morte de ge\u00f3grafa encontrada dentro de carro, no Rio","duration":"01:48","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4517595.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4517595.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4517595.jpg"},"id":4517595,"channel":"Bom Dia Rio","publishedAt":"06\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/encontro-com-fatima-bernardes\/v\/bebe-descendente-de-japones-chama-atencao-por-ser-loiro-e-ter-olhos-claros\/4518305\/","hits":{"lastDay":56779,"lastHour":3943,"lastWeek":56779},"description":"Thais e S\u00e9rgio se surpreenderam quando terceiro filho nasceu loiro, de olhos claros e tra\u00e7os orientais","title":"Beb\u00ea descendente de japon\u00eas chama aten\u00e7\u00e3o por ser loiro e ter olhos claros","duration":"02:47","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4518305.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4518305.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4518305.jpg"},"id":4518305,"channel":"Encontro com F\u00e1tima Bernardes","publishedAt":"06\/10\/2015"}]);