globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/noticia\/2015\/08\/mercado-novela-di-maria-ganha-novo-capitulo-e-pato-pode-ir-para-inglaterra.html","titulo":"Mercado: novela Di Mar\u00eda ganha novo cap\u00edtulo, e Pato pode ir para Inglaterra","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cTKj6CFNP6RCoososU9ZmDh3xkE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/viMKiTT5NMjNp5Oei7g733AP1hE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/02\/dimaria.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/anderlecht-tem-interesse-em-rafael-toloi-do-sao-paulo-diz-imprensa-belga.html","titulo":"Anderlecht tem interesse em Rafael Toloi, do S\u00e3o Paulo, diz imprensa belga","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ibQuovwqAVlz1M-WXwoCI9jHQeU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xXhwOWdXS5AmM7RFiYrv6eqQaHw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/18\/toloi.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/intocavel-de-osorio-michel-bastos-comemora-1-aniversario-no-sao-paulo.html","titulo":"Intoc\u00e1vel de Os\u00f3rio, Michel Bastos comemora 1\u00b0 anivers\u00e1rio no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OTlFHpxRE3daNWmgVXNiC-XAOsI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9nDbfGt2SPIA5kGYvKDZpE3sFLs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/23\/dsc_0487.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sao-paulo-espera-fechar-venda-de-boschilia-ao-monaco-nesta-semana.html","titulo":"S\u00e3o Paulo espera fechar venda de Boschilia ao Monaco at\u00e9 sexta-feira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2a-0SJPEoStD1TldAidwMX9Y9js=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Siv6iEbCzEsmaexeBgQNYRk2VTg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/26\/rib8944.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/noticia\/2015\/08\/jornal-sunderland-faz-proposta-de-r-267-milhoes-por-alexandre-pato.html","titulo":"Jornal: Sunderland faz proposta de\nR$ 26,7 milh\u00f5es por Alexandre Pato","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BdX7U_58Ow5eZljqvWvLhkfSmtU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RtSe6cgFjiXZoARjpHWcvZkYqiY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/28\/agi20150728002.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/unico-canhoto-na-zaga-luiz-eduardo-comemora-chance-de-jogar-com-ceni.html","titulo":"Aprovado por Osorio, Luiz Eduardo comemora chance de jogar com Ceni","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2aeP5aDlPKcwcoFXcWDqy6pbuS0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6zjzFq-Be_xca_53HX0_HwBVXKo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/01\/luiz_eduardo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/mais-perto-da-estreia-pelo-sao-paulo-daniel-comemora-recuperacao.html","titulo":"Mais perto da estreia pelo S\u00e3o Paulo, Daniel comemora recupera\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fDP85JBse5-l5d6StaQbSu00Bhc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6nFSfe-_EEfzuB_yw1d8c9etP_U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/01\/daniel3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pato-agradece-rogerio-ceni-por-dia-de-capitao-voce-realizou-meu-sonho.html","titulo":"Pato agradece a Rog\u00e9rio Ceni por dia de capit\u00e3o: \"Voc\u00ea realizou meu sonho\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nmgh4OY79zMY4BUcewLHKj1spEA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4qy5jNe0cGvr2fD551z50nf2X4Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/01\/agradecimento.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sao-paulo-x-corinthians-ingressos-venda-online-para-socios-do-tricolor.html","titulo":"S\u00e3o Paulo x Corinthians: ingressos \u00e0 venda online para s\u00f3cios do Tricolor","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VAR3_YUNnR0OREHmssogmAvfXtU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iZI58ZDjqmC6ufrWGtq1lnJuJ90=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/12\/1_6.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pontaria-e-posicionamento-da-defesa-licoes-do-sao-paulo-para-o-majestoso.html","titulo":"Pontaria e posicionamento da defesa: li\u00e7\u00f5es do S\u00e3o Paulo para o Majestoso","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HTLjK7B1eSgrxnJTQDJNpCVdWlQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BTefM_kuufDpwGYl3XlD9qFZS4c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/24\/osorio_1.jpg"}]);