globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Acidente foi na Avenida Santo Amaro, por volta das 22h de s\u00e1bado.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ciclista-morre-atropelado-por-audi-em-avenida-na-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Ciclista morre atropelado por Audi na Zona Sul de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RjhvHAFIaBSYgQu5sJV8djgA2qs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uB3BFbrr14eOP9Ja0JWyImHm-4Q=\/107x6:518x314\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/02\/tancrede1.jpg","chapeu":"transplante de medula","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/menino-tancrede-agradece-o-apoio-e-medicos-apos-transplante-de-medula.html","estilo":"","titulo":"Tancr\u00e8de agradece m\u00e9dicos ap\u00f3s cirurgia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_cen0hZtUelnIi-KFNhaSH5aCT0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pcTEf1yvRAbwSa2Sdvs2dSk9nbI=\/276x0:1697x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/02\/balao000.jpg","chapeu":"perigo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/balao-cai-em-cima-de-predio-em-santa-cecilia-regiao-central-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Bal\u00e3o cai em pr\u00e9dio em Santa Cec\u00edlia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PX2XntNRvHrDaS4gxIi3zFATwvs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NpGutw4TwjZQql3QzKuLNiASUwM=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/crise_hidrica-sp-reservatorios-queda_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/nivel-do-sistema-cantareira-cai-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira cai neste domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eKA3GshMlOIFdEWBbMaNOpj_-dQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IgEmIpMUkTiTHxRFj0X4slPUMes=\/269x0:1690x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/01\/achiropita.jpg","chapeu":"abertura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/publico-lota-o-bairro-do-bixiga-na-abertura-da-festa-de-achiropita-em-sp.html","estilo":"","titulo":"P\u00fablico lota Bixiga na Festa de Achiropita "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jYsko7rgKJl-5Ou26eTJcHbKha8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MH-_wH3-s2hgjy8ZPazTgbv4a6g=\/115x171:471x438\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/01\/carro-pinheiros.jpg","chapeu":"ningu\u00e9m se feriu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/carro-pega-fogo-e-causa-lentidao-na-marginal-pinheiros.html","estilo":"","titulo":"Carro pega fogo na Marginal Pinheiros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/evJG_XFZLfer0UclaIAVKAw051w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lps67yDjVx9djl6oIu8hBTymL-M=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/31\/corredor3.jpg","chapeu":"corredores de \u00f4nibus","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/tcm-suspende-duas-licitacoes-de-corredores-de-onibus-em-sp.html","estilo":"","titulo":"TCM suspende \nduas licita\u00e7\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZEdYt6xpdhKhgesiCcuxmeSkqOY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kK7fauVaMoHFZGWHVO9uxwAJHDY=\/52x0:585x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/01\/tamires2.jpg","chapeu":"conquista no Pan","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ladroes-devolvem-medalha-de-ouro-do-pan-roubada-de-jogadora.html","estilo":"","titulo":"Ladr\u00f5es devolvem\nmedalha de ouro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ohTwDUlRNGS2DlkIs6p6YigNgc0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZYqRHIp-Lu5UqCFKDaFvC_VIujo=\/116x0:1537x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/01\/150801_cerejeiras_mp0192.jpg","chapeu":"espet\u00e1culo natural","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/fotos\/2015\/08\/fotos-festa-das-cerejeiras-na-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja FOTOS da Festa das Cerejeiras em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/At-gL08dshqIp08W5oyOeABc4QU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0pGVVj2WigGClkWEpcv5wPHtXHA=\/0x0:291x218\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/01\/pedagio.jpg","chapeu":"novos valores","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pedagio-na-rodovia-presidente-dutra-e-reajustado-veja-valores.html","estilo":"","titulo":"Ped\u00e1gio na Dutra \u00e9 reajustado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"neste domingo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/exposicao-do-patrimonio-historico-teatro-e-cinema-dicas-de-programas-gratuitos.html","estilo":"","titulo":"Exposi\u00e7\u00e3o, teatro e cinema: veja dicas de programas culturais gratuitos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"opera\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pf-prende-setimo-fiscal-suspeito-de-atuar-em-mafia-do-icms.html","estilo":"","titulo":"PF prende s\u00e9timo fiscal suspeito de atuar em m\u00e1fia do ICMS"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"em 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pmdb-quer-candidatura-propria-nas-eleicoes-para-prefeitura-de-sp.html","estilo":"","titulo":"PMDB quer candidatura pr\u00f3pria\nnas elei\u00e7\u00f5es para Prefeitura de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/37HaUhUfQfXdlKfIRwW71Dildts=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/65rfbZQiOqGOZH5hLM_EiuLhWbw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/22\/iluminacao.jpg","chapeu":"Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/mp-apura-denuncia-de-favorecimento-em-ppp-da-iluminacao-publica-de-sp.html","estilo":"","titulo":"MP apura den\u00fancia de favorecimento em PPP"}]);