globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Entre os destaques est\u00e3o os cariocas Bangalafumenga e Sargento Pimenta.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iV_0kPQNzveZKQz8tGcFMD-wUcI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NM3dbk6MZ0cATLIcpzV4cSJbPt4=\/0x205:1700x772\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/30\/cf_onca.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/veja-blocos-de-carnaval-que-desfilam-neste-final-de-semana-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja a programa\u00e7\u00e3o dos blocos do carnaval de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pKhQ3md8CenHFYkjsGu8eIePzD8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/d4NBxvIDOZPQVWi_t5oidJefcFE=\/144x0:1565x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/30\/cf_trio.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/blocos-desfile-apuracao-ao-vivo.html","estilo":"","titulo":"TEMPO REAL: Siga os blocos de rua em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XBzunGyIYdvQamU97clJFx7brj4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ilfh8K4LictP_kwwrP365k_Bgw4=\/0x0:599x449\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/30\/carnaval.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/fotos\/2016\/01\/blocos-animam-pre-carnaval-em-sao-paulo-fotos.html","estilo":"","titulo":"FOTOS: veja imagens da folia em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GfZTMbF-O1GhxBlztEJkkGljYmw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jwEZkn-N7zaATXoG97eOjFWnEmQ=\/114x0:1534x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/30\/alceu11.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/fafita-bonita-solta-risada-em-bloco-de-alceu-valencao-nas-ruas-de-sp.html","estilo":"","titulo":"'Fafita bonita' se une a 'Alceu Valen\u00e7\u00e3o' "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/j0GmuA_vIQictAk4O9uI55M2OqA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6MPXWPUv6w9Zmvck13nV10wLKVc=\/8x58:958x770\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/29\/bottini01.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/cadeirante-toca-em-bateria-de-bloco-como-terapia-para-superar-acidente.html","estilo":"","titulo":"Cadeirante toca em bateria de bloco "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pol\u00edtica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/lula-e-o-retrato-do-pt-partido-envolvido-em-corrupcao-diz-alckmin.html","estilo":"","titulo":"'Lula \u00e9 o retrato do PT, partido envolvido em corrup\u00e7\u00e3o', diz Alckmin"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zI0co3p7dC3dXwPwbwyVuBdXwBw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MgfzgAGlvfNI8Kkavw-Il-hm26Q=\/234x194:513x403\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/01\/lula-no-lancamento-do-memorial-da-democracia.jpg","chapeu":"triplex em guaruj\u00e1","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/promotor-intima-lula-e-marisa-para-depor-sobre-triplex.html","estilo":"","titulo":"Promotor intima Lula e Marisa para depor"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dzTOBoysnmDFlrYMr2cI8wwaaNU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q5Ncnd0PGDPv7VHzb999cjFZk0A=\/499x0:1566x799\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/29\/bloco.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/quem-e-voce-no-bloco\/","estilo":"","titulo":"Quem \u00e9 voc\u00ea no bloco? Fa\u00e7a o teste"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/saiba-quais-os-enderecos-dos-ecopontos-na-cidade-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Conhe\u00e7a os endere\u00e7os dos Ecopontos na cidade de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KDhFYD9euB7STAnjscxCAFIruaU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2sH0FIRftmzwbHN7sWJtOhoXdNE=\/93x0:437x258\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/29\/presidente-sindicato-de-taxistas.jpg","chapeu":"inqu\u00e9rito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/policia-abre-inquerito-e-apura-suposta-incitacao-violencia-contra-uber.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia apura se houve incita\u00e7\u00e3o contra Uber"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1FMhdx3uCE4gHB9_42N5xHakt4Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O_VuVV3-SoheiGxg5-xeyP9gfUo=\/250x0:2918x2001\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/29\/ubertaxistas.jpg","chapeu":"Nos jardins","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/taxistas-e-motoristas-do-uber-se-envolvem-em-conflitos-em-sp-e-no-rio.html","estilo":"","titulo":"Taxistas brigam com motoristas do Uber"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Esc\u00e2ndalo das merendas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/agricultor-denunciou-esquema-de-fraude-da-merenda-em-sp-ministerio.html","estilo":"","titulo":"Agricultor denunciou esquema de\n fraude da merenda em SP a minist\u00e9rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r4RoRUbDbB_hSCOovDlmnA35oHo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w0i3EEJ6Uz--BCmGDS2BjX2fhRo=\/69x0:1490x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/cantareira.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-do-sistema-cantareira-tem-nova-alta-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira tem alta neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NcLW-kDbMtZ-PI4XvzUwdvd6qG8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y7E7Flujvij27rYk6KUUNPKMqbA=\/0x385:578x820\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/29\/zika_costarica.jpg","chapeu":"Zika V\u00edrus","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/material-para-teste-do-zika-virus-fica-preso-em-aeroporto-dos-eua.html","estilo":"","titulo":"Material de teste fica preso em aeroporto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7SgykoQ-cNLKVYZY-ZBW_ev-Es4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aCz_ly9T7Xkybz_BcY0ZSvLyYwo=\/150x0:1571x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/28\/policiais_suspeitos.jpg","chapeu":"SEGURAN\u00c7A","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/estado-de-sp-teve-dois-mortos-e-dois-feridos-por-policiais-por-dia-em-2015.html","estilo":"","titulo":"SP teve 2 mortos por policiais por dia "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LI6skcrV98OrcP8Z_GXQ2k_G4gg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3UV6Cbx1tPLdKlSdLu3aeKyMCY8=\/132x2:509x284\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/31\/dutra.jpg","chapeu":"sentido Ayrton Senna","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/cet-reduz-neste-sabado-velocidade-maxima-em-trecho-da-marginal-tiete.html","estilo":"","titulo":"Velocidade em trecho da Marginal Tiet\u00ea cai"}]);