globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Foram tr\u00eas manifesta\u00e7\u00f5es desde o in\u00edcio do ano;\nG1 fez levantamento tamb\u00e9m das depreda\u00e7\u00f5es.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3NurTLYkcblflSqnN61grpSj4VI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/S1FRNyPTxZbJVeTALmQVqaalKdg=\/0x57:600x307\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/14\/cytvwsowmaab6m3.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/atos-contra-reajuste-de-tarifa-tiveram-feridos-detidos-e-depredacoes.html","estilo":"","titulo":"Atos contra reajuste tiveram 24 feridos\ne 38 detidos em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CRISE ECON\u00d4MICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/alckmin-congela-r-69-bilhoes-do-orcamento-previsto-para-2016.html","estilo":"","titulo":"Alckmin congela R$ 6,9 bilh\u00f5es\ndo Or\u00e7amento previsto para 2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Novo \u00f3rg\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/apos-mafia-do-icms-alckmin-cria-nova-corregedoria-para-fiscais.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s m\u00e1fia do ICMS, Alckmin cria nova corregedoria para fiscais do estado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ONIH2QALQdjiGFkqWxWW8SE__p8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/suMY_r4-sE6uqY-PnWN7iw5cgXw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/01\/unimeddddd.jpg","chapeu":"Unimed Paulistana ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/unimed-paulistana-tera-prazo-de-mais-15-dias-para-transferir-clientes.html","estilo":"","titulo":"Plano ter\u00e1 mais 15 dias para transferir clientes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_PVv_SxIHwVTDO8mVB60UxdfDjI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c4pRO1Zo6ph7pMLgzGmzor6Dnog=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/bilhete_unico.jpg","chapeu":"valor do IPTU","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/passe-livre-custaria-r-8-bilhoes-valor-do-iptu-diz-haddad-jornal.html","estilo":"","titulo":"Passe Livre custaria\n R$ 8 bi, diz Haddad"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"FecomercioSP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2016\/01\/comercio-de-sp-fechou-55-mil-vagas-em-um-ano-mostra-pesquisa.html","estilo":"","titulo":"Com\u00e9rcio de SP fechou 55 mil \nvagas em um ano, mostra pesquisa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VhKGzPvhlddq2844wlDhym5GN0s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/niA2diif6_6ukqqMBt72UFvfHJ0=\/0x0:719x540\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/15\/toniemae.jpg","chapeu":"ex-jogador morto no ABC","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/ele-pediu-para-o-policial-nao-atirar-diz-mae-de-ex-jogador-morto-no-abc.html","estilo":"","titulo":"'Ele pediu para policial n\u00e3o atirar', afirma m\u00e3e "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/q_NxT75qEKCRVZGV_DlypDYVLns=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GdbBKPnjkS-5x0PkqdSKMjPqx7M=\/336x0:3000x1999\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/11\/cdg20151211044.jpg","chapeu":"recarga de Bilhete \u00danico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/metro-de-sp-cancela-contrato-e-multa-empresa-de-recarga-de-bilhete-unico.html","estilo":"","titulo":"Metr\u00f4 de SP cancela contrato e d\u00e1 multa  "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4YJPU6g8sUIKDGZCP7vtM3E73Vs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/P2MEI4lX1Cy_x722-sFGJDG-MVg=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/10\/97\/4739710","chapeu":"roubo e estupro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/eu-corri-mas-ele-me-pegou-de-novo-diz-vitima-do-maniaco-da-faca.html","estilo":"","titulo":"Suposto 'man\u00edaco da faca' \u00e9 levado a DP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/72GuSI_gYO_sRwetGguX1L9_iQA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c04mWxbkQZ8Y-aFxcSkyeQ4vwyM=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/04\/carol.jpg","chapeu":"cinema","url":"http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/cinema\/noticia\/2016\/01\/carol-mostra-romance-lesbico-e-amor-maior-que-preconceito-g1-ja-viu.html","estilo":"","titulo":"Filme 'Carol' mostra romance l\u00e9sbico"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cFuKNXvta2b2yZNBlGwMeq5uLe8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QabSo6wvUM0ktY_NJJ1UQWmtdds=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/13\/ck-2495.jpg","chapeu":"carnaval","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/japonesa-havaiana-musa-do-ritaleena-se-define-como-vira-lata.html","estilo":"","titulo":"Musa do 'Ritaleena' se define como 'vira-lata'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/cadastro-de-vendedores-para-os-blocos-de-sp-termina-nesta-sexta.html","estilo":"","titulo":"Cadastro de vendedores para os\n blocos de SP termina nesta sexta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/bloco-de-carnaval-de-sp-faz-concurso-para-escolha-de-marchinhas.html","estilo":"","titulo":"Bloco faz concurso de marchinhas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3trOwHZJAM1PGwONXY2AHWeR86A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pm2MizeHO2ZPNhzJf3N8LdQnGsA=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/37\/97\/4739737","chapeu":"inc\u00eandio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/caminhao-pega-fogo-em-avenida-da-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Caminh\u00e3o pega fogo na Zona Sul da capital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-de-agua-do-sistema-cantareira-tem-alta-nesta-sexta-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira\ntem alta nesta sexta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/ana-nega-pedido-da-sabesp-para-subir-limite-de-captacao-no-cantareira.html","estilo":"","titulo":"ANA nega pedido da Sabesp para \nsubir limite de capta\u00e7\u00e3o no Cantareira"}]);