globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/morumbi-vira-arma-do-sao-paulo-contra-o-cruzeiro-que-vai-mal-fora.html","titulo":"Morumbi vira a arma do S\u00e3o Paulo contra o Cruzeiro, que vai mal fora","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wHwmEXZYhz5Bq9Hf_GVXa2KOBKc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DyIAzPKY17LnjXQNNRbsyqus4PU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/12\/pato_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/rodrigo-caio-aposta-em-foco-de-fabuloso-e-ganso-apos-negociacoes.html","titulo":"Rodrigo Caio aposta em foco de Fabuloso e Ganso ap\u00f3s negocia\u00e7\u00f5es","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zF1crcyQ8t0I-eaxFbhcqLNr-GU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qsgJvdb_WsUJScxRQll6v_pxr9s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/12\/odr20150611053_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/titular-rodrigo-caio-defende-osorio-com-o-tempo-vamos-nos-adaptar.html","titulo":"Titular, Rodrigo Caio defende Osorio: \"Com o tempo, vamos nos adaptar\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/crODEwGAHYhQEYqi0g-O5uZeerE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vgTKk3KY4BFzjHQB6rNl18FtlYk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/07\/osorio_rodrigo_caio.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/guisao-que-pediu-para-ser-chamado-de-wilder-inicia-pre-temporada-no-ct.html","titulo":"Guisao, que pediu para ser chamado de Wilder, inicia pr\u00e9-temporada no CT","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/q05xuUf_vdnOoTcYf10bvOM_Eb0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/P9wo0v0QWbRfN1iYn5ELBA5K4-Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/23\/wilder.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/bruno-volta-sentir-tornozelo-e-deve-desfalcar-sao-paulo-contra-cruzeiro.html","titulo":"Bruno volta a sentir tornozelo e deve desfalcar S\u00e3o Paulo contra Cruzeiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-p-8EIlQrMILMR0DKLKeiLNYhUw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZzVa0JG-NkK2SBX3Mx2DpKzivDg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/20\/dsc_1014.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/em-rede-social-doria-se-despede-dos-sao-paulinos-carregarei-um-carinho.html","titulo":"Em rede social, D\u00f3ria se despede dos s\u00e3o-paulinos: \"Carregarei um carinho\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R651usRiZ-C449_aabChLdmLDoM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dgkaCrvHEQzrJTsdRmJ63mg0eN4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/16\/doria.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/na-base-da-bola\/post\/politica-em-primeiro-lugar-assim-funciona-base-de-clubes-brasileiros.html","titulo":"Pol\u00edtica em primeiro lugar: assim funciona a base dos clubes brasileiros","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vxQEzXT2FcfMn_GeuCabvHftHS8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QaVuUBOqIlqoca2CJ53IoXhxjcU=\/125x100\/smart\/s01.video.glbimg.com\/640x360\/3919012.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sao-paulo-recusa-oferta-de-r-14-milhoes-do-olympiakos-por-toloi.html","titulo":"S\u00e3o Paulo recusa oferta de R$ 14 milh\u00f5es do Olympiakos por Toloi","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hMSObeWsaNiuKNEMZRCWBfP17nE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vECIMPUsCVCipr6PKHX1z2JCxr4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/21\/toloi.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/orlando-retira-proposta-por-ganso-e-diz-que-nao-fara-acordo-com-sao-paulo.html","titulo":"Orlando retira proposta por Ganso e diz que n\u00e3o far\u00e1 acordo com S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/K9ubXwCQzvFWSg6uh8ims02bya8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jEth_5opHOXe-FvfjZ1s8OOqTj8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/22\/dsc_0327.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/com-laterais-de-volta-sao-paulo-usara-esquema-da-goleada-no-vasco.html","titulo":"Com laterais de volta, S\u00e3o Paulo usar\u00e1 esquema da goleada no Vasco","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e7h9XujhsXA_t5Z8Zt7GqzsCUnA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0qKejbDCqMwhGIBJM6zU7FXSVOU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/20\/dsc_0978.jpg"}]);