globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/ponte-empata-com-independente-e-segue-sem-vencer-em-jogos-treino.html","titulo":"Ponte empata com Independente e segue sem vencer em jogos-treino ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0xvaEmOrSa8m0gxsY1gCwaa2lIU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/t_HhMZF0G6E416Q1hOQ4jbu05hI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/22\/jogo-treino.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/eutropio-conquista-elenco-da-ponte-com-estilo-participativo-e-descontraido.html","titulo":"Eutr\u00f3pio conquista elenco da Ponte com estilo participativo e descontra\u00eddo ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3I2_LmBuKn_1JNxK3s3VgFWlG2w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fQH3npfHPF8LwlyyzsWQK6kR5MY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/20\/eutropio.elenco.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/promotor-pede-abertura-de-inquerito-para-apurar-crimes-das-organizadas-paulistas.html","titulo":"Promotor pede abertura de inqu\u00e9rito para apurar crimes das organizadas paulistas","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/filho-e-ambicao-com-ponte-deixam-rhayner-otimista-para-ano-especial.html","titulo":"Filho e ambi\u00e7\u00e3o com a Ponte deixam Rhayner otimista para \"ano especial\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6z4dDF5A-jqfdCnOOU-aXUUWug8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/n7iItJWl1B71iuBiYheE2s2BLPA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/20\/rhayner.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/martinuccio-ve-equivoco-da-ponte-e-justifica-saida-meu-tempo-vale-ouro.html","titulo":"Martinuccio v\u00ea equ\u00edvoco da Ponte e justifica sa\u00edda: \"Meu tempo vale ouro\"  ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Jhnhmrz77fJhhQCX8whwfRhGvzE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LvEEW0IkXbq5K8J3v982sDKOT6A=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/04\/martinuccio.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/noticia\/2016\/01\/portal-lista-50-maiores-promessas-sub-18-e-inclui-gerson-malcom-e-jesus.html","titulo":"Portal lista 50 maiores promessas sub-18 e inclui Gerson, Malcom e Jesus","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AHo_SHg35aJX5ph6fFQ2jc3pRVo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lpFEuOPeGlEjskuwUhqEZeOIWyY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/01\/agi20151101081.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/jornal-ingles-coloca-leandrinho-novo-robinho-na-mira-de-city-real-e-juve.html","titulo":"Jornal ingl\u00eas coloca Leandrinho, \"novo Robinho\", na mira de City, Real e Juve ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NJpKtyk36TUWC1OZDXStUD_oAKA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aIjYzTkeCQmLQjcEXm-PAt7gi4s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/04\/leandrinho.8.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/ponte-mira-substituto-de-martinuccio-mas-deve-contratar-depois-da-estreia.html","titulo":"Ponte mira substituto de Martinuccio, mas deve contratar depois da estreia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kIXumNXFWPyndMO7jeKQmxX6ZuE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xJ5ff-4a_AAY4G_K-rAQixrYfak=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/05\/gustavobueno.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/sem-lomba-ponte-deixa-disputa-da-camisa-1-entre-joao-carlos-e-matheus.html","titulo":"Sem Lomba, Ponte deixa disputa da camisa 1 entre Jo\u00e3o Carlos e Matheus ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CatDgXVAuhm4-r2a7xyem7x-Vso=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/r88_OsUP_iJiwshK0o-jx9nQTZU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/17\/joaocarlos.hafner.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/ponte-reprova-martinuccio-e-descarta-assinar-contrato-com-meia-argentino.html","titulo":"Ponte Preta reprova Martinuccio, que busca Corinthians para se recuperar","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Jhnhmrz77fJhhQCX8whwfRhGvzE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LvEEW0IkXbq5K8J3v982sDKOT6A=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/04\/martinuccio.jpg"}]);