globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2015\/12\/ceni-vaga-na-libertadores-torna-ano-do-sao-paulo-minimamente-aceitavel.html","titulo":"Ceni: vaga na Libertadores torna ano do S\u00e3o Paulo \"minimamente aceit\u00e1vel\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WBobOSKwHc_VniJhnQ9N5fHcxgA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qzXsGQ185WuF1nanYqEna5ykiSA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/25\/dsc_0126.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/na-pele-sao-paulino-usa-autografo-de-rogerio-ceni-para-fazer-tatuagem.html","titulo":"Na pele! S\u00e3o-paulino usa aut\u00f3grafo de Rog\u00e9rio Ceni para fazer tatuagem","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rIXldf6I6AJUxnKGqLDPu3HUMY4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TUx70Yuw0vxgWm96i2vd29WnAXk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/05\/img_5684.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/irregular-alexandre-pato-se-despede-do-sao-paulo-no-jogo-contra-o-goias.html","titulo":"Irregular, Alexandre Pato se despede do S\u00e3o Paulo no jogo contra o Goi\u00e1s","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rrwg8Q7JNxPrVDeWccjKc2Ug8Y4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6-WlwkzXVvB6gVBCSDefoNTDndQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/18\/pato.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2015\/12\/ceni-sobre-ser-tecnico-do-sao-paulo-talvez-fosse-um-risco-desnecessario.html","titulo":"Ceni, sobre ser t\u00e9cnico do S\u00e3o Paulo: \"Talvez fosse um risco desnecess\u00e1rio\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/crbLpfj6PeoOXFQtNRoXkcu_WIc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tlrwTO1EJu-vzVq-0KuG-NqK2yU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/11\/saopaulo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/ceni-corrupcao-na-cbf-e-reflexo-do-brasil-e-sao-paulo-tem-de-ser-apurado.html","titulo":"Ceni: corrup\u00e7\u00e3o na CBF \u00e9 reflexo do Brasil, e S\u00e3o Paulo tem de ser apurado","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d8vczInL2pFW7LNFMrR47A0MVRo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/r0b1hd2HW7_XPLuGm-X07kJ3rg8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/05\/ceni02.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/go\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/12\/sao-paulo-mira-libertadores-contra-o-goias-que-tenta-escapar-da-serie-b.html","titulo":"S\u00e3o Paulo mira Libertadores contra o Goi\u00e1s, que tenta escapar da S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5pdm3rhUaUlbV6pigQd785T0L3c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xGjGXfzroNC3ETOHNlFEewohRqI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/02\/img_5694_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/de-coracao-partido-ceni-revela-choro-por-ausencia-e-diz-seria-egoismo.html","titulo":"De cora\u00e7\u00e3o partido, Ceni revela choro por aus\u00eancia e diz: \"Seria ego\u00edsmo\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OtZG6recUlffTMmZN0rPQo9Q898=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/F_-w5fc5H_R1XpoFkIFjJBCnwCA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/05\/img_5669.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/12\/sportv-mostra-coritiba-x-vasco-para-todo-o-brasil-neste-domingo-confira.html","titulo":"SporTV mostra Coritiba x Vasco para todo o Brasil neste domingo. Confira!","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G8CKzpVvtWoWh0dfAdnlg5ius8g=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kxGFVbUyxO7d8PuOYotpEMf0lqo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/15\/1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/cartola-fc\/noticia\/2015\/12\/apos-brilharem-luis-fabiano-e-alan-patrick-ganham-camisas-do-cartola-fc.html","titulo":"Ap\u00f3s brilharem, Luis Fabiano e Alan Patrick ganham camisas do Cartola FC","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EHGMcQsa-85oaBNz9Wi-xTkZqpU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/z8tI1HDsPokcvkX0nCWtZNJ8luM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/05\/dscn0374_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/amigos-autografos-e-rachao-o-ultimo-treino-de-rogerio-ceni-no-sao-paulo.html","titulo":"Amigos, aut\u00f3grafos e rach\u00e3o: o \u00faltimo treino de Rog\u00e9rio Ceni no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ASQ20C9uholPTDGOc8C3IusYgps=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/G2mpXhmfxU19DKqsA0aFw20mQqE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/05\/ceni05.jpg"}]);