globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Infrator que impedir amamenta\u00e7\u00e3o em todo o estado receber\u00e1 multa no valor de R$ 510.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RmejBf9Q6q6n-RVphioglh0vKT0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LXe4WVQEYIJdmI8splcJjYfiWxk=\/0x25:1700x685\/360x140\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/06\/ok_abre.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/alckmin-sanciona-lei-que-multa-quem-impedir-amamentacao-em-publico.html","estilo":"","titulo":"Impedir m\u00e3es de amamentar em p\u00fablico dar\u00e1 multa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/passageiros-sao-atropelados-em-ponto-de-onibus-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Passageiros s\u00e3o atropelados em ponto de \u00f4nibus na Zona Sul de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3Uu09_dIm0ZyvJJtUQPmjCnCALU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/51kzbAVKKUsQP1mFht-AYsus4O4=\/102x0:620x388\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/10\/cantareiraae.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/indice-do-sistema-cantareira-registra-nova-alta-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Cantareira retoma sequ\u00eancia de altas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"governo recua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/alckmin-oficializa-revogacao-da-reorganizacao-escolar-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Alckmin oficializa revoga\u00e7\u00e3o da reorganiza\u00e7\u00e3o escolar em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ip76_Mw3o4ee1yJUuf-Zrz-G5dw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g-lzEIH_sERUuCHvuhNLMBbEDZw=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/68\/69\/4656968","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/osasco-registra-novo-caso-de-escola-estadual-depredada.html","estilo":"","titulo":"Osasco tem novo  vandalismo em escola"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qipR86XE48Pe9RVIjjUvsgfVt_M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Hh1L-gHsPjqj6u0DTRe7YEPOYok=\/0x0:852x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/05\/20151205105849.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/manifestantes-voltam-protestar-em-sp-contra-reorganizacao-escolar.html","estilo":"","titulo":"Estudantes voltam a protestar em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZWYrOe8nvVTU-tdNZM1ehL6BAHI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dhOhsmTPcYVZmy2ZSl1k8Qj56oA=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/05\/protesto-_estudantes_fabio_tito-g1-33.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/fotos\/2015\/12\/estudantes-fazem-ato-apos-suspensao-da-reorganizacao-fotos.html","estilo":"","titulo":"Veja imagens do protesto deste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yrwE9i8qeREGJZiiZGM1Awsp8so=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XbjPL5ip-obdD8Yp7n2FO27X9lU=\/57x0:532x356\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/27\/herman1.jpg","chapeu":"4 anos na fun\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/apos-suspensao-de-reorganizacao-escolar-secretario-deixa-cargo-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio pede para sair ap\u00f3s an\u00fancio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tTuW5hoNgEoIokGiUgN8vOq6Np0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/62M49n--UW5_Sq6HgGDxHTws7Ag=\/76x0:1852x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/03\/fup20151203721_1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/ocupacoes-atos-e-polemicas-veja-historico-da-reorganizacao-escolar.html","estilo":"","titulo":"Veja hist\u00f3rico da reorganiza\u00e7\u00e3o escolar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YfzG767twjS2mDMVGZD-NS3Ch6c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/autcbdC5ofvMNrwB7x2jQnOmbVE=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/04\/touch.jpg","chapeu":"v\u00eddeo interativo","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/videos-interativos\/#!\/educacao\/ocupacao-das-escolas-em-sao-paulo","estilo":"","titulo":"Entenda o que est\u00e1\nem jogo nas escolas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3llBDUxzsuXZ3SMsB1R5BxDuzvc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iCLxkYKp_VFqWSUw9m5GsfqQGNE=\/142x183:470x429\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/25\/mapaesc.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/escolas-ocupadas-em-sao-paulo\/","estilo":"","titulo":"Mapa mostra escolas ocupadas em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/popularidade-de-alckmin-cai-e-vai-28-aponta-datafolha.html","estilo":"","titulo":"Popularidade de Alckmin cai a 28% e atinge menor patamar, diz Datafolha"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-tem-primeira-suspeita-de-caso-microcefalia-relacionado-ao-zika-virus.html","estilo":"","titulo":"Guarulhos tem suspeita de caso de microcefalia relacionado ao zika v\u00edrus"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_nUhiyMKw8rZNwLcv3xwTHhf0WU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MSjpgJLqRCwtmg_BwieNB-57g6k=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/22\/30\/4653022","chapeu":"Granja Viana ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/hospital-granja-viana-descarta-lixo-irregularmente-em-terreno-da-unidade.html","estilo":"","titulo":"Hospital descarta\n lixo irregularmente "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"recursos do transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/justica-pede-mudanca-em-acao-contra-haddad-por-dinheiro-de-multas.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a pede mudan\u00e7a em a\u00e7\u00e3o\ncontra Haddad por dinheiro de multas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/menina-e-achada-morta-com-saco-na-cabeca-em-apartamento-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Menina \u00e9 achada morta com saco na\ncabe\u00e7a em apartamento na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o-x4_d11_75IHwfvAs61vBFIFD4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lDP3PmE__Hz0iTiVFhoYJT3a-Wo=\/1x0:467x350\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/29\/tvdigital1.jpg","chapeu":"mudan\u00e7as","url":"http:\/\/redeglobo.globo.com\/tv-digital\/","estilo":"","titulo":"Tire todas as d\u00favidas sobre TV digital"}]);