globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Categoria j\u00e1 conseguiu proibi\u00e7\u00e3o do Uber, acesso a faixas exclusivas e hor\u00e1rio nos corredores.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lUnfC4OcSqGO-iuaTC9Jm2J2Zgo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/n4KqfI_AgbpKk9zYlcuh1hahiyI=\/162x162:1468x706\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/08\/taxistasprefeitura1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/com-lei-que-proibe-uber-taxistas-aumentam-vitorias-na-gestao-haddad.html","estilo":"","titulo":"Taxistas aumentam vit\u00f3rias na gest\u00e3o de Fernando Haddad"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/rodovias-de-sp-devem-receber-mais-de-2-milhoes-de-carros-durante-feriado.html","estilo":"","titulo":"Rodovias de SP devem receber mais\nde 2 milh\u00f5es de carros durante feriado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/veja-o-que-abre-e-fecha-em-sp-durante-feriado-de-12-de-outubro.html","estilo":"","titulo":"Veja o que abre e fecha em SP\ndurante feriado de 12 de outubro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s7DQv2gUu7LVkPVhJPAdlpuQUKo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cEXkFzmHOJZncrvD2mryu21kADQ=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"sistema cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/nivel-do-sistema-cantareira-se-mantem-estavel-pelo-2-dia-seguido.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel fica est\u00e1vel pelo 2\u00ba dia consecutivo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/padre-tinha-companheira-e-desviava-ate-cestas-basicas-diz-contador.html","estilo":"","titulo":"Ex-capel\u00e3o da PM tinha companheira e desviava at\u00e9 cestas b\u00e1sicas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o_eTVf4S42L-YeLBfRtSbJ5Af2Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_8N85zHh87Px-wlVEgCBks4Uuv8=\/0x0:894x670\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/15\/unnamed_3.jpg","chapeu":"DIA DAS CRIAN\u00c7AS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/no-dia-das-criancas-museu-tem-entrada-gratis-e-atracoes-cientificas.html","estilo":"","titulo":"Museu Catavento tem atra\u00e7\u00f5es cient\u00edficas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fNwrxiimji3fVerruXypjNv7PRM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GBZPem599h9hbbbGFQP-iXbsSfA=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/27\/sig20150227078_1.jpg","chapeu":"ENVOLVIMENTO EM MORTES","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/justica-libera-14-policiais-da-rota-suspeitos-de-participacao-em-mortes.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a libera 14 policiais da Rota "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"corpos enterrados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/policia-investiga-autoria-da-morte-de-seis-homens-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia investiga autoria da morte de seis homens em Guarulhos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"TR\u00c2NSITO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ciclista-morre-atropelado-por-moto-em-acostamento-da-ayrton-senna.html","estilo":"","titulo":"Ciclista morre atropelado por moto em acostamento da Ayrton Senna"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hOfU78C32E-v9jzByO7PD7kHd0E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vNEc1YTVkyjorTjiMFjVWj5K7N8=\/207x161:425x325\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/09\/carapic.jpg","chapeu":"chacina em carapicu\u00edba","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/video-indica-que-pms-alteraram-local-apos-chacina-em-carapicuiba.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo indica que\nPMs mudaram local "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JSIVwAfTKSLpic4kZrkjTDYFQu4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/b2UVKanVPuWy7jeSwdvFz88BYPA=\/70x0:1580x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/09\/protesto_paulista_2.jpg","chapeu":"contra reforma no ensino","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/estudantes-bloqueiam-faixas-da-av-paulista-em-protesto-contra-reforma.html","estilo":"","titulo":"Dois s\u00e3o detidos em\nprotesto na Paulista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"compra de 40 im\u00f3veis","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ex-juiz-da-fazenda-de-sp-e-condenado-por-enriquecimento-ilicito.html","estilo":"","titulo":"Ex-juiz da Fazenda de S\u00e3o Paulo \u00e9\ncondenado por enriquecimento il\u00edcito"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EVEWJHGCnF2fhAjWI20k1Ydoz2U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aWxrCwSTtaSHISaFab76wIW7g-o=\/2x7:248x191\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/08\/jogos-brasil-game-show.jpg","chapeu":"expo center norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/games\/brasil-game-show\/2015\/noticia\/2015\/10\/bgs-2015-tem-ingressos-esgotados-para-sabado-e-domingo.html","estilo":"","titulo":"Brasil Game Show re\u00fane f\u00e3s de jogos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9eOS62-6Sm1JLL3Dqgp5YX69UFg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fUyLRejfPgzHaBDysdkzBpakJac=\/0x46:620x356\/360x180\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/05\/radarese.jpg","chapeu":"estradas estaduais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/radares-que-mais-multam-em-sp-ficam-na-raposo-e-na-imigrantes.html","estilo":"","titulo":"Radar que mais multa est\u00e1 na Raposo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PU4tPZWxDb1jAZb7gXF3HCXnFkA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tYU0Zx5TuPY6AW5rUFcmN85CDJ0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/09\/doe-agasalho-3.jpg","chapeu":"incentivo a doa\u00e7\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/projeto-agasalha-placas-em-sao-paulo-para-incentivar-doacoes.html","estilo":"","titulo":"Projeto 'agasalha' placas em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kfZ1NnmXRsSDP3JpYy_dCLH5dDA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HSqxuxBSaq38BZZWvn8BrPP0X18=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/02\/07\/4_bike.jpg","chapeu":"9 vias com mudan\u00e7as; veja","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/cet-reduz-velocidade-na-faria-lima-jk-e-em-mais-7-vias-de-sp-nesta-sexta.html","estilo":"","titulo":"CET reduz velocidade na Avenida Faria Lima"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gQ9OEufqiua83Hl_kb0PI2SOvqI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j5gn3xdxwo1lobpFEgmVDYf7siE=\/0x0:533x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/09\/imigrantes1.jpg","chapeu":"vc no g1","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/video-mostra-caminhao-em-chamas-no-meio-da-rodovia-dos-imigrantes.html","estilo":"","titulo":"V\u00cdDEO: caminh\u00e3o em chamas na Imigrantes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);