jQuery171028673270869203316_1444614131907([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/livia-revela-para-felipe-que-e-filha-de-bernardo\/4529730\/","hits":{"lastDay":89839,"lastHour":2594,"lastWeek":110904},"description":"Ele v\u00ea a mo\u00e7a chorando e a coloca contra a parede","title":"L\u00edvia revela para Felipe que \u00e9 filha de Bernardo","duration":"01:39","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4529730.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4529730.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4529730.jpg"},"id":4529730,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"10\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/eliminatorias-eurocopa-2016-sportvcom\/v\/inacreditavel-terziev-quase-faz-golaco-contra-aos-24-do-1o-tempo\/4529495\/","hits":{"lastDay":68642,"lastHour":475,"lastWeek":72195},"description":"Inacredit\u00e1vel! Terziev quase faz gola\u00e7o contra, aos 24' do 1\u00ba tempo","title":"Inacredit\u00e1vel! Terziev quase faz gola\u00e7o contra, aos 24' do 1\u00ba tempo","duration":"00:38","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4529495.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4529495.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4529495.jpg"},"id":4529495,"channel":"Eliminat\u00f3rias Eurocopa 2016 SporTV.com","publishedAt":"10\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/livia-pede-perdao-a-vitoria\/4529670\/","hits":{"lastDay":66806,"lastHour":2440,"lastWeek":95978},"description":"Ela volta a si depois de rompante e se desculpa com a Condessa","title":"L\u00edvia pede perd\u00e3o a Vit\u00f3ria","duration":"02:21","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4529670.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4529670.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4529670.jpg"},"id":4529670,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"10\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/felipe-oferece-ajuda-a-livia\/4529675\/","hits":{"lastDay":63123,"lastHour":2283,"lastWeek":88286},"description":"A mo\u00e7a diz que n\u00e3o quer que o Conde se envolva com seus problemas","title":"Felipe oferece ajuda a L\u00edvia","duration":"02:03","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4529675.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4529675.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4529675.jpg"},"id":4529675,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"10\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-nacional\/v\/os-gols-de-flamengo-4-x-0-desportiva-es-em-jogo-amistoso\/4530602\/","hits":{"lastDay":61759,"lastHour":7477,"lastWeek":61759},"description":"Emerson Sheik, C\u00e9sar Martins, Douglas Baggio e Matheus S\u00e1vio foram os respons\u00e1veis por balan\u00e7ar as redes.","title":"Os gols de Flamengo 4 x 0 Desportiva-ES em jogo amistoso","duration":"02:37","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4530602.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4530602.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4530602.jpg"},"id":4530602,"channel":"Futebol Nacional","publishedAt":"11\/10\/2015"}]);