globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/palmeiras-aprende-com-vacilos-em-casa-e-prega-erro-zero-no-mata-mata.html","titulo":"Palmeiras aprende com vacilos em casa e prega \"erro zero\" no mata-mata","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RchfmLIuTf0kfVjyjI3wLORiSSY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bpF_99BkI1YP3bApNCyhdIJaIUQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/03\/6a84c89f-5aad-46f9-a84e-492c88348834.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/cobranca-de-cuca-e-mais-liberdade-gabriel-jesus-volta-para-decidir.html","titulo":"\"Cobran\u00e7a\" de Cuca e mais liberdade: Gabriel Jesus volta para decidir","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PEjrruq6KyHj40bv7E645qbs5OE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eHS1eQBf4X5hV2jhyFhBVyqbbmc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/13\/26378198735_e196a00e66_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/04\/com-paulistao-em-foco-palmeiras-encara-sao-bernardo-para-ir-semi.html","titulo":"Com Paulist\u00e3o em foco, Palmeiras encara S\u00e3o Bernardo para ir \u00e0 semi","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jclCt_V0n0_Q9ojPJ_NdD6w2Sew=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hg9AJNDKjxR2r9Bew8j-g_LjGAQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/09\/au0z1erpq4qnlit2y5ocojgxg5unaujbd2dgoso9ek2v.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/04\/semifinais-do-paulistao-ainda-estao-indefinidas-ha-tres-possibilidades.html","titulo":"Semifinais do Paulist\u00e3o ainda est\u00e3o indefinidas; h\u00e1 tr\u00eas possibilidades","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cTmnjbwTFEU_8BqFz79QNu-jrsA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w8ZgSQCt2QnZjiLkTdvsOj6WT3Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/17\/rib_3129.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/cuca-relaciona-ze-roberto-dracena-e-roger-guedes-veja-lista-do-palmeiras.html","titulo":"Cuca relaciona Z\u00e9 Roberto, Dracena e R\u00f3ger Guedes; veja lista do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fYtpQ69X2N0ZwNxJHZkEghENZLo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/znWrUEzxSrsoIqpPxIk5-fxKOdk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/07\/roger.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/profeta-e-jesus-moises-corre-para-formar-parceria-com-gabriel.html","titulo":"\"Profeta e Jesus\": Mois\u00e9s corre para formar parceria com Gabriel ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cs2kpJvCbG6PaR5e0b3FRRMSJbw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/G_o-v5YM1T0wmDJg6r1756yflrI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/16\/moises.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/gabriel-ve-eliminacao-superada-no-palmeiras-e-celebra-time-completo.html","titulo":"Gabriel v\u00ea elimina\u00e7\u00e3o superada no Palmeiras e celebra time completo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jBRwCkxiCljqOJ686NCxKOgS6G8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/I72skBo3L5R4YM_4Db9SFx_wQtA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/25\/26028378385_b4590fbbe2_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/fellype-gabriel-dracena-e-ze-roberto-sao-novidades-em-treino-do-palmeiras.html","titulo":"Fellype Gabriel, Dracena e Z\u00e9 Roberto s\u00e3o novidades em treino do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-NCF_fwLi3aGyquUKqcp4QNeglo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BptWD9bfFjOjswDZ4pWHYbWEsMI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/30\/24069409623_71e416542e_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/quatro-linhas\/post\/todo-fim-de-semana-tem-trampo.html","titulo":"Todo fim de semana tem trampo....","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ulVvLomBAfPuEY5EROl-WMEpokc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/S2MbxYV235hjO0pVANPKMe7y9Rc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/16\/jogador-plantao-.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/04\/jovem-x-veterano-gabriel-jesus-e-alecsandro-duelam-por-artilharia.html","titulo":"Jovem x veterano: Gabriel Jesus e Alecsandro duelam por artilharia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PEjrruq6KyHj40bv7E645qbs5OE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eHS1eQBf4X5hV2jhyFhBVyqbbmc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/13\/26378198735_e196a00e66_o.jpg"}]);