globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Prefeitura diz que analisa imagens para decidir se haver\u00e1 multa.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/fiesp-exibe-bandeira-do-brasil-apesar-de-proibicao-da-prefeitura-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Fiesp exibe bandeira do Brasil apesar de proibi\u00e7\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x-YXhlgOENQnRyGN7UAHdBUfX30=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/36r6JJfODCNhzuQlTEM0nVhAo0c=\/0x0:1279x960\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/18\/fhc_palestra.jpg","chapeu":"ap\u00f3s vota\u00e7\u00e3o do impeachment","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/hoje-nao-e-um-dos-dias-mais-faceis-para-mim-diz-fhc-nesta-segunda.html","estilo":"","titulo":"'Hoje n\u00e3o \u00e9 dos dias mais f\u00e1ceis', diz FHC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QuU40k1hcYtn5Xp5DkDmuKPnAuA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VgA4d1aPynPQMyfHqro3QbiuuSk=\/0x0:1773x1331\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/31\/juristas_uAL121n.jpg","chapeu":"'VOTO PELA FAM\u00cdLIA'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/ao-votar-pela-familia-camara-entendeu-diz-autora-do-impeachment.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara entendeu mensagem, diz autora"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo; SIGA"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"GUARULHOS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/cao-dos-bombeiros-desaparece-e-corporacao-faz-campanha-na-internet.html","estilo":"","titulo":"Um dos irm\u00e3os suspeitos de matar PM em Guarulhos se entrega e \u00e9 preso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bl0hNEuBtSgKFkeAiJ8GQg0mkBA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KP4ooGa_1mp3j5V2HTXeEq0y9GQ=\/187x0:1639x1089\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/17\/brazil-politics-_nacho_doce_reuters_NuEgsCt.jpg","chapeu":"pr\u00f3-impeachment","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/manifestantes-pro-impeachment-na-paulista-festejam-com-tema-da-vitoria.html","estilo":"","titulo":"Ato na Paulista tem 'Tema da vit\u00f3ria'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZgJMOGvywv7YEIiWq0FjxTSd6Ak=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8eoep1u5eTv939YleLpwR1A47ao=\/224x127:1423x1026\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/18\/mulherban.jpg","chapeu":"anhangaba\u00fa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/em-sao-paulo-manifestantes-contra-impeachment-dizem-que-luta-continua.html","estilo":"","titulo":"Jovem pr\u00f3 Dilma diz que 'luta vai continuar'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GJMcDHhTiXrwAVXqRSAVpZPPx78=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ejEvfiymMa3ClWbRYQnMEkZ-NGE=\/315x86:1423x917\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/17\/picha01.jpg","chapeu":"viaduto do ch\u00e1","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/dois-manifestantes-sao-detidos-apos-pichar-no-viaduto-do-cha-veja-video.html","estilo":"","titulo":"Dois s\u00e3o detidos ap\u00f3s pichar; V\u00cdDEO"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eUL5IoKgl6eSdP2ghxeazvsuo5E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tGkvir1eKSFknICK5faWEpA27TI=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/18\/pavilhao-9-1700x1065.jpg","chapeu":"pavilh\u00e3o 9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/chacina-que-deixou-8-corintianos-mortos-na-pavilhao-9-completa-1-ano.html","estilo":"","titulo":"Chacina que deixou 8 mortos completa 1 ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HsxBMoZ_HZYC1zVi-Mmn1vOcg-8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/klaPDq7Y43fnEKQF9PonvEwjhgs=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/12\/campanha_de_vacina_contra_h1n1-sao_caetano-sp_carla_carniel_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"gripe","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/maes-e-doentes-cronicos-podem-ser-vacinados-contra-gripe-nesta-segunda.html","estilo":"","titulo":"Doentes cr\u00f4nicos e m\u00e3es s\u00e3o vacinados"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"endere\u00e7os","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/saiba-os-enderecos-de-vacinacao-contra-gripe-h1n1-na-capital-paulista.html","estilo":"","titulo":"Veja onde tomar a vacina contra a gripe"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/94bcx3AWf-yrvQElr9IRJc9363w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NJ-L1whOAb1Hmq_6z4YURYFrCms=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/17\/carrognews.gif","chapeu":"dois acidentes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/jovens-atropelados-serao-enterrados-nesta-segunda-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Jovens atropelados ser\u00e3o enterrados hoje"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RgyHAONHalGbGVnhSvImIQWpsAQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JWib4Z5NxpjxbbIwiPtdwhL0CJE=\/100x0:1521x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/16\/favela.jpg","chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/favela-cresce-em-terreno-vizinho-avenida-roberto-marinho.html","estilo":"","titulo":"Favela cresce junto \u00e0 Av Roberto Marinho"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-kzZzDI7WSN_sLwZAKFuFc6f5OM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OrWueIctHBKFYiJRgXa-uoUGTwE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"falta de chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/nivel-do-sistema-cantareira-fica-estavel-nesta-segunda-feira1.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema Cantareira fica est\u00e1vel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PnzyJhGjcK3PU4h4n91PJ-Gc1CE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3L82vfWCQYhEmWivvy1lMPJLpcM=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/15\/parede_20160415171746.jpg","chapeu":"Gavi\u00f5es e pavilh\u00e3o 9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sedes-da-gavioes-e-da-pavilhao-9-sao-emparedadas-apos-acao-da-policia.html","estilo":"","titulo":"Sedes de torcidas s\u00e3o 'emparedadas'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/operacao-alba-branca\/noticia\/2016\/04\/investigados-por-fraudar-merenda-queriam-abrir-nova-cooperativa-diz-mp.html","estilo":"","titulo":"Investigados por fraudar merenda queriam abrir nova cooperativa, diz MP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B2R-wxK4ac8yW5sCYOmmHSOmR4o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BBxAQAFwU-rTGz3X-JcpbmLYpmA=\/38x0:382x258\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/21\/selo_bd417eO.jpg","chapeu":"Imposto de Renda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/imposto-de-renda\/2016\/noticia\/2016\/03\/guia-imposto-de-renda-g1-explica-como-preencher-sua-declaracao.html","estilo":"","titulo":"Saiba como preencher sua declara\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/llQQQNf1hKBSOhH4Fgsu13lTMpo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2_LfQgr4HLHNLG4Uo1hkKu66e_A=\/30x0:650x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/15\/bar_1.jpg","chapeu":"concurso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/comida-di-butaco-veja-como-votar-no-melhor-petisco-de-bar-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja como votar no Comida di Buteco"}]);