globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/09\/doriva-confirma-ponte-com-quatro-mudancas-para-encarar-o-cruzeiro.html","titulo":"Doriva confirma Ponte com quatro mudan\u00e7as para encarar o Cruzeiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tU_LN78xF3C9UMlhf2KJVG9lHP8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4PYHXt874fufNoERMQFiGR2lv6o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/27\/birobiro.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/09\/rodinei-cita-distancia-do-z-4-e-fase-do-cruzeiro-para-cobrar-reacao-da-ponte.html","titulo":"Rodinei cita dist\u00e2ncia do Z-4 e fase do Cruzeiro para cobrar rea\u00e7\u00e3o da Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sSfS8K3Yg8BwtVrrQnmctC1FUPU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JmMDqkHYExeqNpvHq2A8yObGptA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/26\/rodinei.4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/09\/de-volta-ponte-preta-ferron-espera-ajudar-com-conhecimento-de-causa.html","titulo":"De volta \u00e0 Ponte Preta, Ferron espera ajudar com conhecimento de causa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rLQgwYMI5wEsEvZ7fvJXZnzb_bM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hVjq4F3gXHi6Y9gRgJLBmNnN87A=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/01\/ferron..jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/criciuma\/noticia\/2015\/09\/foi-o-xerife-historia-de-fabio-ferreira-com-tigre-termina-antes-do-100-jogo.html","titulo":"Foi o xerife: hist\u00f3ria de F\u00e1bio Ferreira\ncom Tigre termina antes do 100\u00ba jogo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tw7LaAlU5eO0VHGq_1V4NURKzgA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FrdPHz3eDTBn6QYxj2upSX1ARb4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/24\/ff_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/com-reforcos-de-borges-biro-biro-e-ferron-doriva-faz-quatro-mudancas.html","titulo":"Com refor\u00e7os de Borges, Biro Biro e Ferron, Doriva faz quatro mudan\u00e7as","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q3bQ8IYIg7rmhBU3izp8HDsBy6s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iG5DqAXQ4qNJXIV94nBwRidA-Q8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/14\/borges.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/noticia\/2015\/08\/o-adeus-zagueiro-fabio-ferreira-deixa-o-criciuma-e-acerta-com-ponte-preta.html","titulo":"O adeus: zagueiro F\u00e1bio Ferreira deixa o Crici\u00fama e acerta com a Ponte Preta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mHUNut_-ltyfEn-O6ihhCJITk3w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/p3fUpogDie0CzMnG9_AUEH-Q6Co=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/09\/957-6312_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/08\/cassio-lomba-e-paulo-victor-disputam-defesa-mais-bonita-da-21-rodada.html","titulo":"C\u00e1ssio, Lomba e Paulo Victor disputam defesa mais bonita da 21\u00aa rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jMF8e46gcp62rxrm8T5OuHwULN8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e05BLKe6b7UjEBlbKhpEkk8D0vg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/31\/lomba.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/de-olho-na-recuperacao-doriva-pede-o-apoio-da-torcida-da-ponte-na-quarta.html","titulo":"De olho na recupera\u00e7\u00e3o, Doriva pede o apoio da torcida da Ponte na quarta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/I3rNHkOW_i6AnUGoumhfEpOgFQE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_jJj1EzgDEnX75OcNNUo_yc9zBE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/25\/doriva.2.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/08\/comentarista-ve-sao-paulo-no-rumo-do-g-4-e-do-titulo-da-copa-do-brasil.html","titulo":"Comentarista v\u00ea S\u00e3o Paulo no rumo\ndo G-4 e do t\u00edtulo da Copa do Brasil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8ZDDi_gqa3GLdfjFneS6dPCEuas=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AhingEg5VDnmv5cbC_vpuwvs8Zk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/29\/9409.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/doriva-aponta-o-principal-motivo-da-vitoria-do-sao-paulo-nossos-erros.html","titulo":"Doriva aponta o principal motivo da vit\u00f3ria do S\u00e3o Paulo: \"Nossos erros\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XtnIZ1m6YbWeFHxBPG6anXbA758=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FCtKAEs1GRzB27BFYulFnnHatKU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/29\/rib1152.jpg"}]);