globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Parceria vai construir 14 mil unidades no Centro\nde SP; projeto foi lan\u00e7ado em fevereiro de 2013.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/governo-e-prefeitura-de-sp-anunciam-inicio-das-obras-da-ppp-da-habitacao.html","estilo":"","titulo":"Governo e Prefeitura  d\u00e3o in\u00edcio \u00e0s obras da PPP da habita\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"mal s\u00fabito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/policia-investiga-morte-de-jovem-apos-incidente-no-metro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia investiga morte de adolescente ap\u00f3s incidente no Metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MOAf6Av_aDqZJ5So3Klpl0y3HTU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/szY3QZWA8IGLqV-86RANXEzEvRI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/01\/tempopaulista1_20150901162525.jpg","chapeu":"em 4 horas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/frente-fria-chega-sp-e-temperatura-cai-12c-em-4-horas.html","estilo":"","titulo":"Frente fria chega a SP e temperatura cai 12\u00baC "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/babmY9o66808ddCN38BjnyFlDSU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3Wvp86_P4q1O-cUH1pgM4J1bQts=\/107x54:471x327\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/26\/adriana_5.jpg","chapeu":"Ap\u00f3s roubo na Ceagesp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/pm-prende-suspeito-de-atirar-contra-policial-apos-roubo-na-ceagesp.html","estilo":"","titulo":"Preso suspeito de\natirar contra PM em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"desconto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/aplicativos-de-taxi-isentam-cobranca-de-50-sobre-corrida-para-cumbica.html","estilo":"","titulo":"Aplicativos de t\u00e1xi isentam cobran\u00e7a\nde 50% sobre corrida para Cumbica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4436402.jpg","chapeu":"em Guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/lei-em-guarulhos-define-multa-de-r-397-para-quem-alimentar-pombos.html","estilo":"","titulo":"Lei define multa para quem alimentar pombo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"'BRA\u00c7OS ABERTOS'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/haddad-afirma-que-fluxo-de-usuarios-de-drogas-na-cracolandia-caiu-80.html","estilo":"","titulo":"Haddad afirma que fluxo de usu\u00e1rios\nde drogas na Cracol\u00e2ndia caiu 80%"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hATiJNZ52zhcRiU8R80gmFFdX6w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5EfDez-ccS4cLWB55N_uXI-XOK0=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/01\/escola_jatoba.jpg","chapeu":"ap\u00f3s interna\u00e7\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/apos-surto-de-bacteria-alunos-voltam-aulas-em-escola-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Alunos voltam\n\u00e0s aulas no ABC"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"vias para bikes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/processo-que-pedia-suspensao-de-obras-de-ciclovias-em-sp-e-arquivado.html","estilo":"","titulo":"Processo que pedia suspens\u00e3o de\nobras de ciclovias em SP \u00e9 arquivado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/de-terno-e-gravata-homens-roubam-agencia-bancaria-em-moema-sp.html","estilo":"","titulo":"De terno e gravata, homens roubam  ag\u00eancia banc\u00e1ria em Moema, SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/f_jwdsmYI8i_EjOIaZmIIRX3kWk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZM0gh7b5aTwIDHSZN0MF9eLye4E=\/664x79:1697x854\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/01\/minhocao-jardim_vertical_helvio_romero_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"minhoc\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/plantas-comecam-ser-instaladas-no-primeiro-jardim-vertical-do-minhocao.html","estilo":"","titulo":"Plantas s\u00e3o colocadas\nno 1\u00ba jardim vertical"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4434189.jpg","chapeu":"estado de sp","url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/bom-dia-sao-paulo\/v\/cerca-de-6-milhoes-de-pessoas-vivem-com-menos-de-meio-salario-minimo-no-estado-de-sp\/4434189\/","estilo":"","titulo":"6 milh\u00f5es vivem com menos de 1\/2 m\u00ednimo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Avm_beEv-AJtpwVZhtSn-EI_aws=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BLMJuo53wxryzbd64evk7xpuRnk=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/01\/catador.gif","chapeu":"morte na fern\u00e3o dias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/catador-morre-apos-ser-atropelado-no-acostamento-da-fernao-dias.html","estilo":"","titulo":"Catador \u00e9 atropelado em acostamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGC_26vfQdTMmdmV9MxhICqmYlY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fgGBbIvKeL8eFf_7SLf1zGIckOY=\/79x0:239x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/g1enem-logo-splash.jpg","chapeu":"Baixe aplicativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia candidato com jogo"}]);