globoapi_round_brasileirao_callback({"games":[{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":303,"data":"2015-09-02T00:00:00","placar":{"visitante":2,"mandante":1},"visitante":283,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":303,"local":{"localizacao":"Campinas, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Mois\u00e9s Lucarelli","popular":"Mois\u00e9s Lucarelli"}},"placar":{"visitante":2,"mandante":1},"visitante":283,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/ponte-preta-cruzeiro","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/ponte-preta-cruzeiro"},"data":"2015-09-02T00:00:00","id":190266},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/ponte-preta-cruzeiro","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/ponte-preta-cruzeiro"},"local":{"localizacao":"Campinas, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Mois\u00e9s Lucarelli","popular":"Mois\u00e9s Lucarelli"}},"id":190266},{"status":"Em andamento","mandante":285,"data":"2015-09-02T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":6},"visitante":267,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"json":{"status":"Em andamento","mandante":285,"local":{"localizacao":"Porto Alegre, RS","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jos\u00e9 Pinheiro Borda","popular":"Beira-Rio"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":6},"visitante":267,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/internacional-vasco"},"data":"2015-09-02T00:00:00","id":190268},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/internacional-vasco"},"local":{"localizacao":"Porto Alegre, RS","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jos\u00e9 Pinheiro Borda","popular":"Beira-Rio"}},"id":190268},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":317,"data":"2015-09-02T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":276,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":317,"local":{"localizacao":"Joinville, SC","nome":{"oficial":"Arena Joinville","popular":"Arena Joinville"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":276,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/joinville-sao-paulo","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/joinville-sao-paulo"},"data":"2015-09-02T00:00:00","id":190273},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/joinville-sao-paulo","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/joinville-sao-paulo"},"local":{"localizacao":"Joinville, SC","nome":{"oficial":"Arena Joinville","popular":"Arena Joinville"}},"id":190273},{"status":"Em andamento","mandante":262,"data":"2015-09-02T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":1},"visitante":314,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"json":{"status":"Em andamento","mandante":262,"local":{"localizacao":"Natal, RN - Brasil","nome":{"oficial":"Arena das Dunas","popular":"Arena das Dunas"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":1},"visitante":314,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/flamengo-avai"},"data":"2015-09-02T00:00:00","id":190267},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/flamengo-avai"},"local":{"localizacao":"Natal, RN - Brasil","nome":{"oficial":"Arena das Dunas","popular":"Arena das Dunas"}},"id":190267},{"status":"Em andamento","mandante":282,"data":"2015-09-02T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":293,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"json":{"status":"Em andamento","mandante":282,"local":{"localizacao":"Belo Horizonte, MG","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Raimundo Sampaio","popular":"Independ\u00eancia"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":293,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/atletico-mg-atletico-pr"},"data":"2015-09-02T00:00:00","id":190269},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/atletico-mg-atletico-pr"},"local":{"localizacao":"Belo Horizonte, MG","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Raimundo Sampaio","popular":"Independ\u00eancia"}},"id":190269},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":264,"data":"2015-09-02T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":266,"horario":{"hora":"22","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":264,"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP - Brasil","nome":{"oficial":"Arena Corinthians","popular":"Arena Corinthians"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":266,"horario":{"hora":"22","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/corinthians-fluminense"},"data":"2015-09-02T00:00:00","id":190264},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/corinthians-fluminense"},"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP - Brasil","nome":{"oficial":"Arena Corinthians","popular":"Arena Corinthians"}},"id":190264},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":294,"data":"2015-09-02T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":292,"horario":{"hora":"22","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":294,"local":{"localizacao":"Curitiba, PR","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Major Ant\u00f4nio Couto Pereira","popular":"Couto Pereira"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":292,"horario":{"hora":"22","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/coritiba-sport"},"data":"2015-09-02T00:00:00","id":190271},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/coritiba-sport"},"local":{"localizacao":"Curitiba, PR","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Major Ant\u00f4nio Couto Pereira","popular":"Couto Pereira"}},"id":190271},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":290,"data":"2015-09-02T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":275,"horario":{"hora":"22","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":290,"local":{"localizacao":"Goi\u00e2nia, GO","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio do Governo do Estado de Goi\u00e1s","popular":"Serra Dourada"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":275,"horario":{"hora":"22","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/go\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/goias-palmeiras"},"data":"2015-09-02T00:00:00","id":190272},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/go\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/02-09-2015\/goias-palmeiras"},"local":{"localizacao":"Goi\u00e2nia, GO","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio do Governo do Estado de Goi\u00e1s","popular":"Serra Dourada"}},"id":190272},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":277,"data":"2015-09-03T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":315,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":277,"local":{"localizacao":"Santos, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Urbano Caldeira","popular":"Vila Belmiro"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":315,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/03-09-2015\/santos-chapecoense"},"data":"2015-09-03T00:00:00","id":190265},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/03-09-2015\/santos-chapecoense"},"local":{"localizacao":"Santos, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Urbano Caldeira","popular":"Vila Belmiro"}},"id":190265},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":316,"data":"2015-09-03T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":284,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":316,"local":{"localizacao":"Florian\u00f3polis, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Orlando Scarpelli","popular":"Orlando Scarpelli"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":284,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/03-09-2015\/figueirense-gremio"},"data":"2015-09-03T00:00:00","id":190270},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/03-09-2015\/figueirense-gremio"},"local":{"localizacao":"Florian\u00f3polis, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Orlando Scarpelli","popular":"Orlando Scarpelli"}},"id":190270}],"round_number":22,"teams":{"285":{"classificacao":9,"empates":7,"aproveitamento":47.0,"nome":{"popular":"Internacional","slug":"internacional","sigla":"INT"},"pontos":31,"jogos":22,"derrotas":7,"gols":{"contra":24,"pro":22,"saldo":-2},"id":285,"variacao":3,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/internacional_60x60.png","vitorias":8},"284":{"classificacao":3,"empates":5,"aproveitamento":60.3,"nome":{"popular":"Gr\u00eamio","slug":"gremio","sigla":"GRE"},"pontos":38,"jogos":21,"derrotas":5,"gols":{"contra":17,"pro":29,"saldo":12},"id":284,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/gremio_60x60.png","vitorias":11},"303":{"classificacao":13,"empates":9,"aproveitamento":40.9,"nome":{"popular":"Ponte Preta","slug":"ponte-preta","sigla":"PON"},"pontos":27,"jogos":22,"derrotas":7,"gols":{"contra":26,"pro":22,"saldo":-4},"id":303,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/ponte_preta_60x60.png","vitorias":6},"317":{"classificacao":19,"empates":5,"aproveitamento":30.3,"nome":{"popular":"Joinville","slug":"joinville","sigla":"JEC"},"pontos":20,"jogos":22,"derrotas":12,"gols":{"contra":25,"pro":17,"saldo":-8},"id":317,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/20\/Joinville65.png","vitorias":5},"316":{"classificacao":14,"empates":5,"aproveitamento":41.3,"nome":{"popular":"Figueirense","slug":"figueirense","sigla":"FIG"},"pontos":26,"jogos":21,"derrotas":9,"gols":{"contra":27,"pro":21,"saldo":-6},"id":316,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/figueirense_60x60.png","vitorias":7},"315":{"classificacao":12,"empates":4,"aproveitamento":44.4,"nome":{"popular":"Chapecoense","slug":"chapecoense","sigla":"CHA"},"pontos":28,"jogos":21,"derrotas":9,"gols":{"contra":21,"pro":18,"saldo":-3},"id":315,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/08\/03\/Escudo-Chape-165.png","vitorias":8},"314":{"classificacao":16,"empates":5,"aproveitamento":34.8,"nome":{"popular":"Ava\u00ed","slug":"avai","sigla":"AVA"},"pontos":23,"jogos":22,"derrotas":11,"gols":{"contra":34,"pro":23,"saldo":-11},"id":314,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/avai_60x60_.png","vitorias":6},"262":{"classificacao":8,"empates":2,"aproveitamento":48.5,"nome":{"popular":"Flamengo","slug":"flamengo","sigla":"FLA"},"pontos":32,"jogos":22,"derrotas":10,"gols":{"contra":29,"pro":25,"saldo":-4},"id":262,"variacao":2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/flamengo_60x60.png","vitorias":10},"294":{"classificacao":18,"empates":7,"aproveitamento":34.9,"nome":{"popular":"Coritiba","slug":"coritiba","sigla":"CFC"},"pontos":22,"jogos":21,"derrotas":9,"gols":{"contra":23,"pro":14,"saldo":-9},"id":294,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/coritiba_60x60.png","vitorias":5},"277":{"classificacao":11,"empates":6,"aproveitamento":47.6,"nome":{"popular":"Santos","slug":"santos","sigla":"SAN"},"pontos":30,"jogos":21,"derrotas":7,"gols":{"contra":26,"pro":31,"saldo":5},"id":277,"variacao":-2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/santos_60x60.png","vitorias":8},"267":{"classificacao":20,"empates":4,"aproveitamento":19.7,"nome":{"popular":"Vasco","slug":"vasco","sigla":"VAS"},"pontos":13,"jogos":22,"derrotas":15,"gols":{"contra":41,"pro":8,"saldo":-33},"id":267,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/vasco_60x60.png","vitorias":3},"266":{"classificacao":7,"empates":3,"aproveitamento":52.4,"nome":{"popular":"Fluminense","slug":"fluminense","sigla":"FLU"},"pontos":33,"jogos":21,"derrotas":8,"gols":{"contra":22,"pro":24,"saldo":2},"id":266,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/21\/fluminense_60x60.png","vitorias":10},"276":{"classificacao":4,"empates":5,"aproveitamento":53.0,"nome":{"popular":"S\u00e3o Paulo","slug":"sao-paulo","sigla":"SAO"},"pontos":35,"jogos":22,"derrotas":7,"gols":{"contra":23,"pro":29,"saldo":6},"id":276,"variacao":1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/sao_paulo_60x60.png","vitorias":10},"264":{"classificacao":1,"empates":4,"aproveitamento":73.0,"nome":{"popular":"Corinthians","slug":"corinthians","sigla":"COR"},"pontos":46,"jogos":21,"derrotas":3,"gols":{"contra":15,"pro":33,"saldo":18},"id":264,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/corinthians_60x60.png","vitorias":14},"283":{"classificacao":15,"empates":4,"aproveitamento":37.9,"nome":{"popular":"Cruzeiro","slug":"cruzeiro","sigla":"CRU"},"pontos":25,"jogos":22,"derrotas":11,"gols":{"contra":22,"pro":17,"saldo":-5},"id":283,"variacao":1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/04\/29\/cruzeiro_65.png","vitorias":7},"282":{"classificacao":2,"empates":4,"aproveitamento":65.2,"nome":{"popular":"Atl\u00e9tico-MG","slug":"atletico-mg","sigla":"CAM"},"pontos":43,"jogos":22,"derrotas":5,"gols":{"contra":20,"pro":37,"saldo":17},"id":282,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/atletico_mg_60x60.png","vitorias":13},"292":{"classificacao":10,"empates":10,"aproveitamento":49.2,"nome":{"popular":"Sport","slug":"sport","sigla":"SPO"},"pontos":31,"jogos":21,"derrotas":4,"gols":{"contra":24,"pro":32,"saldo":8},"id":292,"variacao":-2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/21\/sport65.png","vitorias":7},"293":{"classificacao":6,"empates":4,"aproveitamento":51.5,"nome":{"popular":"Atl\u00e9tico-PR","slug":"atletico-pr","sigla":"CAP"},"pontos":34,"jogos":22,"derrotas":8,"gols":{"contra":23,"pro":26,"saldo":3},"id":293,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/06\/24\/atletico-pr_2015_65.png","vitorias":10},"290":{"classificacao":17,"empates":7,"aproveitamento":34.9,"nome":{"popular":"Goi\u00e1s","slug":"goias","sigla":"GOI"},"pontos":22,"jogos":21,"derrotas":9,"gols":{"contra":19,"pro":19,"saldo":0},"id":290,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/goias_60x60.png","vitorias":5},"275":{"classificacao":5,"empates":4,"aproveitamento":54.0,"nome":{"popular":"Palmeiras","slug":"palmeiras","sigla":"PAL"},"pontos":34,"jogos":21,"derrotas":7,"gols":{"contra":22,"pro":36,"saldo":14},"id":275,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/palmeiras_60x60.png","vitorias":10}}});