globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"ANS determinou nesta quarta-feira que empresa transfira benefici\u00e1rios para outros planos de sa\u00fade.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/entenda-crise-na-unimed-paulistana-e-como-fica-situacao-dos-clientes.html","estilo":"","titulo":"Entenda a crise na Unimed Paulistana e como ficam clientes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CJGgl4aGFr0YQHJ0azA4uWJV0RE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Nps-JW3LiFMMaydNlsZZdB2izwU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/02\/gestante.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/paguei-caro-e-temo-nao-ter-parto-onde-escolhi-diz-cliente-da-unimed-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Gr\u00e1vida teme n\u00e3o ter parto onde escolheu"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/hospitais-e-laboratorios-anteciparam-fim-de-contrato-com-unimed-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Hospitais e laborat\u00f3rios anteciparam\nfim de contrato com a Unimed em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rcR6awxqycZUMruOehIXpW7hBuo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TgG3Rr6LNnCX3vAceC-Ty3B3iIA=\/0x137:436x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/02\/mariana-muro.jpg","chapeu":"estado grave","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/modelo-gaucha-sofre-acidente-de-bicicleta-em-sp-e-fica-em-estado-grave.html","estilo":"","titulo":"Modelo ga\u00facha sofre acidente de bicicleta "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"vota\u00e7\u00e3o na semana que vem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/vereadores-de-sp-sinalizam-que-projeto-contra-uber-sera-aprovado.html","estilo":"","titulo":"Vereadores de SP sinalizam que\nprojeto contra Uber ser\u00e1 aprovado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IziddKj3pPTQl4vT5cHpl5Il7fU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rBYY7nrpb0_Vk_LHJeYWP6_fAi0=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/02\/taxista.jpg","chapeu":"flagrante","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/taxistas-continuam-negociando-alvaras-clandestinos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Taxista confessa uso de alvar\u00e1 clandestino"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Crise da \u00e1gua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/crise-da-agua\/noticia\/2015\/09\/recursos-hidricos-no-brasil-sao-mal-coordenados-diz-relatorio-da-ocde.html","estilo":"","titulo":"Recursos h\u00eddricos no Brasil s\u00e3o mal coordenados, diz relat\u00f3rio da OCDE"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hjcGlwAs5_Qm4qbfxaxYw3KgNn4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ukXh7kdrQ3dHlb1ZRiWr_KlYZSA=\/0x0:639x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/02\/usp-1.jpg","chapeu":"inseguran\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/violencia-na-usp-faz-alunos-perderem-aulas-e-andarem-em-grupos.html","estilo":"","titulo":"Viol\u00eancia na USP faz alunos perderem aulas "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/novo-modelo-de-policiamento-na-usp-comeca-na-proxima-segunda-feira.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s aluno baleado, policiamento na USP muda na segunda, diz secretaria"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tHmY4R1S9aakFNbS4lkgxNDz8ec=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0OTyWKgoEPctBhmKJ0BAQQcGdKM=\/0x38:443x371\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/05\/gil_rugai.jpg","chapeu":"ap\u00f3s decis\u00e3o do stj","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2015\/09\/ex-seminarista-gil-rugai-deixa-penitenciaria-2-em-tremembe-sp.html","estilo":"","titulo":"Ex-seminarista Gil Rugai deixa pres\u00eddio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"chacina","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/testemunhas-de-ataques-na-grande-sp-recusaram-protecao-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"Testemunhas de ataques na Grande \nSP recusaram prote\u00e7\u00e3o, diz secret\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4438982.jpg","chapeu":"dez presos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/policia-acha-galpoes-com-pecas-de-carros-roubados-e-prende-10-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia acha galp\u00f5es com pe\u00e7as de carros "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"rede estadual de ensino","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/09\/escolas-de-sp-passam-avisar-pais-de-alunos-que-atingem-10-de-faltas.html","estilo":"","titulo":"Escolas de SP passam a avisar pais\nde alunos que atingem 10% de faltas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cvSTwgAAOrfNmhKSo9AKOXygTpQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7wBKtUkeEg9mUymfqBZWaqwyWes=\/8x0:1429x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/02\/conusao.jpg","chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/jovem-morto-apos-incidente-no-metro-tinha-doenca-no-coracao-diz-medico.html","estilo":"","titulo":"Jovem morto no Metr\u00f4 tinha doen\u00e7a card\u00edaca"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGC_26vfQdTMmdmV9MxhICqmYlY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fgGBbIvKeL8eFf_7SLf1zGIckOY=\/79x0:239x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/g1enem-logo-splash.jpg","chapeu":"Baixe aplicativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia candidato com jogo"}]);