globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"N\u00fameros incluem a chacina em Osasco e Barueri, ocorrida em 13 de agosto e que teve 19 mortos.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/apos-chacina-homicidios-sobem-12-em-agosto-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Grande SP tem alta de 20% em v\u00edtimas de homic\u00eddios"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fm1QrUFqpmdFiB0f3cTaN0v79cY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NOZ4UsGzhdEcZbcXj0cvR7kmtbE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/20\/camaro2.jpg","chapeu":"acidente no domingo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/morre-motorista-atingida-por-camaro-amarelo-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Morre motorista atingida por Camaro "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rWV-mY1TNLul42zMux8tL4gEv2c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5IglzRslqlQlee-nFV4kIzFPViI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/11\/ezra.jpg","chapeu":"menino ezra","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/consulado-da-africa-do-sul-autoriza-enterro-do-menino-ezra-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Consulado da \u00c1frica\ndo Sul autoriza enterro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B3NM3SUhBYUUFYtn5LSXOm3y8Fg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7PfoDVk0jO3k4LpfuPBvzGHiHqU=\/102x260:532x583\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/24\/haddad620x465.jpg","chapeu":"aplicativo em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/haddad-confirma-regulamentacao-do-uber-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Haddad diz que ir\u00e1\nregulamentar Uber"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-G8D3amlyBBkWdluIClQH2TlmBg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g-Bl6FrmQ1ESy1KmGxU5RFA-tdU=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/mapashopping.jpg","chapeu":"fiscais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/mais-luxuosos-shoppings-pagaram-propina-fiscais-de-sp-diz-promotor.html","estilo":"","titulo":"'Mais shoppings' pagaram propina"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tratamentos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/congresso-em-sao-paulo-discute-melhorias-no-tratamento-de-cancer.html","estilo":"","titulo":"Congresso em S\u00e3o Paulo discute melhorias no tratamento de c\u00e2ncer"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/swYym1BlZBegq28269UwDqYhlhc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/H8QDa1uFUagIEmaAWnzmTyE-ibI=\/31x0:554x392\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/carro.jpg","chapeu":"por um triz","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/video-mostra-homem-escapando-por-um-triz-de-atropelamento-no-morumbi.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo: homem escapa de atropelamento"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"TIROTEIO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/tres-sao-detidos-apos-tentativa-de-roubo-banco-no-itaim-bibi.html","estilo":"","titulo":"Tr\u00eas s\u00e3o detidos ap\u00f3s tentativa\nde roubo a banco no Itaim Bibi"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s0C2bgWPjfdqDexAbrRUG8yf454=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ilxDRvmhmlXjQLoZz2zuJRB50co=\/0x0:460x345\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/mc-gra-g1.jpg","chapeu":"som sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2015\/09\/mcs-mesclam-relacionamento-e-romance-com-agressividade-do-rap.html","estilo":"","titulo":"MCs re\u00fanem romance e agressividade do rap"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EJ2FPB2b1Pek-taZz32feUKNksw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/t83B2rjeYrsU-slUCYFvlXJNUr4=\/0x0:1776x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/chuva_paulista_1.jpg","chapeu":"clima na capital","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/temperatura-baixa-um-pouco-e-sao-paulo-registra-chuva-nesta-sexta-feira.html","estilo":"","titulo":"Temperatura cai e chove ap\u00f3s 13 dias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mFJeY_pFd2ut-EIdGwQWkW9qOjs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CXm7wiFltP81iEBFE5L0g8p8f74=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/acidente.jpg","chapeu":"r\u00e9gis","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/ciclista-morre-apos-ser-atingido-por-caminhao-na-regis-bittencourt-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Caminh\u00e3o tomba, esmaga e mata ciclista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"fique atento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/cet-implanta-reducao-de-velocidade-nas-avenidas-do-estado-e-atlantica.html","estilo":"","titulo":"Velocidade cai para 50 km\/h na Avenida do Estado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CAMPANHA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/aeronautas-e-aeroviarios-fazem-ato-por-reajuste-salarial-em-cumbica.html","estilo":"","titulo":"Aeronautas e aerovi\u00e1rios fazem ato\npor reajuste salarial em Cumbica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JflwkosVBZhQ4Z8iHBiBNgeSUd4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JE1MGLoA78WtERgAv037ZlSuil4=\/75x83:454x368\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/19\/face-vale-este.jpg","chapeu":"preso por estupro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/tj-nega-recurso-contra-condenacao-de-monitor-preso-por-estupro-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Recurso contra pena de monitor \u00e9 negado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kVLPMUVjeBNA8DaC-l7hoBlrCs0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g1ZWrBPtgxSn_Iu25aeTnz8CFSw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/10\/01\/irmas.jpg","chapeu":"Assassinato de jovens","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/juri-considera-que-mulher-que-matou-filhas-nao-tem-consciencia-dos-atos.html","estilo":"","titulo":"J\u00fari considera m\u00e3e inimput\u00e1vel por mortes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NLMR6x1DuB7eZePRQbo56JkP1A4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3GM05lOGPwLInPX5j5aLMlIzFc4=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/09\/tenda-de-mudas-do-verdejando-em-suo-miguel.jpg","chapeu":"mande sua mensagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/envie-sua-mensagem-para-o-quadro-verdejando-saiba-como.html","estilo":"","titulo":"Veja como participar\nda s\u00e9rie Verdejando"}]);