globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"PM e Pol\u00edcia Civil mataram 137 pessoas nos dois primeiros meses do ano.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/policia-matou-duas-pessoas-por-dia-nos-2-primeiros-meses-de-2016-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia matou dois por dia em janeiro e fevereiro de 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7n9ngKF9VVR7crFSsX7xb6bY9c4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lZx-QKTCP4l6qqrRrI-8u8EA2Ok=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/30\/sp-obra-linha-4-metro.jpg","chapeu":"linha 4-amarela","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tribunal-libera-licitacao-para-obra-de-conclusao-da-linha-4-do-metro.html","estilo":"","titulo":"TCE libera licita\u00e7\u00e3o para obra no metr\u00f4"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Nx_X20kAA_HFEeI1S7X8F3V8WKo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/25FgzbFPszXlM69s6oiooRhDVVg=\/47x0:1468x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/30\/forum01.jpg","chapeu":"F\u00f3rum do Butant\u00e3","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/video-mostra-pm-negociando-libertacao-de-juiza-no-forum-butanta.html","estilo":"","titulo":"Homem amea\u00e7a atear fogo a ju\u00edza; veja v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5QkkdkpPOeF4_AltHTM4wZldDZk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0pTZgOpnSmcW-vA8OWmES9tQt9k=\/0x0\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/26\/30\/4923026","chapeu":"seguran\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ladroes-fazem-arrastao-em-trens-da-cptm.html","estilo":"","titulo":"Ladr\u00f5es fazem arrast\u00e3o em trens "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"projeto de lei","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/funcionarios-do-tcm-de-sp-querem-teto-salarial-de-mais-de-r-30-mil.html","estilo":"","titulo":"Funcion\u00e1rios do TCM de SP querem teto salarial de mais de R$ 30 mil"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/falta-de-atendimento-e-principal-causa-de-violencia-contra-enfermeiros-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Falta de atendimento \u00e9 principal causa de viol\u00eancia contra enfermeiros em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UgJ4qdhNq9rHy8cJY44u2gLuYhE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ijBNA0GOXJCIvCSH_LjRTr8GYJY=\/175x0:1596x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/30\/morte1.jpg","chapeu":"Zona Norte ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/dupla-em-moto-mata-mulher-e-fere-homem-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Dupla em moto mata mulher e fere homem"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JEJj90-rg_346zArMEc_JlgBGYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JMtEalCKC5nPdO-aXokuQXokrQA=\/514x237:1447x937\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/09\/bdbr_catarata_09_fev_2016.jpg","chapeu":"mutir\u00e3o da catarata","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/policia-vai-indiciar-equipe-responsavel-por-mutirao-que-deixou-18-cegos.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia indicia equipe por deixar cegos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2016\/03\/desvios-com-fraude-na-merenda-podem-chegar-r-2-milhoes-diz-mp.html","estilo":"","titulo":"Desvios com fraude na merenda podem chegar a R$ 2 milh\u00f5es, diz MP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uTgxBU2ppn8bo4mMqJlD6zwpQwU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dQAXz-6ZcFiDVRZG-C3O-hvXgik=\/0x0:1279x960\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/30\/haddad_e_nabil.jpg","chapeu":"Cultura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sp-simplifica-liberacao-para-filmagens-e-monta-salas-de-cinema-em-15-ceus.html","estilo":"","titulo":"Salas de cinema nos CEUs: programa\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/alckmin-diz-que-professores-serao-ouvidos-sobre-bonus-ou-reajuste.html","estilo":"","titulo":"Governador diz que professores ser\u00e3o ouvidos sobre b\u00f4nus ou reajuste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aO9WAVO_XpmITM2K0MEDL3Vd4eo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jJFQfqXeqt1D-5_BsG7Ft6Jyvu0=\/147x0:1568x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/29\/gilbierto04.jpg","chapeu":"zona norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/deficiente-retira-protese-da-perna-apos-ser-barrado-na-porta-de-banco-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Homem retira pr\u00f3tese em porta de banco"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/multas-de-velocidade-sobem-65-em-ano-de-adocao-de-limite-de-50-kmh.html","estilo":"","titulo":"Multas sobem 65% em ano com novo limite de velocidade"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4dIrivsZmi53vo8TPHfhH7Bqu_8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/R8-zUk_VFc5tkD4IGyCtT8E8Lwo=\/127x0:1548x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/30\/andrea.jpg","chapeu":"filiado ao PSD","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/matarazzo-se-filia-ao-psd-e-e-pre-candidato-prefeitura-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Matarazzo ser\u00e1 candidato \u00e0 Prefeitura"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V-iv897OPogFxhg-9WDcmCCLC6k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/82CbCtyy-IKjdRzrTlSIiemaG9c=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-de-agua-do-cantareira-registra-nova-alta-nesta-quarta-diz-sabesp.html","estilo":"","titulo":"Sistema Cantareira sobe nesta quarta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Interven\u00e7\u00e3o Urbana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/decreto-quer-transformar-areas-ociosas-em-habitacao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Decreto quer transformar \u00e1reas\n ociosas em habita\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo"}]);