globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/08\/nova-parcial-timao-vende-38-mil-ingressos-para-duelo-com-o-cruzeiro.html","titulo":"Nova parcial: Tim\u00e3o vende 38 mil ingressos para duelo com o Cruzeiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jdHEBs5KCQTLgVPcg_3aNfkCKo0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HS_1mckiGNpZjf2EcZIxtvCA8ek=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/27\/arenacori.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/08\/observado-isaac-faz-segundo-treino-pelo-timao-e-vai-bem-nas-finalizacoes.html","titulo":"Isaac faz segundo treino pelo Corinthians e vai bem nas finaliza\u00e7\u00f5es","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nWBG6xXxjoGM7jm1W3LIrft9jUA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_Zth94ALqr-3iCUQJCNwGEpPKHk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/21\/a2744f91031_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/cruzeiro\/noticia\/2015\/08\/luxa-damiao-e-marquinhos-medico-do-cruzeiro-da-diagnostico-de-trio.html","titulo":"Luxa, Dami\u00e3o e Marquinhos: m\u00e9dico do Cruzeiro d\u00e1 diagn\u00f3stico de trio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/24vbV2tWge48lEb1CcBmfcdNFGs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XlmG5kITSa5JbrRJR7Kv5f5Bv54=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/21\/20150821_164022.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/08\/renato-augusto-esquece-derrota-em-classico-e-pede-foco-no-brasileiro.html","titulo":"Renato Augusto esquece derrota em cl\u00e1ssico e pede foco no Brasileiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NjJpGQETB6A7EYn9V4Dspwnsf_c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iF0ulVPHwYz_aGUBPADeHGqisnk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/18\/a2739f90863_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/selecao-brasileira\/noticia\/2015\/08\/ex-flu-kenedy-e-convocado-e-vai-substituir-luciano-na-selecao-olimpica.html","titulo":"Ex-Flu, Kenedy \u00e9 convocado e vai substituir Luciano na sele\u00e7\u00e3o ol\u00edmpica","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MIzgCkjTIYWhsYcvHnx0jjVbItI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N2wuBIt9P3GUQZ-eo3TZ2WHJuBQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/13\/kenedy_chelsea.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/08\/desgaste-fisico-faz-tite-poupar-elenco-so-malcom-e-cassio-treinam-com-bola.html","titulo":"Desgaste f\u00edsico faz Tite poupar elenco; s\u00f3 Malcom e C\u00e1ssio treinam com bola","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d65gVe9_C28mGUdMfJGWFraAPBM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rvuy2TiMGlusRmum0qdLZ3qvgwg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/24\/a2677f88857.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/08\/luciano-visita-ct-e-liberado-para-folga-e-tem-cirurgia-marca-para-quarta-feira.html","titulo":"Luciano visita CT, \u00e9 liberado para folga e tem cirurgia marcada para quarta","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/08\/franqueados-de-loja-do-corinthians-entram-com-acao-contra-o-clube.html","titulo":"Franqueados de loja do Corinthians entram com a\u00e7\u00e3o contra o clube","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yW8DnXTh33CNhgE8rtRQ9bczpoM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/H7xFyTfgIbUvtdeGAaAhtwiZIHc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/21\/poderoso_timao.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/08\/em-campanha-social-corinthians-usa-meiao-vermelho-e-branco-no-domingo.html","titulo":"Em campanha social, Corinthians usa mei\u00e3o vermelho e branco no domingo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WhqHMDNC42Hnn3TY7i-BUJgMqmo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/P6bnSYD3QOAtY4x3zQUPGu_UiqQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/21\/elias_2z.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/08\/conterraneo-de-tite-e-veteranos-sao-aposta-de-timao-sub-20-no-derbinho.html","titulo":"Conterr\u00e2neo de Tite e \"veteranos\" s\u00e3o aposta de Tim\u00e3o sub-20 no Derbinho","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xjfi083jOHZVzIT968RqUoz9SpI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DPyq7_RFkE8xoV4Q5fe3t3giWWI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/20\/dsc00020.jpg"}]);