globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Estudantes de escola particular come\u00e7aram a apresentar diarreia, febre e v\u00f4mito nesta semana.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/alunos-de-escola-particular-passam-mal-e-10-sao-internados-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Alunos passam mal no ABC e ao menos 10 s\u00e3o internados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TkPnB49jP1yhPL9Y07ceOjRDnB0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GwlZMgIVt_rzqiz-hh6A7jFeBSU=\/9x0:209x150\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/21\/carro-eletrico300.jpg","chapeu":"carros el\u00e9tricos e h\u00edbridos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/prefeitura-de-sp-vai-dar-50-de-desconto-no-ipva-de-carros-eletricos.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura de SP vai\ndar desconto no IPVA"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dGEBjTsgdDdqcL5ekfMAsoCU0BY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FbN-TJgQcRjJOuwPyv2Ct-_plyU=\/2x38:1308x1017\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/21\/reconst.jpg","chapeu":"atropelamento sob minhoc\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/em-reconstituicao-ciclista-repete-que-estava-fora-de-ciclovia-sob-minhocao.html","estilo":"","titulo":"Em reconstitui\u00e7\u00e3o, ciclista repete vers\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1r0YOLtl7irQyHFiCgmKLf4RAiM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wTus0S2CKI6HIxXAzv-QtFbTyB8=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/21\/bar.jpg","chapeu":"chacina em Osasco","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/dono-reabre-bar-onde-oito-morreram-em-chacina-em-osasco.html","estilo":"","titulo":"Dono reabre bar\nonde oito morreram "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4411610.jpg","chapeu":"Usava menino de 13 anos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/preso-suspeito-de-usar-menino-de-13-anos-para-invadir-condominios-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Preso suspeito de\ninvadir condom\u00ednios "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"balan\u00e7o do semestre","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/multas-aplicadas-em-sp-sobem-22-no-1-semestre-deste-ano-diz-cet.html","estilo":"","titulo":"Multas aplicadas em SP sobem 22%\nno 1\u00ba semestre deste ano, diz CET"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uw-PH2Y8ut49bdOQFoNI4GKVocw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Jjof_rGTr7dBlp2OWGPCVyLBqvQ=\/147x0:1568x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/21\/raulseixas.jpg","chapeu":"passeata","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/fas-tocam-raul-seixas-em-ato-para-lembrar-os-26-anos-da-morte-do-idolo.html","estilo":"","titulo":"F\u00e3s lembram 26 anos sem Raul Seixas "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"para inaugura\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/mp-recomenda-que-prefeitura-de-sp-nao-fecha-paulista-no-domingo.html","estilo":"","titulo":"MP recomenda que Prefeitura de SP\nn\u00e3o feche a Av. Paulista no domingo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/homem-e-condenado-por-crime-sexual-dentro-de-trem-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 condenado por crime sexual cometido dentro de trem em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_hO33GqFBF2e1KVeDsE_eH0Aedk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HwIbAcRD9vkjvs6maNxMbaau13c=\/215x157:384x284\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/21\/professora-da-gravata-em-aluno.jpg","chapeu":"para tirar celular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/video-flagra-professora-em-sp-dando-gravata-em-aluno-para-tirar-celular.html","estilo":"","titulo":"Aluno leva 'gravata'\nde professora em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4409492.jpg","chapeu":"laser","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/homem-e-preso-apos-jogar-luz-de-laser-em-helicopteros-durante-ato.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 preso ap\u00f3s atingir helic\u00f3pteros "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/cenipa-registra-neste-ano-104-casos-de-laser-usado-contra-aeronaves.html","estilo":"","titulo":"Cenipa registra neste ano 104 casos de laser usado contra aeronaves em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"SAPOPEMBA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/prefeitura-encontra-falhas-em-obra-contratada-para-equipar-parque-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura encontra falhas em obra contratada para equipar parque em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/procuradoria-pedira-lista-de-obras-da-sabesp-com-custo-de-ate-r-4-milhoes.html","estilo":"","titulo":"Procuradoria pedir\u00e1 lista de obras da Sabesp com custo de at\u00e9 R$ 4 milh\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GfQZExuCKSktkJEmAhnuwrth51Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W48xrwJ_IJFmABY4q61rBMyxQRU=\/0x0:3996x3000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/07\/cantareira_agosto.jpg","chapeu":"QUEDA pelo 20\u00ba dia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/chuva-fraca-nao-chega-ao-cantareira-que-cai-pelo-20-dia-seguido.html","estilo":"","titulo":"Chuva fraca n\u00e3o\nchega ao Cantareira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l5xmXw2mt4YdVKMYU-WQVCotetM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O68Iw8wPyiHAptPbI1yaEH_yCL4=\/0x0:300x224\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/funkgay_300.jpg","chapeu":"ABRE ESPA\u00c7O","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/funk-de-sp-desafia-preconceitos-e-abre-espaco-para-atrair-o-publico-gay.html","estilo":"","titulo":"Funk de SP desafia preconceitos "}]);