jQuery171012942272801165866_1440205507259([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-nacional\/v\/melhores-momentos-sao-paulo-1-x-2-ceara-pelo-jogo-de-ida-das-oitavas-da-copa-do-brasil\/4409371\/","hits":{"lastDay":208942,"lastHour":2323,"lastWeek":208942},"description":"Rafael Costa marca duas vezes e garante vit\u00f3ria surpreendente fora de casa.","title":"Melhores momentos: S\u00e3o Paulo 1 x 2 Cear\u00e1 pelo jogo de ida das oitavas da Copa do Brasil","duration":"04:49","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4409371.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4409371.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4409371.jpg"},"id":4409371,"channel":"Futebol Nacional","publishedAt":"20\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-nacional\/v\/ganso-pede-apoio-da-torcida-no-duelo-contra-o-ceara-aos-17-do-2o-tempo\/4409337\/","hits":{"lastDay":168916,"lastHour":1817,"lastWeek":168916},"description":"Ganso pede apoio da torcida no duelo contra o Cear\u00e1, aos 17 do 2\u00ba tempo","title":"Ganso pede apoio da torcida no duelo contra o Cear\u00e1, aos 17 do 2\u00ba tempo","duration":"00:37","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4409337.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4409337.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4409337.jpg"},"id":4409337,"channel":"Futebol Nacional","publishedAt":"20\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/bom-dia-rio\/v\/policia-abre-inquerito-para-apurar-morte-de-pm-na-praia-da-reserva-no-rio\/4409542\/","hits":{"lastDay":127749,"lastHour":1079,"lastWeek":127749},"description":"Uma per\u00edcia foi feita no local e o corpo foi levado para o IML. A pol\u00edcia investiga a possibilidade da participa\u00e7\u00e3o de milicianos na execu\u00e7\u00e3o.","title":"Pol\u00edcia abre inqu\u00e9rito para apurar morte de PM na praia da Reserva, no Rio","duration":"01:21","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4409542.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4409542.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4409542.jpg"},"id":4409542,"channel":"Bom Dia Rio","publishedAt":"20\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/alex-contempla-angel\/4409381\/","hits":{"lastDay":126369,"lastHour":4228,"lastWeek":126369},"description":"Mesmo cheio de desejo, empres\u00e1rio resiste e sai do quarto da jovem sem acord\u00e1-la","title":"Alex contempla Angel","duration":"00:43","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4409381.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4409381.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4409381.jpg"},"id":4409381,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"20\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-nacional\/v\/gol-do-ceara-rafael-costa-aproveita-desvio-e-abre-o-placar-aos-17-do-1o-tempo\/4409251\/","hits":{"lastDay":112382,"lastHour":178,"lastWeek":112382},"description":"Gol do Cear\u00e1! Rafael Costa aproveita desvio e abre o placar aos 17 do 1\u00ba tempo","title":"Gol do Cear\u00e1! Rafael Costa aproveita desvio e abre o placar aos 17 do 1\u00ba tempo","duration":"00:43","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4409251.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4409251.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4409251.jpg"},"id":4409251,"channel":"Futebol Nacional","publishedAt":"20\/08\/2015"}]);