globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Roubos seguidos de morte ca\u00edram 24% na capital; roubo a banco foi um dos poucos crimes a subir.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/latrocinios-caem-e-roubos-banco-sobem-no-1-semestre-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Latroc\u00ednio cai e roubo a banco sobe no 1\u00ba semestre"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sp-quer-assumir-policiamento-de-rodovias-federais-no-estado.html","estilo":"","titulo":"SP quer assumir policiamento de rodovias federais no estado "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DW2L1TsnOt5Kin7T-ieXyihl3yA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PcKdVBPOIZ3iGm8potCkQMdB1x4=\/0x47:300x272\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/03\/23\/ciclovias.jpg","chapeu":"vias de bicicletas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/justica-mantem-decisao-que-permite-construcao-de-ciclovias-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a mant\u00e9m obras\nde ciclovias em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QvUK-oA4Z9fF6Jr5lMtijRm5mvo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B7P_udae4hUbzJ4Ac5iYlZCLvDc=\/285x95:620x345\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/27\/eduardocunhalide620.jpg","chapeu":"palestra em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2015\/07\/governo-e-alvo-de-eduardo-cunha-em-palestra-empresarios-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Governo \u00e9 principal alvo de Eduardo Cunha"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ufMI8bneH4h3STbVW9_cL-iEuU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1Fvv3uVfC9IHNgSqzg4GbMKBHNc=\/0x0:550x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/27\/clima-sao_paulo_dario_oliveira_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"segundo o cge","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sao-paulo-tem-madrugada-mais-fria-do-ano-nesta-segunda-diz-cge.html","estilo":"","titulo":"SP tem madrugada mais fria do ano"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"TR\u00c2NSITO: veja pontos de lentid\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/apos-uma-semana-velocidade-das-marginais-ainda-gera-discussao.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s uma semana, velocidade das marginais ainda gera discuss\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/batida-entre-dois-onibus-deixa-feridos-na-zona-sul-de-sp_.html","estilo":"","titulo":"Batida entre dois \u00f4nibus deixa dez\nferidos na Zona Sul, dizem bombeiros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qz80IkuVvr5za1E4B1VLImDz-0k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QPBdB8erwoknp8prES8Q3nvkL7I=\/100x0:1521x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/05\/23\/9-000_dv1738243.jpg","chapeu":"ap\u00f3s avc em s\u00e3o paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/apos-avc-pai-de-michael-jackson-agradece-fas-em-site-pessoal.html","estilo":"","titulo":"Joe Jackson agradece f\u00e3s em site pessoal"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ataques","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/depoimento-mostra-que-governo-fez-acordo-com-faccao-em-2006-diz-jornal.html","estilo":"","titulo":"Depoimento mostra que governo fez acordo com fac\u00e7\u00e3o em 2006, diz jornal"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T4TjQ3f6lSRUcWS1OudEeyO5M7A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y3apP0gziuM8gWzKogEzCp65ITM=\/0x290:2000x1124\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/21\/age20150720087_1.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/cantareira-tem-primeira-alta-em-seu-nivel-apos-um-mes-de-perdas.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem 1\u00aa alta no n\u00edvel ap\u00f3s um m\u00eas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/crise-da-agua\/noticia\/2015\/07\/crise-da-agua-elevou-inflacao-em-sp-em-ate-10-no-1-semestre.html","estilo":"","titulo":"Crise da \u00e1gua elevou infla\u00e7\u00e3o em \nS\u00e3o Paulo em at\u00e9 10% no 1\u00ba semestre"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/n9NoSz4jF-5LcM8a_QZbIJ6oiEY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1kH-IoqLPI-H5cqwY9-uZjPIX9s=\/0x16:492x221\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/26\/agressoes.jpg","chapeu":"agress\u00f5es em 2013","url":"http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2015\/07\/jovens-revelam-que-diretor-incentivou-espancamento-na-fundacao-casa.html","estilo":"","titulo":"Jovens da Funda\u00e7\u00e3o Casa acusam diretor"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Avenida Afonso de Sampaio e Souza","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/acidente-entre-onibus-e-moto-deixa-dois-mortos-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Acidente entre \u00f4nibus e moto deixa\ndois mortos na Zona Leste de SP"}]);