ApiShows([{"city":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","artist":"Raul de S\u00e1 Trio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/musica\/show\/raul-de-sa-trio-27-07-2015-sesc---sao-jose-dos-campos-raul-de-sa-henrique-macedo-elias-pontes.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/H6fIYNnkT1cIzFREgIpMyyCOjbk=\/165x165\/s2.glbimg.com\/ivOv3FSw2Rc8aZXA_L--jKkZ_hs=\/0x0:472x449\/472x449\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/08\/raul_tratada.jpg","dateLabel":"27 de julho","state":"SP","date":1437998400},{"city":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","artist":"Marcos e Belutti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/musica\/show\/marcos-e-belutti-27-07-2015-parque-da-cidade-marcos-e-belutti.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6iSWYzh2NemdG0iESVOHs_f5VTU=\/165x165\/s2.glbimg.com\/TplQJaKD_BuEMTuQB3UacVQ0gnM=\/0x0:1360x1063\/1360x1063\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/08\/14\/marcos_e_belutti.jpg","dateLabel":"27 de julho","state":"SP","date":1438012800},{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"L\u00edngua de Trapo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/lingua-de-trapo-27-07-2015-sesc-carmo-lingua-de-trapo.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pNjs14XQcnhM_iW0EcWMfqOzOnY=\/165x165\/s2.glbimg.com\/ybGmTJ6o-5dUSe1CHhINyc4xhcs=\/0x0:710x420\/710x420\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/21\/lingua_de_trapo_divulgacao_facebook.jpg","dateLabel":"27 de julho","state":"SP","date":1438023600},{"city":"Rio de Janeiro","artist":"Arranco de Vars\u00f3via","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/musica\/show\/arranco-de-varsovia-27-07-2015-centro-cultural-banco-do-brasil-arranco-de-varsovia.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VOp6A9XlBn2L8uOD_xLll36zQPs=\/165x165\/s2.glbimg.com\/5-ku26dM4cCPjLBWIrO6uyHpqUU=\/0x0:500x447\/500x447\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/arranco_de_varsoria_credito_rogerio_von_kruger_2.jpg","dateLabel":"27 de julho","state":"RJ","date":1438025400},{"city":"Belo Horizonte","artist":"Filipe Catto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/musica\/show\/filipe-catto-27-07-2015-palacio-das-artes-filipe-catto.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zM_QwrDWq2VUzbYGlYEQ5DFcfnE=\/165x165\/s2.glbimg.com\/CKQQHZQzciZo4L_W8AoeRKkRK3c=\/0x0:620x465\/620x465\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/01\/18\/filipe-catto.jpg","dateLabel":"27 de julho","state":"MG","date":1438029000}]);