globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sao-paulo-ve-santos-bater-o-flu-e-perde-sua-vaga-no-g-4-do-brasileirao.html","titulo":"S\u00e3o Paulo v\u00ea Santos bater o Flu e perde sua vaga no G-4 do Brasileir\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EFzUyJOU8zUdsEq8YzSIKJ7lhrk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QNI92pjwUc8fX16jKggLgti9i_A=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/03\/rib4807.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/entre-as-canetas\/post\/outros-palpites-para-copa-do-brasil.html","titulo":"Outros palpites para a Copa do Brasil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9v1iNWpWUnQ1hzYeM89pn5rCZPI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6VqlmOsKfGPVjh57sHvIeRdD678=\/125x100\/smart\/s03.video.glbimg.com\/640x360\/4507702.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/perto-de-definir-seu-futuro-osorio-comemora-evolucao-do-sao-paulo.html","titulo":"Perto de definir seu futuro, Osorio comemora evolu\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-GOeqtTnwJwbWhz0pe8Ik4nOwj8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QIEfuqvy13ibBVvQeHPFuEvLvkU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/03\/rib4811.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/10\/belletti-destaca-thiago-mendes-e-diz-que-sao-paulo-se-impos-no-morumbi.html","titulo":"Belletti elogia Thiago Mendes e diz que S\u00e3o Paulo fez valer o mando de campo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SvxrV_UQORXILvqiMpGmzwwxGzk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6y-KuiERS4d90Qy04Iw5UPmp8pM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/03\/rib5130.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sao-paulo-cria-chances-e-vence-por-insistencia-de-rogerio-veja-analise.html","titulo":"S\u00e3o Paulo cria chances e vence por insist\u00eancia de Rog\u00e9rio; veja an\u00e1lise","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/COyzpPZeOrANxu8OQGQeO7TP80k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Dk2IvlfTH-C1JyZCV238l91-lmM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/03\/campinho_2_1.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/muito-perto-de-acerto-com-mexico-osorio-diz-que-decisao-saira-na-quarta.html","titulo":"Muito perto de acerto com M\u00e9xico, Osorio tentar adiar sa\u00edda do S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Eig4ijXPUW0RzB1wkvXsXX82z90=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ith283SKRibXeeMAMd-0aPesDWY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/03\/rib5497.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/10\/atuacoes-rogerio-garante-vitoria-do-sao-paulo-sidcley-vai-mal-no-furacao.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es: Rog\u00e9rio garante vit\u00f3ria do S\u00e3o Paulo; Sidcley vai mal no Furac\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Gy0T6BHxwsgFY3L7BIEjM0Zcj7s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bkegwSOiCPtu_di7zhDP1G7P-NE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/12\/header_sao-paulo_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/10\/sao-paulo-ganha-do-atletico-pr-volta-ao-g-4-e-continua-esperando-osorio.html","titulo":"S\u00e3o Paulo ganha do Atl\u00e9tico-PR, volta ao G-4, e Osorio n\u00e3o revela decis\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B4nUuWIVKp28oE4RWYvmPmaTszU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/taLxL1PIniP2NsrRYFFHJWSciR8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/03\/rib5321.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/noticia\/2015\/10\/sub-20-sao-paulo-garante-lideranca-ao-fazer-9-0-no-atletico-sorocaba.html","titulo":"Sub-20: S\u00e3o Paulo garante lideran\u00e7a ao fazer 9 a 0 no Atl\u00e9tico Sorocaba","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cKJJ-I786s3IQTb35yxlFBbGfn4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ARwQOmh7v9LgHOTiXnjVNCUFibU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2012\/09\/03\/ct_cotia_selecao2_leandrocanonico.jpg_95.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/noticia\/2015\/10\/comentarista-cego-realiza-sonho-e-vira-exemplo-de-dedicacao-em-radio.html","titulo":"Comentarista cego realiza sonho e vira exemplo de dedica\u00e7\u00e3o em r\u00e1dio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/X-R3IhRsjvbMJyzNhaQbD-hC3NE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-Nu6PuIZQdVi9wsNW_D641V7iiM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/03\/comentarista1.jpg"}]);