globoapi_novela_news_callback([{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/ultimo-capitulo-aderbal-provoca-explosao-no-templo-de-jatoba.html","titulo":"\u00daltimo cap\u00edtulo: Aderbal provoca explos\u00e3o no templo de Jatob\u00e1","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yfIBSgPtWjtJcOL3jpWrmL9AFWo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7pAGSlhZniL8tj8Xo3MbUMsHX48=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/27\/aderbal.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/tv\/noticia\/2015\/08\/que-flagra-relembre-casais-pegos-na-hora-h-em-babilonia.html","titulo":"Que flagra! Relembre casais pegos na hora H em 'Babil\u00f4nia'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2I8mwUTjpmXgQxXcg0q5A9xunB4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eKWqdWe0AmJRyTMo6zPJhUmVVSo=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/07\/21\/ines-aderbal.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/tv\/noticia\/2015\/08\/creditos-de-babilonia.html","titulo":"Cr\u00e9ditos de Babil\u00f4nia","foto":null},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/tv\/noticia\/2015\/08\/autores-elegem-cenas-emblematicas-de-babilonia.html","titulo":"Autores elegem cenas emblem\u00e1ticas de 'Babil\u00f4nia'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vME4MVUUILU4lI1wCVLH2p_FGak=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FcZGIg84tYYov5fgHH4Y4cYgVZE=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/26\/personagens.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/penultimo-capitulo-teresa-e-aderbal-travam-guerra-em-campanha.html","titulo":"Pen\u00faltimo cap\u00edtulo: Teresa e Aderbal travam guerra em campanha","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3Jpri7qEDwByuRmGjwdoEMpDm6g=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ym51-BgF54siYlYeg2E4vvjNyIU=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/26\/protesto1.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/tv\/noticia\/2015\/08\/bombou-na-web-tortura-de-ines-arrebatou-o-publico-de-babilonia.html","titulo":"Bombou na web: Tortura de In\u00eas arrebatou o p\u00fablico de \u2018Babil\u00f4nia\u2019","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cQJh0IyUfXgYZqnGRLPipOxOYjo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q-0h5Bqv0Q4QFYURWK_0hmp4N2c=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/25\/osvaldo-e-ines.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/penultimo-capitulo-diogo-enfrenta-regina-por-beatriz.html","titulo":"Pen\u00faltimo cap\u00edtulo: Diogo enfrenta Regina por Beatriz","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/J986YIiUA_RQmoI0Q-R9wAuwpAk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sBbzHo3GWbYMEjsdlu09dsIIkK0=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/26\/diogo-regina.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/penultimo-capitulo-ivan-se-torna-paratleta.html","titulo":"Pen\u00faltimo cap\u00edtulo: Ivan se torna paratleta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/H2dRzXhNuIA4EeFGJWU85BlQjAU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4h_THzauTLbT-Z8ByHtLPN78OqY=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/25\/ivan-diogo-wagner.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/Musica\/noticia\/2015\/08\/balada-de-sam-smith-e-trilha-de-diogo-e-beatriz-em-babilonia.html","titulo":"Balada de Sam Smith \u00e9 trilha de Diogo e Beatriz em 'Babil\u00f4nia'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/c6F4AA63v2ID0FbCos4WYuJOT9Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/61-9CzzRnhRIvZaiGnpIxHyXpKw=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/25\/diogo-beatriz.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/penultimo-capitulo-aderbal-pede-ines-em-casamento.html","titulo":"Pen\u00faltimo cap\u00edtulo: Aderbal pede In\u00eas em casamento","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7xyTcPKc0TZWKmMtwrdkOCId_Q4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Lp7JMiDmsnPhBDZxHF4FGDxiwDA=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/25\/aderbal-marcos-palmeira.jpg"}]);