globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Let\u00edcia Silva, de 15 anos, foi baleada em Osasco\nna s\u00e9rie de ataques da noite do dia 13 de agosto.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/enterrada-em-sp-mais-jovem-vitima-da-chacina-em-osasco.html","estilo":"","titulo":"Enterrada em SP a mais jovem v\u00edtima \nde ataques em s\u00e9rie"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"den\u00fancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/diretora-de-unidade-da-fundacao-casa-suspeita-de-tortura-deixa-cargo.html","estilo":"","titulo":"Diretora de unidade da Funda\u00e7\u00e3o \nCasa suspeita de tortura deixa cargo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EFPU3PzICMVE9E1G2nry5ZBHGl0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IAusc28olS_VIw4bcrckMHg_4Gc=\/90x0:1866x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/27\/age20150827145_1.jpg","chapeu":"Em 6 horas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/em-6-horas-sp-registra-71-da-chuva-esperada-para-o-todo-mes-de-agosto.html","estilo":"","titulo":"SP tem 71% da chuva\nesperada para o m\u00eas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Ap\u00f3s chamar de 'papel\u00f3rio in\u00fatil'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/alckmin-diz-nao-descartar-plano-de-contingencia-contra-crise-hidrica.html","estilo":"","titulo":"Alckmin diz n\u00e3o descartar plano de conting\u00eancia contra crise h\u00eddrica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Fcsy7v_Mj-wvbi5TAxY0e4Gjc2w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0sgDDUDO12o9-p0x4FdN_Une_Lw=\/51x0:1252x900\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/27\/anuncio.jpg","chapeu":"vias exclusivas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/projeto-da-prefeitura-de-sp-preve-fechamento-de-vilas-das-22h-6h.html","estilo":"","titulo":"Projeto autoriza vilas fecharem de 22h \u00e0s 6h"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SOdCRjJYfvb7SA2gwBYlODVGoL4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kyIwlcLZxYJmo8tkBfxvzhlwdLk=\/83x0:1504x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/27\/porcoscarapicuiba.jpg","chapeu":"acidente no rodoanel","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ativistas-fecham-acordo-e-retiram-de-frigorifico-porcos-de-carreta-tombada.html","estilo":"","titulo":"Ativistas retiram 22 porcos de frigor\u00edfico "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/msOvMVac9oqKCXlmHrr9UnXsuYo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NDSIKhOIVxsiQ8HmWIDsQD3SE_M=\/392x102:1348x819\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/22\/caio.jpg","chapeu":"escola do abc","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/cai-para-4-o-numero-de-alunos-de-escola-internados-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Cai para 4 o n\u00famero\nde alunos internados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Bxeoribdndsyaqei90Sxvh7Dxac=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GkVfqLssv1UApiVeUA5ckQgBsbs=\/46x0:1487x1080\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/19\/jn-cicloviamorte_20150819203301.jpg","chapeu":"ciclovias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/tcm-aponta-problemas-de-estrutura-e-sobrepreco-em-ciclovias-de-sp.html","estilo":"","titulo":"TCM v\u00ea sobrepre\u00e7o e falhas em ciclovias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4423987.jpg","chapeu":"aVENIDA DOS BANDEIRANTES","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/motorista-cobre-placa-de-carro-com-plastico-na-avenida-dos-bandeirantes.html","estilo":"","titulo":"Motorista cobre placa de carro com pl\u00e1stico"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Multas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/menos-de-5-dos-carros-cometeram-metade-das-infracoes-em-sp-em-2014.html","estilo":"","titulo":"Menos de 5% dos carros cometeram metade das infra\u00e7\u00f5es em SP em 2014"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4425448.jpg","chapeu":"R$ 100 mil","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ladroes-sao-condenados-pagar-r-100-mil-de-indenizacao-vitimas.html","estilo":"","titulo":"Ladr\u00f5es ter\u00e3o que\nindenizar v\u00edtimas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nItz1TLsHYDW-6DWDvWdnXcWehg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eSaB9W-lXK9y5lDjh4sCHltm5-c=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/16\/champinha-na-ues_1.jpg","chapeu":"unidade em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/justica-decide-manter-champinha-internado-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a decide manter Champinha internado "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x5e_AAnFDavNX4uvs7xMr5ZjRV0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2PrimyU86D6JheRTNF0LVxpsekA=\/167x89:473x319\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/26\/adriana_5.jpg","chapeu":"Assalto na Ceagesp ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/policial-baleada-na-regiao-da-ceagesp-recebe-visita-de-alckmin-em-hospital.html","estilo":"","titulo":"PM baleada recebe\nvisita de Alckmin "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/policial-baleada-na-regiao-da-ceagesp-recebe-visita-de-alckmin-em-hospital.html","estilo":"","titulo":"Governo de SP oferece R$ 50 mil por informa\u00e7\u00f5es; veja como denunciar"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"coronel reformado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/mpf-denuncia-ustra-e-outros-dois-agentes-por-morte-na-ditadura.html","estilo":"","titulo":"MPF denuncia Ustra e outros dois\nagentes por morte durante a ditadura"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4423984.jpg","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/video-mostra-criancas-em-situacao-de-risco-subindo-em-grades-de-escola.html","estilo":"","titulo":"Crian\u00e7as pulam port\u00e3o de escola livremente"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cidade tiradentes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/moradores-queimam-veiculos-contra-reintegracao-de-posse-na-zona-leste.html","estilo":"","titulo":"Moradores queimam ve\u00edculos contra reintegra\u00e7\u00e3o de posse na Zona Leste"}]);