globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/noticia\/2015\/11\/veteranos-de-santos-e-palmeiras-realizam-jogo-de-confraternizacao.html","titulo":"Veteranos de Santos e Palmeiras realizam jogo de confraterniza\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/U7-bXNPfFIZD3jFC5lHmpA9_2eU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qL9vJWu_ypM5WaddptUteF5Cn78=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/16\/frame_veteranos.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/11\/com-retorno-de-garotos-da-selecao-dorival-esboca-time-para-pegar-o-fla.html","titulo":"Com retorno de garotos da Sele\u00e7\u00e3o, Dorival esbo\u00e7a time para pegar o Fla","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ygoda57bgBtNfoGncfce3BiBgLU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9K0wYnv9G38UtkwxoSvfvUUXkRs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/04\/22168420700_de371417b7_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/11\/dorival-aconselha-e-david-braz-ignora-procura-santista-por-reforcos-na-zaga.html","titulo":"Dorival aconselha, e David Braz ignora procura santista por refor\u00e7os na zaga","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hlXpRHYv5ZBg8nLteMCVNE3g_Y0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8t0TVzCckXy_wHUUCn5toA46K3o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/14\/20387346498_b3627db731_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/11\/de-volta-ao-meio-contra-o-flamengo-marquinhos-gabriel-aprimora-detalhes.html","titulo":"De volta ao meio contra o Flamengo, Marquinhos Gabriel aprimora detalhes","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZzMopodSFJ1nQF7Ks7eSkFsdCEs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wQDGfKNjg_kwWFYlVALJuQ_9O6g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/05\/21266460419_338ee62da2_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/11\/dona-do-paulista-e-desejada-base-do-santos-reune-filosofias-e-cria-dna.html","titulo":"\"Dona\" do Paulista e desejada, base do Santos re\u00fane filosofias e cria DNA","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LwVi9q7wSUafo8V5UnbNQqM1kgo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/swCUNo_71vsf7pc0x3IVdjbb5qk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/16\/22626454168_99767b20ee_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/11\/destaque-do-sub-20-john-nao-teme-falta-de-espaco-no-santos.html","titulo":"Destaque do sub-20, John n\u00e3o teme falta de espa\u00e7o no Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aBbO7CPggLNFqB1zeHcNG93QYOw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/13Wrjl_okvgLrNgnIvAdm52-n2M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/13\/john_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/11\/fpf-define-horarios-das-decisoes-dos-paulistas-sub-15-17-e-20.html","titulo":"FPF define hor\u00e1rios das decis\u00f5es dos Paulistas sub-15, 17 e 20","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gVX_I-S33l5b6ZVyX01TDH5HwQk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LdI72ppyEdJMJMM09yaBU49wknY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/14\/santos.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/11\/marquinhos-gabriel-cita-ganso-e-diz-que-e-dificil-ficar-no-santos-em-2016.html","titulo":"Marquinhos Gabriel cita Ganso e diz que \u00e9 dif\u00edcil ficar no Santos em 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vhHN10n9Z8hbSm5x-PU_th97m-E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3l4mlXBoyYZ-rLre0DRbZaRmmk8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/06\/20714919626_4e1d381089_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/11\/procura-de-um-zagueiro-santos-mira-gum-do-fluminense-para-2016.html","titulo":"\u00c0 procura de um zagueiro, Santos mira Gum, do Fluminense, para 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/siDIxnraE3NPh63dePi3DFsN97E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/icqB8blLh4cuiyMc-Rf7sM0ac-E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/27\/treino_flu_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/11\/victor-ferraz-treina-normalmente-e-se-aproxima-de-retorno-apos-lombalgia.html","titulo":"Victor Ferraz treina normalmente e se aproxima de retorno ap\u00f3s lombalgia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/K_Pm4zHBT13qUEnW0Z4cV5UsEqs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AkoQlIy85jf6t7cii3nyxjyFvh8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/25\/21790000593_9c146cedb4_b.jpg"}]);