globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Estudantes chegaram a acordo durante reuni\u00e3o nesta ter\u00e7a. Eles devem entregar reivindica\u00e7\u00f5es. ","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/justica-da-prazo-de-24-horas-para-desocupacao-de-escola-em-diadema.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a d\u00e1 24 horas para desocupa\u00e7\u00e3o de escola no ABC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UujxZjmlya5dqhJv_dYKbqygE3k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PLiyx5XRYPBH1FPrGBNzCgNAnVU=\/43x6:462x320\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/fernao2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/alunos-que-ocupam-escola-em-diadema-liberam-portao-para-aulas.html","estilo":"","titulo":"Alunos liberam port\u00e3o de escola ocupada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gajKtfUaWb0WcroEoNFh0PGEWDI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fskbjlgoSERWmd48OWUS2ZNI0Lk=\/399x0:1600x899\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/21\/tremcheioestacaoberrini.jpg","chapeu":"or\u00e7amento da CPTM ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/corte-no-orcamento-da-cptm-preve-reducao-de-45-nos-investimentos.html","estilo":"","titulo":"Corte prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 45% em investimentos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pLLAvoF7egKkdpX_9rzyxmw7gHc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HQ7GyTBNtD82FWCoHuwK7MbTVLY=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/03\/17\/arrozefeijao.jpg","chapeu":"sptv quer saber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fX_oH8WE8UrgLH0V7AkvBmllEv4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/K7uiFSDHU5ONzUnVHylcxMw_my4=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/17\/garrafa-de-agua.jpg","chapeu":"santo andr\u00e9 na seca","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/parece-que-agua-aqui-e-presente-diz-morador-de-santo-andre-sobre-cortes.html","estilo":"","titulo":"'Parece que \u00e1gua \u00e9 presente', diz morador"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/D1N-sXqbOefDSTthPc00idBFIOs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cspilPf7KbJ8dF04HdXae6FDcy4=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/17\/morto-morumbi.jpg","chapeu":"ondA de crimes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/suspeito-e-morto-apos-ser-baleado-na-regiao-do-morumbi-nesta-terca.html","estilo":"","titulo":"Suspeito \u00e9 morto\nno Morumbi, em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"t\u00e1xi preto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/inscricoes-para-5-mil-alvaras-do-taxi-preto-comecam-nesta-terca-feira.html","estilo":"","titulo":"Inscri\u00e7\u00f5es para sorteio de alvar\u00e1s come\u00e7am nesta ter\u00e7a-feira em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/promotor-diz-que-entrara-na-justica-contra-sorteio-de-alvaras-do-taxi-preto.html","estilo":"","titulo":"Promotor diz que entrar\u00e1 na Justi\u00e7a contra sorteio de alvar\u00e1s do t\u00e1xi preto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iOnrXuIzCny5sJQrTlqu9qNVOKM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qDVHFu6Ze7h5ywetW6O5CLycYoM=\/72x0:1493x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/07\/bandalafumenga.jpg","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/11\/prefeitura-de-sp-espera-400-blocos-no-carnaval-de-rua-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura espera \n100 blocos a mais"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aErBQo_GPps1StyOULsYeU_PNiw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HGRLnjNFffI-Fne3DSTdOuzy3pA=\/15x0:365x263\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/alcione_credito_lilian_quaino-g1.jpg","chapeu":"veja programa\u00e7\u00e3o completa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/semana-da-consciencia-negra-tera-alcione-e-arlindo-cruz-nesta-sexta.html","estilo":"","titulo":"Consci\u00eancia Negra\nter\u00e1 Alcione em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EoM70_BdXXH509JeOvBZ3aGikWY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ksII3KsvcyjpQ6eHByROk6umiec=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/78\/33\/4613378","chapeu":"Brasil\u00e2ndia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/caminhao-carregado-de-tijolos-tomba-e-atinge-casas-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Caminh\u00e3o com tijolos tomba na Zona Norte"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/acGoAQMBiUWBiuNLfUEgP4MNapg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TIcgNYWbyq4BSUexSK9NrLUmkqw=\/100x0:617x388\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/10\/cantareiraae.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sem-chuva-cantareira-mantem-nivel-pelo-2-dia-seguido-nesta-terca.html","estilo":"","titulo":"Cantareira mant\u00e9m n\u00edvel pelo segundo dia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZrleKeM0uT13Aw3KgpNbN2ofx9c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HFKzYFsCR2vyUOYgmflUJZL3mNc=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/16\/persegue.jpg","chapeu":"fern\u00e3o dias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/video-mostra-perseguicao-policial-na-fernao-dias-em-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra persegui\u00e7\u00e3o policial"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oTvUQbA5efGkiL627QIZZoxA86o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/n5wTgDqTI2f4FDEwlQmqoU-1im0=\/44x0:885x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/16\/shopping-popular.jpg","chapeu":"ao lado da feira da madrugada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/obra-de-novo-shopping-vizinho-feira-da-madrugada-e-demolida.html","estilo":"","titulo":"Obra de shopping irregular \u00e9 demolida"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tvIhyw8flO1_Kxr4m1aDyuvplxs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eRLU40mHWdbSjcZPiQ1fj3ZclVQ=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2010\/08\/29\/lionel170.jpg","chapeu":"show em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/musica\/noticia\/2015\/11\/lionel-richie-anuncia-turne-no-brasil-em-marco-de-2016.html","estilo":"","titulo":"Lionel Richie anuncia turn\u00ea no pa\u00eds em mar\u00e7o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1i0bMlIgyazA8_K1g57qjPCP4CY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cJwjTy7vHJYQU_hLOLVidKqr5Qc=\/62x0:880x613\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/menos30.jpg","chapeu":"globo universidade","url":"http:\/\/globouniversidade.globo.com\/page\/projetos\/embarque-no-menos30-fest","estilo":"","titulo":"Participe do festival de empreendedores"}]);