jQuery171012240626491440909_1447785799947([{"url":"http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/estudio-i\/videos\/v\/imagens-mostram-membro-do-estado-islamico-arrastando-corpo\/4612145\/","hits":{"lastDay":417528,"lastHour":2698,"lastWeek":459748},"description":"O principal suspeito de planejar ataques na Fran\u00e7a aparece em um document\u00e1rio exibido pela Globonews.","title":"Imagens mostram membro do Estado Isl\u00e2mico arrastando corpo","duration":"02:17","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4612145.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4612145.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4612145.jpg"},"id":4612145,"channel":"Est\u00fadio i","publishedAt":"16\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futsal-sportv\/v\/cenas-lamentaveis-apos-briga-entre-jogadores-tumulto-se-generaliza-na-lnf\/4612868\/","hits":{"lastDay":320761,"lastHour":3408,"lastWeek":320761},"description":"Cenas lament\u00e1veis! Ap\u00f3s briga entre jogadores, tumulto se generaliza no Centro Ol\u00edmpico","title":"Cenas lament\u00e1veis! Ap\u00f3s briga entre jogadores, tumulto se generaliza na LNF","duration":"05:01","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4612868.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4612868.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4612868.jpg"},"id":4612868,"channel":"Futsal SporTV","publishedAt":"16\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/jornal-globo-news\/videos\/v\/estado-islamico-ameaca-mais-ataques-contra-quem-bombardeia-o-grupo\/4611358\/","hits":{"lastDay":317815,"lastHour":4823,"lastWeek":773508},"description":"O grupo terrorista divulgou um v\u00eddeo amea\u00e7ando os Estados Unidos e os demais pa\u00edses que participam dos bombardeios a\u00e9reos na S\u00edria. A seguran\u00e7a foi refor\u00e7ada por precau\u00e7\u00e3o.","title":"Estado Isl\u00e2mico amea\u00e7a mais ataques contra quem bombardeia o grupo","duration":"01:25","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4611358.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4611358.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4611358.jpg"},"id":4611358,"channel":"Jornal GloboNews","publishedAt":"16\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/galvao-bueno-critica-declaracoes-de-daniel-alves-em-coletiva-pela-selecao-brasileira\/4613227\/","hits":{"lastDay":147427,"lastHour":11468,"lastWeek":147427},"description":"Convidados analisam entrevista do jogador.","title":"Galv\u00e3o Bueno critica declara\u00e7\u00f5es de Daniel Alves em coletiva pela sele\u00e7\u00e3o brasileira","duration":"08:25","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4613227.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4613227.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4613227.jpg"},"id":4613227,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"16\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globoplay.globo.com\/v\/4610345\/","hits":{"lastDay":130881,"lastHour":4359,"lastWeek":2255229},"description":"Holm derrotou a campe\u00e3 com um chute no pesco\u00e7o e entrou para a hist\u00f3ria do MMA.","title":"Ronda Rousey \u00e9 nocauteada por Holly Holm e perde o cintur\u00e3o dos pesos-galo","duration":"03:00","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4610345.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4610345.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4610345.jpg"},"id":4610345,"channel":"Esporte Espetacular","publishedAt":"15\/11\/2015"}]);