globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/com-desfalques-dorival-chama-dois-do-santos-b-para-enfrentar-o-bahia.html","titulo":"Com desfalques, Dorival chama tr\u00eas do Santos B para enfrentar o Bahia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7gGFLOQnEbrbu5PH73zt70HMdXw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nR5x5Qndq88YH_cki_yHU5-26PY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/19\/23860349023_678527065e_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-da-tri\/post\/jogadores-do-santos-se-despedem-de-geuvanio-sentiremos-saudades.html","titulo":"Jogadores do Santos se despedem de Geuv\u00e2nio: \"Sentiremos saudades\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Qb7f_LuIkcWpulZrUlP_mDozjGI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jrz014XIU7FVnk82nCGor_NmL7M=\/125x100\/smart\/s01.video.glbimg.com\/640x360\/4756012.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/noticia\/2016\/01\/robinho-entra-na-mira-do-gremio-mas-salario-alto-dificulta-investida-tricolor.html","titulo":"Robinho entra na mira do Gr\u00eamio, mas sal\u00e1rio alto dificulta investida tricolor","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vMjrxV0ROUxBu5g5lhX8_m2uXkQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WZxuktZJSMtQ-QY7zgcver0Ci_8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/12\/robaaaa.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/na-base-da-bola\/post\/destaque-da-copinha-goteira-chega-ao-inter-e-agora-se-chamara-leo-avila.html","titulo":"Destaque da Copinha, Goteira chega ao Inter e agora se chamar\u00e1 L\u00e9o \u00c1vila","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jlshFj2Bsi6qVAiqwglMheXajvQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/h77EseK2gi_OCEDgR88WNxoKHlw=\/125x100\/smart\/s04.video.glbimg.com\/640x360\/4726203.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2016\/01\/lista-de-dez-transferencias-mais-caras-tem-quatro-brasileiros-elkeson-lidera.html","titulo":"Quatro brasileiros est\u00e3o entre os 10 mais caros em 2016: Elkeson lidera","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/f8tK6bbb9-gcrwAF_S7RA8tFEsI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q6K22vgFkTuWXxTjG0DTjHu8pn8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/22\/234.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/geuvanio-se-despede-rumo-china-mas-deixa-porta-aberta-eu-volto.html","titulo":"Geuv\u00e2nio se despede rumo \u00e0 China, mas deixa porta aberta: \"Eu volto\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ec-jNdfZKBQ6WO_aDb-J2E66phc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BJptbgHBkHW545yy_YQSDSBGAUc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/09\/21821060246_23d8d6992a_o.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/ta-na-area\/noticia\/2016\/01\/gabigol-espera-aliar-futebol-prazeroso-e-campeao-no-santos-em-2016.html","titulo":"Gabigol espera aliar futebol prazeroso e campe\u00e3o no Santos em 2016  ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/foHzg4PDbkpS1TFjWNsTg8MxkCs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vw2JDJ7ojqGRsNegaYg6U_C4x-M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/21\/gabriel_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/santos-tentar-driblar-doyen-para-ficar-com-70-da-venda-de-geuvanio.html","titulo":"Santos tenta driblar Doyen para ficar com 70% da venda de Geuv\u00e2nio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-kgScT_Cm8zmH1ufjcHB2hDD4c8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gV_PP8P-c0tnXFPkAWTrCPKQB7g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/24242584916_12d75c313d_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/promotor-pede-abertura-de-inquerito-para-apurar-crimes-das-organizadas-paulistas.html","titulo":"Promotor pede abertura de inqu\u00e9rito para apurar crimes das organizadas paulistas","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/conselho-do-santos-aprova-processo-contra-odilio-por-gestao-temeraria.html","titulo":"Conselho do Santos aprova processo contra Odilio por gest\u00e3o temer\u00e1ria","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LWeG2NgwZ6pNTJIh9ySfQV2AsHE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/40wewt4OVx6jlXMnsEnO5CiW1gM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/12\/15\/odiliorodrigues_paulomodesto-santos-brunogiufrida-1.jpg"}]);