globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Presidente da Assembleia de SP foi citado em depoimentos sobre fraude em merendas; ele nega.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/investigados-dizem-que-capez-ganhou-propina-em-fraude-da-merenda-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Investigados dizem que Capez ganhou propina em fraude"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/n3cTLnjT8fOoF_F7OfD5Z0wgWsU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LG9qbjcGkbnlNRhWTlTW6DbDIPg=\/33x0:657x467\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/01\/imi1.jpg","chapeu":"anivers\u00e1rio de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/aniversario-de-sp-deve-levar-cerca-de-25-milhoes-de-veiculos-rodovias.html","estilo":"","titulo":"2,5 milh\u00f5es de ve\u00edculos devem sair da cidade"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_q7WLSjYgWVUwnP0uFC62SKtriw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KBvlxQOpB1NIeJ6pqoHITXHgOng=\/0x0:720x540\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/14\/danielamercury_QK1PI7y.jpg","chapeu":"shows","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/aniversario-de-sp-tera-shows-gratuitos-partir-deste-sabado-veja-programacao.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/preso-em-sp-suspeito-de-roubar-casa-vestido-como-policial-civil.html","estilo":"","titulo":"Preso suspeito de roubar casa no\nABC vestido como policial civil"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_5NwfP1V3mW5lrFQia2VMR2DsTQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JdGWO73fOPKWVbHSs1fVA3C_Sds=\/0x0:3667x2750\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/paraiba.jpg","chapeu":"liga\u00e7\u00e3o na cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/obra-que-liga-cantareira-nova-bacia-recebe-licenca-e-comeca-em-fevereiro.html","estilo":"","titulo":"Obra em nova bacia come\u00e7a em fevereiro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sistema-cantareira-fica-estavel-depois-de-50-dias-registrando-elevacao.html","estilo":"","titulo":"Sistema Cantareira registra nova alta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Jn466CbwaNXqbRgf032uTvxMu-s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lcjNs6berdIYwmH-qp1r2KjMrWc=\/0x225:1700x933\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/21\/20160121154918.jpg","chapeu":"CONTRA AUMENTO TARIFA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/detidos-no-5-ato-contra-aumento-da-tarifa-em-sao-paulo-sao-liberados.html","estilo":"","titulo":"Detidos no 5\u00ba ato\nem SP s\u00e3o liberados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4qWTrNzsu-25_znfa24pPrDnu9o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eB87Jh_cNj0RdMcPK-Zb5URduuk=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/21\/20160121154731.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/passeata-percorre-ruas-do-centro-de-sp-no-5-ato-contra-aumento-de-tarifas.html","estilo":"","titulo":"Ato tem impasse,\nbombas e feridos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0MgjlcA-au2w12_wiu2CbNPX8sI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yobYD7h5DoLTGQ2nfchyYpwJZ24=\/114x0:1534x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/05\/planetario1.jpg","chapeu":"Ibirapuera","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/planetario-do-ibirapuera-sera-reaberto-pela-prefeitura-de-sp-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Planet\u00e1rio reabrir\u00e1\nneste domingo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"droga","url":"http:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2016\/01\/crack-e-adulterado-com-substancias-que-potencializam-danos-diz-estudo.html","estilo":"","titulo":"Crack \u00e9 adulterado com subst\u00e2ncias que potencializam danos, diz estudo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/712JlvD3M5EcU0R-nogVaeiAETs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/l4YZ6s1a1QqCcxTPtilYxGGiLzA=\/459x69:1607x929\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/nalini.jpg","chapeu":"educa\u00e7\u00e3o em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nalini-ex-presidente-do-tj-de-sp-sera-o-novo-secretario-da-educacao.html","estilo":"","titulo":"Ex-presidente do TJ ser\u00e1 novo secret\u00e1rio "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JqJ_ZMKUX5NDWs9GhYsr8Coys-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KczSUBpkj6fBBYQc9M43nDf1fi0=\/86x0:1507x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/14\/pasmado_7.jpg","chapeu":"E come\u00e7a a folia!","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/prefeitura-divulga-programacao-oficial-dos-blocos-de-rua-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Confira programa\u00e7\u00e3o dos blocos de rua"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lv4yaGOQpHxrosE8oEiXZq_FVr4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yt0U8qgJWFc2cf0QS_kAuQ5RECY=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/15\/ck-3181.jpg","chapeu":"folia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/cesar-do-77-os-originais-do-punk-e-eleito-musa-dos-blocos-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Designer \u00e9 eleito \u2018musa\u2019 dos blocos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BOg8l22HxAtxpU3jnjqDbxR6JfU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/v0yT3gSMsYj12XWDt3DJnCrg8zE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/giljung_EQqQwLl.jpg","chapeu":"MUSA DAS ESCOLAS","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/musas-24horas\/gil-jung\/#!\/gil-jung\/boa-forma","estilo":"","titulo":"FOTOS: Veja rotina\nda musa da Nen\u00ea"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wM-NDVoai-YseBkDXxU8w0k200Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cwz3ZnF7kfga6xOg3x57UJWxyLc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/valeska.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/musas-24horas\/valeska-reis\/#!\/valeska-reis\/nobatente","estilo":"","titulo":"FOTOS: Veja rotina\nda musa da Imp\u00e9rio"}]);