globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/jogadores-do-bragantino-lamentam-falta-de-criatividade-nos-estudaram.html","titulo":"Jogadores do Bragantino lamentam falta de criatividade: \"Nos estudaram\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UkhTi99nkZ58Kl1h_XwnM9SmkAc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ovs1hUIpYA0JX3ZUHqZ4WlCkYFo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/05\/jobinho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santa-cruz\/noticia\/2015\/07\/martelotte-comemora-primeira-vitoria-fora-e-elogia-postura-do-santa-cruz.html","titulo":"Martelotte comemora primeira vit\u00f3ria fora e elogia postura do Santa Cruz","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/auAk0knr8JhXPWNZpT8zmxv5_ZI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J6EU8Kn11cLE7iVwDMR6jMS1xRk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/04\/1_9.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santa-cruz\/noticia\/2015\/07\/alemao-sofre-afundamento-na-face-contra-o-bragantino-mas-passa-bem.html","titulo":"Alem\u00e3o sofre afundamento na face contra o Bragantino, mas passa bem ","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/santa-vence-segunda-seguida-bate-o-bragantino-fora-de-casa-e-sai-do-z-4.html","titulo":"Santa vence a segunda seguida, bate\no Bragantino fora de casa e sai do Z-4","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YvC6fA9X8widqsUQ43SkCfaUWio=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7zu1zvE-ySwa4DUm7darieJAnhg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/04\/3_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/por-reabilitacao-bragantino-e-santa-cruz-medem-forcas-pela-serie-b.html","titulo":"Por reabilita\u00e7\u00e3o, Bragantino e Santa Cruz medem for\u00e7as pela S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/k4yQVlO96AwzL4JQmDHKs6Oeuf8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SVea4KQhGTZMxqDEviCxratHEoI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/29\/dsc_0214.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/07\/chile-x-argentina-e-chapecoense-x-vasco-na-tela-do-sportv-neste-sabado.html","titulo":"Chile x Argentina e Chapecoense x Vasco na tela do SporTV neste s\u00e1bado","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Fo2Q2OgfdYNi9QpnCoL-n-1V3-Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A2gye8wcWU57ZzgU70IRTfOLxLQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/15\/635700172611583887w.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/gustavo-campanharo-deve-voltar-ao-bragantino-e-osmar-loss-elogia-meia.html","titulo":"Gustavo Campanharo deve voltar ao Bragantino, e Osmar Loss elogia meia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7YP4jWG2Ljw5g2j26JynDB9C7-I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dpUDbd4d5W_EOikJZHnLwD4aAcA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/09\/06\/gustavo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/luan-sente-coxa-e-vira-duvida-para-o-braga-no-duelo-contra-santa-cruz.html","titulo":"Luan sente coxa e vira d\u00favida para o Braga no duelo contra Santa Cruz","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JFreyrBFBLEEVEj-WTlccdfEess=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MlZJAkkj_08syKfbjkHbdtnxIiA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/luan.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/nao-e-um-bicho-de-sete-cabecas-diz-leandro-silva-apos-derrota-do-braga.html","titulo":"\"N\u00e3o \u00e9 um bicho de sete cabe\u00e7as\", diz Leandro Silva ap\u00f3s derrota do Braga","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BD-pyOMcqQMa_xwp0TqQrb4jMzs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hAecqdbmREmtn7dRnDD3bDlVqLM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/06\/leandro_silva.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/nao-podemos-nos-abater-afirma-jobinho-apos-derrota-do-bragantino.html","titulo":"\"N\u00e3o podemos nos abater\", afirma Jobinho ap\u00f3s derrota do Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TgeCvFYbhRsFtBrSR23qsCmGtE4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1VnENQSz3vctKlSvTAxhO0QA3Qg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/jobinho3.jpg"}]);