globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Passagens foram reajustadas em 10,53%; medida n\u00e3o afeta viagens em \u00e1reas metropolitanas.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/viajar-de-onibus-entre-cidades-de-sp-fica-mais-caro-partir-deste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Tarifa de \u00f4nibus intermunicipal sobe neste domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q32_VrA5v_zPL_uzbmjRvaDkS_0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qb011Yt40mDcmQiZ7IrVQX4rnyk=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/02\/fup20150302051.jpg","chapeu":"sistema guarapiranga","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/chuva-no-sistema-guarapiranga-ja-supera-o-esperado-para-julho.html","estilo":"","titulo":"Chuva em represa j\u00e1 supera m\u00e9dia de julho"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/chuva-deixa-32-bairros-de-sp-em-estado-de-atencao.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura coloca 32 bairros em estado de aten\u00e7\u00e3o por chance de deslizamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4298286.jpg","chapeu":"antena paulista","url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/antena-paulista\/v\/publicitario-tem-museu-em-casa-com-tesouros-historicos-da-revolucao-constitucionalista\/4298286\/","estilo":"","titulo":"Cole\u00e7\u00e3o conta hist\u00f3ria da Revolu\u00e7\u00e3o de 32"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Yb_JL-5nFBN_9WNhx_HVEjwH5hY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jb424z3LHkLppR34K2XEQZ3FDAQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/04\/elevado.jpg","chapeu":"novo teste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/minhocao-fecha-para-carros-neste-sabado-e-chuva-espanta-pedestres.html","estilo":"","titulo":"Minhoc\u00e3o fecha, mas chuva afasta pedestre"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"concurso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/concursos-e-emprego\/noticia\/2015\/07\/tribunal-de-contas-do-municipio-de-sp-encerra-prazo-para-40-vagas.html","estilo":"","titulo":"Tribunal de Contas do Munic\u00edpio de SP encerra prazo para 40 vagas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"mercado de trabalho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/ong-oferece-350-vagas-para-cursos-profissionalizantes.html","estilo":"","titulo":"ONG oferece vagas em cursos  profissionalizantes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qMFiQnCl3oqDIK8jh11Iv2btv1Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xsYQAzc__9T9huiZt-a993X98as=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/04\/festival.jpg","chapeu":"liberdade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/liberdade-tem-comemoracoes-do-tanabata-matsuri.html","estilo":"","titulo":"Japoneses celebram 'Tanabata Matsuri'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RcPdHFTA8r54H1IY2dibFMNpCpY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2wrNwIZz_pd85WJP6JAA-knw4Ug=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/03\/pestana.jpg","chapeu":"inclus\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/prefeitura-de-sp-fara-parceria-com-empresas-para-contratacao-de-negros.html","estilo":"","titulo":"SP far\u00e1 parcerias para contrata\u00e7\u00e3o de negros"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/haddad-publica-regras-que-alteram-organizacao-das-linhas-de-onibus.html","estilo":"","titulo":"Qualidade do servi\u00e7o de \u00f4nibus vai impactar na remunera\u00e7\u00e3o das via\u00e7\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"TR\u00c2NSITO: veja situa\u00e7\u00e3o em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FDzsrLONxwih4vhbGiiHEiXUYUQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y8AJni3naNGoctXXlia893kRk_w=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/27\/laura-vermont.jpg","chapeu":"Laura Vermont","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policia-prende-3-suspeitos-de-agredir-e-matar-travesti-laura-vermont-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Presos suspeitos de\nagredir e matar travesti"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dX0r-Jh-Hit056WZUTRFLGCneDg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dh6o5P1Wt4tRn6QSRoDREWmi9QE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/03\/acampamento_flm_em_frente_a_prefeitura_por_moradia2.jpg","chapeu":"contra reintegra\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/manifestantes-acampam-em-frente-prefeitura-de-sp-contra-reintegracao.html","estilo":"","titulo":"Grupo acampa em\nfrente \u00e0 Prefeitura"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2uy3gd9CItwfResxbdLyTLLwARs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Fw19GIQ0LnuXhR-YTb3DDVDUk0U=\/0x99:300x324\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/cedro-2.jpg","chapeu":"Funda\u00e7\u00e3o Casa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/governo-apura-se-houve-excesso-na-fundacao-casa-diz-alckmin.html","estilo":"","titulo":"Governo diz que apura se houve 'excesso'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"espet\u00e1culos gratuitos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pecas-de-teatro-serao-apresentadas-em-mais-de-15-parques-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Pe\u00e7as de teatro ser\u00e3o apresentadas em parques de SP; confira programa\u00e7\u00e3o"}]);