ApiShows([{"city":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","artist":"Maestro Jo\u00e3o Carlos Martins com orquestra Bachiana Filarm\u00f4nica Sesi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/musica\/show\/maestro-joao-carlos-martins-com-orquestra-bachiana-filarmonica-sesi-05-07-2015-joao-carlos-martins.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oks-qJOrrF60D4H4AHx_1VCxw0E=\/165x165\/s2.glbimg.com\/IvSgLBtbNLPe6R5CymcU8AUaI2c=\/0x0:800x533\/800x533\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/13\/unnamed_5.jpg","dateLabel":"05 de julho","state":"SP","date":1436094000},{"city":"Salvador","artist":"Armandinho Mac\u00eado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/musica\/show\/armandinho-macedo-05-07-2015-teatro-castro-alves-armandinho--dodo--osmar.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jC5Qchcm57JhHfH-uhEeeJjt_oQ=\/165x165\/s2.glbimg.com\/xltoBh6CC3EGA6yz91rh3RM0_Hk=\/0x0:2396x3599\/2396x3599\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/03\/armandinho.jpg","dateLabel":"05 de julho","state":"BA","date":1436094000},{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"Sinf\u00f4nica Infanto-Juvenil do Guri","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/sinfonica-infanto-juvenil-do-guri-05-07-2015-banda-sinfonica-infa-----enil-do-projeto-guri.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9dQQp9Csx9Q1GjrPjAZH1dCjW1A=\/165x165\/s2.glbimg.com\/06M5ULbGjOvSsh1UNqQ9-c4O3rk=\/0x0:500x500\/500x500\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/03\/banda_sinfonica_infanto_juvenil_do_projeto_guri_credito_baoba_comunicacao.jpg","dateLabel":"05 de julho","state":"SP","date":1436094000},{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"Luiza e Zizi Possi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/luiza-e-zizi-possi-05-07-2015-sesc-itaquera-luiza-possi.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FV8vDQU-8xNWAd-uqOA0lyIP0M4=\/165x165\/s2.glbimg.com\/gnGrXuk4EXF5w1RaaRS1C3lNMKM=\/0x0:409x417\/409x417\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/luiza_possi_credito_andre_nicolau.jpg","dateLabel":"05 de julho","state":"SP","date":1436108400},{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"Carlos Navas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/carlos-navas-05-07-2015-memorial-da-america-latina-carlos-navas.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iw-0qelDtQmCCUOECUDR_QxxDgA=\/165x165\/s2.glbimg.com\/n7hq6iT9LVqVffjg8KW2_uXT4Wg=\/0x0:500x500\/500x500\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/20\/carlos_navas_credito_izabel_lucas..jpg","dateLabel":"05 de julho","state":"SP","date":1436112000}]);