jQuery171029305007098759484_1436149121950([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/os-penaltis-de-chile-0-4-x-1-0-argentina-pela-final-da-copa-america\/4299522\/","hits":{"lastDay":296378,"lastHour":4327,"lastWeek":533740},"description":"Os p\u00eanaltis de Chile 0 (4) x (1) 0 Argentina pela final da Copa Am\u00e9rica","title":"Os p\u00eanaltis de Chile 0 (4) x (1) 0 Argentina pela final da Copa Am\u00e9rica","duration":"01:27","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4299522.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4299522.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4299522.jpg"},"id":4299522,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"04\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/formula-1\/v\/felipe-massa-larga-muito-bem-e-assume-a-ponta-em-silverstone\/4300141\/","hits":{"lastDay":142276,"lastHour":6650,"lastWeek":142276},"description":"Felipe Massa larga muito bem e assume a ponta em Silverstone","title":"Felipe Massa larga muito bem e assume a ponta em Silverstone","duration":"01:06","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4300141.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4300141.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4300141.jpg"},"id":4300141,"channel":"F\u00f3rmula 1","publishedAt":"05\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/giovanna-fica-chocada-em-novo-encontro\/4298166\/","hits":{"lastDay":83134,"lastHour":7126,"lastWeek":310140},"description":"A modelo perde o ch\u00e3o ao se deparar com empres\u00e1rio","title":"Giovanna fica chocada em novo encontro","duration":"03:57","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4298166.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4298166.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4298166.jpg"},"id":4298166,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"03\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/jornal-nacional\/v\/cometarios-racistas-contra-maria-julia-coutinho-serao-investigados\/4297908\/","hits":{"lastDay":74616,"lastHour":5060,"lastWeek":694142},"description":"Milhares de internautas manifestaram indigna\u00e7\u00e3o e rep\u00fadio aos criminosos. Globo espera que eles sejam punidos e estuda medidas judiciais cab\u00edveis.","title":"Comet\u00e1rios racistas contra Maria J\u00falia Coutinho ser\u00e3o investigados","duration":"02:55","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4297908.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4297908.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4297908.jpg"},"id":4297908,"channel":"Jornal Nacional","publishedAt":"03\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/melhores-momentos-chile-0-4-x-1-0-argentina-pela-final-da-copa-america\/4299737\/","hits":{"lastDay":65826,"lastHour":1725,"lastWeek":87652},"description":"Chilenos conquistam o t\u00edtulo da competi\u00e7\u00e3o pela primeira vez.","title":"Melhores momentos: Chile 0 (4) x (1) 0 Argentina pela final da Copa Am\u00e9rica","duration":"05:18","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4299737.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4299737.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4299737.jpg"},"id":4299737,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"04\/07\/2015"}]);