libby_widgetFutpediaCallback([{"hora":"18:30","arbitragem":[],"placar_penalti_visitante":null,"amistoso":0,"publico_pagante":null,"cancelado":0,"placar_campo_visitante":null,"rodada":14,"edicao_campeonato":{"id":1193,"slug_editorial":"2012","slug":"paulista-2012","nome":"Campeonato Paulista 2012"},"decisivo":0,"fase":{"tipo":1,"nome":"Primeira fase","formato":0,"ida_volta":true,"id":2921,"slug":"primeira-fase-paulista-2012"},"placar_visitante":1,"equipe_visitante":{"escudo_medio":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/ponte_preta_45x45.png","cor_primaria":"#000000","genero_nome_popular":"F","escudo_grande":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2014/04/14/ponte_preta_60x60.png","cor_secundaria":"#ffffff","grupo":null,"slug":"ponte-preta","esquema":"451","nome":"Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Ponte Preta","escudo_pequeno":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/ponte_preta_30x30.png","id":303,"cor_terciaria":"#000000","apelido":"Ponte Preta","nome_popular":"Ponte Preta","sigla":"PON"},"wo":0,"chave":null,"sede":{"nome":"Municipal Paulo Machado de Carvalho","id":283,"genero_nome_popular":"M","capacidade":"37730","localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome_popular":"Pacaembu"},"campeonato":{"id":63,"genero":"M","slug":"campeonato-paulista","nome":"Campeonato Paulista"},"data":"2012-03-17","publico_total":null,"placar_penalti_mandante":null,"equipe_mandante":{"escudo_medio":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/palmeiras_45x45.png","cor_primaria":"#006600","genero_nome_popular":"M","escudo_grande":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2014/04/14/palmeiras_60x60.png","cor_secundaria":"#ffffff","grupo":null,"slug":"palmeiras","esquema":"451","nome":"Sociedade Esportiva Palmeiras","escudo_pequeno":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/palmeiras_30x30.png","id":275,"cor_terciaria":"#000000","apelido":"Palmeiras","nome_popular":"Palmeiras","sigla":"PAL"},"renda":{"total":null,"moeda":"REAL"},"placar_campo_mandante":null,"jogo_id":154463,"chave_jogo":null,"placar_mandante":2,"slug":"/campeonato-paulista/2012/03/17/palmeiras-2-x-1-ponte-preta","video":null,"total_votos":4,"label":"h\u00e1 4 anos"}])
