globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/trava-lingua-reinaldo-se-enrola-ao-dizer-nome-de-cidade-como-e.html","titulo":"Trava-l\u00edngua? Reinaldo se enrola ao dizer nome de cidade: \"Como \u00e9?\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/13cDER3mu4Atx5xMwCdx-jI173I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3WptLU_aoyXLvQPPueVEqfRlp0w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/28\/reinaldo1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/supersticao-invicto-terceiro-uniforme-vira-amuleto-da-ponte-no-paulistao.html","titulo":"Supersti\u00e7\u00e3o? Invicto, terceiro uniforme vira amuleto da Ponte no Paulist\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EqCaq0_KMKniwprxEjwCReSWyvc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/r7natZTxE2EjjdFoRZg-2ds01Lo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/12\/flf12032016-3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/em-fase-artilheira-na-ponte-reinaldo-deixa-criticas-no-sao-paulo-para-tras.html","titulo":"Em fase artilheira na Ponte, Reinaldo deixa cr\u00edticas no S\u00e3o Paulo para tr\u00e1s","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bAU4Tw1VdmI6jaQNBx4N1Jsh3TQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IXUZnQNeNuO4W_d8FK-J_0a42yw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/27\/bpp20160227090.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/renato-larga-na-frente-para-ficar-com-vaga-de-jonas-contra-o-capivariano.html","titulo":"Renato larga na frente para ficar com vaga de Jonas contra o Capivariano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-XBt8IBnb3NA6JSvcEOg08p3qUg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/b8hP3eZ5h0KLwi-BEZniPPGhUfo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/03\/20160125_renatoaugusto_gd_app_3_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/entre-ceu-e-inferno-ponte-tem-reta-final-com-ameacados-e-classicos.html","titulo":"Entre c\u00e9u e inferno, Ponte tem reta final com amea\u00e7ados e \"cl\u00e1ssicos\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4uADBYo0ezByFBfLAj1CylDWh50=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NsBD5sDDfHcJqk4ZJX05BHfbXbI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/elenco.ponte.4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/vacinado-contra-pressao-wellington-paulista-promete-se-doar-pela-ponte.html","titulo":"Vacinado contra press\u00e3o, Wellington Paulista promete se doar pela Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UJVo25Xa9QnuO961ZsUIequOOFg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/99viJ1RQp-fxldapaddW1U2T5IU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/14\/wellington1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/ponte-abre-ciclo-para-o-brasileiro-com-chegada-de-ex-lateral-de-inter-e-porto.html","titulo":"Ponte abre ciclo para o Brasileiro com chegada de ex-lateral de Inter e Porto","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SPgX62Io-OZUcpX6YXpoQ0wLCqE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yVQiVjiKZX02ek1Syp8O6LIUbZY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/29\/diogomateus_francisco_29102015.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/03\/ponte-cede-ferrugem-ao-figueirense-por-emprestimo-ate-o-fim-do-brasileiro.html","titulo":"Ponte cede Ferrugem ao Figueirense por empr\u00e9stimo at\u00e9 o fim do Brasileiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8sHDOi5bZqrjCD3m2ySie8Z8SVI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6ZuPxk205PBiKdNSBp4uAKMzHYY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/28\/ferrugem2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/gallo-tem-semana-livre-para-entrosar-equipe-titular-e-tirar-ponte-do-sufoco.html","titulo":"Gallo tem semana livre para entrosar equipe titular e tirar Ponte do sufoco","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XcrVncdhKJP0GTMoVNNbpf49F1A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q_IuWm-WMnjqRNEdIMJhDt42Zmo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/13\/gallo1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/apagao-erros-de-arbitragem-festival-de-traves-o-pacotao-da-nona-rodada.html","titulo":"Apag\u00e3o, erros de arbitragem, festival de traves: o pacot\u00e3o da nona rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yoWOUqmn1uzHlUHmPU3gw3gzisU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QEH8TlvawKdxOsbLCPKjCRD6Xpw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/12\/277814_584737_linense_x_red_bull_22.jpg"}]);