globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"TCE aponta poss\u00edveis preju\u00edzos \u00e0 disputa e pediu esclarecimentos.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tribunal-suspende-licitacao-de-obra-de-conclusao-da-linha-4-do-metro.html","estilo":"","titulo":"Tribunal suspende licita\u00e7\u00e3o de obra da Linha 4 do Metr\u00f4"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Qxk56hKyQtB6TgSz_ENNqHTIN0M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AJbT0RwB_fBPYj-SiiZjpKsAhdo=\/114x150:1264x1012\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/17\/alexmoa.jpg","chapeu":"Manifesta\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/secretario-alexandre-de-moraes-e-expulso-de-protesto-na-paulista.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio \u00e9 expulso de protesto na Paulista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/secretario-diz-que-recebeu-oficio-para-protesto-na-paulista-apos-mais-de-18h.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio diz que recebeu of\u00edcio para protesto na Paulista ap\u00f3s mais de 18h"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/manifestante-ateia-fogo-em-colete-da-cut-em-avenida-onde-lula-mora.html","estilo":"","titulo":"Jovem \u00e9 agredida por manifestante de mesmo grupo em ato"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0c_ej8o5-SFD595TxebzGZ77mWg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6nbF20_nuct2ruKCZ5h0zK1wOEQ=\/0x0\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/13\/03\/4890313","chapeu":"metr\u00f4 e CPTM","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/casos-de-assedio-sexual-em-trens-do-metro-e-cptm-dobram-em-4-anos.html","estilo":"","titulo":"Casos de ass\u00e9dio dobram em 4 anos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Por horas extras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/paralisacao-afeta-empresas-de-onibus-de-sao-paulo-na-manha-desta-quinta.html","estilo":"","titulo":"Por horas extras, motoristas de \u00f4nibus fazem paralisa\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7UICm-CIoFFfPzBhYt8sPDRqm5k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nvTk5klLz1PdHVVFGfaXcX6JjnY=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/17\/rodo.jpg","chapeu":"osasco","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/carro-capota-e-deixa-feridos-no-rodoanel-em-osasco.html","estilo":"","titulo":"Carro capota e deixa feridos no Rodoanel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"emprego","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/trabalhadores-recebem-orientacao-nos-cate-luz-e-guaianases.html","estilo":"","titulo":"Trabalhadores recebem orienta\u00e7\u00e3o nos CATe Luz e Guaianases"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Pr\u00e9vias tucanas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/psdb-adia-segundo-turno-para-decidir-candidato-prefeitura-de-sp.html","estilo":"","titulo":"PSDB adia segundo turno para decidir candidato \u00e0 Prefeitura da capital"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"VILA MADALENA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/jovem-diz-que-seguranca-de-casa-noturna-de-sp-arrastou-e-esganou.html","estilo":"","titulo":"Jovem diz que a seguran\u00e7a de casa noturna de SP a 'arrastou' e 'esganou'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xNqiM-i8GKOv_S7UpR5VioGxMHI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ixku1KQ7ENqmSxLgwqAOtrouipo=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/16\/simulacao.jpg","chapeu":"consulado dos eua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/consulado-dos-eua-simula-atentado-em-sp-com-explosao-ferido-e-refens.html","estilo":"","titulo":"Simula\u00e7\u00e3o de atentado tem explos\u00e3o e ref\u00e9m"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kXSyqWB-PIveqcRmNJF31nIa2gg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/keV7bv3u07eMkXe_fT0hEKDd6HM=\/166x0:1587x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/alagamento-sp.jpg","chapeu":"Mairipor\u00e3 e Francisco Morato","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/governo-de-sp-libera-r-15-milhoes-para-mairipora-e-francisco-morato.html","estilo":"","titulo":"Governo libera R$ 15 milh\u00f5es para cidades"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KyN-n0sRAfguFBCIUnXTpvzkIgk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MtKI6cN4DNvDRN29Qwgow1tiWq8=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/73\/88\/4888873","chapeu":"Iguatemi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/assaltante-se-vestiu-de-medico-para-roubo-joalheria-no-iguatemi-video.html","estilo":"","titulo":"Assaltante se vestiu de m\u00e9dico para roubo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LevxAUNn0cVkYBqjL4By4vSXVfY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y4vVWW7A8MoUbOj8-o-mBJoOgMg=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/45\/88\/4888845","chapeu":"Rodoanel","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/video-mostra-motociclista-sendo-atingido-por-pedra-no-rodoanel.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra ataque a motociclista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2ajBJptDHK03sO80oluhygEKidI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BHGsdN7DlOJivjpXOCdTnQMhrpY=\/108x0:1529x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/15\/agres.jpg","chapeu":"agress\u00e3o em escola","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ouvidoria-pede-apuracao-de-conduta-de-pms-em-escola-estadual-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Ouvidoria pede apura\u00e7\u00e3o de PMs"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b3xkPy_pNo1jaN7q93Ue7xPRq84=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hRCExIFUTJHCbtCDwpHBYt6p-Ps=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/03\/04\/4890403","chapeu":"Em hospitais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/familias-de-pacientes-em-hospitais-de-sp-sao-vitimas-de-golpe-do-remedio.html","estilo":"","titulo":"Bandidos aplicam golpe do rem\u00e9dio "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iO32oTAM1ztTrOHXEAd8vwVndEY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qP3rh89luelqlsyJs-du-l1cEg4=\/270x0:1420x862\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"reservat\u00f3rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-mais-uma-vez-nesta-quinta.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra alta nesta quinta-feira"}]);