globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/santos-analisa-dados-e-decide-nao-abrir-negociacoes-por-van-der-vaart.html","titulo":"Santos analisa dados e decide n\u00e3o abrir negocia\u00e7\u00f5es por Van Der Vaart","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iBwFvs_OMGnMykt-uduvTVgws6c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VJ6_eATRKd9xPTWo-8uGlO0JRmY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2012\/06\/17\/vandervart2_ap1024.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/lucas-verissimo-festeja-renovacao-encaminhada-para-ajudar-familia.html","titulo":"Lucas Ver\u00edssimo festeja renova\u00e7\u00e3o encaminhada para \"ajudar fam\u00edlia\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lSEaK4LQ7hEfL1ltimjLYxpobOs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1bhKDfZNLEpUq_tZKjVdiCyn9hs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/09\/24807161846_8d259f0a86_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/vanderlei-e-ricardo-oliveira-desfalcam-o-santos-em-treino-fechado.html","titulo":"Vanderlei e Ricardo Oliveira desfalcam o Santos em treino fechado ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IQ4NjVIBIFeOSi-BTjCTf2LOSNM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CzpVnPtMu4NXlIZbNPxVTsIjs2w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/17\/24423099763_2b1de1a3f2_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/com-visto-rolon-aguarda-carteira-de-trabalho-para-assinar-com-o-santos.html","titulo":"Com visto, Rol\u00f3n aguarda carteira de trabalho para assinar com o Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YKYmVA8FpWULMapmN4htw1Eemvc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ju0jlVYaXaaUqweV56fF4Oqi0T4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/16\/rolon_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/santos-cogita-usar-parte-do-dinheiro-de-geuvanio-para-ter-michel-bastos.html","titulo":"Santos cogita usar parte do dinheiro de Geuv\u00e2nio para ter Michel Bastos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KjreAbYH3_0NIYan5jVFE3yeaTc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IuTx10WfridILmBHH6IAdRh4J9A=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/23\/michel_bastos_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/03\/santos-sonda-sao-paulo-por-michel-bastos-e-ouve-nao-mas-nao-desiste.html","titulo":"Santos sonda S\u00e3o Paulo por Michel Bastos e ouve \"n\u00e3o\", mas n\u00e3o desiste","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/j3JlnfQZMLD_RVkmRF5JwmLKuZM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XkjibP0CJX3KYjjaSJP2VA15k1A=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/28\/michel_bastos.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/apos-ficar-livre-zagueiro-da-base-volta-ao-santos-e-assina-ate-o-fim-de-2018.html","titulo":"Ap\u00f3s ficar livre, zagueiro da base volta ao Santos e assina at\u00e9 o fim de 2018","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u-uZeNCfJYQzBj06uy4HJP_N3Wo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RtsxerG_whxPDy8PUJDDvcuRMC4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/20160301115911.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/03\/santos-inicia-venda-de-ingressos-para-o-classico-contra-o-corinthians-na-vila.html","titulo":"Santos inicia venda de ingressos para o cl\u00e1ssico contra o Corinthians, na Vila","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ihKeMt_pNNTdIpZ6BHthW4NHK3M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Jl2m_T4690BToXzI6P9xyDdY0S0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/06\/vila_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/03\/paulao-derrota-santista-cruzeirense-e-ex-timao-em-eleicao-de-lance-bizarro.html","titulo":"Paul\u00e3o derrota santista, cruzeirense e ex-Tim\u00e3o em elei\u00e7\u00e3o de lance bizarro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hF00Yo_Nm9dy_rEnaSGtpYt236A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2r7MYBYQCEW8ojy2VpqB9foPUGo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/paulao.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/lucas-lima-elogia-corinthians-de-tite-mas-alerta-para-gols-achados-do-rival.html","titulo":"Lucas Lima elogia Corinthians de Tite, mas alerta para \"gols achados\" do rival","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGgllxPc07sM0RXF7zc3t24hBq0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qN9iRzgnVuDCK44lthHhCYR725E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/24779493034_58c90cdf90_b.jpg"}]);