globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Executivo foi preso em S\u00e3o Paulo na ter\u00e7a-feira e passou a noite em centro de deten\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/vice-presidente-do-facebook-deixa-presidio-apos-obter-habeas-corpus.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a d\u00e1 habeas corpus e vice do Facebook \u00e9 solto"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tce-sp-pede-que-secretario-explique-problema-com-merenda-em-escolas.html","estilo":"","titulo":"TCE-SP pede que secret\u00e1rio explique problema com merenda em escolas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ugMaSWi16kLDNZraXlh-4kMieUk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xaxcaiXveaF8E89XfP3o9L3SkRA=\/83x0:1504x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/29\/mamonas-20anos_fabio_tito-g1-42.jpg","chapeu":"20 ANOS SEM MAMONAS assassinas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2016\/03\/brasilia-amarela-dos-mamonas-vira-sucata-e-familia-de-dinho-recria-carro.html","estilo":"","titulo":"Bras\u00edlia vira sucata e fam\u00edlia recria carro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZcM6yTuxUdBxiSou_VPPZt5pUQw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3YwJXAuStS3gqVOquC4faF-uP3k=\/294x30:619x274\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/01\/adrielle-brito-cavalari---arquivo-pessoal.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2016\/03\/morte-dos-mamonas-assassinas-faz-20-anos-nao-vou-discutir-com-deus.html","estilo":"","titulo":"N\u00e3o vou discutir com Deus, diz m\u00e3e de Dinho"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sc-kYxlkHXOOwhGjyIVbt7xdsFI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kVHp5Y0XppZs2SGFL_9wHP8nlYg=\/292x97:1015x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/02\/musa1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2016\/03\/muito-divertido-diz-musa-de-clipe-dos-mamonas-assassinas-sobre-gravacao.html","estilo":"","titulo":"'Muito divertido', \ndiz musa de clipe"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Confira como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Ap\u00f3s inc\u00eandio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/reforma-do-novo-museu-da-lingua-portuguesa-seguira-projeto-original.html","estilo":"","titulo":"Reforma do 'novo' Museu da L\u00edngua Portuguesa seguir\u00e1 projeto original"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nGwpM2NsKJ34OHiFCcle-l-z5qg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/R6AM4fJ2cjbDpwCtmC_LHbrRfTs=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/01\/conso1.jpg","chapeu":"cemit\u00e9rio da consola\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/cemiterio-da-consolacao-tem-focos-da-dengue-em-meio-tumulos-famosos.html","estilo":"","titulo":"T\u00famulos de famosos t\u00eam criadouros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tRQ7z1d5GE696kUY38drFN7coao=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WXwiF5sdLlmP2U9KlERhQtvhdqA=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/05\/38\/4853805","chapeu":"veja v\u00eddeo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/quadrilha-com-8-bandidos-assalta-carro-na-zona-sul-de-sp-veja-imagens.html","estilo":"","titulo":"Quadrilha com 8 rouba carro na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oYW0tI6ykoWFhr8lyjLRdn4UjLs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xjo0jJ4wG8yq1glGREDhAmfqKfU=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/54\/37\/4853754","chapeu":"Zona Leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/defesa-civil-fez-alerta-sobre-carretas-em-terreno-que-cedeu-em-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra terreno cedendo com carreta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/v-clVUs9VV5iLLGTeIdw5HpOBWw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/s-x4jVnPhaG_oByuV6ix5hkk8KI=\/0x0:1067x801\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/uber.jpg","chapeu":"guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/decisao-judicial-autoriza-uso-do-aplicativo-uber-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Decis\u00e3o judicial autoriza uso do Uber"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pFck_rHj85GfBoXQfSBC1xlAjc4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uAGI_h2YmCGW7PhCjAU7KFeauJ8=\/71x36:600x433\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/26\/paisexzta.jpg","chapeu":"Caso ezra","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/mae-de-ezra-confessa-policia-de-sp-que-matou-o-filho-com-golpe-de-faca.html","estilo":"","titulo":"M\u00e3e confessa que matou filho com facada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YtIO16TYPHrL9YQsqQtiR1mDjZI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QfVYCmQ1DpfaBKmTSFAku0tUrkA=\/921x43:1710x634\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/maluf.jpeg","chapeu":"lavagem de dinheiro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2016\/03\/justica-da-franca-condena-maluf-tres-anos-de-prisao-por-lavagem.html","estilo":"","titulo":"Fran\u00e7a condena Maluf a tr\u00eas anos de pris\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o atibaia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/seguranca-da-presidencia-comprou-pedalinhos-de-sitio-mostram-notas.html","estilo":"","titulo":"Seguran\u00e7a da Presid\u00eancia comprou pedalinhos de s\u00edtio, mostram notas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_UwqH4DwYMkf6eVW1NtP79i9zZs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7UV8eUFNCq2oopWR8KKbuc1XtKk=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/01\/telhada.jpg","chapeu":"gritos contra telhada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/jovens-chamam-deputado-de-sp-de-assassino-e-sao-retirados-de-sessao.html","estilo":"","titulo":"Jovens s\u00e3o retirados de sess\u00e3o da Alesp"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Edson Aparecido ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/edson-aparecido-e-investigado-por-suspeita-de-enriquecimento-ilicito.html","estilo":"","titulo":"Chefe da Casa Civil \u00e9 investigado por suspeita de enriquecimento il\u00edcito"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Qi9MSpzyBYzmurs0GOJeJoxrMtI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/x7d8t-hTGw7WA0LU2N92J6S71wU=\/89x0:1509x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"Chuvas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-de-agua-do-cantareira-volta-subir-nesta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira volta a subir na quarta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Mp7N3KfrnhyQvUabrQOSIw31wbU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WIfp9Tro8LATA30cWe0_DUizcqY=\/1133x216:4059x2412\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/10\/24\/dsc_0478.jpg","chapeu":"humorista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tom-cavalcante-e-internado-em-hospital-de-sp-com-gripe-h1n1.html","estilo":"","titulo":"Tom Cavalcante \u00e9 internado com H1N1"}]);