globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Manifesta\u00e7\u00e3o pela democracia reuniu 380 mil, segundo a CUT; Datafolha diz que foram 95 mil.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zX9Era-6SFY1BO71ad-Bcl4w5KY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VrtZjwTdA-BjA4KLlRfdOvbcgAo=\/272x278:1455x803\/360x160\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/18\/lula-paulista1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/gente-tem-que-restabelecer-paz-diz-lula-em-ato-na-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"Lula fala em restabelecer a paz em ato na Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vSWsahzaA4bw58u5t8T4HyVW0_g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7ZX__yYlwhRxJoDnUD1pBNiehgQ=\/136x0:1557x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/18\/protesto-democracia3.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/fotos\/2016\/03\/protesto-pela-democracia-defende-dilma-e-lula-em-sp-fotos.html","estilo":"","titulo":"Veja FOTOS do protesto em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qLKCOToDaX4FBvKHij9DNDLQGu0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eYI-WOSw7FNlHtb_byBxP9GjA7U=\/77x43:619x450\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/18\/soco_paulista.jpg","chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/manifestante-e-agredido-ao-deixar-ato-de-apoio-lula-na-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 agredido ao deixar ato na Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Wp0A6R8u31b3veewU8GfpiQxIG4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Hx7QZj-r5PGBUUocQIiZ5gdv2TU=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/18\/fiesp1.jpg","chapeu":"spray de pimenta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/pm-entra-em-confronto-com-manifestantes-em-ato-na-av-paulista.html","estilo":"","titulo":"PM entra em confronto com manifestantes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5_UyY28j7316DmArNSaRPw21GAI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ioO9exxT_TdVKWudiqA6F1jUpD8=\/222x0:1643x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/18\/alckmin.jpg","chapeu":"libera\u00e7\u00e3o da paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/noticia\/2016\/03\/procuramos-evitar-conflito-diz-alckmin-sobre-liberacao-da-paulista.html","estilo":"","titulo":"'Procuramos evitar conflito', diz Alckmin "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"De novo na paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/manifestantes-pro-impeachment-acampam-na-paulista.html","estilo":"","titulo":"Manifestantes pr\u00f3-impeachment acampam novamente em frente \u00e0 Fiesp"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"combate ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/prefeitura-invade-pela-1-vez-terreno-com-suspeita-de-mosquito-da-dengue.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura invade pela 1\u00aa vez terreno com suspeita de mosquito da dengue"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iO32oTAM1ztTrOHXEAd8vwVndEY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qP3rh89luelqlsyJs-du-l1cEg4=\/270x0:1420x862\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"reservat\u00f3rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-do-sistema-cantareira-registra-aumento-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra nova alta neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L5FF5ZnpKvstSMt8ix6seh-u3AI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pqKIW4ojWJsNN4ajyEWSaJT2dQQ=\/52x0:672x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/18\/montagem_doria_matarazzo.jpg","chapeu":"matarazzo desistiu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/psdb-confirma-previas-no-domingo-votacao-para-doria-vencer-por-w-o.html","estilo":"","titulo":"PSDB far\u00e1 pr\u00e9via para prefeito s\u00f3 com D\u00f3ria"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/andrea-matarazzo-anuncia-saida-do-psdb.html","estilo":"","titulo":"Andrea Matarazzo deixa o PSDB"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/doria-nega-acusacoes-de-matarazzo-e-diz-lamentar-saida-de-rival-do-psdb.html","estilo":"","titulo":"D\u00f3ria nega acusa\u00e7\u00f5es de Matarazzo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/vitima-de-sequestro-relampago-atira-e-mata-criminoso-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"V\u00edtima de sequestro-rel\u00e2mpago atira e mata criminoso em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"golpe","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/familia-e-presa-por-aplicar-golpe-que-vendia-pela-web-e-mandava-tijolo.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende suspeitos de vender produtos na web e entregar tijolos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Imposto de renda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/universidade-faz-mutirao-para-ajudar-pessoas-preencher-declaracao-de-ir.html","estilo":"","titulo":"Universidade faz mutir\u00e3o para ajudar pessoas a preencher declara\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"teatro de gra\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/veja-informacoes-sobre-espetaculo-casa-de-tolerancia-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja informa\u00e7\u00f5es sobre espet\u00e1culo Casa de Toler\u00e2ncia em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"assalto ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/imagens-ajudam-policia-prender-dois-homens-no-abc-paulista.html","estilo":"","titulo":"Imagens ajudam pol\u00edcia a prender dois homens no ABC Paulista"}]);