globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/apos-trabalhos-de-transicao-uendel-e-arana-dizem-que-voltam-contra-goias.html","titulo":"Ap\u00f3s trabalhos de transi\u00e7\u00e3o, Uendel e Arana dizem que voltam contra Goi\u00e1s","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uHaiXnRSQLswVrq-EPR5lAy1Suk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w6F-iBZmDj-Yb7d_pHPLpc7eqmg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/07\/a2799f92554.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/timao-volta-aos-treinos-com-bolo-para-jadson-e-primeira-fatia-para-fagnito.html","titulo":"Tim\u00e3o volta aos treinos com bolo para Jadson e primeira fatia para \"Fagnito\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YyLIcuUSpdkExHS5jgAYiFPCLOY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/F2Bb_IYp5HHKHmTNn3PXOAYUznM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/07\/a2799f92548_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/heroi-no-domingo-rodriguinho-aceita-reserva-nao-tem-como-discutir.html","titulo":"Her\u00f3i no domingo, Rodriguinho aceita a reserva: \"N\u00e3o tem como discutir\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/52KXrrfO5RN28RGZri2UuVFNr0Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HcwtsOh3ErAtn7OoXocSwEsEYGw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/06\/a2725f90393_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2015\/10\/com-inter-fluminense-galo-e-timao-florida-cup-tem-programacao-definida.html","titulo":"Com Inter, Fluminense, Galo e Tim\u00e3o, Florida Cup tem programa\u00e7\u00e3o definida","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/k09p_N3mGBPUfshBwlsz_nn4Yp4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8P0RYmfm_DO3kCwtfWR--uHAPAw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/07\/capa_florida071015ae.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/10\/comentaristas-descartam-cruzeiro-na-briga-por-g-4-torce-pelo-corinthians.html","titulo":"Comentaristas descartam Cruzeiro na briga por G-4: \"Torce pelo Corinthians\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cG6L-oTy8O3mfPX-kNZY9V51bE4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2VwHtrmcv4JzY313sikcyZop9BM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/04\/cruxgre_43816.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/apos-briga-de-diretoria-rival-vice-do-timao-publica-foto-socando-boneco.html","titulo":"Ap\u00f3s briga de diretoria rival, vice do Tim\u00e3o publica foto socando boneco","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mWx7ere7fCAh-ltE40Y1MfrLSVY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kAvZblTydh_rnD_u8IQcgqz8xxY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/07\/andre01.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/na-base-da-bola\/post\/filho-de-zidane-e-evander-estao-entre-os-50-mais-promissores-sub-17-do-mundo-diz-jornal.html","titulo":"Filho de Zidane e Evander est\u00e3o entre os 50 mais promissores sub-17 do mundo, diz jornal","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/D2Z_Np_tuClmErhGTbI6olfQnos=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YJ0_YGy-WpaJ27I240UbLcDhjPA=\/125x100\/smart\/s03.video.glbimg.com\/640x360\/4056998.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/artilheiro-desgastado-jadson-ganhara-cuidados-durante-pausa-no-brasileirao.html","titulo":"Artilheiro desgastado: Jadson ganhar\u00e1 cuidados durante pausa no Brasileir\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WSIJljnzJgmvpoQEHbTveYjAP9w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DwgOluGmzIiS1HHuAmSbVm8zJo8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/26\/a2789f92216.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/dos-cogumelos-ao-timao-felipe-refaz-temporada-de-trabalho-no-mercadao.html","titulo":"Dos cogumelos ao Tim\u00e3o, Felipe refaz \"temporada\" de trabalho no Mercad\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sFXR8nYow9D7PWsCgGbsWWhU1Hg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c4wPmpwjajUsnP6_AYMwjAL_BBM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/01\/mosaico-felipe-.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/apos-proposta-corinthians-espera-resposta-de-ralf-sobre-renovacao.html","titulo":"Ap\u00f3s proposta, Corinthians espera resposta de Ralf sobre renova\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NJyZbNzu1Rxx4p5Le3XmBKXnqwI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/t_jV3yYj51uO-ItHoV9M2ztpaRg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/18\/a2636f87368.jpg"}]);