globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Documentos est\u00e3o bloqueados para consulta por 25 anos; governador pediu pressa na revoga\u00e7\u00e3o.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/alckmin-diz-que-mandou-revogar-rapidamente-sigilo-sobre-o-metro.html","estilo":"","titulo":"Alckmin diz que mandou revogar sigilo sobre o Metr\u00f4"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DlJme9GCdQE7XgN0Wu650WWIF60=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vYbGcr_NDK1x8FZEKKYiah8l0cU=\/75x0:1495x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/07\/pmsse.jpg","chapeu":"pra\u00e7a da s\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ocupacao-no-centro-de-sp-tem-detidos-e-pm-ferido-diz-coorporacao.html","estilo":"","titulo":"Tentativa de ocupa\u00e7\u00e3o tem detidos e PM ferido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2-PvcBaqZOxkkMpLgjaEHpHWcF4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GRBT9uYz4tJ2nQkUx2ClYZNoCk0=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/06\/mulher_bebe.jpg","chapeu":"higien\u00f3polis","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/policia-prende-suspeita-de-abandonar-bebe-em-higienopolis.html","estilo":"","titulo":"Presa suspeita de abandonar beb\u00ea "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/C7uyP464kbzxVCDvFAh30cTq3FA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AXV3vnxmqjXezys9K6EfN719N9s=\/190x146:607x460\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/07\/avoeneto.jpg","chapeu":"acompanhado da av\u00f3","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/jovem-e-assassinado-apos-sacar-aposentadoria-da-avo-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Jovem \u00e9 morto ap\u00f3s sacar aposentadoria "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4bopcTOTJLnscYepBmJ_6PVonm4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IjPLt4MDpA5RHOd-7eN55UX1Fq8=\/48x54:554x434\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/07\/cachorro11.jpg","chapeu":"para c\u00e3es e gatos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/camara-de-sp-aprova-samu-veterinario-para-caes-e-gatos.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara de SP aprova\n'Samu Veterin\u00e1rio' "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/z0JLKJ_QYmsPLMrwom-V03PYuTw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3vu4QANe-o1CbyilZ5OAVjK0Hc4=\/0x7:140x112\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/16\/santa_casa.jpg","chapeu":"corte de pessoal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/santa-casa-demitira-excesso-de-pessoal-para-garantir-sobrevivencia.html","estilo":"","titulo":"Santa Casa diz que demitir\u00e1 'excedente'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tx0WGZS9LOX9XIRd2Hw0TNv32JQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SzW53X_y0bOtkh9rwlYcwZmMFRQ=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2011\/08\/31\/mack.jpg","chapeu":"mackenzie","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/pichacao-racista-e-encontrada-em-banheiro-do-mackenzie-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Banheiro de faculdade tem picha\u00e7\u00e3o racista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9r85Ej8hHF3wWdz0NSf_U-HLzVo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A0nZXcGveyFF0aUWln98Tsh2Wvo=\/111x83:501x376\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/07\/racismo_mack.jpg","chapeu":"racismo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ato-racista-deve-ser-combatido-diz-coletivo-negro-do-mackenzie.html","estilo":"","titulo":"'Ato racista deve ser combatido', diz grupo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/h82pOfk6GuFUHwRwjWJKIHv2hC4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8M6H9koV4aCdOW77Z3Jwa8gUuNM=\/10x0:276x200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/07\/2rodas.jpg","chapeu":"Sal\u00e3o Duas Rodas ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/carros\/motos\/noticia\/2015\/10\/salao-duas-rodas-abre-ao-publico-espera-de-260-mil-pessoas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Evento espera 260 mil pessoas no Anhembi"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4522336.jpg","chapeu":"\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/lotes-em-area-de-protecao-ambiental-sao-colocados-venda-na-zona-sul.html","estilo":"","titulo":"Lotes s\u00e3o colocados\n\u00e0 venda na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Horas vagas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/pms-poderao-fazer-bico-oficial-em-foruns-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"PMs poder\u00e3o fazer 'bico oficial' em\nf\u00f3runs de S\u00e3o Paulo, define acordo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"portabilidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/cliente-da-unimed-paulistana-deve-ter-atencao-para-nao-pagar-dois-boletos.html","estilo":"","titulo":"Cliente da Unimed Paulistana deve ter aten\u00e7\u00e3o para n\u00e3o pagar dois boletos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"competi\u00e7\u00e3o de ci\u00eancias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/alunos-de-sp-fazem-vaquinha-para-ir-competicao-de-ciencia-na-india.html","estilo":"","titulo":"Alunos premiados fazem vaquinha para ir a competi\u00e7\u00e3o de ci\u00eancia na \u00cdndia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vye--9jaPPo4GGHL-h3gbcPvxc4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IWsx_zL03Y8fJQqLExctg8AsAck=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/06\/protesto_escola_pirapo.jpg","chapeu":"educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/saiba-o-que-vai-mudar-com-reestruturacao-do-ensino-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Entenda as mudan\u00e7as no ensino em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"63 anos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/idosa-e-atropelada-por-ciclista-em-cruzamento-da-avenida-faria-lima.html","estilo":"","titulo":"Idosa \u00e9 atropelada por ciclista em cruzamento da Avenida Faria Lima"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eDiCZdQn6mwr8bNtifvKv4s9Aq4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/o5ULxAMyI19fDjMep2P4CvPFXPs=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/07\/18\/hiv.jpg","chapeu":"balan\u00e7o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sete-pessoas-morrem-por-dia-em-sp-vitimas-da-aids.html","estilo":"","titulo":"Sete morrem por dia em SP v\u00edtimas da aids"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-OyRQvCJvpwKV1HZ4Sfp--wOBrU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ibVyKP1K0pXLJ276VVbXWQKwlf4=\/55x0:575x390\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/06\/eminem-florence.jpg","chapeu":"lollapalooza","url":"http:\/\/g1.globo.com\/musica\/lollapalooza\/2016\/noticia\/2015\/10\/lollapalooza-programacao-destaca-artistas-solo-rap-e-apostas-veja-analise.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o do festival em 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);