globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/08\/renato-deve-voltar-e-dorival-relaciona-23-jogadores-contra-o-corinthians.html","titulo":"Renato deve voltar, e Dorival relaciona 23 jogadores contra o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/W-BOgtk4uCwyGBmOYh1RO8Cf1YM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vTQuVRsjWrZyL51VWvj1gky4Wm4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/14\/20312305778_14b99c3be6_o.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/08\/quarta-de-copa-do-brasil-sulamericana-volei-e-tenis-no-sportv.html","titulo":"Quarta-feira de Copa do Brasil, Sul-Americana, v\u00f4lei e t\u00eanis no SporTV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JgHPErLNvJMubmRMs0OeCNxwTiY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j9V2fre3ovapSEaOTnec9e636dI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/17\/20629982806_c7d367a6ba_o_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/copa-do-brasil\/noticia\/2015\/08\/peixe-vende-cerca-de-8300-ingressos-para-classico-contra-o-corinthians.html","titulo":"Peixe vende cerca de 8.300 ingressos para cl\u00e1ssico contra o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3SGQYp_bBFpnChWFurPk7bpsRz8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/un08gr_TNEuqzNl4PAiATDdWGBI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/13\/20150513_180918.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/08\/santos-fecha-ultimo-treino-antes-de-classico-contra-o-corinthians.html","titulo":"Santos fecha \u00faltimo treino antes de cl\u00e1ssico contra o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9YwkeEiJYMNviPILjxsNlXzOsCc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wqQiDCETwziXFu9C-D_5zvBH79Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/14\/20500321475_58671c9a68_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/numerologos\/post\/gremio-seria-o-lider-de-campeonato-entre-11-grandes-fla-e-vasco-na-lanterna.html","titulo":"Gr\u00eamio seria o l\u00edder de \"campeonato\" entre 11 grandes. Fla e Vasco na lanterna","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BuyAo7oCami0scga7rs_abKnaPc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lFDe_wh3OVDuhxvkftzgl4WXBQ4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/09\/20414108676_f7f31748e2_k.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/08\/renato-e-elano-dizem-que-time-pediu-para-enfrentar-o-corinthians-na-vila.html","titulo":"Renato e Elano dizem que time pediu para enfrentar o Corinthians na Vila","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Lj5wM-iGgg9eWQJ0s5d1Q1Hvq_E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-BxLUxYtwe8gZz_I-bjv4LPNeUE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/18\/coletiva_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/08\/renato-diz-que-esta-recuperado-e-reforca-o-santos-contra-o-corinthians.html","titulo":"Renato diz que est\u00e1 recuperado e deve refor\u00e7ar o Santos contra o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iXDcc-j7PTFqmwZ0x0IUFRxDS4E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/G9TIenrRxwyKhtejTnhSBDYTgHo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/14\/20491488552_56f9142f53_o.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/08\/lino-prega-cautela-com-lucas-lima-na-selecao-estao-botando-peso-demais.html","titulo":"Lino prega cautela com Lucas Lima na Sele\u00e7\u00e3o: \"Est\u00e3o botando peso demais\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OJ1Ox-noIMOGe5KFBRSeic8oclE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qDyryUuv9obOYVJAYLuQF1fFiag=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/15\/lucas_lima_do_santos_em_partida_diante_do_atletico-pr_na_rodada_do_campeonato_brasileiro_na_arena_da_baixada_-_foto-_giuliano_gomes-pr_press.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/08\/braz-diz-que-familia-esta-mais-tranquila-apos-renovacao-e-mira-libertadores.html","titulo":"Braz diz que fam\u00edlia est\u00e1 mais tranquila ap\u00f3s renova\u00e7\u00e3o e mira Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZQ1s4NvveFQ-i99Q0l94eTnCy5M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/D-tgeYLOBH68ndpA3dPQyLLXVok=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/10\/06\/img_4152_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/08\/artilheiro-ricardo-oliveira-perde-gol-facil-e-e-dono-do-lance-mais-bizarro.html","titulo":"Artilheiro, Ricardo Oliveira perde gol f\u00e1cil e \u00e9 dono do lance mais bizarro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wKm2bgx3pAZR9boWlaj85K_23b0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/H74xliq2O6mgtaSJtGyjp01TcXs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/15\/david_do_atletico-pr_ricardo_oliveira_do_santos_na_rodada_do_campeonato_brasileiro_na_arena_da_baixada_-_foto-_giuliano_gomes-pr_press.jpg"}]);