globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Ap\u00f3s o contrato ter sido rescindido, novo edital fica pronto em setembro, disse secret\u00e1rio nesta ter\u00e7a.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/obras-nas-estacoes-da-linha-amarela-comecam-somente-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Obras de esta\u00e7\u00f5es da Linha Amarela recome\u00e7am em 2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"decreto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/empresas-controladas-pelo-governo-de-sp-terao-salarios-divulgados.html","estilo":"","titulo":"Empresas controladas pelo governo\nde SP ter\u00e3o os sal\u00e1rios divulgados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UD6CT8FuxZiiFsVXRdQIz18uDJ4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1f45pZzmVneQm9vC-vJT8OznK3M=\/0x0:550x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/14\/serie_de_ataques_6.jpg","chapeu":"ataques em Osasco e barueri","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/alem-de-pms-forca-tarefa-apura-se-gcms-participaram-de-execucoes.html","estilo":"","titulo":"For\u00e7a-tarefa apura se  GCMs participaram"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/corregedoria-convoca-32-pms-para-serem-ouvidos-sobre-chacina-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Corregedoria convoca 32 PMs para prestarem depoimento sobre chacina"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hbwYrJDhWmn80EaurCQlbMDMClA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sCOdpyu5ty_RkT1AgVtSsgHtWUc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/18\/bar-com-flores.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/policia-civil-ouve-sobreviventes-de-ataques-com-18-mortos-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Sobreviventes de ataques s\u00e3o ouvidos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4403152.jpg","chapeu":"menino de 9 anos ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/moradores-protestam-por-morte-de-menino-de-9-anos-em-ciclovia-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Moradores protestam\npor morte em ciclovia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cabe recurso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/justica-eleitoral-cassa-mandato-de-deputado-estadual-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a Eleitoral cassa mandato \nde deputado estadual em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_zZL_j42WctnB1uYTZmtb06r_T0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IupV_xVS3BBsunNNpkQgUBqjYb0=\/535x91:1685x953\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/18\/brazil_protest_andre_penner_ap-3.jpg","chapeu":"avenida paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/funcionarios-do-mcdonalds-fazem-manifestacao-e-bloqueiam-av-paulista.html","estilo":"","titulo":"Funcion\u00e1rios do McDonald's fazem ato"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DQ3-0kG4AbCSjC6v8u8jhpp_bI8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1LVNJX_EdmkZwoEvcvJUfeSVzc8=\/148x0:1589x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/18\/carros_apreendidos1_20150818173214.jpg","chapeu":"ve\u00edculos roubados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/suspeitos-de-vender-carros-roubados-pela-internet-sao-presos-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Presos suspeitos de vender carros pela web"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lLQ9Fgf7lkXHg-DtjFxYxVH0T10=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RZhsJlJvkcI5BN-jVYgME4huxiE=\/124x0:1030x679\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/28\/paulistacheia.jpg","chapeu":"aos domingos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/novo-teste-vai-determinar-fechamento-da-paulista-aos-domingos-diz-haddad.html","estilo":"","titulo":"Novo teste vai definir fechamento da Paulista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"falta de informa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/crise-hidrica-em-sao-paulo-ja-gerou-mais-de-50-acoes-e-inqueritos-no-mp.html","estilo":"","titulo":"Crise h\u00eddrica gerou mais de 50 a\u00e7\u00f5es\ne inqu\u00e9ritos no Minist\u00e9rio P\u00fablico"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"\u00e1rea de nascentes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/justica-libera-construcao-de-predios-margens-da-represa-billings.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a libera constru\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios \u00e0s margens da Represa Billings"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KsyV4o7Wm81db8HE27odIYUxl1g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6rsqJd6hxiS1USoQRxdAacbe0rU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/18\/pmdb.jpg","chapeu":"'fora cunha'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/diretorio-pmdb.html","estilo":"","titulo":"Sede do diret\u00f3rio do PMDB \u00e9 pichada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hij3CPDPM7oumgcjKXmJ2yUyZzg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Sc18atc5Bi0xsG8T76y3QmFAU9E=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/10\/kassab.jpg","chapeu":"IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/kassab-vira-reu-em-acao-por-improbidade-administrativa.html","estilo":"","titulo":"Gilberto Kassab vira r\u00e9u em a\u00e7\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/mp-investiga-se-fundacao-da-usp-fez-contratos-irregulares-com-professores.html","estilo":"","titulo":"MP investiga se funda\u00e7\u00e3o da USP fez contratos irregulares com professores"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PkMnuKAa0Nn1goVl3c8zgf24AIo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TMi6omjMjIKAyREeqQvOsYS0NIs=\/0x0:637x478\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/18\/atosaofrancisco.jpg","chapeu":"contra 'onda punitivista'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/advogados-lancam-manifesto-contra-onda-punitivista-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Advogados lan\u00e7am manifesto em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"dica cultural","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/exposicao-na-cptm-traz-figurinos-famosos-do-cinema.html","estilo":"","titulo":"Exposi\u00e7\u00e3o em esta\u00e7\u00e3o da CPTM\ntraz figurinos famosos do cinema"}]);