jQuery17105986488491060811_1439945181836([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/domingao-do-faustao\/v\/caio-castro-nao-segura-a-emocao-ao-relembrar-historia-de-fa\/4398029\/","hits":{"lastDay":112650,"lastHour":5079,"lastWeek":1026016},"description":"Ator vai \u00e0s l\u00e1grimas e n\u00e3o consegue controlar os sentimentos","title":"Caio Castro n\u00e3o segura a emo\u00e7\u00e3o ao relembrar hist\u00f3ria de f\u00e3","duration":"06:01","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4398029.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4398029.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4398029.jpg"},"id":4398029,"channel":"Doming\u00e3o do Faust\u00e3o","publishedAt":"16\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/malhacao-seu-lugar-no-mundo\/v\/vanda-uodson-e-luan-se-preparam-para-a-formatura-do-dom-fernao\/4400293\/","hits":{"lastDay":74291,"lastHour":812,"lastWeek":85081},"description":"Os irm\u00e3os brigam porque n\u00e3o encontram as pe\u00e7as de roupa que querem vestir para o evento","title":"Vanda, Uodson e Luan se preparam para a formatura do Dom Fern\u00e3o","duration":"01:07","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4400293.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4400293.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4400293.jpg"},"id":4400293,"channel":"Malha\u00e7\u00e3o Seu Lugar no Mundo","publishedAt":"17\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/globonews\/conta-corrente\/v\/steven-spielberg-coloca-iate-a-venda-para-comprar-outro-maior\/4400914\/","hits":{"lastDay":55405,"lastHour":623,"lastWeek":55405},"description":"O famoso cineasta quer passar mais tempos nos mares e levar mais amigos nos passeios.","title":"Steven Spielberg coloca iate \u00e0 venda para comprar outro maior","duration":"01:18","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4400914.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4400914.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4400914.jpg"},"id":4400914,"channel":"Conta Corrente","publishedAt":"17\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/carolina-pede-separacao-e-alex-invade-o-quarto-de-angel-veja-o-teaser\/4401639\/","hits":{"lastDay":54640,"lastHour":7967,"lastWeek":54640},"description":"Confira as emo\u00e7\u00f5es do cap\u00edtulo de 'Verdades Secretas' desta ter\u00e7a-feira,18\/8","title":"Carolina pede separa\u00e7\u00e3o e Alex invade o quarto de Angel; veja o teaser","duration":"00:58","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4401639.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4401639.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4401639.jpg"},"id":4401639,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"18\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/larissa-arma-um-escandalo-em-evento\/4401017\/","hits":{"lastDay":46233,"lastHour":1819,"lastWeek":46233},"description":"Fanny exige que Visky se livre da modelo","title":"Larissa arma um esc\u00e2ndalo em evento","duration":"05:41","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4401017.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4401017.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4401017.jpg"},"id":4401017,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"17\/08\/2015"}]);