globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/11\/corinthians-estuda-evento-na-arena-apos-confirmacao-de-titulo-brasileiro.html","titulo":"Corinthians estuda evento na arena ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo brasileiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jhgOxZCtA-moGHM3Ex5gSgi7IPo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Gg9pex4KKC1dkbipM2lxpbZFKNY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/07\/rib6647.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/11\/corinthians-vai-testar-reservas-em-jogo-treino-contra-o-rb-brasil.html","titulo":"Corinthians vai testar reservas em jogo-treino contra o RB Brasil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lf5K306LQ7dMMZZM95HBj5QfPRQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_WoMZ8Hqaf599SX_h3u-gfghYy0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/26\/a2788f92203.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/11\/funcionarios-cuidam-do-gramado-da-arena-corinthians-apos-treino-do-brasil.html","titulo":"Funcion\u00e1rios cuidam do gramado da Arena Corinthians ap\u00f3s treino do Brasil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LtnPf_Cqhvt2EGlbiLSEi916AaY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8a_NYb7y4O6xvVosbCtdV-6jNko=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/11\/img_5266.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/11\/com-belo-chute-de-fora-da-area-willian-e-eleito-com-gol-da-34-rodada.html","titulo":"Com belo chute de fora da \u00e1rea, Willian \u00e9 eleito com gol da 34\u00aa rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OfPVdd_TFiNAzMx5CH-Lu9hqZMI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YBEbP88VU-kLQ4NxvzoopSRXrgM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/08\/cruxsao_wa_46489.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/to\/futebol\/noticia\/2015\/11\/apos-piada-por-rebaixamento-amigos-de-lucca-se-reunem-e-torcem-por-titulo.html","titulo":"Ap\u00f3s piada por rebaixamento, amigos de Lucca se re\u00fanem e torcem por t\u00edtulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/itS99ZIwstsj-9bBMEDkq9-XP78=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/K5gR8t34K_v5VEmxx10Qv7Zmx4M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/11\/20151110_174314.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/11\/tite-diz-nao-trocar-corinthians-por-selecao-hoje-nao-largo-para-nada.html","titulo":"Tite diz n\u00e3o trocar Corinthians por Sele\u00e7\u00e3o: \"Hoje n\u00e3o largo para nada\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nTkJIRKHtGsPvd99JRRENZ9BZYQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kpxLJgMecZj2jINr0CwmRWh6f-s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/05\/a2825f93689.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/11\/em-primeiro-encontro-corinthians-e-agentes-de-ralf-nao-veem-evolucao.html","titulo":"Em primeiro encontro, Corinthians e agentes de Ralf n\u00e3o veem evolu\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2_GJVTsvX2UeOMwprNBtHJsZiK4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sq_Ttehu4jLWP6zkKKLFN_2ugiE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/18\/a2781f92036.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/atletico-mg\/noticia\/2015\/11\/atletico-mg-sera-julgado-na-proxima-sexta-feira-por-cusparadas-em-tite.html","titulo":"Galo ser\u00e1 julgado por cusparadas em Tite e pode perder at\u00e9 dez mandos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o_hMefuhUns5fdCklivxKfVpgyw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3ybQWSz5KgOCumzlsVkRbB3MBRE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/01\/tite1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/11\/com-fagner-e-uendel-corinthians-se-reapresenta-apos-folga-de-tres-dias.html","titulo":"Com Fagner e Uendel, Corinthians se reapresenta ap\u00f3s folga de tr\u00eas dias","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eqrosIMjlz-IeJdI7EPf7b-kK4A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dyh1fqoFO43EVO6ZPlu4qvuTbTo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/05\/a2825f93666_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/11\/corinthians-vende-pacote-para-jogo-contra-o-avai-e-duelos-do-paulistao.html","titulo":"Corinthians vende pacote para jogo contra o Ava\u00ed e duelos do Paulist\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eVpuv71gbo-qiOB9mIMXsLZZup0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gxNDiUuYUhYNs5UvDj2HQusgVW8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/07\/rib6714.jpg"}]);