globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Ele questionava PM sobre coleta de dados de\nestudantes que ocupam pr\u00e9dio desde ter\u00e7a-feira.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nhDikRnTqQuhpHMF1utZGWeSS14=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aovFL0hNCcEemkaW3s_Gi6SDrIo=\/0x66:620x325\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/detencao.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/diretor-de-sindicato-e-detido-em-frente-escola-ocupada-em-pinheiros-sp.html","estilo":"","titulo":"Diretor de sindicato\n\u00e9 detido em frente\n\u00e0 escola ocupada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_N53-z4QyjzeqfDQz0neouw-5M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Kot5nMDXJ5Ubhm9yoO4nf-AHTEc=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/bebe-cale-este.gif","chapeu":"para compensar apag\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/para-compensar-apagao-eletropaulo-tera-que-reformar-rede-em-hospitais.html","estilo":"","titulo":"Eletropaulo vai reformar hospitais"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GaPADwwT65Ah_XgDstlf0sHyzko=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/a87r2d-ZPnDh3hJTyEnRtymxPPY=\/244x0:1665x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/protesto-sp-taxistas_dario_oliveira_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"Pra\u00e7a Charles Miller ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/taxistas-fazem-manifestacao-em-sp-pedindo-fiscalizacao-contra-uber.html","estilo":"","titulo":"Taxistas fazem novo ato contra o Uber"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OFu7MnCrdjnEbu7D_IH8sEL4TA0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3WRzSk7f4yweF1T9uMjwKC21UC8=\/0x0:620x464\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/viaduto2.jpg","chapeu":"Oberdan Cattani","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/viaduto-na-zona-oeste-recebe-nome-do-idolo-palmeirense-oberdan-cattani.html","estilo":"","titulo":"Viaduto recebe nome de \u00eddolo palmeirense"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VoJnH29igNxHRdMfP2sNUCuG5sE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/U92UlWInxPcde6_MP8itzMoJ0To=\/60x0:593x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/ponte.jpg","chapeu":"desabamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/ponte-embaixo-do-viaduto-grande-sao-paulo-cai-no-rio-tamanduatei.html","estilo":"","titulo":"Ponte cai sobre rio Tamanduate\u00ed"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/plano-de-contingencia-da-crise-hidrica-em-sp-preve-rodizio-em-emergencia.html","estilo":"","titulo":"Plano de conting\u00eancia contra crise h\u00eddrica prev\u00ea rod\u00edzio de emerg\u00eancia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/prefeitura-de-santo-andre-vai-acionar-cade-contra-valor-de-agua-da-sabesp.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura de Santo Andr\u00e9 vai acionar Cade contra valor de \u00e1gua da Sabesp"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jELzBqWwgE0D7ISy3KEcJ4rxWmg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Qw4HM0s6BeLh38j_eB_VHdKLntE=\/52x0:570x388\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/10\/rouvbocasa.jpg","chapeu":"seguran\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quadrilha-estuda-rotina-de-moradores-para-roubar-casas-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Quadrilha rouba casas na Zona Sul; V\u00cdDEO"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kSAd2-M8dxNKMCi0HBvhvxJTlWc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/usbZ2s7sf4CSk_qBMOnsxsWyR4s=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/reintragra.gif","chapeu":"reintegra\u00e7\u00e3o na zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/moradores-de-ocupacao-da-zona-leste-protestam-contra-despejo.html","estilo":"","titulo":"Moradores protestam contra despejo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EUQr1IyN2u_tz95GwKlMgdkO5Vc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7NYdPvLp6jbX1oWWE4TLVeOTnKk=\/142x0:1800x1243\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/26\/2015-07-26t122052z_248070921_lr2eb7q0yah6t_rtrmadp_3_motor-racing-prix_1.jpg","chapeu":"interlagos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cptm-tera-operacao-especial-de-trens-para-quem-ao-gp-do-brasil-de-f1.html","estilo":"","titulo":"CPTM ter\u00e1 opera\u00e7\u00e3o especial no GP de F1"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eml7BxJFVFqMG4zt8IEZo0swr4M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c8R3OmCsHzxR84MU5Yda4iah8K4=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/06\/brazil-art-_nacho_doce_reuters.jpg","chapeu":"homenagem a ayrton senna","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quero-que-lewis-hamilton-veja-diz-artista-que-fez-mural-gigante-de-senna.html","estilo":"","titulo":"Kobra quer que Hamilton veja mural"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/E981T017Yv-ypavOqfDiFpLa8f0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DRGpCU3Itm4cizb-9iT0PWoxXks=\/0x366:1613x1576\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/03\/fuvest_2016_manual_candidato.jpg","chapeu":"vestibular 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/medicina-em-ribeirao-preto-e-o-curso-mais-concorrido-da-fuvest-2016.html","estilo":"","titulo":"Veja os cursos mais concorridos da Fuvest"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SVFVg4PAOfP4yKa57zpuTxjaMlI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8O-AECcqc0uczxCtEhAP3ve2vtw=\/0x34:170x161\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/04\/02\/bilheteunico_140.jpg","chapeu":"aux\u00edlio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/haddad-cria-passe-livre-para-desempregados.html","estilo":"","titulo":"Haddad cria passe livre do desempregado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G1AuLgT0qZSzN6S3kwZzoaxKJYw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LNh3owvzPSiXqwvmjUiOHLPencw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/03\/fam1.jpg","chapeu":"Especial publicit\u00e1rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/especial-publicitario\/fam\/noticia\/2015\/11\/fam-se-destaca-entre-universidades-mais-inovadoras-do-brasil.html?utm_source=home-g1sp&utm_medium=chamada-editorial&utm_term=15-11-13&utm_content=fam&utm_campaign=fam-inovadora","estilo":"Informe Publicit\u00e1rio","titulo":"FAM se destaca entre universidades mais inovadoras do pa\u00eds"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xJktxFopcYSWPheMpHVusxyFqLo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8Y4kLzqqg1QiYCF6IQ8-Z7J6CC8=\/196x77:1262x876\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/03\/02\/musa11.jpg","chapeu":"carnaval de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/11\/inscricoes-para-rei-momo-e-rainha-do-carnaval-sao-abertas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Abertas inscri\u00e7\u00f5es para Rei Momo e Rainha "}]);