jQuery17107465856636318278_1447267350712([{"url":"http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/estudio-i\/videos\/v\/morre-a-jornalista-sandra-moreyra-aos-61-anos-no-rio-de-janeiro\/4599127\/","hits":{"lastDay":194409,"lastHour":1015,"lastWeek":209337},"description":"Morre a jornalista Sandra Moreyra, aos 61 anos, no Rio de Janeiro.","title":"Morre a jornalista Sandra Moreyra, aos 61 anos, no Rio de Janeiro","duration":"05:33","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4599127.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4599127.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4599127.jpg"},"id":4599127,"channel":"Est\u00fadio i","publishedAt":"10\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globoplay.globo.com\/v\/4600245\/","hits":{"lastDay":136261,"lastHour":8076,"lastWeek":136261},"description":"Alessanderson sai correndo desesperado","title":"S\u00e9timo C\u00e9u diz que Luiziane vai tirar a roupa na varanda","duration":"01:04","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4600245.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4600245.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4600245.jpg"},"id":4600245,"channel":"P\u00e9 na Cova","publishedAt":"10\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/sportv\/v\/maite-proenca-comemora-volta-do-botafogo-a-serie-a\/4601261\/","hits":{"lastDay":126093,"lastHour":40019,"lastWeek":126093},"description":"Mait\u00ea Proen\u00e7a comemora volta do Botafogo \u00e0 S\u00e9rie A","title":"Mait\u00ea Proen\u00e7a comemora volta do Botafogo \u00e0 S\u00e9rie A","duration":"00:23","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4601261.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4601261.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4601261.jpg"},"id":4601261,"channel":"SporTV","publishedAt":"11\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/gshow\/videos\/v\/totalmente-demais-capitulo-do-dia-10112015-aberto-e-completo\/4599998\/","hits":{"lastDay":96826,"lastHour":7273,"lastWeek":96826},"description":"De um lado, Carolina tem um antigo relacionamento com Arthur, que nunca se estabilizou. De outro, a jovem Eliza fugiu do interior do Rio de Janeiro e passou a viver nas ruas da capital com a ajuda de Jonatas. Os encontros e desencontros desses casais voc\u00ea acompanha na novela de Rosane Svartman e Paulo Halm.","title":"Totalmente Demais - Cap\u00edtulo do dia 10\/11\/2015, aberto e completo","duration":"44:47","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4599998.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4599998.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4599998.jpg"},"id":4599998,"channel":"Totalmente Demais","publishedAt":"10\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globoplay.globo.com\/v\/4600015\/","hits":{"lastDay":89581,"lastHour":1998,"lastWeek":89581},"description":"Rep\u00f3rter lutava contra o terceiro c\u00e2ncer em 7 anos. Sandra tinha 40 anos de carreira e participou de grandes coberturas.","title":"Morre aos 61 anos a jornalista Sandra Moreyra, vencida por um c\u00e2ncer","duration":"04:59","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4600015.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4600015.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4600015.jpg"},"id":4600015,"channel":"Jornal Nacional","publishedAt":"10\/11\/2015"}]);