globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/futebol\/copa-SP-de-futebol-junior\/noticia\/2016\/01\/prefeitura-de-mogi-estima-prejuizo-de-ate-r-50-mil-apos-briga-na-copinha.html","titulo":"Prefeitura de Mogi estima preju\u00edzo de at\u00e9 R$ 50 mil ap\u00f3s briga na Copinha","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uJs09cXiaR9zPcYvQc-vIDcbPZc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wuR6hiKYTn34TO1j1EYnTelrfmQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/18\/dsc_0308.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/01\/garotos-de-flamengo-inter-e-sao-paulo-disputam-lance-mais-bizarro.html","titulo":"Garotos de Flamengo, Inter e S\u00e3o Paulo disputam lance mais bizarro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q5rrhDLDsVrWWBMgLGpLCugpGQI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UyFI1Mz0vVnqFfkZImkgFb0UNCU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/18\/garrancho_18_janeiro_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-resenha\/post\/sao-paulino-fanatico-dexter-relembra-mundial-na-cadeia-e-prepara-musica-nova.html","titulo":"S\u00e3o-paulino, Dexter relembra Mundial \"na cadeia\" e prepara m\u00fasica nova para \u00eddolo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/J6g3o_wlkgbZtkQ4wgdI5jYE09Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xdMbJ-FAvOy9tb5LNlK84jGsaSY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/22\/dexter_idolo_caio.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/breno-e-ausencia-em-treinamento-de-bauza-somente-com-os-titulares.html","titulo":"Breno \u00e9 aus\u00eancia em treinamento de Bauza somente com os titulares","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Jc6LLzCp8eGDeoL2KgVY-t9tYuo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/noCdf15wKa9Vhf-7vCwrtl31oOs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/18\/rib0430.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/01\/meninos-do-trio-de-ferro-do-sport-e-do-mirassol-duelam-por-pintura.html","titulo":"Meninos do Trio de Ferro, do Sport\ne do Mirassol duelam por \"pintura\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MPzYCZfA9TB04_cfj6zWyoxgKjM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qZUKqQBmSFRA1oZbFGrrKbIfdPM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/17\/a2876f95763_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/na-base-da-bola\/post\/adversarios-sao-paulo-e-fla-fazem-belos-gols-em-jogadas-coletivas-na-copinha.html","titulo":"Advers\u00e1rios, S\u00e3o Paulo e Fla fazem belos gols em jogadas coletivas  na Copinha","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/I7gRk5vRO0HXkCwMNUzjG2arOTc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e3Wd2ork4-1dT8WMF6kUSiYqtQ0=\/125x100\/smart\/s01.video.glbimg.com\/640x360\/4745108.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2016\/01\/jornalista-critica-impunidade-de-torcedores-que-ousam-ate-tirar-selfie.html","titulo":"Jornalista critica ousadia de torcidas violentas e lamenta impunidade","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NcNlDvSG_bYLswmiNCm6t0HzONE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yc32dSHLI0RF-l6KDnpHS7MbS9c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/18\/dsc_0295.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/lugano-veste-manto-sagrado-e-diz-que-volta-e-retribuicao-ao-sao-paulo.html","titulo":"Lugano veste \"manto sagrado\" e diz que volta \u00e9 retribui\u00e7\u00e3o ao S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dcNEZo-0T2QoyBP8la7T_jTw3sk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xy8N1yN3oTzcn8QcCTqKSUjJ1yY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/18\/rib0659.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/leco-culpa-minoria-e-tensoes-sociais-por-briga-em-mogi-das-cruzes.html","titulo":"Leco culpa \"minoria\" e \"tens\u00f5es sociais\" por briga em Mogi das Cruzes","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IdIh3FZkGAR7JsXb5aHLFQT5c88=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xn7XhiDllxndMkmIoZax3ODX504=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/18\/rib05981.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/mesmo-apos-abrir-mao-de-cobrar-faltas-denis-treina-no-sao-paulo.html","titulo":"Mesmo ap\u00f3s abrir m\u00e3o de cobrar faltas, Denis treina no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dhfU4bIZgQzrav3z_22SZGmgp1o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UqzKwee0RzS-Lbb7Zg_VfLuDf2M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/18\/rib0543_1.jpg"}]);