globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Lei determina que dinheiro deva ser gasto \nem sinaliza\u00e7\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o, entre outros.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ggfH0H_xxulFj9kGZByfpzd_j8s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZZMBA95_kaSIXuEk4pF1mcPFp24=\/0x132:620x339\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2010\/09\/02\/fiscal-da-cet.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/justica-proibe-prefeitura-de-bancar-cet-com-verba-de-multas-de-transito.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura \u00e9 proibida de bancar CET com verba de multas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Novas regras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sp-pede-otimismo-e-obriga-taxista-usar-ate-smoking-em-categoria-luxo.html","estilo":"","titulo":"SP pede 'otimismo' e obriga taxista a\n usar at\u00e9 smoking em categoria 'luxo'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0K4I6q37QONoEDANgZj9qVsYYLw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/k1w1E7SCsmwul_cbIhzkGfChjVw=\/160x157:425x357\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/28\/datena1.jpg","chapeu":"Elei\u00e7\u00f5es municipais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/datena-diz-em-radio-que-nao-e-mais-pre-candidato-prefeitura-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Datena diz que n\u00e3o \n\u00e9 mais pr\u00e9-candidato"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HL98jYPumfAT5TfwP-yt0jqYQ6E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HHbMmevsD9hz11zGJLY_HEXQIY8=\/351x564:2674x2307\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/18\/glauco_1.jpg","chapeu":"Contra a Tarifa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/protestos-contra-o-aumento-da-tarifa-do-transporte-tem-guerra-de-videos.html","estilo":"","titulo":"Protestos do MPL \nt\u00eam 'guerra de v\u00eddeos'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/mpl-diz-que-debate-sobre-o-trajeto-de-protestos-e-para-desviar-foco-da-tarifa.html","estilo":"","titulo":"MPL diz que debate sobre o trajeto de protestos \u00e9 para desviar foco da tarifa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/mpl-fecha-entrada-do-terminal-parque-dom-pedro-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Manifestantes fecham terminal"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B1-O3ZqHHrGVfZx1jAOslu3fcRQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q0fOoFTQcB9AIwFe9emAPZMSUT4=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/15\/guima_tarado_ni_voce_foto_marcelo_brandt_g1-13.jpg","chapeu":"BLOCO 'TARADO NI VOC\u00ca'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/musa-de-bloco-que-homenageia-caetano-quer-desencaretar-sp.html","estilo":"","titulo":"'Musa' quer 'desencaretar' SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KdAuhAqoZEAfY-Dl-4rUG2zBu5s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3fNqmbqZ5wrNqQ2bOCEWjO7bSKc=\/147x0:1568x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/14\/pasmado_4.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/carnaval-de-rua-em-sp-veja-datas-previstas-para-saida-dos-blocos.html","estilo":"","titulo":"Veja datas previstas para os blocos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CRIME","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/duas-jovens-sao-estupradas-no-parque-ibirapuera.html","estilo":"","titulo":"Duas jovens s\u00e3o estupradas no \nParque Ibirapuera no domingo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/adolescentes-consomem-alcool-em-rolezinho-no-parque-do-ibirapuera.html","estilo":"","titulo":"Adolescentes fazem rolezinho"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Cx6sNJGPDECeZYmg9Q0turyZ_es=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A2KnkKFY4uoWdAE9Ro23iQkyMEU=\/154x0:1355x899\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/03\/21222087183_867d621b6b_h.jpg","chapeu":"para Crian\u00e7as","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/centro-cultural-tem-festival-de-cinema-para-criancas.html","estilo":"","titulo":"Centro Cultural tem Festival de Cinema"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"unicamp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2016\/01\/para-candidatos-2-fase-da-unicamp-teve-grau-de-dificuldade-medio.html","estilo":"","titulo":"Segunda fase do vestibular tem \n2\u00ba dia de provas nesta segunda-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wsRPGVljYkSn81smFJAPsR1YrpI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PpH1_Fe81oX6nlmNXWXBIvoDNVY=\/155x0:1576x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/18\/cantareira1.jpg","chapeu":"Abastecimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/ana-libera-vazao-maior-no-cantareira-mas-abaixo-do-pedido-pela-sabesp.html","estilo":"","titulo":"Ag\u00eancia libera vaz\u00e3o maior no Cantareira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-do-sistema-cantareira-tem-18-alta-consecutiva-no-ano.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem 18\u00aa alta consecutiva no ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/goe7a_SPppXO5lgdlRRC_R8f9kk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YGvkwYjc9FJLcxDiojsMpczEn60=\/91x0:1601x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/17\/acidente-barueri.jpg","chapeu":"nas \u00faltimas 36 horas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/cinco-acidentes-deixam-6-mortos-e-10-feridos-nas-ultimas-36-horas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Acidentes deixam 6 mortos e 10 feridos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Maior que a nacional","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/indice-de-precos-em-sp-tem-alta-de-1111-em-12-meses.html","estilo":"","titulo":"\u00cdndice de pre\u00e7os em S\u00e3o Paulo \ntem alta de 11,11% em 12 meses"}]);