globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/entre-as-canetas\/post\/apostas-para-copa-do-brasil.html","titulo":"As apostas para a Copa do Brasil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/18X5wbcaCHuzWO5em7QIu715sgQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7rSc2AwKOK2CU8k0SxXYT18brXk=\/125x100\/smart\/s04.video.glbimg.com\/640x360\/4369255.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/08\/santos-repetira-patrocinios-no-jogo-contra-o-coritiba-na-vila-belmiro.html","titulo":"Santos repetir\u00e1 patroc\u00ednios no jogo contra o Coritiba, na Vila Belmiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JT2AMAhHEf8l9vhrQFtuzhY9_P8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aMyoGJSfAm8C1NwyYkxiqXvHs-o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/02\/41.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/08\/santos-emite-oficio-cbf-para-enfrentar-o-corinthians-no-pacaembu.html","titulo":"Santos pede \u00e0 CBF para enfrentar o Corinthians no Pacaembu","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hV_YFL01E6H0UXHbe03OHOmzEY0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wgNHalmk5G7nrAhbRS63-Ot6QlU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/07\/rib9085.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-do-brasil\/noticia\/2015\/08\/copa-do-brasil-corinthians-cruzeiro-e-coxa-decidem-em-casa-veja-mandos.html","titulo":"Copa do Brasil: Corinthians e Cruzeiro\ndecidem em casa. Confira os mandos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nVdD3Irr42-3h5J5ecGCWf5qhFk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nonnw27ZR4DvRMZoCHslVOkOws0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/04\/taca.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/08\/agentes-cobram-santos-na-justica-por-divida-de-negocio-com-renato-abreu.html","titulo":"Agentes cobram Santos na Justi\u00e7a por d\u00edvida de neg\u00f3cio com Renato Abreu","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZrVwLJnD3Bw7VLU62-DPk-Lzngw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xI93GZu10T_hEkmWHQ1PM-Rs86Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/08\/22\/renato2_storti.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/08\/diretor-da-cbf-ve-copa-do-brasil-apimentada-com-novos-criterios.html","titulo":"Diretor da CBF v\u00ea Copa do Brasil \"apimentada\" com novos crit\u00e9rios","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NX4yigA2bX-K7fNB6c27uKM2bQk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/f5NwuF189qWqTjob9U2Xa6Rqoro=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/04\/copabrasil.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/quatro-linhas\/post\/e-copa-do-brasil-ou-estadual.html","titulo":"\u00c9 Copa do Brasil ou Estadual? ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IQMG3cuu-B5S8TNowoTHqljurM4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gmnUAu877k7L1Mxlq6q3UBNOE64=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/04\/copa-do-brasil-.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/08\/leandro-rebate-criticas-e-diz-que-quer-mostrar-potencial-e-valor-no-santos.html","titulo":"Leandro rebate cr\u00edticas e diz que quer mostrar \u201cpotencial e valor\u201d no Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/W-qL1PaQW92LYBYCb7gnvakOioA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BozCdiWfM8GwwIDH0QeHHPtDbXM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/04\/clkjrcfxaaas7bn.jpg_large.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sportv\/blogs\/especial-blog\/pc-vasconcellos\/post\/o-merito-do-lucas-lima.html","titulo":"O m\u00e9rito do Lucas Lima","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RUR44CZhfJSVUZOzuGlgDEiz2hc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EiIWM_D697NQMOEx8P0Y05rab4o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/03\/age20150802436.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-do-brasil\/noticia\/2015\/08\/copa-do-brasil-tem-dois-classicos-estaduais-nas-oitavas-veja-os-duelos.html","titulo":"Copa do Brasil tem dois cl\u00e1ssicos estaduais nas oitavas; veja os duelos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nVdD3Irr42-3h5J5ecGCWf5qhFk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nonnw27ZR4DvRMZoCHslVOkOws0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/04\/taca.jpg"}]);