globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Ser\u00e1 o primeiro monotrilho a operar no pa\u00eds; trecho de 2,9 km liga as esta\u00e7\u00f5es Orat\u00f3rio e Vila Prudente.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/operacao-comercial-da-linha-15-prata-do-monotrilho-comeca-na-segunda.html","estilo":"","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o comercial da Linha 15-Prata come\u00e7a na segunda "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O-WWsi98mFtplCKSZF2EdxyeskU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sOSJx4Ag72eBcfTsECP4g_NHcho=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/desabamento8_20150804172846.jpg","chapeu":"sem v\u00edtimas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/terreno-cede-e-casas-desabam-em-osasco-na-grande-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Terreno cede e casas\ndesabam em Osasco"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4369661.jpg","chapeu":"assalto no brooklin","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/video-mostra-tentativa-de-roubo-apos-saque-em-banco-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mera de seguran\u00e7a flagra emboscada "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WrBsgH7amT6HpeMcTt7Q6nixLhk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2hou29UBiCnallHnAd1DQpNrGmU=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/escola_telhado_-7.jpg","chapeu":"ZONA NORTE ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/parte-do-telhado-de-escola-cai-durante-ferias-e-atrasa-volta-aulas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Telhado de escola cai e atrasa volta \u00e0s aulas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZzLeqyCHJ4dRDpRqCFvc3XXJZqo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fJAFjvbxoeOKYImw_zVUr_Mdamo=\/62x0:728x500\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/03\/2_4.jpg","chapeu":"faria lima","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/postes-na-faria-lima-dao-choque-e-energia-e-capaz-de-acender-lampada.html","estilo":"","titulo":"Postes d\u00e3o choque e energia liga l\u00e2mpada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mKqneWDNc1AZy7IAdMcHactIESM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ebBSB_Rmz4VKIQWO0jCpSceII6Y=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/postes.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/apos-video-do-g1-equipe-verifica-postes-que-dao-choque-na-faria-lima.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s v\u00eddeo do G1, equipe verifica postes "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zOOC_H7j62C55kVx_wftrrTsSpk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QeTa6yw_-REkwzkhWiFxDLmqXZ0=\/189x0:1610x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/03\/haddad_saomiguel.jpg","chapeu":"prefeito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/na-segunda-metade-do-mandato-haddad-dobra-visitas-periferia-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Haddad dobra visitas \u00e0 periferia em 2015"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"40% MENOR","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/haddad-comemora-renegociacao-da-divida-e-diz-que-foi-maior-feito.html","estilo":"","titulo":"Haddad comemora renegocia\u00e7\u00e3o\nda d\u00edvida e diz que foi 'maior feito'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZPa5CnxJW5e50CQjR-uBIFNTItg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OxEzTY0BxkL4X73eSKMpxeOYEuM=\/0x0:639x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/cabides.jpg","chapeu":"novos assessores","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/manifestantes-colocam-cabides-na-camara-contra-novos-contratos.html","estilo":"","titulo":"Ato coloca cabides na C\u00e2mara contra projeto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4369647.jpg","chapeu":"flagrante","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pombo-com-celular-e-encontrado-em-penitenciaria-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pombo com celular \u00e9\nencontrado em pris\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crime em perdizes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/justica-de-sp-condena-homem-23-anos-de-prisao-por-morte-de-mae.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a de SP condena homem a \n23 anos de pris\u00e3o por morte de m\u00e3e"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aZ_d9RMTVUt-k0u5w2GNYsEKlec=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AYKHtTW8oltwRvMwR5u2afSPy3M=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/03\/14\/mizael-ouve-sentenca300.jpg","chapeu":"caso m\u00e9rcia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/mizael-condenado-no-caso-mercia-e-transferido-ao-presidio-de-tremembe.html","estilo":"","titulo":"Mizael \u00e9 transferido ao pres\u00eddio de Trememb\u00e9"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4A-k_tgMWZCjBqt2Tt8GpYmAM3A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rvxp6jF1rlPFwfI94ydu6hQIWNE=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/23\/executivo_familia.jpg","chapeu":"sequestro de coreanos ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/preso-por-sequestro-de-coreanos-e-identificado-por-outras-vitimas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Preso \u00e9 identificado\npor outras v\u00edtimas "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5X_Q_dXVTXnbJpsk4IXrN0AfaTk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bqn9QuEEG4-Tphy2G_0VqdmwMm0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/guarda-chuva_2.jpg","chapeu":"\u00e1gua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sabesp-pode-rever-valor-de-tarifa-minima-de-agua-cobrada-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Sabesp pode rever valor de tarifa m\u00ednima"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"d\u00e9ficit ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sp-fara-parceria-com-universidades-privadas-para-criar-vagas-em-creches.html","estilo":"","titulo":"SP far\u00e1 parceria com universidades privadas para criar vagas em creches"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Sabor Paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/projeto-da-aulas-de-culinaria-e-nutricao-em-food-park-e-feiras-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Projeto d\u00e1 aulas de culin\u00e1ria e nutri\u00e7\u00e3o\nem food park e feiras em S\u00e3o Paulo"}]);