jQuery17105784146380745695_1438737328811([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/copa-do-brasil\/v\/modelo-pega-bolinha-e-devolve-ao-pote-durante-sorteio\/4368348\/","hits":{"lastDay":140463,"lastHour":22177,"lastWeek":172125},"description":"Na hora de definir advers\u00e1rio do Vasco na Copa do Brasil, respons\u00e1vel pela escolha se confunde","title":"Modelo pega bolinha e devolve ao pote durante sorteio","duration":"00:33","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4368348.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4368348.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4368348.jpg"},"id":4368348,"channel":"Copa do Brasil","publishedAt":"04\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/malhacao-2014\/v\/teaser-de-malhacao-nat-diz-a-lobao-e-que-fingiu-desmaio\/4367537\/","hits":{"lastDay":97966,"lastHour":4789,"lastWeek":100368},"description":"Confira o que vai rolar no cap\u00edtulo desta ter\u00e7a, dia 4\/8.","title":"Teaser de 'Malha\u00e7\u00e3o': Nat diz a Lob\u00e3o e que fingiu desmaio","duration":"01:21","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4367537.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4367537.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4367537.jpg"},"id":4367537,"channel":"Malha\u00e7\u00e3o 2014","publishedAt":"03\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/rjtv-1a-edicao\/v\/corpo-de-motorista-e-lancado-para-fora-do-veiculo\/4368429\/","hits":{"lastDay":81306,"lastHour":15347,"lastWeek":98937},"description":"Imagens do circuito de seguran\u00e7a mostra o momento exato em que o corpo de um motorista \u00e9 lan\u00e7ado para fora do ve\u00edculo ap\u00f3s grave acidente no Catonho.","title":"Corpo de motorista \u00e9 lan\u00e7ado para fora do ve\u00edculo","duration":"00:42","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4368429.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4368429.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4368429.jpg"},"id":4368429,"channel":"RJTV 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o","publishedAt":"04\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/encontro-com-fatima-bernardes\/v\/fatima-manda-recado-para-tiago-leifert-so-nao-gostei-de-ter-me-chamado-de-mae\/4368228\/","hits":{"lastDay":79213,"lastHour":14204,"lastWeek":79213},"description":"Apresentadora agradece aos colegas que a substitu\u00edram durante as f\u00e9rias e faz brincadeira","title":"F\u00e1tima manda recado para Tiago Leifert: \u2018S\u00f3 n\u00e3o gostei de ter me chamado de m\u00e3e\u2019","duration":"01:37","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4368228.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4368228.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4368228.jpg"},"id":4368228,"channel":"Encontro com F\u00e1tima Bernardes","publishedAt":"04\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/alex-e-rude-com-carolina\/4367538\/","hits":{"lastDay":57358,"lastHour":13055,"lastWeek":66101},"description":"Empres\u00e1rio marca encontro com Fanny. A dona da ag\u00eancia troca amea\u00e7as com Anthony. Carolina chora nos bra\u00e7os de Angel","title":"Alex \u00e9 rude com Carolina","duration":"01:58","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4367538.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4367538.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4367538.jpg"},"id":4367538,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"03\/08\/2015"}]);