globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"PM precisou jogar bombas para dispersar manifestantes; tr\u00eas pessoas ficaram feridas.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iD3Ooox8moKtHrjLvolZGz4NImo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NdaihZm0_cy7ruGhqt7ZLNOqCKo=\/194x492:1568x951\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/jovem_que_levou_pedrada.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/grupos-pro-e-contra-lula-se-enfrentam-em-frente-forum-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Grupos pr\u00f3 e contra Lula se enfrentam em frente a F\u00f3rum"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Triplex","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/promotoria-pedira-revisao-da-decisao-que-suspendeu-depoimento-de-lula.html","estilo":"","titulo":"Promotoria pedir\u00e1 revis\u00e3o de \ndecis\u00e3o que suspendeu depoimento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Xoa7E76q-LxCv7YSQvHhscNo-PA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dMjTkDrOnernv7uBG-ke7lhgCxc=\/0x0:1409x1056\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/lula_e_marisa.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/cristiana-lobo\/post\/suspenso-depoimentos-de-lula-e-marisa-ao-mp-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Depoimentos de Lula e Marisa s\u00e3o suspensos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-eYY1LY1rD1dotQQpV1r1aGbvOw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zCTXroToZdn9ZruZQMOap5qhZaM=\/610x213:1212x665\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/lula-pt-camara.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/lula-falou-que-triplex-nao-e-dele-diz-deputada-benedita-da-silva.html","estilo":"","titulo":"Lula recebe apoio de deputados petistas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BQ7ifIbWuYuj-0W4nSlFI5NuU4s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KN1_F5oiXv8otzJnwxTZw63Rj_4=\/139x0:1559x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/07\/21\/fup20140721107.jpg","chapeu":"trens e metr\u00f4","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/justica-concede-passagem-de-graca-em-trens-e-metro-portadores-de-hiv.html","estilo":"","titulo":"Portadores de HIV\n ter\u00e3o passe livre"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cptm","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/tj-determina-que-juiz-de-andamento-denuncia-contra-cartel-de-trens-em-sp.html","estilo":"","titulo":"TJ determina que juiz d\u00ea andamento a den\u00fancia contra cartel de trens em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe o tr\u00e2nsito agora em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"impostos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/haddad-cobra-r-300-milhoes-de-iss-de-corinthians-palmeiras-e-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Haddad cobra R$ 300 milh\u00f5es de ISS do Corinthians, Palmeiras e S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ql5rj72nTSQviEOJVtYdvw4j7zs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rco696UB06ikcsLzfHgPH6Tf0Kk=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/16\/q.jpg","chapeu":"suposto ass\u00e9dio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/jovens-supostamente-assediadas-em-bar-vao-acionar-policia-diz-advogado.html","estilo":"","titulo":"Jovens v\u00e3o acionar pol\u00edcia, diz advogado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/va_EDyV--Br8W-LETPAGqfSMyjk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YRqdTwNw4Ch7TlyT3uD8CwalGKs=\/576x199:1593x962\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/06\/perola-negra_caio_kenji-g1_img_4278.jpg","chapeu":"carnaval","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/perola-negra-entra-com-recurso-para-se-manter-no-grupo-especial.html","estilo":"","titulo":"P\u00e9rola Negra faz recurso para n\u00e3o cair"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/n1v1egePSDFfZZDRP89bMq5H278=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iyLat0u7wVf-3im2xU52kNhzYV4=\/164x0:1584x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/semluz.jpg","chapeu":"zona oeste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/moradores-de-perdizes-ainda-sofrem-com-falta-de-luz-apos-temporal.html","estilo":"","titulo":"Bairros ainda sofrem com falta de luz"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uZZq2thebOzo6oMBLhO7jiAmFSw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/m6fiS62xuxXIzGjClwHshNJmqJI=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/incendio_osaascojpg.jpg","chapeu":"fogo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/incendio-atinge-galpao-na-grande-sp-na-manha-desta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio atinge galp\u00e3o em Osasco"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s3HV13xb6EvYLZBGdkYsaICQylA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wLiYrIr1x4mYBbAnK1XpmVleHbY=\/134x20:533x319\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/22\/captura_de_tela_inteira_22092015_135945.jpg","chapeu":"SEGURAN\u00c7A","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/secretario-diz-que-sigilo-de-dados-da-policia-nao-afetara-divulgacao-de-bos.html","estilo":"","titulo":"Sigilo n\u00e3o afetar\u00e1 divulga\u00e7\u00e3o, diz SSP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R4PIFrJFPZWAwZcCRhalkq7T6f4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/x7faTQEz6fkyVGYUw3tvTdYF1tg=\/69x0:1490x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/16\/mostra1.jpg","chapeu":"Fechado ap\u00f3s fogo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/fechado-apos-fogo-museu-da-lingua-portuguesa-tera-mostras-itinerantes.html","estilo":"","titulo":"Museu da L\u00edngua ter\u00e1 mostras itinerantes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MLemzRul6bEnkdz01Stp6CpSB28=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VhHLNNrYJYcrDeEbrQYYeaZJd0k=\/288x56:1367x865\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/britaldo-soares.jpg","chapeu":"energia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2016\/02\/britaldo-soares-deixa-comando-da-eletropaulo-e-aes-brasil.html","estilo":"","titulo":"Britaldo Soares deixa comando Eletropaulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B_kzWQtiDVwU1RKOioXuh1VhWws=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vd3U67uHr7dDPwpOSs4x5pTWnZc=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/16\/atibainha.jpg","chapeu":"reservat\u00f3rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nivel-do-sistema-cantareira-tem-nova-alta-nesta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira tem nova alta "}]);