globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Lucro l\u00edquido foi de R$ 536 milh\u00f5es, inferior aos R$ 903 milh\u00f5es de 2014.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sabesp-tem-lucro-406-menor-em-2015-e-corta-investimento-pela-metade.html","estilo":"","titulo":"Sabesp tem lucro 40,6% menor e corta investimento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_oLrl-JatZNzQeJhw2mghRUEvyo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oQ7PMaMmjpPGTvuL5qbyp-JyTOA=\/125x28:495x306\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/26\/manuscrito.jpg","chapeu":"mogi-dutra","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/operacao-lava-jato\/noticia\/2016\/03\/anotacao-cita-r-34-milhoes-para-santo-em-obra-no-governo-alckmin.html","estilo":"","titulo":"Anota\u00e7\u00e3o cita R$ 3,4 milh\u00f5es para 'santo' em obra de Alckmin"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G9hDsJtkvl6D2J5P8cEDrmK1nZg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2Fpl6doZkagUPdfP5Z0AbWfXo58=\/188x0:1629x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/26\/fuego.jpg","chapeu":"Vila Clementino","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/internauta-flagra-fogo-em-sobrado-comercial-na-vila-clementino-em-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00cdDEO: Inc\u00eandio em sobrado na Zona Sul "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iO32oTAM1ztTrOHXEAd8vwVndEY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qP3rh89luelqlsyJs-du-l1cEg4=\/270x0:1420x862\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sistema-cantareira-registra-nova-alta-neste-sabado-.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra alta neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LFmh_fxKXoovoayUlC0DD-XEOIs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rYxGoxWqX2r1w5ooNHz3yF42Yu0=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/skt.jpg","chapeu":"inaugura\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/prefeitura-inaugura-primeiro-centro-de-esportes-radicais-de-sp-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"SP ganha centro de esportes radicais"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yEHCk1_KzYROZDeotLkGYAaR0YI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5fymiiADvk1Ysh0_XVjO9m_5C5o=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/25\/iron3-620.jpg","chapeu":"show","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2016\/03\/iron-maiden-chega-sao-paulo-no-aviao-da-banda-ed-force-one.html","estilo":"","titulo":"Iron Maiden toca neste s\u00e1bado em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1RWU13V1JkfA_tRD_Y-OWRmNT4w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xuJAHhYwfOLrIzQSHPYddgEZ8HI=\/38x0:659x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/26\/muramora.jpg","chapeu":"aonde o mura mora","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/projeto-promove-artistas-de-rua-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Projeto promove artistas de rua em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"\ncoleta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/saiba-horario-em-que-caminhao-de-lixo-passa-nas-ruas-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Saiba o hor\u00e1rio em que o caminh\u00e3o do lixo passa em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N4sjHUk9vuTrxLZBDAWffEHAAPM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q4Y1C39ne_drvl6FR_GKrzF26sQ=\/10x0:470x345\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/h1n1_bahia.jpg","chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sp-tem-23-mortes-por-complicacoes-respiratorias-provocadas-pelo-h1n1.html","estilo":"","titulo":"SP tem 23 mortes provocadas pelo H1N1"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mTGPiD-xFk5mb886VYPaJpjunbo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mhh0OqMMW-oXrMUt_rEFB_pPMWM=\/289x118:453x241\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/06\/23\/dsc_1743_copy.jpg","chapeu":"agress\u00e3o na s\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/devagar-com-interpretacoes-diz-d-odilo-sobre-agressao-sofrida-na-se.html","estilo":"","titulo":"'Precisa de ajuda', diz D. Odilo sobre mulher"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d2qz0L66WZuwlNagNGZIcEAc_1g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MppSABPNOsbR7JwnDehFr3b00rc=\/63x0:1484x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/25\/aa.jpg","chapeu":"acidente em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/homem-bate-carro-em-loja-e-leva-tiro-do-comerciante-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Homem bate carro em loja e leva tiro "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4CH7fD8vr6PxnOcQoJUJXQnL4g0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sLZlpb4v6mcz_jsxDBWFwrD8D5k=\/186x0:1607x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/14\/onibusturismo.jpg","chapeu":"turismo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/onibus-de-dois-andares-apresenta-cartoes-postais-de-sp-turistas.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus apresenta cart\u00f5es postais de SP "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QzCYbEKpwHgT4-dx5xF1c0AmKrY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nTnz9fflKoKeCUU9lav5H-9ReyU=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/24\/4_YLas8hO.jpg","chapeu":"feriado em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/veja-o-que-abre-e-fecha-em-sp-durante-o-feriado-de-pascoa.html","estilo":"","titulo":"Veja o que abre e fecha na P\u00e1scoa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/avJls2n6e-_GNbpTvuiRhdmpdEo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0tM6kZkBb7BX_p4O1_aewUGYJc0=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/27\/66\/4906627","chapeu":"CHOCOLATE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/consumidores-compram-ovos-de-pascoa-na-madrugada-para-evitar-filas.html","estilo":"","titulo":"Clientes compram ovos na madrugada"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"criminalidade em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/taxa-de-homicidios-cai-e-de-estupro-sobe-em-fevereiro-no-estado-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Taxa de homic\u00eddios cai e de estupro sobe no estado"}]);