globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/03\/atacante-deixa-interior-de-sp-vira-artilheiro-na-suecia-e-mira-ibrahimovic.html","titulo":"Atacante deixa interior de SP, vira artilheiro na Su\u00e9cia e mira Ibrahimovic","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jBYBo2UHAhOrKurdgefM5jSE88Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GcxBeZlmhTUE8Cf2pmcQMDzbnKc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/15\/12819456_10154024898134306_5560354413149303153_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/bragantino-mira-recuperar-lideranca-da-a2-contra-animado-atl-sorocaba.html","titulo":"Bragantino mira recuperar a lideran\u00e7a da A2 contra animado Atl. Sorocaba","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZhtXQ5AefFY9BPAKeEloYlH8sI4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KSUA1Bv-QlgGwpHjtGRrT2NQQUs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/nabi_abi_chedid.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/marilia-vence-bragantino-e-respira-na-luta-contra-o-rebaixamento-na-serie-a2.html","titulo":"Mar\u00edlia vence Bragantino e respira na luta contra o rebaixamento na S\u00e9rie A2 ","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/desesperado-marilia-recebe-o-lider-bragantino-pela-serie-a2.html","titulo":"Desesperado, Mar\u00edlia recebe o l\u00edder Bragantino pela S\u00e9rie A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/t5pdcRM8Gf4PsWnk4vqGVlJJ420=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hehIXV_GKWpAbHwo_ypSlaJ8whg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/23\/mac_atl2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/03\/leo-conde-analisa-inicio-de-trabalho-e-o-atual-momento-do-bragantino-na-a2.html","titulo":"L\u00e9o Cond\u00e9 analisa in\u00edcio de trabalho e o atual momento do Bragantino na A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/01hUbctPKH1qAWeUDXcQCBma2nk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fLOH6ECDYV5G_rGr-mjPFeiCcmw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/18\/leo_conde_-_bragantino.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/bragantino-defende-lideranca-da-a2-contra-cav-que-quer-distancia-do-z-6.html","titulo":"Bragantino defende a lideran\u00e7a da A2 contra CAV, que quer dist\u00e2ncia do Z-6","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O02btV19ICOzre3NDXmX_Ba_2-M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4dInLpw_HKtu_X132CsTeYRa9E8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/23\/dsc_0730.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/03\/lincom-faz-cirurgia-nesta-terca-feira-e-desfalca-braga-por-cerca-de-20-dias.html","titulo":"Lincom faz cirurgia nesta ter\u00e7a-feira e desfalca Braga por cerca de um m\u00eas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9U5CrWHGr71CgwZtiHTJCT8valc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PNOJEgeXiwGo6zMhucgCLM0kOCc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/20\/csc_3007.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/sao-caetano-e-bragantino-empatam-sem-gols-e-seguem-no-topo-da-a2.html","titulo":"S\u00e3o Caetano e Bragantino empatam sem gols e seguem no topo da A2","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/sao-caetano-e-bragantino-fazem-confronto-direto-pela-lideranca-da-a2.html","titulo":"S\u00e3o Caetano e Bragantino fazem confronto direto pela lideran\u00e7a da A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CaYx-g40KL30F_1LXpI2Ro5IxLI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/M_OQETiVIL7V9AzXmdptXicQAiE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/03\/17\/anacleto_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/03\/leo-conde-enaltece-vitoria-do-bragantino-mas-pede-pes-no-chao.html","titulo":"L\u00e9o Cond\u00e9 enaltece vit\u00f3ria do Bragantino, mas pede p\u00e9s no ch\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QuIPZeSea8CAzxGwEXMstJMS04g=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q8vrABO7JIeUtc5w3QnZV7SZpNk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/10\/leo_conde.bmp"}]);