globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Tr\u00e1fego deve se intensificar a partir do in\u00edcio da tarde desta quinta.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/rodovias-de-sp-devem-receber-mais-de-18-milhao-de-veiculos-na-pascoa.html","estilo":"","titulo":"Rodovias devem ter 1,8 milh\u00e3o de ve\u00edculos na P\u00e1scoa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8yVV2aDZmH-Szt2w9gBE4iLjCEw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WL-zJ9tdQ_94J8wIW2ECZgJddm8=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/87\/50\/4905087","chapeu":"v\u00edrus","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/casos-de-h1n1-crescem-em-sp-e-hospitais-entram-em-situacao-de-alerta.html","estilo":"","titulo":"H1N1 deixa hospitais em alerta em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mTGPiD-xFk5mb886VYPaJpjunbo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mhh0OqMMW-oXrMUt_rEFB_pPMWM=\/289x118:453x241\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/06\/23\/dsc_1743_copy.jpg","chapeu":"catedral da s\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/dom-odilo-e-agredido-em-missa-que-marca-inicio-da-celebracao-da-pascoa.html","estilo":"","titulo":"Dom Odilo \u00e9 agredido por mulher em missa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tfhQO5f5WNRokEBdN3q3eB-DSxI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lYUqEEAQHaIMvhcBph4_UYSz-QI=\/116x0:1537x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/24\/caixao.jpg","chapeu":"nas funer\u00e1rias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/modelos-mais-baratos-de-caixao-estao-em-falta-nas-funerarias-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Caix\u00f5es mais baratos est\u00e3o em falta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/avJls2n6e-_GNbpTvuiRhdmpdEo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0tM6kZkBb7BX_p4O1_aewUGYJc0=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/27\/66\/4906627","chapeu":"CHOCOLATE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/consumidores-compram-ovos-de-pascoa-na-madrugada-para-evitar-filas.html","estilo":"","titulo":"Clientes compram ovos na madrugada"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"terceira idade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sao-paulo-tem-curso-gratuito-para-cuidadores-de-idosos-na-cidade.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo tem curso gratuito para cuidadores de idosos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UzmUP0etBNt1n4SaaQ2i1ipv6yM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3W9SBiyW6aa9GnIVDifI71e8eVY=\/67x0:473x305\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/22\/batman-vc-superman.jpg","chapeu":"estreia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/cinema\/noticia\/2016\/03\/batman-vs-superman-ate-que-e-bom-mas-esbarra-no-diretor-fraco-g1-ja-viu.html","estilo":"","titulo":"Veja cr\u00edtica sobre filme Batman vs Superman"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nP-7gOMo32JkCWOcN1acmAt4a5Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8hLSoirwVzb1tZLGIDLZKp2MFdc=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/54\/58\/4905854","chapeu":"dados da criminalidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/cidade-de-sp-tem-aumento-de-furtos-e-queda-de-homicidios-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"Furtos e roubos crescem em fevereiro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LZKCy0D_gL4I4KnrxDWRjSmTxYc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zUmw7eunCQFqaVO8EEXTA-28LKM=\/367x367:1046x875\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/22\/leandro2.jpg","chapeu":"advogado assassinado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/suspeito-de-matar-advogado-agendou-horario-com-vitima.html","estilo":"","titulo":"Suspeito agendou hor\u00e1rio com v\u00edtima"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nao-ha-indicio-de-crime-politico-diz-secretario-sobre-morte-de-advogado.html","estilo":"","titulo":"\u2018N\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcio de crime pol\u00edtico\u2019, diz secret\u00e1rio sobre morte de advogado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"lei de zoneamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/haddad-faz-vetos-para-manter-areas-verdes-e-de-moradia-no-zoneamento.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura de S\u00e3o Paulo faz vetos para manter \u00e1reas verdes e de moradia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-J0YP1O4YRXkNkulXAq8wj0DzWs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bm03410tB1g7IbSRwpBRfNapNkU=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/70\/44\/4904470","chapeu":"acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/idosa-passa-mal-ao-volante-bate-em-carros-parados-e-capota-em-sp-video.html","estilo":"","titulo":"Idosa perde controle \ne bate em carros"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Encontro com sindicalistas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/economia-gente-resolve-amanha-evitar-o-golpe-e-hoje-diz-lula-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'A economia a gente resolve amanh\u00e3; evitar o golpe, \u00e9 hoje', diz Lula em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AYkPBTfsgsnMu-dDwof95EnzlYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8qTYf0eDZaKcKwTno7LnF1a7vak=\/180x0:1601x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/23\/maria2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/manifestacao-pro-dilma-termina-com-bate-boca-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Ato pr\u00f3-Dilma termina em bate-boca e bomba"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iO32oTAM1ztTrOHXEAd8vwVndEY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qP3rh89luelqlsyJs-du-l1cEg4=\/270x0:1420x862\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-de-agua-do-cantareira-registra-nova-alta-nesta-quinta-diz-sabesp.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra alta nesta quinta-feira"}]);