globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Jorge Luiz Morais confessou, em setembro, seis\nassassinatos. Restos mortais estavam enterrados.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hgJCwXpSIKes8NyibGYSQOgKPGI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/S-lOl5_-lERUCK91zUWBvC_lh4Y=\/0x0:1700x707\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/29\/pintor_4.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/policia-identifica-corpos-de-mais-tres-vitimas-de-pintor-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Identificadas mais\n3 v\u00edtimas de pintor\nda Favela Alba"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"protesto contra reestrutura\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/policia-detem-estudantes-suspeitos-de-depredar-escola-ocupada.html","estilo":"","titulo":"Alunos suspeitos de depredar escola\nocupada s\u00e3o detidos na Zona Leste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bnjCof1jmoPxlrdDT6HEpTupCRY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2UKBRDFYDX-djyjDOfujmwWogdg=\/0x0:1592x1195\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/24\/estadao.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sp-aplica-saresp-estudantes-e-deixa-de-fora-alunos-de-escolas-ocupadas.html","estilo":"","titulo":"Cancelado Saresp\nnas escolas ocupadas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hEKxkUz4bae41BM_yCxtuBUZoa8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tKE8P39JCpgYUYYnMOXuF0Ia39k=\/211x0:1632x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/30\/sp-obra-linha-4-metro.jpg","chapeu":"atraso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/metro-de-sp-publica-novo-edital-para-concluir-construcao-da-linha-4.html","estilo":"","titulo":"Metr\u00f4 publica edital\npara concluir Linha 4"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"acelerando acordos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/semana-de-conciliacao-tenta-acordo-em-processos-correndo-na-justica.html","estilo":"","titulo":"Semana Nacional de Concilia\u00e7\u00e3o tenta resolver processos fora da Justi\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_NEaubH_TaO8hfCRHwsgZ5qK-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PGkBgh7xluEef7erslplVEHBlNI=\/175x0:1172x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/12227270_10201209261870800_285826020_o.jpg","chapeu":"sptv quer saber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gx040ozuio71Gco8pNplGMaO8dI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZDnpmUJgz-O5XMofTXfgZz0W1Us=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/24\/crime.jpg","chapeu":"flagrante de viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/video-mostra-ataque-que-deixou-guarda-civil-morto-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo: GCM leva seis\ntiros durante assalto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ilTyzdkSS1DXI-Xzlj09_kkUEU4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Sbh2phOuKi6Kv8qCx2xaTBtY5Yw=\/0x0:547x410\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/crise_hidrica-sistema_cantareira_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cantareira-completa-uma-semana-seguida-de-altas-consecutivas.html","estilo":"","titulo":"Cantareira completa uma semana de altas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WL7MqM5zdTrtNAeqPTIeVAdv0j8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YdAFnal53BDyw9XbpR_Gf2YCgYc=\/181x0:1023x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/24\/bus.jpg","chapeu":"v\u00eddeo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/incendio-destroi-onibus-em-taboao-da-serra-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio destr\u00f3i\n\u00f4nibus em Tabo\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LFd8rItDPOAETw-qCdGHBTHgTVs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dulAViJ6EkauGMbik6JMhLIhSmY=\/153x0:1573x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/23\/familiadobarulho_fabio_tito-g1-4.jpg","chapeu":"trag\u00e9dia na barragem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/desastre-ambiental-em-mariana\/noticia\/2015\/11\/familia-de-sp-faz-carreata-ate-mg-com-toneladas-de-doacoes-atingidos.html","estilo":"","titulo":"Fam\u00edlia de SP vai \nat\u00e9 MG com doa\u00e7\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B85twRm3eiLd7CBainL5gYVb6IA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e4fNOt1PLcUUmcgJ5B0iLAA1yMs=\/0x310:385x600\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/23\/bria0001.jpg","chapeu":"esta\u00e7\u00e3o da CPTM","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/confusao-em-estacao-da-cptm-acaba-com-tiros-e-uma-pessoa-baleada.html","estilo":"","titulo":"Confus\u00e3o acaba com\ntiros e um baleado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/q1Qzy-aI4i5_xnCy4U6pZjjMjks=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bSVmchMj7ZdCerOlVdYY04jrRHo=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/23\/rolex1.jpg","chapeu":"marcas de luxo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/policia-prende-quadrilha-que-roubava-relogios-de-luxo-e-joias-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Presa quadrilha em SP que roubava rel\u00f3gios"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UtpArF4_GFMxgd5gsT2PxGCTT00=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OeWhc6Vouy97CD3IZtADCa2ovwE=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/05\/fuvest_fase2_umc_saladeprova_6996.jpg","chapeu":"vestibular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/fuvest-divulga-locais-de-prova-do-vestibular-2016.html","estilo":"","titulo":"1\u00aa fase da Fuvest ser\u00e1 domingo; veja locais"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"confira programa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/estacoes-da-cptm-terao-distribuicao-gratuita-de-livros-nesta-semana.html","estilo":"","titulo":"Esta\u00e7\u00f5es da CPTM ter\u00e3o distribui\u00e7\u00e3o gratuita de livros durante esta semana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6ZOzmq41GXS_zALHL67hyk6A0Yk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4y0jYQjU7MaFKYOdlyfC4JNfO1k=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/04\/img_7769.jpg","chapeu":"negociando d\u00edvidas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/seu-dinheiro\/noticia\/2015\/11\/comeca-nesta-terca-em-sao-paulo-feirao-da-serasa-para-limpar-o-nome.html","estilo":"","titulo":"Feir\u00e3o Limpa Nome\ncome\u00e7a nesta ter\u00e7a"}]);