globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/11\/manutencao-da-base-e-prioridade-da-ponte-visando-planejamento-de-2016.html","titulo":"Manuten\u00e7\u00e3o da base \u00e9 prioridade da Ponte visando planejamento de 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rbsCbV_Xh0VDQ-wkdQC0KsssERI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KyJKjmAQxYDNRXb8g2351CH5S2U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/13\/felipe.gustavo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/11\/rodinei-supera-bullying-no-corinthians-e-transforma-bom-de-bola-em-elogio.html","titulo":"Rodinei supera bullying no Corinthians e transforma \"bom de bola\" em elogio ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qayK5hfOup4t6OpDjSu0qW31TXA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/R9eNA6dXOUIhfrsZ1W8OwckBfs0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/23\/mg_7906.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/11\/ponte-preta-coloca-interesse-em-pratica-e-tenta-segurar-dupla-do-ituano.html","titulo":"Ponte Preta coloca interesse em pr\u00e1tica e tenta segurar dupla do Ituano\n","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zdQ5pSfiD9AX6ugjBNrvd9WtGaM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fd3KVjtHot5RitwDdn1lL2vQMIE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/21\/cristian02.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/11\/cirurgia-de-quatro-horas-corrige-fratura-no-rosto-de-felipe-azevedo.html","titulo":"Cirurgia de quatro horas corrige \nfratura no rosto de Felipe Azevedo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8v66X3xo3M7Y4OWY1x4Yjxj_A0k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mPsAscKgh4kuLm26nsQ2hLhX6z4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/26\/felipeazevedo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/gremio\/noticia\/2015\/11\/mesmo-com-rodinei-na-mira-gremio-mantem-galhardo-como-prioridade.html","titulo":"Mesmo com Rodinei na mira, Gr\u00eamio mant\u00e9m Galhardo como prioridade","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fGOovRQ2_g4N1-JRL3dOQmTM2N0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tlxYRz-z5Zc7axBaaj82CrI0PuM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/rodinei.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/11\/entre-treinos-e-tempo-para-familia-semana-livre-divide-opiniao-de-elton.html","titulo":"Entre treinos e tempo para fam\u00edlia, semana livre divide opini\u00e3o de Elton \n ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/InclQjp3nDE8G5dGB2NjZr9rteQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CaLS2xStR3Jc4STuF8vCRycIve0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/15\/elton1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/df\/noticia\/2015\/11\/ingressos-para-abc-x-botafogo-e-flamengo-x-ponte-preta-estao-venda.html","titulo":"Ingressos para ABC x Botafogo e Flamengo x Ponte Preta est\u00e3o \u00e0 venda","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JX0GNhCpeKFqzp4m2k_PvDc5dBM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O4o1xS9ZemLZKTbQ360C63uI-5s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/18\/img_3382.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/11\/ponte-ainda-sonha-com-libertadores-e-felipe-reconhece-rodada-ajudou.html","titulo":"Ponte ainda sonha com Libertadores, e Felipe reconhece: \"Rodada ajudou\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eq-o9qSzeG2lueaTF-fEv70hdYU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oCUxo-eV8am6r5RkyG-aNvxEYsw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/15\/felipe.moreira.9_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/11\/barreto-cita-brasileiro-legal-de-sport-e-ponte-e-torce-por-vaga-na-libertadores.html","titulo":"Barreto cita Brasileiro \"legal\" de Sport e Ponte e torce por vaga na Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ilQXraXG99xrjeNqlFoE33w1WkY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7gTEXZMtj4xyVLaCJaU9wlTUvJE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/05\/carrossel-sport.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/11\/flamengo-acerta-volta-brasilia-para-jogo-contra-ponte-preta-no-dia-22.html","titulo":"Flamengo acerta volta a Bras\u00edlia para jogo contra a Ponte Preta no dia 22","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/F3yQ47ihVGpJppD9ic9QdIn2NGQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gsI0EvMxSc6KJIqZe7Cgpej9u0g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/17\/img_8864_1.jpg"}]);