globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Internos fizeram motim em Pirituba e pelo menos dois funcion\u00e1rios ficaram feridos nesta sexta-feira.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Fhd0vIhm9SoDUHqlxA6kq8fPa1Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SeSTRfvwA_Rt6H-qihuUyK8_bu8=\/0x97:620x355\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/13\/casa-vale-este.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/refens-sao-liberados-e-acaba-rebeliao-na-fundacao-da-casa-de-pirituba.html","estilo":"","titulo":"Ref\u00e9ns s\u00e3o soltos\ne acaba rebeli\u00e3o \nna Funda\u00e7\u00e3o Casa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/t3YE4gOhFuXhtTV4GbvXNu9nZBM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/o6pFaWJSaJiiVREpT-QyGnnFB6I=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/13\/59acd01b-cb51-45db-b13c-78b2837f1186_1.jpg","chapeu":"contra reestrutura\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sobe-para-8-o-numero-de-escolas-ocupadas-na-grande-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Sobe para 8 n\u00famero de escolas ocupadas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"dia e","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/consulte-informacoes-sobre-escolas-que-serao-reorganizadas.html","estilo":"","titulo":"Portal da Educa\u00e7\u00e3o vai tirar d\u00favidas on-line sobre reorganiza\u00e7\u00e3o escolar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fy07TtQ6U5XYEHVOvoof0oUIhH8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FTvi8i97mRYUEZM5qQYuRyU_Vrg=\/0x674:619x932\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/agressao5.jpg","chapeu":"ataque em posto\n","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/policia-procura-cameras-que-tenham-registrado-fuga-apos-morte-de-santista.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia investiga fuga ap\u00f3s morte de santista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZiCNoZp6DfAFUTUdtliBPCO31qU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T7qQ9ouZWdPMWTyeBN89hRjiVeY=\/0x0:720x540\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/13\/taxista.jpg","chapeu":"cap\u00e3o redondo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/taxista-e-morto-durante-tentativa-de-assalto-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Taxista de 25 anos morre em assalto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T7n98NofZyqg4GNP8iuk8BkEVaw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/m-QGOvOp75Ck73F8DIh62HJXOMQ=\/0x0:266x199\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/13\/selfies.jpg","chapeu":"pra todo mundo ver","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/predio-na-avenida-paulista-tera-selfies-ampliadas-em-painel-de-led-gigante.html","estilo":"","titulo":"Selfies v\u00e3o para painel gigante na Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3aPm7bZQK7Xc29iImbhCcsdAXOE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Nn6PKQvwrHh-v2wb4Aj4tWMMuY8=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/12\/cadeiras_1.jpg","chapeu":"cadeiradas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/aumento-de-aluguel-causa-pancadaria-no-shopping-25-de-marco-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Shopping 25 de Mar\u00e7o tem briga; V\u00cdDEO"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LjHhqFD3IHdG1Ju474Xy6-lsU6g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7HedplhxdLwFp2G-zCp81PAF-FA=\/256x0:1677x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/30\/sp-obra-linha-4-metro.jpg","chapeu":"cortes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cortes-no-orcamento-do-metro-preve-reducao-de-28-de-investimentos.html","estilo":"","titulo":"Or\u00e7amento do Metr\u00f4 prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 28% "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HPbnZNyma23uM1eaLUDo3Qc81RY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Eo2MIgs_DAIB8U6zN61yHJIJZvo=\/0x3:140x108\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/12\/sp-moradora-filma-queda-de-arvore.jpg","chapeu":"temporal de quarta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/video-mostra-ventania-que-derrubou-arvores-na-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra ventania derrubando \u00e1rvores"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"d\u00favidas no processo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/tcm-suspende-abertura-de-envelopes-em-licitacao-de-onibus-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"TCM suspende abertura de envelopes\nem licita\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r5Q8cBWwxZvOBLHQ--5wT0mxbqI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ddGKz9jKUi2GdsPWYkW4SuPSIuI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/08\/03\/palestra_digital1.jpg","chapeu":"tire suas d\u00favidas","url":"http:\/\/redeglobo.globo.com\/tv-digital\/","estilo":"","titulo":"Veja como converter sua TV para digital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ta9rl1rj2aCK1KgMoJuUd2igvyw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/98kTPkutEVTuEHELBNeXY7J681w=\/201x0:1800x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/13\/fotos_agua-17.jpg","chapeu":"gest\u00e3o h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/oasis-garantem-agua-e-deixam-parte-da-grande-sp-distante-da-crise-hidrica.html","estilo":"","titulo":"'O\u00e1sis' deixa parte da Grande SP sem crise"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dxc_iCqrZEGZflEp8uQHcW95sUM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IVKx_ltGV3o7HqUki5uRwcuz5R0=\/0x0:620x464\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/24\/mapainterlagos.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sp-tera-mudancas-no-transito-para-o-gp-brasil-de-formula-1-em-interlagos.html","estilo":"","titulo":"SP ter\u00e1 mudan\u00e7as no tr\u00e2nsito para a F1"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1i0bMlIgyazA8_K1g57qjPCP4CY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cJwjTy7vHJYQU_hLOLVidKqr5Qc=\/62x0:880x613\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/menos30.jpg","chapeu":"globo universidade","url":"http:\/\/globouniversidade.globo.com\/page\/projetos\/embarque-no-menos30-fest","estilo":"","titulo":"Participe do festival de empreendedores"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G1AuLgT0qZSzN6S3kwZzoaxKJYw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LNh3owvzPSiXqwvmjUiOHLPencw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/03\/fam1.jpg","chapeu":"Especial publicit\u00e1rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/especial-publicitario\/fam\/noticia\/2015\/11\/fam-se-destaca-entre-universidades-mais-inovadoras-do-brasil.html?utm_source=home-g1sp&utm_medium=chamada-editorial&utm_term=15-11-13&utm_content=fam&utm_campaign=fam-inovadora","estilo":"Informe Publicit\u00e1rio","titulo":"FAM se destaca entre universidades mais inovadoras do pa\u00eds"}]);