jQuery171026450996176172725_1447440483436([{"url":"http:\/\/globoplay.globo.com\/v\/4603778\/","hits":{"lastDay":167200,"lastHour":3309,"lastWeek":330444},"description":"Cantora apresenta sua nova m\u00fasica \u2018Bang\u2019 no palco do Encontro","title":"F\u00e1tima aceita desafio de Otaviano Costa e dan\u00e7a com Anitta","duration":"05:38","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4603778.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4603778.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4603778.jpg"},"id":4603778,"channel":"Encontro com F\u00e1tima Bernardes","publishedAt":"12\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/deborah-secco-apresenta\/v\/deborah-secco-apresenta-1a-temporada-episodio-1-infancia\/4603044\/","hits":{"lastDay":140819,"lastHour":849,"lastWeek":388909},"description":"Na estreia da s\u00e9rie original, a atriz pergunta aos seus entrevistados como eles eram quando pequenos. Tiago Leifert, F\u00e1tima Bernardes, Rachel Pacheco e mais fazem revela\u00e7\u00f5es emocionantes","title":"Deborah Secco Apresenta (1\u00aa temporada) - Epis\u00f3dio 1: Inf\u00e2ncia","duration":"09:31","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4603044.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4603044.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4603044.jpg"},"id":4603044,"channel":"Deborah Secco Apresenta","publishedAt":"12\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globoplay.globo.com\/v\/4602921\/","hits":{"lastDay":130301,"lastHour":4840,"lastWeek":329245},"description":"Dupla canta \u2018Dark Horse\u2019 e Br\u00edcia vai para o time de Claudia Leitte","title":"Franciele Karen vence primeira Batalha da noite e Br\u00edcia Helen \u00e9 salva com o \u2018Peguei\u2019","duration":"05:38","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4602921.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4602921.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4602921.jpg"},"id":4602921,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"11\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globoplay.globo.com\/v\/4602961\/","hits":{"lastDay":119560,"lastHour":4852,"lastWeek":231447},"description":"Eduardo Camiletti deixa o The Voice Brasil na fase das Batalhas","title":"Mali vence Eduardo Camiletti com a can\u00e7\u00e3o \u2018Aquele 1%\u2019","duration":"04:40","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4602961.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4602961.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4602961.jpg"},"id":4602961,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"11\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globoplay.globo.com\/v\/4602943\/","hits":{"lastDay":116025,"lastHour":4523,"lastWeek":263582},"description":"Lu\u00edsa Amaral deixa o The Voice Brasil nas Batalhas","title":"Matheus Zuck vence Lu\u00edsa Amaral com \u2018See You Again\u2019","duration":"06:14","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4602943.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4602943.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4602943.jpg"},"id":4602943,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"11\/11\/2015"}]);