globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/palmeiras-desembarca-no-uruguai-para-decisao-na-libertadores.html","titulo":"Palmeiras desembarca no Uruguai para decis\u00e3o na Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2CJd7Q_6K6NSLg0BdzyGJwE795c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hM-XhsebkVtglgLd4DwJpUaH3ww=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/16\/20160316102613.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/libertadores\/noticia\/2016\/03\/donos-da-america-por-tres-anos-tite-cuca-e-bauza-sao-trunfos-de-paulistas.html","titulo":"Donos da Am\u00e9rica por tr\u00eas anos, Tite, Cuca e Bauza s\u00e3o trunfos de paulistas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mN9Z5EFmNSJah-VeZf9eVebMqu4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GVaISmHdbkpNoCt1i1zUUC0BZdQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/15\/campinho6.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/libertadores\/noticia\/2016\/03\/nacional-uru-tem-idolo-que-morreu-deprimido-por-nao-poder-ajudar-o-time.html","titulo":"Nacional-URU tem \u00eddolo que morreu deprimido por n\u00e3o poder ajudar o time","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-PrnVGfV41HUBUvdCas3LvAknp4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sB7NucSTM77qga8kBYXzHTZSoFY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/15\/6955833a-fa11-467d-9fa0-7a28e9496106_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/audax-destina-tres-setores-do-estadio-ao-palmeiras-para-o-jogo-em-osasco.html","titulo":"Audax destina tr\u00eas setores do est\u00e1dio ao Palmeiras para o jogo em Osasco","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rW2uJiLzhA9H2cEq5wDvmJXzIww=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZIRujxtx1cMay_8dvepg77ckYFo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/24\/img-20160224-wa0039.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/ze-roberto-pede-nova-postura-e-ve-palmeiras-preparado-no-uruguai.html","titulo":"Z\u00e9 Roberto pede nova postura e v\u00ea Palmeiras preparado no Uruguai","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b5JJH5cmOz_oZb2tEPo1Cgmr18s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7XRvGYX9NjszpQbTu2mMlS7RHkI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/16\/dscn4629.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/palmeiras-viaja-ao-uruguai-sem-rafael-marques-e-cristaldo-veja-lista.html","titulo":"Palmeiras viaja ao Uruguai sem Rafael Marques e Cristaldo; veja a lista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T0EE2mf6ppJqeoDqQqAhz6PCqCE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w0rKw1txL42kgYed5KWE09YTnRA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/16\/dscn4630.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/apos-sete-meses-gabriel-retoma-espaco-no-palmeiras-em-decisao.html","titulo":"Ap\u00f3s sete meses, Gabriel retoma espa\u00e7o no Palmeiras em decis\u00e3o ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WD89tCm6oL_II-ERCAHd9DxylgI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oT4BAiG8scNnWAzfxDlmrkXzZCY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/15\/25495342490_a310fc819d_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/palmeiras-preve-vaga-com-mais-cinco-pontos-simule-combinacoes-possiveis.html","titulo":"Palmeiras prev\u00ea vaga com mais cinco pontos; simule combina\u00e7\u00f5es poss\u00edveis","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FFkUaTO818mh2m2ARP0CJHAX4jk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9Wmp3-eyOKvYDQrCVEVjtfo85ec=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/14\/25796059535_27b36f46aa_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/audax-x-palmeiras-ingressos-venda-para-partida-em-osasco.html","titulo":"Audax x Palmeiras: ingressos \u00e0 venda para a partida em Osasco","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ATpgPbvelhzJrC4VdL-8ZImZBcA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Jljq9-JmlEbze5SXQ-WLjNPyXlI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/04\/apwfkrjuxhsuahmh2vjz4ipdw4yz08azegsl0d6wuxns.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2016\/03\/alexandre-mattos-explica-mudanca-no-palmeiras-nao-trocamos-so-tecnico.html","titulo":"Alexandre Mattos afirma que mudan\u00e7a no Palmeiras come\u00e7ou em 2015","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Abok4qcfJftwXBjKAoAgmusMa3k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/diTmerX7-ndP015N5RWTbluFQek=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/14\/image.jpeg"}]);