globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Lula passaria a ter foro privilegiado e seu caso seria analisado pelo STF.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/brasil-nao-pode-virar-pagina-pra-tras-diz-alckmin-sobre-ida-de-lula-ministerio.html","estilo":"","titulo":"Brasil n\u00e3o pode virar p\u00e1gina para tr\u00e1s, diz Alckmin sobre Lula "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"den\u00fancia do MP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/promotores-que-pediram-prisao-de-lula-recorrem-de-decisao-de-juiza.html","estilo":"","titulo":"Promotores que pediram pris\u00e3o de Lula recorrem de decis\u00e3o de ju\u00edza"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xNqiM-i8GKOv_S7UpR5VioGxMHI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ixku1KQ7ENqmSxLgwqAOtrouipo=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/16\/simulacao.jpg","chapeu":"consulado dos eua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/consulado-dos-eua-simula-atentado-em-sp-com-explosao-ferido-e-refens.html","estilo":"","titulo":"Simula\u00e7\u00e3o de atentado tem explos\u00e3o e ref\u00e9m"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2WiU4VZp4ns-Bo9zjdAh7fcPrSw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ti36Zu3sCOPRnqy9BABw03oSniA=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/15\/comportas.jpg","chapeu":"Franco da rocha","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/moradores-dizem-que-alerta-chegou-horas-apos-enchente-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Alerta chegou ap\u00f3s abertura de represa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/saiba-como-e-quando-comportas-de-represas-em-sp-sao-abertas-por-cheia.html","estilo":"","titulo":"Saiba como e quando comportas de represas em SP s\u00e3o abertas por cheia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cMS6VQLksIr3-IOwFI0Lu4qxACU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1wtYuQCTsfc8UeRSbGli-PzoaXg=\/266x369:1217x1082\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/15\/onibus-turismo-sp.jpg","chapeu":"Paci\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/onibus-turistico-de-sp-tem-percurso-de-3-horas-e-narracao-sem-sincronia.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus tur\u00edstico tem  percurso de 3 horas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/23v8vKE4pYWjCqCnS-rQP2_fNrE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XF30FtCoDo3DlNQVJAQ4vpdMaXg=\/399x228:1334x928\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/16\/luz2.jpg","chapeu":"centro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/terreno-de-antiga-rodoviaria-da-luz-em-sp-recebera-moradias-populares.html","estilo":"","titulo":"Terreno da rodovi\u00e1ria da Luz ter\u00e1 moradias"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"treinamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/simulado-do-consulado-americano-tem-carro-incendiado-e-interdita-ruas.html","estilo":"","titulo":"Simulado do Consulado Americano tem carro incendiado e interdita ruas "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/t6oPyopIVTvderZCrNEm7ah_IoE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/h2Zy-TyNJoTUliAKm0KwW9FB9EA=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/13\/69\/4886913","chapeu":"cptm","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/circulacao-da-linha-rubi-da-cptm-continua-lenta-apos-temporal.html","estilo":"","titulo":"Circula\u00e7\u00e3o da linha Rubi continua lenta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KIZa5fp2lO3kx5s331PGhBuW4A8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1Jjvgnm-0GfpVD_RVPDUgL0sJbk=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/15\/santa-cruz.jpg","chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/policia-recebe-chamado-de-tentativa-de-roubo-no-shopping-santa-cruz.html","estilo":"","titulo":"Shopping Santa Cruz tem tentativa de roubo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2ajBJptDHK03sO80oluhygEKidI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BHGsdN7DlOJivjpXOCdTnQMhrpY=\/108x0:1529x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/15\/agres.jpg","chapeu":"ap\u00f3s protesto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/alunos-dizem-ter-sido-agredidos-por-pms-apos-protesto-em-escola-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Aluno \u00e9 arrastado por PM em escola; V\u00cdDEO"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tr\u00e1fico internacional","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ssp-demite-policial-preso-em-portugal-suspeito-de-traficar-17-ton-de-cocaina.html","estilo":"","titulo":"Policial preso em Portugal suspeito de traficar 1,7 ton de coca\u00edna \u00e9 demitido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OLWB6sDaOCCPFO0YggyO-vDYjV4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oQyjEA4drE8lkkwsCei6mSV9j70=\/0x0:639x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/03\/06\/posto_sao_paulo.jpeg","chapeu":"nos postos de combust\u00edvel","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/anp-lanca-cartilha-com-direitos-dos-motoristas-nos-postos.html","estilo":"","titulo":"Veja cartilha sobre direitos do motorista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iO32oTAM1ztTrOHXEAd8vwVndEY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qP3rh89luelqlsyJs-du-l1cEg4=\/270x0:1420x862\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"reservat\u00f3rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-do-sistema-cantareira-apresenta-alta-nesta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra alta nesta quarta-feira"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Justi\u00e7a Eleitoral","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tre-sp-desaprova-contas-de-ex-deputado-candido-vaccarezza.html","estilo":"","titulo":"TRE-SP desaprova contas de ex-deputado C\u00e2ndido Vaccarezza"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pwri_PVMtQ_3ITVMk141SukcDXc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2jtJET1B-p1RPke1SRMyYk4-jls=\/311x114:1253x820\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/15\/drogas2.jpg","chapeu":"Centro da capital","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/homem-e-preso-com-maconha-e-estufa-com-mudas-da-droga-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 preso com maconha e estufa"}]);