globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/03\/lesionado-jobinho-planeja-retorno-e-comemora-boa-fase-do-bragantino.html","titulo":"Lesionado, Jobinho planeja retorno e comemora boa fase do Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eqkinAYgb5EVfsQCv4D6bSra5LU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gCrjCXDJrPNauquookQuk6cs-g8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/06\/jobinho_gol_bragantino.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/bragantino-goleia-o-independente-e-assume-ponta-isolada-da-serie-a2.html","titulo":"Bragantino goleia o Independente e assume a ponta isolada da S\u00e9rie A2","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/03\/campeao-brasileiro-pelo-flu-em-2010-tarta-e-o-novo-reforco-do-bragantino.html","titulo":"Campe\u00e3o brasileiro pelo Flu em 2010, Tart\u00e1 \u00e9 o novo refor\u00e7o do Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6WS9GrFqPqVSC68gTS7DpXUL11w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mee2lFztymPg5MIC3ruyMSrB320=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/tarta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/03\/conde-se-diz-satisfeito-com-progresso-do-braga-e-espera-vinda-de-reforcos.html","titulo":"Cond\u00e9 se diz satisfeito com progresso do Braga e espera vinda de refor\u00e7os","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XIra9ggLCJKmctXwTse9fwqagRU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Jzuqbi35yCkE9YZG5Xd_dLeFqzk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/29\/leo_conde.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/independente-testa-embalo-diante-do-bragantino-que-busca-chegar-ponta.html","titulo":"Independente testa embalo diante do Bragantino, que busca chegar a ponta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QY-6Ppa9K-JwM9yF2Vl7xhstqVg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LdMS-j_qMeqe2ERJc0gw3tn7seA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/23\/americano.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/bragantino-luta-por-reabilitacao-na-serie-a2-contra-animado-taubate.html","titulo":"Bragantino luta por reabilita\u00e7\u00e3o na S\u00e9rie A2 contra animado Taubat\u00e9","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZhtXQ5AefFY9BPAKeEloYlH8sI4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KSUA1Bv-QlgGwpHjtGRrT2NQQUs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/nabi_abi_chedid.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/02\/fisioterapeuta-do-braga-e-convocado-para-defender-selecao-brasileira-fem.html","titulo":"Fisioterapeuta do Braga \u00e9 convocado para defender sele\u00e7\u00e3o brasileira fem.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JsgATqo8qnx0tFujcUPOwEAYKWg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ndN1KLnDVjveG0Y4HxMDkVaboE0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/23\/helber_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/em-casa-quarto-colocado-mirassol-tenta-ultrapassar-lider-bragantino.html","titulo":"Em casa, quarto colocado Mirassol tenta ultrapassar l\u00edder Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Tx6RinlwDH-k11Uh1g-GXgiRy-k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1rq2eDVzAGEl2HP9EEYAaV5BASA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/17\/maiao.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/02\/bragantino-traca-meta-para-sequencia-de-jogos-fora-de-casa-na-serie-a2.html","titulo":"Bragantino tra\u00e7a meta para sequ\u00eancia de jogos fora de casa na S\u00e9rie A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_n2wWjTLXjq6wRTkKSemDLqKMCg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lEnf-YLH-qscX2TktlAnLKQZvF4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/csc_2054_1024x682.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/02\/na-europa-tv-troca-escudo-do-braga-de-portugal-pelo-do-bragantino.html","titulo":"Na Europa, TV troca escudo do Braga, de Portugal, pelo do Bragantino\n","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iF4YE9Q5DG1lnWGJiD25TM91W2Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kvE9RxeUGmGRiSyZZ1DmWkPEXNg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/19\/brgaa_1.jpg"}]);