globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Relat\u00f3rio mostra teste feito na estrutura ap\u00f3s \nbatida entre caminh\u00f5es que causou explos\u00e3o.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PL1J46AZtZ76dTFFFvNUVlSBPTY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/h0-k1xtP2JlvZt-im6ncQ96DsqA=\/0x261:1700x827\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/viaduto.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/calor-no-viaduto-santo-amaro-atingiu-ate-600c-apos-explosao-diz-laudo.html","estilo":"","titulo":"Calor no Viaduto Santo Amaro \nchegou a 600\u00baC"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/viaduto-santo-amaro-e-liberado-para-passagem-de-taxis-nesta-manha.html","estilo":"","titulo":"Via \u00e9 liberada para t\u00e1xis"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FFl4iKJxEcaMlTiurT9X-WYjXKU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LL19jMxaFL6MjcnMKHUVcNLPNbE=\/309x154:1403x974\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/03\/celular.jpg","chapeu":"Tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/multas-por-uso-de-celular-ao-volante-crescem-22-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Multas por celular ao volante crescem 22%"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Confira como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Nn3wubjButb4wWOWM56Qmj761u4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jlgzR20SoKQZEO5ESiZRZPoNBwI=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/59\/63\/4856359","chapeu":"Acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/casas-desabam-em-area-instavel-de-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Casas desabam em Guarulhos ap\u00f3s chuva"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"erramos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/mae-e-padrasto-do-menino-ezra-sao-transferidos-para-tremembe.html","estilo":"","titulo":"Corre\u00e7\u00e3o: m\u00e3e e padrasto de Ezra \nn\u00e3o foram para pres\u00eddio na quarta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Im\u00f3vel em Atibaia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2016\/03\/lula-pede-ao-mp-sp-para-falar-sobre-sitio-autoridade-imparcial.html","estilo":"","titulo":"Lula pede ao MP-SP para falar \nsobre s\u00edtio a autoridade 'imparcial'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3FXR46L8DNVbcnanc_UlAD8WTwk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/d5tYxXWjiW5y7BlU4tAGt2-pbpM=\/43x0:1484x1080\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/29\/jn-lula_20160229210804.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tj-concede-liminar-que-proibe-conducao-coercitiva-de-lula-e-marisa.html","estilo":"","titulo":"Liminar pro\u00edbe condu\u00e7\u00e3o coercitiva"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tce-sp-pede-que-secretario-explique-problema-com-merenda-em-escolas.html","estilo":"","titulo":"TCE-SP pede que secret\u00e1rio explique problema com merenda em escolas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vD5BkoJUyYYo_vc2rpEFZ8yczJc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qWpXr5Cskjj2KN4aij73P_eq4pI=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/04\/59\/4855904","chapeu":"AP\u00d3S REFORMA ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/passagem-12-de-outubro-tem-sujeira-e-enchente-apos-reforma-de-r-150-mil.html","estilo":"","titulo":"Passagem na Lapa tem sujeira e goteiras "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x-lpKgQS97mELpdhTpUmoHVwPFk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/91R2Fx3-YlCEwdBw7kQ2HF-BZt8=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/61\/65\/4856561","chapeu":"Abriu cratera","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tubulacao-rompe-abre-cratera-e-inunda-casas-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Tubula\u00e7\u00e3o rompe \ne inunda casas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/falta-de-material-deixa-pacientes-sem-poder-fazer-cirurgias-no-rosto-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Falta de material deixa pacientes sem poder fazer cirurgias no rosto em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aXbMUCuHWTT5zvLNUKtqwtKgpqk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BnWDna7-f9uAJSMzPN-YoqDodho=\/162x0:620x343\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/01\/diego-dzodan-facebook2-g1.jpg","chapeu":"Ap\u00f3s pris\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2016\/03\/temos-respeito-pelas-leis-do-brasil-diz-executivo-do-facebook-que-foi-preso.html","estilo":"","titulo":"Respeitamos as leis, diz executivo do Face"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Chuvas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/agencia-mantem-limite-de-captacao-de-agua-do-cantareira-para-marco-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Ag\u00eancia mant\u00e9m limite de capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua do Cantareira para mar\u00e7o em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Qi9MSpzyBYzmurs0GOJeJoxrMtI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/x7d8t-hTGw7WA0LU2N92J6S71wU=\/89x0:1509x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-pela-terceira-vez-consecutiva-em-marco.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira\n sobe novamente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1ZbYBG_BbznrhGi07A0GGrEqQKY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gzfTl4tfOOiHT_Fq3uLkO5DHME8=\/380x18:1549x894\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/02\/maluf.jpg","chapeu":"Condena\u00e7\u00e3o de Maluf","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2016\/03\/promotor-diz-que-dinheiro-desviado-por-maluf-permanecera-na-franca.html","estilo":"","titulo":"Promotor diz que dinheiro fica na Fran\u00e7a"}]);