globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/08\/segunda-no-sportv-tem-sorteio-da-copa-do-brasil-us-open-e-muito-mais.html","titulo":"Segunda no SporTV tem sorteio da Copa do Brasil, US Open e muito mais","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XY1aUu1ENZ3LoBVlsU3YQ6UC6HM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/M871W5Lq7recqqd7WQHu8X9Dmjc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/27\/carrossel_sorteio_copadobrasil_524x280.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/08\/comentarista-ve-sao-paulo-no-rumo-do-g-4-e-do-titulo-da-copa-do-brasil.html","titulo":"Comentarista v\u00ea S\u00e3o Paulo no rumo\ndo G-4 e do t\u00edtulo da Copa do Brasil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8ZDDi_gqa3GLdfjFneS6dPCEuas=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AhingEg5VDnmv5cbC_vpuwvs8Zk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/29\/9409.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/aidar-aponta-ex-traffic-para-ser-novo-gerente-da-base-do-sao-paulo.html","titulo":"Aidar aponta ex-Traffic para ser novo gerente da base do S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nu_3VB-4Wr9zPi-fFATiMxb1TVA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y9SP6R2bczKTD4OTvxe8vdjgQJs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/30\/rodolfo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2015\/08\/sao-paulo-marca-aos-50-do-segundo-tempo-e-empata-com-s-jose-na-final.html","titulo":"S\u00e3o Paulo marca aos 50 do segundo tempo e empata com S. Jos\u00e9 na final","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8LpAXVXsZ6GtAQvPls0MPCZhq5w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ep4rOXimWkN8OFkKpJHRbfJZrhk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/30\/spfc.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/aidar-cita-falta-de-tempo-para-venda-e-acredita-na-permanencia-de-pato.html","titulo":"Aidar cita falta de tempo para venda e acredita na perman\u00eancia de Pato","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/k9SSTqkSU9i-w85R5f1-ysFegY0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yfK19OPLTlu0XMR87kBt4zrDTO4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/30\/aidar_presida.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sao-paulo-confia-em-permanencia-de-pato-jogadores-ficam-na-torcida.html","titulo":"S\u00e3o Paulo confia em perman\u00eancia de Pato; jogadores ficam na torcida","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Z81D8rzT6UBg_IyukSCLjB57W-c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AsHupX7UGZU-VbYMfaN2HKvfLgY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/29\/rib1314.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ponta-direita-michel-bastos-encerra-jejum-e-vira-vice-artilheiro-do-tricolor.html","titulo":"\"Ponta direita\", Michel Bastos encerra jejum e vira vice-artilheiro do Tricolor","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/U3szPQR_JmKiMd1YIWuvY2cAu2c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gJCJLyIGFX8yn_tOA6Rkxp1EiRc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/29\/rib1127.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/08\/em-campo-neutro-sao-paulo-e-sao-jose-abrem-final-estadual-feminina.html","titulo":"Em campo \"neutro\", S\u00e3o Paulo e S\u00e3o Jos\u00e9 abrem final estadual feminina","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ic9ugVG7aCQXnlqTECwFjN-WMb0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oSZELXqVc7mERuP4bhLME3QbmkE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/01\/unnamed_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ganso-acorda-michel-bastos-ataca-e-pato-voa-veja-como-foi-vitoria-tricolor.html","titulo":"Ganso acorda, Michel Bastos ataca e Pato voa: veja como foi a vit\u00f3ria tricolor","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LaobzYM_H17roIJJmJxpxaEZILA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g873UXh46suI6DO76qOonFSF3EU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/30\/rib1140.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/osorio-diz-que-saida-de-pato-seria-uma-lastima-e-o-melhor-atacante-do-brasil.html","titulo":"Osorio diz que sa\u00edda de Pato seria uma l\u00e1stima: \"\u00c9 o melhor atacante do Brasil\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ggELkHjflkJUmmtxgx50qIvRCbw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OCuMJQHoDXtU-hfKXRPveaPt4IY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/29\/rib11891.jpg"}]);