globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Policia precisou intervir para conter \u00e2nimo de manifestantes pr\u00f3 e contra o governo federal.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7iiUOH6YWrJ113_n9XajNoT7ZrE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8P1jdqzyHUBhtZobZbtQSA6EEbs=\/0x228:1700x935\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/30\/protesto3.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/paulista-tem-rixa-entre-grupos-pro-e-anti-governo-boneco-de-lula-e-esvaziado.html","estilo":"","titulo":"Paulista tem tumulto durante ato com boneco de Lula "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"escaparam 15","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/adolescentes-fogem-apos-caminhao-derrubar-portao-de-fundacao-casa.html","estilo":"","titulo":"Adolescentes fogem ap\u00f3s caminh\u00e3o derrubar port\u00e3o de Funda\u00e7\u00e3o Casa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Lr2MxuI6-eFiQrU6T6WgvO0o8-U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rR_APxWP_TJoKb6FUgH6ER8urDM=\/5x58:929x750\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/30\/cardozo.jpg","chapeu":"jos\u00e9 eduardo cardozo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ministro-da-justica-e-vaiado-por-manifestantes-na-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"Ministro \u00e9 vaiado por manifestantes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9kyDY2cUkVkhZumo2Te9qfkomFA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ak2ph9CItDHrZZT5k9KflFzY_gA=\/135x201:484x463\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/29\/ladroes2.jpg","chapeu":"na madrugada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/motorista-filma-assalto-sofrido-em-avenida-da-zona-sul-de-sp-veja-video.html","estilo":"","titulo":"V\u00cdDEO: Motorista filma assalto em Heli\u00f3polis"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"justi\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/mais-de-8-mil-presos-sao-atendidos-em-audiencias-de-custodia-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Audi\u00eancias de cust\u00f3dia atendem mais de 8 mil presos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fXfF4jbn825FVsSIlnbFsORLiE8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/o7Zla-J5v8irK0AXybSVbbWz8b8=\/19x1:284x200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/30\/lula2.jpg","chapeu":"ex-presidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/lula-diz-que-voltou-voar-novamente-e-agora-vai-incomodar.html","estilo":"","titulo":"Lula diz que voltou a 'voar' e vai 'incomodar'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GocSevH1wJXN_GUWt5z9V2ASCa0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/01Yz209exGodlz-SV6aORN3ajeA=\/0x0:1776x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/30\/fup20150830065_1.jpg","chapeu":"arte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sp-tem-meditacao-em-cobertura-de-predio-do-centro-na-virada-sustentavel.html","estilo":"","titulo":"Virada Sustent\u00e1vel traz mais de 700 atividades"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/00h8edyxH6R0GgtI9Y2TES_M2nQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SVTnqRHxQlqJyVubOTfbbxuYgFg=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/30\/acidenteeid.jpg","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/motorista-morre-apos-bater-carro-em-arvore-na-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Motorista morre ap\u00f3s bater carro em \u00e1rvore "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PX2XntNRvHrDaS4gxIi3zFATwvs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NpGutw4TwjZQql3QzKuLNiASUwM=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/crise_hidrica-sp-reservatorios-queda_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"ap\u00f3s ficar est\u00e1vel na sexta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/nivel-do-sistema-cantareira-cai-pelo-segundo-dia-seguido-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira cai pelo 2\u00ba dia seguido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LGyvCmS43S9hNn4dmdfVrxr2UDM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W5ultsm_kJVO4BEu6VzNw1_DXX8=\/218x9:508x227\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/29\/batida.jpg","chapeu":"alta velocidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/carro-em-alta-velocidade-invade-calcada-e-atropela-idoso-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Carro invade cal\u00e7ada e atropela idoso; veja "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fWfAnOhLzB7rWGBtHWMQE2zoYoo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5kTfWrRnP-P2S1P2avHtz9nGY68=\/725x69:1660x770\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/25\/idosos1.jpg","chapeu":"mortes nas ruas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/uma-em-cada-tres-pessoas-mortas-por-atropelamento-em-sao-paulo-e-idosa.html","estilo":"","titulo":"Idosos s\u00e3o 32% dos mortos atropelados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rLdQo6IUUcdT7jRAAkC7-xm6k-M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DAl0O1CbdF0TBlWuUnGsTXnSqUc=\/361x166:1322x887\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/29\/sluacarap.jpg","chapeu":"no c\u00e9u","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/veja-fotos-da-superlua-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja fotos da 'superlua' em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CLAlp3V76HDnE4lMvI-A-UrWN2E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/V1Uk_dkTIf3QePWDHPMEdnbIO68=\/0x0:1045x785\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/29\/grade.jpg","chapeu":"motorista foi atacado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/onibus-invade-parque-villa-lobos-apos-motorista-levar-pedrada.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus invade parque ap\u00f3s pedrada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZMOih2-XehB6X_Y7F7AFkxKWw-Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iRPQdV6iGGGxm_k9e_cDhMbz9HU=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/10\/monotrilho-saopaulo.jpg","chapeu":"periferia de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/gestao-alckmin-nao-vai-priorizar-monotrilho-nos-extremos-da-cidade.html","estilo":"","titulo":"Governo congela obras do monotrilho"}]);