globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/gremio\/noticia\/2015\/11\/mesmo-com-rodinei-na-mira-gremio-mantem-galhardo-como-prioridade.html","titulo":"Mesmo com Rodinei na mira, Gr\u00eamio mant\u00e9m Galhardo como prioridade","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fGOovRQ2_g4N1-JRL3dOQmTM2N0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tlxYRz-z5Zc7axBaaj82CrI0PuM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/rodinei.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/11\/entre-treinos-e-tempo-para-familia-semana-livre-divide-opiniao-de-elton.html","titulo":"Entre treinos e tempo para fam\u00edlia, semana livre divide opini\u00e3o de Elton \n ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/InclQjp3nDE8G5dGB2NjZr9rteQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CaLS2xStR3Jc4STuF8vCRycIve0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/15\/elton1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/df\/noticia\/2015\/11\/ingressos-para-abc-x-botafogo-e-flamengo-x-ponte-preta-estao-venda.html","titulo":"Ingressos para ABC x Botafogo e Flamengo x Ponte Preta est\u00e3o \u00e0 venda","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JX0GNhCpeKFqzp4m2k_PvDc5dBM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O4o1xS9ZemLZKTbQ360C63uI-5s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/18\/img_3382.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/11\/ponte-ainda-sonha-com-libertadores-e-felipe-reconhece-rodada-ajudou.html","titulo":"Ponte ainda sonha com Libertadores, e Felipe reconhece: \"Rodada ajudou\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eq-o9qSzeG2lueaTF-fEv70hdYU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oCUxo-eV8am6r5RkyG-aNvxEYsw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/15\/felipe.moreira.9_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/11\/barreto-cita-brasileiro-legal-de-sport-e-ponte-e-torce-por-vaga-na-libertadores.html","titulo":"Barreto cita Brasileiro \"legal\" de Sport e Ponte e torce por vaga na Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ilQXraXG99xrjeNqlFoE33w1WkY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7gTEXZMtj4xyVLaCJaU9wlTUvJE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/05\/carrossel-sport.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/11\/flamengo-acerta-volta-brasilia-para-jogo-contra-ponte-preta-no-dia-22.html","titulo":"Flamengo acerta volta a Bras\u00edlia para jogo contra a Ponte Preta no dia 22","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/F3yQ47ihVGpJppD9ic9QdIn2NGQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gsI0EvMxSc6KJIqZe7Cgpej9u0g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/17\/img_8864_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/noticia\/2015\/11\/cobicado-rodinei-releva-interesse-do-gremio-para-2016-seria-fantastico.html","titulo":"Cobi\u00e7ado, Rodinei releva interesse do Gr\u00eamio para 2016: \"Seria fant\u00e1stico\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kqBHU6Ir6v5-hKyn9arVDooTbq4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9qXwujV2AjsaDWwIcRHilivupEg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/08\/rodinei.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/11\/felipe-elogia-postura-da-ponte-contra-o-inter-na-reapresentacao-dos-atletas.html","titulo":"Felipe elogia postura da Ponte contra o Inter na reapresenta\u00e7\u00e3o dos atletas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s3u2NnpllRDeVhxG2j0pcLWuOaQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5UNMlF50vtaqhNNFZcysjoNwOF0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/13\/felipe.moreira.4_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/11\/xv-mira-dupla-ex-ponte-e-outros-tres-para-2016-allan-dias-esta-descartado.html","titulo":"XV mira dupla ex-Ponte e outros tr\u00eas para 2016; Allan Dias est\u00e1 descartado","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BQ05Mt3KHa-XV9qM5sj00tK9lSE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vgULgOoIE-L7uXqqRpZFmRvOKVs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/06\/2_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/11\/com-rodinei-cobicado-ponte-estipula-fim-do-mes-como-prazo-para-definicao.html","titulo":"Com Rodinei cobi\u00e7ado, Ponte estipula fim do m\u00eas como prazo para defini\u00e7\u00e3o ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kqBHU6Ir6v5-hKyn9arVDooTbq4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9qXwujV2AjsaDWwIcRHilivupEg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/08\/rodinei.jpg"}]);