globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Ela foi ocupada na ter\u00e7a em ato contra mudan\u00e7as no ensino de SP. Ao menos mais 3 est\u00e3o ocupadas.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ol27sWyTnDJX7Ucd0T5UK8mR01I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3jwYjS_C_JPjDzJ77J0Um3KLEAo=\/75x85:620x312\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/escola_ocupada_4.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/justica-da-24-horas-para-alunos-sairem-de-escola-em-pinheiros.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a d\u00e1 24h para alunos sa\u00edrem de escola em Pinheiros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2XCAGcoZe9h_sXapvQJ7sXHwAaQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-PEWMDCmGFStYTpfltFYzRvIeb8=\/258x671:602x929\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/agressao5.jpg","chapeu":"ataque em  posto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/agressor-de-santista-e-suspeito-de-pertencer-organizada-do-palmeiras.html","estilo":"","titulo":"Agressor de santista seria de organizada"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"d\u00favidas no processo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/tcm-suspende-abertura-de-envelopes-em-licitacao-de-onibus-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"TCM suspende abertura de envelopes em licita\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"or\u00e7amento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/haddad-pretende-financiar-obras-que-nao-receberam-verba-do-pac.html","estilo":"","titulo":"Haddad pretende financiar obras que n\u00e3o receberam verba do PAC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bdSN0f6r98-HSJ73iDmL1C1qPqg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_ygq6aNTS5FvsAxuONsbffNFGPM=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/12\/arvores.gif","chapeu":"ventos fortes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/temporal-derruba-73-arvores-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Temporal e ventos derrubam 73 \u00e1rvores"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ta9rl1rj2aCK1KgMoJuUd2igvyw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/98kTPkutEVTuEHELBNeXY7J681w=\/201x0:1800x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/13\/fotos_agua-17.jpg","chapeu":"gest\u00e3o h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/oasis-garantem-agua-e-deixam-parte-da-grande-sp-distante-da-crise-hidrica.html","estilo":"","titulo":"'O\u00e1sis' deixa parte da Grande SP sem crise"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3K1SVmxdUYWMK4oPKCzCW3difIE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZapI0ZoQQBO5a7BzXrBtuQeFED4=\/67x0:600x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/ponte.jpg","chapeu":"desabou","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/prefeitura-comeca-consertar-ponte-que-caiu-no-rio-tamanduatei-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Conserto de ponte deve levar 6 meses"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EUQr1IyN2u_tz95GwKlMgdkO5Vc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7NYdPvLp6jbX1oWWE4TLVeOTnKk=\/142x0:1800x1243\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/26\/2015-07-26t122052z_248070921_lr2eb7q0yah6t_rtrmadp_3_motor-racing-prix_1.jpg","chapeu":"interlagos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cptm-tera-operacao-especial-de-trens-para-quem-ao-gp-do-brasil-de-f1.html","estilo":"","titulo":"CPTM ter\u00e1 opera\u00e7\u00e3o especial no GP de F1"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sptrans-altera-linhas-e-cria-onibus-expresso-para-ida-ao-gp-de-formula-1.html","estilo":"","titulo":"SPTrans altera linhas e cria \u00f4nibus expresso para ida ao GP de F\u00f3rmula 1"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YwQiLrhdEJYybnS2j6gZbJRtwyU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CuOTcyaU0LDPe3cZFV7lLNUrNWQ=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/12\/cptm.gif","chapeu":"Corinthians-Itaquera","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/site-da-cptm-deixa-de-registrar-em-tempo-real-problemas-em-linhas.html","estilo":"","titulo":"Trem pega fogo e CPTM n\u00e3o informa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OfC0wAavxqNgTlCfXIX8Ei81uhw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ALqzb16Z4vrP07bmtNqZISOokyc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/asv.jpg","chapeu":"viaduto com novo nome","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/viaduto-oberdan-cattani-reforca-time-de-logradouros-palmeirenses-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja refer\u00eancias ao Palmeiras nas ruas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UyOG9K6fvsYHqmcT1YmSgezUKo8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/r2Bewgc2i3dBUnTc7OLbggcuKgY=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/casa-jacana.jpg","chapeu":"Apenas com roupa do corpo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/com-roupa-do-corpo-familia-deixa-casa-com-risco-de-desabar-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Fam\u00edlia deixa casa com risco de desabar em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"capital paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/prefeitura-publica-decreto-que-aplica-iptu-progressivo-imoveis-ociosos.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura publica decreto que aplica\nIPTU progressivo a im\u00f3veis ociosos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1i0bMlIgyazA8_K1g57qjPCP4CY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cJwjTy7vHJYQU_hLOLVidKqr5Qc=\/62x0:880x613\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/menos30.jpg","chapeu":"globo universidade","url":"http:\/\/globouniversidade.globo.com\/page\/projetos\/embarque-no-menos30-fest","estilo":"","titulo":"Participe do festival de empreendedores"}]);