jQuery171059415743759781_1447353729052([{"url":"http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/jornal-globo-news\/videos\/v\/policia-investiga-agressao-a-dois-torcedores-do-santos\/4602141\/","hits":{"lastDay":263241,"lastHour":5070,"lastWeek":263241},"description":"O caso aconteceu no \u00faltimo domingo (8), em um posto de gasolina na Zona Leste da capital paulista. C\u00e2meras de seguran\u00e7a registraram toda a a\u00e7\u00e3o.","title":"Pol\u00edcia investiga agress\u00e3o a dois torcedores do Santos","duration":"00:29","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4602141.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4602141.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4602141.jpg"},"id":4602141,"channel":"Jornal GloboNews","publishedAt":"11\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/deborah-secco-apresenta\/v\/deborah-secco-apresenta-1a-temporada-episodio-1-infancia\/4603044\/","hits":{"lastDay":244202,"lastHour":24643,"lastWeek":244202},"description":"Na estreia da s\u00e9rie original, a atriz pergunta aos seus entrevistados como eles eram quando pequenos. Tiago Leifert, F\u00e1tima Bernardes, Rachel Pacheco e mais fazem revela\u00e7\u00f5es emocionantes","title":"Deborah Secco Apresenta (1\u00aa temporada) - Epis\u00f3dio 1: Inf\u00e2ncia","duration":"09:31","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4603044.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4603044.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4603044.jpg"},"id":4603044,"channel":"Deborah Secco Apresenta","publishedAt":"12\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globoplay.globo.com\/v\/4602921\/","hits":{"lastDay":196794,"lastHour":13620,"lastWeek":196794},"description":"Dupla canta \u2018Dark Horse\u2019 e Br\u00edcia vai para o time de Claudia Leitte","title":"Franciele Karen vence primeira Batalha da noite e Br\u00edcia Helen \u00e9 salva com o \u2018Peguei\u2019","duration":"05:38","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4602921.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4602921.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4602921.jpg"},"id":4602921,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"11\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/sportv\/v\/maite-proenca-comemora-volta-do-botafogo-a-serie-a\/4601261\/","hits":{"lastDay":190113,"lastHour":1352,"lastWeek":321926},"description":"Mait\u00ea Proen\u00e7a comemora volta do Botafogo \u00e0 S\u00e9rie A","title":"Mait\u00ea Proen\u00e7a comemora volta do Botafogo \u00e0 S\u00e9rie A","duration":"00:23","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4601261.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4601261.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4601261.jpg"},"id":4601261,"channel":"SporTV","publishedAt":"11\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globoplay.globo.com\/v\/4601869\/","hits":{"lastDay":175920,"lastHour":5353,"lastWeek":185710},"description":"Apresentador chora e tamb\u00e9m comenta morte da jornalista Sandra Moreyra","title":"Otaviano Costa lamenta morte de amigos: 'Est\u00e1 dif\u00edcil fazer esse programa'","duration":"03:23","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4601869.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4601869.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4601869.jpg"},"id":4601869,"channel":"V\u00eddeo Show","publishedAt":"11\/11\/2015"}]);