globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Empres\u00e1rio e apresentador teve 43,13% dos votos; tucanos pedem impugna\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-candidatura.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/psdb-tera-segundo-turno-para-decidir-candidato-prefeitura-de-sp.html","estilo":"","titulo":"D\u00f3ria e Matarazzo disputam vaga do PSDB \u00e0 Prefeitura"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Confira como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KK5LC-9p6wyQwqQJgMK7mylT4Lk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/umQ2KOZEUIjCCSp_yhbB-wWevWY=\/20x0:600x434\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/28\/maestro_.jpg","chapeu":"John Neschling","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/maestro-john-neschling-tem-mal-estar-durante-concerto-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Maestro tem mal-estar em pleno Municipal "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wLgAoZlPlikEEd8ev16QO70ywTU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TrPJt1wtaEkzTSqWzqjpPnaC9FM=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/26\/12744711_1033463180046950_8817724616410278252_n.jpg","chapeu":"bissextos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/hoje-e-meu-6-aniversario-diz-jovem-que-nasceu-em-29-de-fevereiro.html","estilo":"","titulo":"Veja hist\u00f3rias de quem nasceu no dia 29"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_5NwfP1V3mW5lrFQia2VMR2DsTQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JdGWO73fOPKWVbHSs1fVA3C_Sds=\/0x0:3667x2750\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/paraiba.jpg","chapeu":"fevereiro ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/cantareira-tem-chuva-acima-da-media-em-fevereiro.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem chuva 17% acima da m\u00e9dia "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bFthz4x9m90Cm-0dAYgvkOiED-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4uvbkHfvy8cpvd9ru_VVBJFQMu0=\/108x0:1529x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/26\/barrafeferro.jpg","chapeu":"briga na zona norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/justica-ouve-testemunhas-do-caso-de-morte-de-palmeirenses-em-2012.html","estilo":"","titulo":"Torcedores dep\u00f5em sobre mortes em 2013"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"desabamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/apos-11-anos-prefeitura-e-condenada-por-morte-em-desabamento-em-festa.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s 11 anos, prefeitura de Guarulhos \u00e9 condenada por morte em festa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xMgue7Q530xrSkp74hd_xCrbQoI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/f4-590Y4NXkFfrDYLPX8JcJQis4=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/24\/brigpalista.jpg","chapeu":"tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/cet-proibe-conversao-da-av-paulista-para-brigadeiro-luis-antonio.html","estilo":"","titulo":"Virar da Paulista para Brigadeiro \u00e9 proibido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TX9hVURYW7adFiEjJWiTeIJqZ2I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Wc6z2xw-IVpok_2jksuUOTAl7Gw=\/89x0:1509x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/26\/gilberto-gil.jpg","chapeu":"Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/gilberto-gil-realiza-exames-de-rotina-no-hospital-sirio-libanes-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Gilberto Gil realiza exames de rotina "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/cet-implanta-mais-42-km-de-faixas-exclusivas-para-onibus-em-sp.html","estilo":"","titulo":"CET implanta mais 4,2 km de faixas exclusivas para \u00f4nibus em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/prazo-de-adesao-para-parcelamento-de-dividas-termina-nesta-segunda.html","estilo":"","titulo":"Prazo de ades\u00e3o para parcelamento de d\u00edvidas termina nesta segunda"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PB9P-2mf4h35cby6HfRTBbdACeY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wwwgUcPXcbhalhkzkNcGUiePzCE=\/63x0:583x390\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/28\/4846430_640x360_Pfln3oz.jpg","chapeu":"aedes aegypti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/prefeitura-confirma-primeira-morte-por-dengue-em-sp-em-2016.html","estilo":"","titulo":"SP confirma 1\u00aa morte por dengue em 2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/prefeitura-de-sp-quer-acelerar-entrada-forca-em-casas-com-foco-de-dengue.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio quer acelerar entrada \u00e0 for\u00e7a em casas com foco de dengue"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/owUE4KWv4VL5doJQQEactSUmCsI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oOEzaduqja2Q-qxvlRQ2KpSM87s=\/574x44:1139x468\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/29\/taxi.jpg","chapeu":"Parais\u00f3polis","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/parte-de-taxi-e-engolida-por-cratera-em-paraisopolis-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"T\u00e1xi \u00e9 'engolido' por cratera ap\u00f3s chuva"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/justica-apura-se-agentes-torturaram-e-deixaram-nus-detentos-em-cdp-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a apura se agentes torturaram e deixaram nus detentos em CDP de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UzOPnz_6-Cud68s6_Sjw0FnACVU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UYpWPRzSAuSVusl8fyx3zfLaSHg=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/06\/maparevisao.jpg","chapeu":"lei de zoneamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/veja-10-pontos-polemicos-da-lei-de-zoneamento-aprovada-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja dez pontos pol\u00eamicos "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"servi\u00e7o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/prefeitura-libera-r-26-milhoes-para-modernizar-central-156-na-capital.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura libera R$ 26 milh\u00f5es para modernizar central 156 na capital"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"edson aparecido","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/mp-investiga-chefe-da-casa-civil-por-compra-de-apartamento-de-luxo.html","estilo":"","titulo":"MP investiga chefe da Casa Civil de SP por compra de apartamento de luxo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"novas faixas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/cet-implanta-mais-42-km-de-faixas-exclusivas-para-onibus-em-sp.html","estilo":"","titulo":"CET implanta mais 4,2 km de faixas exclusivas para \u00f4nibus em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/51eaJdcwFY4VUj2-gOdaYJ01uyE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ylv2EdtXApsVVB0L7NIxbWe3TXs=\/194x0:1615x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/24\/viatura.jpg","chapeu":"investigado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/policial-que-espancou-iraniano-atirou-em-duas-adolescentes-em-2013.html","estilo":"","titulo":"Policial atirou em duas adolescentes em 2013"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CRIME","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/zelador-acusado-de-matar-marido-de-amante-tiros-ira-juri-popular-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Zelador acusado de matar marido de amante a tiros ir\u00e1 a j\u00fari popular em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x2aq5LI5qFggs10lO5kV7L11zwo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TNqIfyzYqwNMMTkwNznvfp_Y58U=\/55x70:305x257\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/26\/foiegras.jpg","chapeu":"decis\u00e3o do TJ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/decisao-da-justica-libera-producao-e-venda-de-foie-gras-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a libera venda de foie gras em SP"}]);