globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/09\/andres-diz-que-palmeiras-e-favorito-no-derbi-e-mandara-chinelos-valdivia.html","titulo":"Andr\u00e9s diz que Palmeiras \u00e9 favorito no D\u00e9rbi e mandar\u00e1 chinelos a Valdivia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/alxnapSbOPg9QPUY0MNyXCkecek=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YK5fo2J9qBa3lsiT9eZehg7csqw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/04\/img_3624.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/09\/andres-da-nota-7-para-arbitragem-e-rebate-insinuacoes-falta-de-respeito.html","titulo":"Andr\u00e9s d\u00e1 nota 7 para arbitragem e rebate insinua\u00e7\u00f5es: \"Falta de respeito\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/alxnapSbOPg9QPUY0MNyXCkecek=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YK5fo2J9qBa3lsiT9eZehg7csqw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/04\/img_3624.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/Extra-ordinarios\/noticia\/2015\/09\/corinthians-brinca-com-andreoli-e-o-convida-para-visitar-arena-e-fiel.html","titulo":"Corinthians brinca com Andreoli e o convida para visitar a Arena e a Fiel","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5OpHf26U6s6dAnveyi7sc1SNhAo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wQJmYiI302pkRA79HnAMjoK3jHw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/31\/andreoli.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/09\/cassio-se-diz-chateado-com-polemicas-de-arbitragem-e-responde-valdivia.html","titulo":"C\u00e1ssio se diz chateado com pol\u00eamicas de arbitragem e responde Valdivia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/w203kWIWbxANI5D40H1Di-OQ7K0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/96vlcFY8RSt8nAQe1zGQTw24lZU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/04\/cassio.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/palmeiras-x-corinthians-30-mil-ingressos-vendidos-antecipadamente.html","titulo":"Palmeiras x Corinthians: 31 mil ingressos vendidos antecipadamente","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2O-bwFcY0IdY-mN6DqOK5swgGgM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NDjDKEGkW5j8udw3NCNSuLyEQog=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/30\/rib1700_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/09\/frases-da-semana-tem-bronca-com-arbitragem-drama-do-vasco-e-mais.html","titulo":"\"Frases da Semana\" tem bronca com arbitragem, drama do Vasco e mais","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3NDiXCKU3D-vyIRhdlSJsycoC_o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/If_0NbXMdeeTjnTM0iLj3XEFYpA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/02\/jorginho_zinho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/09\/valdivia-provoca-corinthians-em-rede-social-com-piada-sobre-arbitragem.html","titulo":"Valdivia provoca Corinthians em rede social com piada sobre a arbitragem","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ABbfdKIjSQVEyf4hb-CvtW9Er5M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/P7qdklwQI-2iK8y2KuXIGj2cXJ0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/04\/valdiviatwitter.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/09\/emerson-se-diz-feliz-por-marciel-mas-cogita-abandonar-formacao-de-atletas.html","titulo":"Emerson se diz feliz por Marciel, mas reclama de d\u00edvida do Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/h7PlADcpwjsUxI1QK7SyxiCQong=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OTzd6s8VbLOWTOBj-1PkLhlPujY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/02\/rib2613.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/09\/em-ano-de-visitantes-palmeiras-e-corinthians-fazem-derbi-em-alta.html","titulo":"Em \"ano de visitantes\", Palmeiras e Corinthians fazem D\u00e9rbi em alta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DF0rgW5X8zGAVnbQ8qH-ayeULsI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oa__8VO8J70fKnp6D7icFnBO44g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/10\/25\/arenapalmeiras-felipezito-1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/09\/assistente-de-corinthians-x-flu-se-diz-culpado-prejudiquei-competicao.html","titulo":"Assistente de Corinthians x Flu se diz culpado: \"Prejudiquei a competi\u00e7\u00e3o\"","foto":null}]);