globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Mulher foi mantida ref\u00e9m por homem armado em escadarias; morador de rua tentou ajudar e morreu.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yPYAZB6KzoFYW5HD9qCm21mPF-s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ApcF-0yMJBZhUv06H4e-ikVPI-o=\/0x161:620x419\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/04\/pcase.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/tiroteio-em-frente-catedral-da-se-deixa-dois-mortos-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"Tiroteio em frente \u00e0 Catedral da S\u00e9 deixa dois mortos, diz PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-ELKNwDLghQ0mHGGtZCxyr32Bog=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/f9X-oDiwE7wQxwjH63zsipLhlpM=\/158x212:467x444\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/04\/refem620.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/fiz-cara-de-medo-e-policial-percebeu-diz-vitima-de-tiroteio-na-se.html","estilo":"","titulo":"'Fiz cara de medo e PM percebeu', diz mulher"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GbzgBmAjNmxV1oJ9UYlPOMRxCWY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bNSB1Yvihb6a07T9tUa82JIaHxg=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/04\/presas2.jpg","chapeu":"festa de presas com drogas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/diretor-de-presidio-e-exonerado-apos-video-de-festa-de-presas-com-drogas.html","estilo":"","titulo":"Diretor de pres\u00eddio \u00e9 exonerado ap\u00f3s v\u00eddeo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AgFGO1WIrUcQI3kFN4xZI1_Gm-8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8Nx_KjZWxAhiBUPxYmCZPDrWiNM=\/472x194:1406x895\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/04\/escritoruio.jpg","chapeu":"morte na Zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/motoboy-morre-baleado-dentro-de-escritorio-durante-perseguicao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Motoboy \u00e9 baleado\ndentro de escrit\u00f3rio "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"feriado 7 de setembro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/feriado-de-7-de-setembro-veja-o-que-abre-e-o-que-fecha-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Confira o que abre e fecha em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eVgXN-_VC5HF9RsPKYiaZfCkZsg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vutd8JwBqWWbKJ4d6rTIMgO2R-Q=\/124x30:466x288\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/10\/radial.png","chapeu":"50 km\/h","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/radial-leste-tera-velocidade-maxima-reduzida-50-kmh-na-proxima-sexta.html","estilo":"","titulo":"Radial Leste ter\u00e1\nvelocidade reduzida"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RyaEwBQdLFt-0wG4bwL-4keXfWM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xosfIdhH1Gx_EqtQ-q0vc6TfiLY=\/0x16:1305x996\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/03\/lauro_ricardo_del_rovere.jpg","chapeu":"em julho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/bairros-da-zona-leste-registram-aumento-no-consumo-de-agua-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Bairros da Zona Leste gastam mais \u00e1gua"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/mapa-do-consumo-de-agua\/","estilo":"","titulo":"Veja mapa do consumo de \u00e1gua em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"quebra do plano","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/mp-de-sp-vai-investigar-unimed-plano-tera-canal-para-casos-urgentes.html","estilo":"","titulo":"MP vai investigar Unimed Paulistana; plano ter\u00e1 canal para casos graves"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qPVn1f13oHvU8-Ucl5LGFnL5H4o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VgWKShvbBku392ojhFKrJDu90ig=\/0x138:435x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/02\/mariana-muro.jpg","chapeu":"modelo ga\u00facha morta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/ciclovias-de-sp-nao-tem-seguranca-diz-pai-de-modelo-gaucha-morta.html","estilo":"","titulo":"Ciclovias de SP n\u00e3o t\u00eam seguran\u00e7a, diz pai "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Som SP no SPTV","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2015\/09\/musica-brasileira-de-qualidade-e-alvo-de-veronica-ferriani-e-giana-viscardi.html","estilo":"","titulo":"Ver\u00f4nica Ferriani e Giana Viscardi s\u00e3o novos rostos da m\u00fasica independente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4442760.jpg","chapeu":"avenida liberdade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/prefeitura-vai-criar-faixa-verde-exclusiva-para-pedestres-na-liberdade.html","estilo":"","titulo":"Haddad vai criar faixa verde para pedestres"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Data ainda n\u00e3o definida","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/prefeitura-e-mp-fazem-acordo-para-fechamento-da-paulista-aos-domingos.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura e MP fazem acordo para fechamento da Paulista aos domingos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sujeira no centro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/theatro-municipal-e-outros-predios-historicos-de-sp-sao-alvo-de-pichacao.html","estilo":"","titulo":"Theatro Municipal e outros pr\u00e9dios hist\u00f3ricos de SP s\u00e3o alvo de picha\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGC_26vfQdTMmdmV9MxhICqmYlY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fgGBbIvKeL8eFf_7SLf1zGIckOY=\/79x0:239x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/g1enem-logo-splash.jpg","chapeu":"Baixe aplicativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia candidato com jogo"}]);