globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Eles est\u00e3o presos por crimes em Osasco, Barueri, Itapevi e Carapicu\u00edba ocorridos em agosto.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/policia-conclui-caso-da-chacina-na-grande-sp-e-indicia-6-pms-e-1-gcm.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia conclui caso da chacina e indicia seis PMs e 1 GCM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jmRWI8hr66siMdIVqNwDxsQT5qM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ML-NCnj9hU89ry2PlOli-2nDaP0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/27\/seccional2.jpg","chapeu":"pol\u00edcia civil","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/falha-em-sistema-impede-registro-de-bos-em-delegacias-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Falha impede registro de BOs em delegacias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-4nTfVZTj0_VQQTxNaI9IYS4P4Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7i3pHDWmwFCAXFk6TboydBZv30o=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/ocupacao_uAhr42F.jpg","chapeu":"balan\u00e7o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/secretaria-diz-que-51-escolas-estaduais-seguem-ocupadas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Secretaria diz que h\u00e1\n51 escolas ocupadas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ky--DRYZuiO_N_tjSp0bY6imLZA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VkMOqzEHBWGlNo0dz9RRVC5d9E8=\/89x0:1509x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/18\/lamao.jpg","chapeu":"linha 5 - lil\u00e1s","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/obra-da-linha-5-lilas-do-metro-faz-lama-invadir-piso-de-lanchonete.html","estilo":"","titulo":"Lama e obra do Metr\u00f4 invade lanchonete"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vMiDa1gnMWy3LjVBgsUwHfe326w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UJRpLwqqTe_f3XJtRGf17D5pHCE=\/25x127:383x395\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/17\/carnaval-2016-corte_151215_foto_josecordeiro_01501.jpg","chapeu":"folia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/12\/eleicao-nesta-sexta-feira-vai-escolher-rei-momo-e-rainha-do-carnaval-de-sp.html","estilo":"","titulo":"SP vai eleger rei e rainha do carnaval"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XU-Y-7_XTouYXoef7bTFGbtWBSI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cc7DXon_qQu4AiZtpwY6EMTaMnk=\/219x0:1640x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/31\/robo_1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/12\/secretaria-de-cultura-recebe-384-inscricoes-de-blocos-de-rua-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Secretaria recebe 384\ninscri\u00e7\u00f5es de blocos "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ABC","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/suposto-explosivo-amarrado-idoso-mobiliza-policia-militar-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Suposto explosivo amarrado a idoso mobiliza Pol\u00edcia Militar em Santo Andr\u00e9"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wq1W5rB7wZ1LJZouZJ2TrlNQivY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1IxJ0HIkopcixxXwxnTSqnR_zf8=\/251x314:880x786\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/08\/whatsapp_N8rIdtd.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2015\/12\/whatsapp-justica-concede-liminar-para-restabelecer-aplicativo-no-brasil.html","estilo":"","titulo":"Liminar garante \nvolta do WhatsApp"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gdqY6wCYfK1CnN2-qxd11IXYFow=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T26Son3SQMoit4QVrH79ahft7OM=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/91\/32\/4683291","chapeu":"centro de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/video-mostra-acao-de-assaltantes-em-joalheria-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra a\u00e7\u00e3o de ladr\u00f5es em joalheria "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"redu\u00e7\u00e3o de velocidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cet-reduz-velocidade-maxima-em-mais-14-vias-da-capital-paulista.html","estilo":"","titulo":"CET implanta medida em mais 14\nvias da capital paulista nesta sexta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/79WVSnbyRIl1lRiJ8tGE6KkJG_8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Z91f38IOl_gR_ov7B9ngpaoHqU8=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/17\/joseluizherencia.jpg","chapeu":"Theatro Municipal de SP ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/ex-diretor-do-theatro-municipal-de-sp-e-suspeito-de-desvios-em-contratos.html","estilo":"","titulo":"Ex-diretor \u00e9 suspeito de desvio em contratos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_VoX3mIyle-QW5JC6G95jfoDlWY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Z1ZANJoy0AL3-iiORVMXNsCjvY8=\/0x0:821x617\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/17\/bmw.jpg","chapeu":"assalto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/camera-de-seguranca-flagra-roubo-de-bmw-de-ronnie-von-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mera flagra roubo de BMW de Ronnie Von"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uuwzuU8pZXHtT8UGfrWM0gtKBoE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SKtm3L5g0047ZwpAH2b8X5vrsTU=\/0x0:691x519\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/image006_qeIO2Ek.jpg","chapeu":"natal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/shoppings-tem-horario-especial-nos-proximos-dias-para-compras-de-natal.html","estilo":"","titulo":"Shoppings de SP \nt\u00eam hor\u00e1rio especial"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8zh-ChRU-4eVT-bzsIsKx98XjZw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FOm9706_ZeK1auriwtWptMuIjv0=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/29\/age20141229193.jpg","chapeu":"atra\u00e7\u00f5es em negocia\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/festa-de-reveillon-na-avenida-paulista-tera-palco-menor-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"R\u00e9veillon na Paulista\nter\u00e1 palco menor"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rG1bLC089bLg9r-D7Csoql2bKek=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jyR638PfoJh5kk5tPuznRtIRF-8=\/30x0:170x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2011\/12\/19\/garupa170.jpg","chapeu":"Em alguns dias e hor\u00e1rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/assembleia-de-sp-aprova-projeto-de-lei-que-proibe-garupa-em-motos.html","estilo":"","titulo":"Aprovado projeto que pro\u00edbe garupa em moto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WLEjL5GBaVGk17YZPJR7nFqozwY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GYWXyVXbqktszEx2JyzVPoIEMgQ=\/149x32:510x303\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/ahxndubgw_n1bnrnyhy02lr-ywgi_ikhmmvblfy-d7xa.jpg","chapeu":"preso em Cumbica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/justica-condena-traficante-de-ovos-de-falcao-preso-em-cumbica.html","estilo":"","titulo":"Condenado traficante\nde ovos de falc\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m5pg9XyaSFKI9lVGpDooW9ZBKig=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lg8ms29zfBcnGamDs12FTcjyLWw=\/230x0:1651x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/cantareiraae0312.jpg","chapeu":"Crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-nesta-quinta-feira-.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta quinta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);