globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/xodo-de-palmeirenses-cristaldo-tatua-taca-da-copa-do-brasil-no-braco-direito.html","titulo":"Xod\u00f3 de palmeirenses, Cristaldo tatua ta\u00e7a da Copa do Brasil no bra\u00e7o direito","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6V2HEvFVR39d5XHVWqB_pSWWdcE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/a_zfDm-RWWwVuQavCCuowIJx5C0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/22\/cristaldo2.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/03\/com-isolada-dudu-fatura-enquete-do-e-gol-com-lance-mais-bizarro.html","titulo":"Com isolada, Dudu fatura enquete do \"\u00c9 Gol!!!\" com lance mais bizarro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x18eE225Vyr_yzTkM0xDU4sJhsA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XstTt0MMnBG4O_rOgQnhkSJLm3Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/22\/dudu_palmeiras.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/numerologos\/post\/flamengo-de-muricy-e-quem-faz-menos-substituicoes-veja-lista-com-21-clubes.html","titulo":"Flamengo de Muricy \u00e9 quem faz menos substitui\u00e7\u00f5es; veja a lista com 21 clubes","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qmGrTpsR5G8PvrSU6l4Tp7cm3n0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YBEEnTfi2n9cJgA50QU2MIDy5Ac=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/09\/muricy.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/palmeiras-x-rb-brasil-11-mil-ingressos-vendidos-e-um-setor-esgotado.html","titulo":"Palmeiras x RB Brasil: 11 mil ingressos vendidos e um setor esgotado","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qB6S-UoeqVCQ1IfH36VXlhzlOGk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/D3TWHQh6GICR7f2XrqDsZrOZ8XY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/10\/19\/img_5309.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/desfalques-obrigam-cuca-mexer-no-palmeiras-erik-deve-ganhar-chance.html","titulo":"Desfalques obrigam Cuca a mexer no Palmeiras; Erik deve ganhar a chance","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HNUyaCtxVh74NG4vV5El3DP4xRk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NNn-tmsrdvyHJ5aO2djK80-RYAg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/21\/cuca2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/03\/corinthians-supera-desmanche-e-tem-dobro-de-vitorias-dos-rivais-da-capital.html","titulo":"Corinthians supera desmanche e tem dobro de vit\u00f3rias dos rivais da capital","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GcJmUw9ZheWnvKCiPMka0IgZFbk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rl2HOcXMhtR_bpsNRqa08kGh1V4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/a2931f97643.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/em-crise-tecnica-palmeiras-tem-so-um-dos-oito-reforcos-como-titular.html","titulo":"Em crise t\u00e9cnica, Palmeiras tem s\u00f3 um dos oito refor\u00e7os como titular","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x9OCBZhYwOBhgn0SJ-BgAKYMICM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-olUkldmKOTAluBPeDl2345ZKiI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/23652579743_490e1337c0_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/erik-diz-entender-cobrancas-da-torcida-mas-condena-pichacoes-no-clube.html","titulo":"Erik diz entender cobran\u00e7as da torcida, mas condena picha\u00e7\u00f5es no clube","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5dhBd30dT8dovjJBNrTsH2us-Q4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2gmnmSJYjJfvvlVy_yqXEJdZvZU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/21\/20160321133325.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/reservas-treinam-e-cuca-conversa-com-atletas-do-palmeiras-na-academia.html","titulo":"Reservas treinam, e Cuca conversa com atletas do Palmeiras na Academia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Z2D7NxRn8cpg4DuYjumsKBfNeDI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/12sXRnoeCteoeFmazsVG0JIMkS0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/21\/cuca1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/footbrazil\/post\/jogadores-da-selecao-paraguaia-marcam-na-rodada-confira-os-gols-em-ingles.html","titulo":"Jogadores da sele\u00e7\u00e3o paraguaia marcam na rodada; confira os gols em ingl\u00eas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tRp8pPdh5VxDf-G1QgtZIV-nDqY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ABrsNzEdBEP6YlUxcqPNON5pMqk=\/125x100\/smart\/s04.video.glbimg.com\/640x360\/4899807.jpg"}]);