globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Governador disse que quest\u00e3o est\u00e1 'resolvida'; moradores relatam falta \u00e1gua periodicamente.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/crise-hidrica-acabou-em-sp-veja-opinioes-do-governo-e-especialistas.html","estilo":"","titulo":"Fim da crise h\u00eddrica? Especialistas e governo opinam"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/populacao-ganha-manual-para-uso-de-agua-cinza-no-dia-mundial-da-agua.html","estilo":"","titulo":"Popula\u00e7\u00e3o ganha manual para uso de '\u00e1gua cinza' no Dia Mundial da \u00c1gua"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d4ncG6tVVjZf9HGsFVGOeqzuEJw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ofa9pfg5Q_6D9Z_HAPCZ11YLKiE=\/166x314:979x923\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/22\/vicecorinthians.jpg","chapeu":"posse ilegal de armas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/vice-presidente-do-corinthians-e-preso-pela-pf-por-posse-ilegal-de-armas.html","estilo":"","titulo":"Vice do Corinthians \n\u00e9 preso pela PF"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SkXGYp4ZUnaadVZyovQT4LXReX4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g4WwpGm4l_QNRrKEQvwOG1EdoK4=\/161x0:1582x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/ipva-carros-transito-em-sp.jpg","chapeu":"capital","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/mortes-no-transito-de-sao-paulo-cairam-20-em-2015-diz-cet.html","estilo":"","titulo":"Mortes no tr\u00e2nsito ca\u00edram 20% em 2015"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OLsnQ3ZgsaZlV6nlnc-tdZ1scqI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4dqJEQwqSuqSr-vDNWeH1zSmoCc=\/290x83:1529x1013\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/22\/fup20160322133.jpg","chapeu":"protesto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/estudantes-fecham-vias-de-pinheiros-em-ato-pela-educacao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Estudantes fazem ato pela educa\u00e7\u00e3o em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VGARAlJz3-yo9i5keXDoNsLbbYo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cEk-CZtOsopD-4mWZ7cq4-3bWqI=\/439x316:1135x838\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/21\/puc1.jpg","chapeu":"confronto na PUC","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/pm-diz-que-usou-bombas-para-conter-estudantes-em-protesto-na-puc.html","estilo":"","titulo":"PM usou bombas para conter estudantes"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/acao-da-pm-em-confronto-na-puc-foi-legitima-diz-secretario-de-seguranca.html","estilo":"","titulo":"A\u00e7\u00e3o da PM em confronto na PUC foi leg\u00edtima, diz secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MaEZs2dnB1ZtgrKkdOf-q1TLosE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lWbJV_LhZHY6BD-bb9rP6duZRAU=\/498x150:1521x917\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/21\/casa-aviao.jpg","chapeu":"acidente a\u00e9reo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/piloto-fez-curva-para-tentar-voltar-campo-de-marte-diz-especialista.html","estilo":"","titulo":"Piloto tentou voltar ao Campo de Marte"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/aviao-de-agnelli-nao-poderia-voar-sobre-areas-muito-povoadas-diz-anac.html","estilo":"","titulo":"Avi\u00e3o de Agnelli n\u00e3o poderia voar sobre \u00e1reas muito povoadas, diz Anac"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TCFIF5jKcyCmspxb5RtVonJdNkA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nFbInHiZwPgyoIlao6-skLD5hq8=\/0x0:1201x900\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/22\/1_KZl89nV.jpg","chapeu":"zona Sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/queda-de-fiacao-altera-transito-em-vias-da-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Queda de fia\u00e7\u00e3o altera tr\u00e2nsito em vias "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"conflito entre inst\u00e2ncias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/justica-de-sp-suspende-acoes-contra-suspeitos-de-integrar-mafia-do-icms.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a de SP suspende a\u00e7\u00f5es contra suspeitos de integrar m\u00e1fia do ICMS"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MLQlwlk_im6h-F0mNheeEpMhj_o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YoeC-exI95SOWbNmuJr2ijzWt_o=\/0x0:499x375\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/09\/11\/11.09_h3n2_marilia1.jpg","chapeu":"em 2 semanas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/hospital-em-sp-registra-18-criancas-com-h1n1-em-duas-semanas.html","estilo":"","titulo":"Hospital registra 18 crian\u00e7as com H1N1"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"combate ao aedes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/camara-de-sp-quer-acelerar-multa-por-reincidencia-de-focos-de-dengue.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara de SP quer acelerar multa \npor reincid\u00eancia de focos de dengue"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B_kzWQtiDVwU1RKOioXuh1VhWws=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vd3U67uHr7dDPwpOSs4x5pTWnZc=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/16\/atibainha.jpg","chapeu":"Cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/agencia-federal-defende-data-limite-para-nova-licenca-de-uso-do-cantareira.html","estilo":"","titulo":"Ag\u00eancia quer data limite para licen\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iO32oTAM1ztTrOHXEAd8vwVndEY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qP3rh89luelqlsyJs-du-l1cEg4=\/270x0:1420x862\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/veja-como-funcionava-o-esquema-suspeito-de-fraude-na-merenda-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra alta nesta ter\u00e7a-feira"}]);