globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/eutropio-descarta-misterio-para-estreia-da-ponte-todo-mundo-sabe-o-time.html","titulo":"Eutr\u00f3pio descarta mist\u00e9rio para estreia da Ponte: \"Todo mundo sabe o time\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zssVdM9tCQYhA9GgfWRQgJ2XXnI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bbELuwCxJ_b88seVGqYsfRYWkPY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/26\/eutropio.5.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/espera-de-chance-fora-do-flamengo-jonas-e-cotado-para-reforcar-ponte.html","titulo":"\u00c0 espera de chance fora do Flamengo, Jonas est\u00e1 a caminho da Ponte Preta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JFgHrO7t3h1DO5PGfno9DTUFzH4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8wCzvJ_K_IDz2-4fuMoJVf9Lxxs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/06\/img_8327.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/ponte-desafia-retrospecto-negativo-e-jejum-de-8-anos-na-estreia-do-paulista.html","titulo":"Ponte desafia retrospecto negativo e jejum de 8 anos na estreia do Paulista ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dAl9NOZPgtT5cYJ_Y8O3_WcMS4Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mcPu87tOHjmBe7kgEktkWezRbPE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/26\/eutropio.3.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/matheus-assume-vaga-de-lomba-e-inicia-paulista-como-titular-da-ponte.html","titulo":"Matheus assume vaga de Lomba e inicia Paulista como titular da Ponte  ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PrdVtyEfgOyTrYFNzLoUwPjPo-w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qlWcsM6WECTXbv8HfHhYFAH7Pjs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/13\/matheus.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/de-volta-ponte-alexandro-cita-tempo-de-contrato-para-desacordo-no-catar.html","titulo":"De volta \u00e0 Ponte, Alexandro cita tempo de contrato para desacordo no Catar","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HFTelTvkNP_T_3L1rWotSaxYIxQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1iEmGzkJMcGK04L3hARCEbpenWQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/28\/editada.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/com-time-titular-armado-ponte-preta-fecha-ultimos-treinos-antes-de-estreia.html","titulo":"Com time titular armado, Ponte Preta fecha \u00faltimos treinos antes de estreia ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zZjB7Ro1fegCinvbGLxibDs74s0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BqexsksiVTrUh7lOhqw0iWncpCA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/26\/treino.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/sem-acordo-no-catar-alexandro-volta-para-reintegrar-elenco-da-ponte-preta.html","titulo":"Sem acordo no Catar, Alexandro volta para reintegrar elenco da Ponte Preta ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eydzMBvWky66oLECE327YyWuO9E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y1-C9de9Ogmh5dSNgWGrWcFvDLY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/30\/alexandro.3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/com-gols-taiberson-ganha-confianca-para-agarrar-oportunidade-na-ponte.html","titulo":"Com gols, Taiberson ganha confian\u00e7a para agarrar oportunidade na Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yU79htu6iJ2ez1N2rR3JZLHxP8g=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Wlnlt1xasF2d9Q3WW6-vAuXanyY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/26\/taiberson.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/com-saida-de-alexandro-ponte-preta-intensifica-busca-por-reforco-ofensivo.html","titulo":"Com sa\u00edda de Alexandro, Ponte Preta intensifica busca por refor\u00e7o ofensivo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nO6u1CauNPBAEWEfbyW_2cxvnOk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C_hfT2TfHjd9iLMt4YUQbtq-he4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/08\/alexandro.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/situacao-de-quarteto-em-tratamento-reduz-opcoes-da-ponte-para-estreia.html","titulo":"Situa\u00e7\u00e3o de quarteto em tratamento reduz op\u00e7\u00f5es da Ponte para estreia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kAIeMJlyR2rsg5giQxtutDN0pY8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PhGif0BLuyQGxwNyZETMYhoG9Rg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/26\/trio.png"}]);