globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Conflito ocorreu frente ao hotel Unique, na Zona Sul, na noite de quinta e na madrugada desta sexta.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wO5rIIzNmpExlxQPWmqwSszJ4o0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VvUO0lPKwsH48iCnsv4nFBZQp_U=\/0x459:3000x1460\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/29\/ubertaxistas.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/taxistas-e-motoristas-do-uber-se-envolvem-em-conflitos-em-sp-e-no-rio.html","estilo":"","titulo":"Taxistas brigam com motoristas do Uber em porta de festa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/consulta-publica-sobre-liberacao-de-uber-em-sp-tem-6-mil-participacoes.html","estilo":"","titulo":"Consulta p\u00fablica sobre libera\u00e7\u00e3o do Uber na cidade tem 6 mil participa\u00e7\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7SgykoQ-cNLKVYZY-ZBW_ev-Es4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aCz_ly9T7Xkybz_BcY0ZSvLyYwo=\/150x0:1571x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/28\/policiais_suspeitos.jpg","chapeu":"SEGURAN\u00c7A","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/estado-de-sp-teve-dois-mortos-e-dois-feridos-por-policiais-por-dia-em-2015.html","estilo":"","titulo":"SP teve 2 mortos por policiais por dia "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zI0co3p7dC3dXwPwbwyVuBdXwBw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MgfzgAGlvfNI8Kkavw-Il-hm26Q=\/234x194:513x403\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/01\/lula-no-lancamento-do-memorial-da-democracia.jpg","chapeu":"tr\u00edplex no guaruj\u00e1","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/promotor-intima-lula-e-marisa-para-depor-sobre-triplex.html","estilo":"","titulo":"Promotor intima Lula e Marisa para depor"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dzTOBoysnmDFlrYMr2cI8wwaaNU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q5Ncnd0PGDPv7VHzb999cjFZk0A=\/499x0:1566x799\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/29\/bloco.jpg","chapeu":"folia","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/quem-e-voce-no-bloco\/","estilo":"","titulo":"Quem \u00e9 voc\u00ea no bloco? Fa\u00e7a o teste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oBarSlL0IkwkjOJkvH6wQyH5EA4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1zWSv0T3lU5vY6tPmT1zTljl5Nk=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/07\/concentra-banga.jpg","chapeu":"Carnaval","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/pre-carnaval-de-sp-comeca-nesta-sexta-veja-programacao-dos-blocos.html","estilo":"","titulo":"Pr\u00e9-carnaval come\u00e7a na sexta com blocos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZSo4qPdYAT2LklN5dDRdSogNydw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KbovB2Rat39-5kvHHd1Wj1x2QJo=\/90x0:250x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/20\/vilamadalena.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/vila-madalena-tera-mais-cameras-para-flagrar-abusos-no-carnaval-de-rua.html","estilo":"","titulo":"Vila Madalena amplia vigil\u00e2ncia no carnaval"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/veja-os-desvios-e-bloqueios-no-transito-de-sp-para-blocos-de-carnaval.html","estilo":"","titulo":"Veja os desvios no tr\u00e2nsito"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZTeei4xwyg5ikIWfiERYgN7Yaqc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Uus1PV9ERhx6ik3qComyk5bSDHc=\/0x0:1748x1312\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/08\/frm20150208088_1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/academicos-do-baixo-augusta-deixa-rua-que-da-nome-ao-bloco.html","estilo":"","titulo":"Acad\u00eamicos n\u00e3o vai desfilar na Augusta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"r$ 71 MILH\u00d5ES","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/mp-denuncia-fraude-em-contrato-de-obras-de-ampliacao-da-marginal-tiete.html","estilo":"","titulo":"Promotoria aponta suposta fraude \nem contrato de obra na Marginal Tiet\u00ea"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"GOVERNO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/entenda-como-funcionava-o-suposto-esquema-de-fraude-na-merenda-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Entenda como funcionava o suposto esquema de fraude na merenda em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SAWot2ofHzB3uKoSrRA2BwXio74=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e7xcgEyIUk1_y8EDe3g7KaDpGYU=\/212x0:1633x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/28\/20160128145442.jpg","chapeu":"centro de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/ato-contra-tarifa-em-sp-tem-tumulto-na-estacao-anhangabau-do-metro.html","estilo":"","titulo":"Ato contra tarifa acaba com tumulto no Metr\u00f4"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"entulho, res\u00edduos, m\u00f3veis","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/saiba-quais-os-enderecos-dos-ecopontos-na-cidade-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Conhe\u00e7a os endere\u00e7os dos Ecopontos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zHwbHzvP_QWvv-s2CulTABNv4pg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/F2Aqm9hAD_me_RTsslQNP4F08H8=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/05\/radarese.jpg","chapeu":"Multas nas estradas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/mp-vai-justica-contra-uso-de-verba-de-multa-de-transito-no-estado-de-sp.html","estilo":"","titulo":"MP entra com a\u00e7\u00e3o contra uso de verba"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r4RoRUbDbB_hSCOovDlmnA35oHo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w0i3EEJ6Uz--BCmGDS2BjX2fhRo=\/69x0:1490x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/cantareira.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-do-sistema-cantareira-tem-alta-nesta-sexta-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira tem alta nesta sexta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"dica cultural","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/primeira-maratona-infantil-de-2016-e-atracao-no-mis.html","estilo":"","titulo":"Primeira Maratona Infantil de 2016 \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Museu da Imagem e Som"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sInoH8jdgm5C-zTk21GGJ-Ggrbw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/em2bJ4DP9BGghvwAttyp2W9wPEg=\/0x5:140x110\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/12\/mantega8.jpg","chapeu":"Motivo n\u00e3o divulgado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/ex-ministro-guido-mantega-e-ouvido-na-sede-da-policia-federal-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Ex-ministro Mantega \u00e9 ouvido na sede da PF"}]);