globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/07\/classico-entre-palmeiras-e-santos-tera-acoes-especiais-neste-domingo.html","titulo":"Cl\u00e1ssico entre Palmeiras e Santos ter\u00e1 a\u00e7\u00f5es especiais neste domingo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2x9UXvgUz6yuIBfGa03MUq9OgZU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/khhhejNpfCE7NbJAYZ7XSR4Y9AI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/26\/rib4807_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/07\/popo-treina-no-palmeiras-promete-nocaute-na-volta-e-sonha-com-o-penta.html","titulo":"Pop\u00f3 treina no Palmeiras, sonha com penta e crava nocaute na volta ao boxe","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/La2Wl3dcWwAfbYXBCTrutFjLj-c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7Zj0VXFfYqEov6HkNRRLFQNA3R4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/18\/popopalmeiras3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/07\/marcelo-oliveira-relaciona-23-atletas-para-o-classico-e-confirma-barrios.html","titulo":"Marcelo Oliveira relaciona 23 atletas para o cl\u00e1ssico e confirma Barrios","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XF6j1VP3oj8IzyDjSiA5NQ6fPmQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EjV50b89bJZEiivVxbZgRdI-5RI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/18\/19595909508_6e819f6f8a_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/07\/antes-de-estrear-barrios-visita-arena-do-palmeiras-e-elogia-muito-lindo.html","titulo":"Antes de estrear, Barrios visita arena do Palmeiras e elogia: \"Muito lindo\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2zpGAFHoLYWybqNh2ShRWSpLIWM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-pP6vztJs4i_SSzA3l-1E_hnQUY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/17\/hor2878_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/07\/carisma-raca-argentina-e-gols-como-cristaldo-virou-xodo-dos-palmeirenses.html","titulo":"Carisma, ra\u00e7a argentina e gols: como Cristaldo virou xod\u00f3 dos palmeirenses","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wiiWkCFfd4XP8Q-bGtiaKcjkd7A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BLcl-vz4neoeaDLM49NWadOZ4Ds=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/24\/rib6212_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/07\/palmeiras-x-santos-veja-o-que-mudou-nos-rivais-depois-da-final-do-paulistao.html","titulo":"Palmeiras x Santos: veja o que mudou nos rivais depois da final do Paulist\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/J2Fhwlbdn0ITyah7eAzR0JJ8XpI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IpeaVGtZ1s2oEKv1j5k9rQ_dtoQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/17\/marcelooliveira-dorival.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/07\/marcelo-oliveira-prioriza-defesa-em-treino-e-esboca-time-com-robinho.html","titulo":"Marcelo Oliveira prioriza defesa em treino e esbo\u00e7a time com Robinho","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V62HPtApdQpdfzE7WRgHaX2s1RM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/meKTxlgw32hy-MpmDWWXHjaSMyY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/17\/ckiywgawuaal_wd.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/07\/marcelo-espera-por-barrios-mas-vai-dar-sequencia-leandro-pereira.html","titulo":"Marcelo espera por Barrios, mas vai dar sequ\u00eancia a Leandro Pereira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EFwo6mL3xF2ndaNy4pHH7dqPQE8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/28K0QeWWhFCdatGmi18GZjrRIyE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/10\/19390859451_ee60a48cef_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/07\/em-alta-com-torcida-palmeiras-espera-quebrar-recorde-da-arena.html","titulo":"Em alta com a torcida, Palmeiras espera quebrar recorde da arena","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1Ylpnkyqmvnte4ODcIa6ftod0Eg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pxdbK0gz44Q-1zTLajxCxd18vG0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/10\/30\/allianzpark5_rib.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/07\/com-inscricao-regularizada-barrios-ja-pode-fazer-estreia-pelo-palmeiras.html","titulo":"Com a inscri\u00e7\u00e3o regularizada, Barrios j\u00e1 pode fazer a estreia pelo Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FVMqNU_dUCyXlzTet-Y92ppEcPI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LfKu6LSHbxncGWfPaAnxMNYJyLs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/16\/dscn2969.jpg"}]);