globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Placas com novos limites incentivou diminui\u00e7\u00e3o da velocidade; redu\u00e7\u00e3o come\u00e7a a valer na segunda.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CmyayH_pvHGjPCa4ZCqu2qnrfdo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xFoErDQwYKnWiU-29rFCIGmI6gY=\/0x141:620x365\/360x130\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/18\/marginais_fabio_tito-g1-5.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/motoristas-reduzem-velocidade-nas-marginais-apos-troca-de-sinalizacao.html","estilo":"","titulo":"Motorista antecipa queda de velocidade nas marginais de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ACIDENTE EM PONTE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/bloqueio-na-marginal-tiete-ja-dura-mais-de-24-horas-e-provoca-transito.html","estilo":"","titulo":"Bloqueio na Marginal Tiet\u00ea j\u00e1 dura 1 dia e meio e causa lentid\u00e3o no tr\u00e2nsito"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wbMwTGea_UqhK1wAPFrYnEO-RDg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EFAxzctpsgj5ZfCdXTSPU_n2Y84=\/0x398:515x784\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/18\/viatura1.jpg","chapeu":"avenida de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/video-mostra-acidente-com-carro-da-policia-em-avenida-de-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra acidente com carro da pol\u00edcia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CS_gpbagJfBNvU2jEceTnELJCq8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tAaMmYhnjDq4uJ5jraz9bh5bsRA=\/147x0:996x635\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/28\/pele3.jpg","chapeu":"albert einstein","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pele-e-internado-no-hospital-albert-einstein-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Pel\u00e9 passa por cirurgia na coluna em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZnhBFumHginbpGyJy1AMi74ihnk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TSvCrdbSp--JJKw_w7bhzvzut2E=\/0x0:2580x1936\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/15\/eu_hipnose.jpg","chapeu":"sess\u00f5es gratuitas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/grupo-faz-street-hipnose-gratuita-em-lugares-movimentados-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Grupo faz 'street' hipnose gratuita"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"reajuste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/camara-de-diadema-aprova-aumento-de-49-nos-salarios-de-vereadores.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara de Diadema aprova aumento de 49% nos sal\u00e1rios de vereadores"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"zona sul de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/dependentes-que-tentam-deixar-o-crack-terao-que-deixar-casa-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Dependentes qu\u00edmicos que tentam se livrar do crack ter\u00e3o que deixar casa "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9kS-tNciDyndvBsHOvS0a_eCJHw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZrU2Ncph9_uZ4ZA0XP9KhhWVgWg=\/166x0:1587x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/18\/incendio_1.jpg","chapeu":"guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/incendio-atinge-predio-do-procon-de-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio atinge pr\u00e9dio do Procon"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"audi\u00eancias p\u00fablicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/veja-como-contribuir-para-elaboracao-da-lei-orcamentaria-2016.html","estilo":"","titulo":"Veja como contribuir na elabora\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria 2016 e em conselhos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1ZJ1jpgPz8Nh6MCJc23IKM-e16s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aydHATLIG_BwArQjhlDocpYurbE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/18\/chuveiros_eletricos.png","chapeu":"falta d'\u00e1gua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/como-economizar-agua\/post\/crise-hidrica-faz-metade-dos-brasileiros-reduzir-tempo-do-banho-diz-pesquisa.html","estilo":"","titulo":"Brasileiro reduz tempo do banho ap\u00f3s crise"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Yq2LWJW37JYSlsCqy4fcKceBYN4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ksdJJcx7qmzHqpE-jrWV4fFHuI8=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/02-agua-crise-sao-paulo_nilton-cardin_estadao-conteudo_age20150628017.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sistema-cantareira-registra-queda-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Sistema Cantareira registra queda"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/75vt0970dPbWXfj1BBSt90N48nM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cPIeCfA_M5tsycyqITQzeDlmzac=\/169x0:1590x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/05\/23\/9-000_dv1738243.jpg","chapeu":"anivers\u00e1rio de 87 anos ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/joe-jackson-diz-que-vai-comemorar-aniversario-de-87-anos-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Joe Jackson diz que\nvai fazer festa em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x4BTgLO03HbL-z2uttkNXzLfHyU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Uc0ci5997VjjQgZJrLYFd9VbVIQ=\/147x0:1568x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/17\/ramada_fabio_tito-g1-26.jpg","chapeu":"COM BANQUETE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/incendio-atinge-predio-do-procon-de-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Mu\u00e7ulmanos celebram o fim do Ramad\u00e3"}]);