globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Quatro v\u00edtimas identificaram nesta ter\u00e7a-feira (3),\npor foto, suspeitos do arrast\u00e3o realizado domingo.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/vitimas-de-assaltos-no-morumbi-identificam-suspeitos-de-arrastao.html","estilo":"","titulo":"Tr\u00eas suspeitos de arrast\u00e3o no Morumbi s\u00e3o reconhecidos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wqXUq5iexjxhlJhuPNVwYT1sDX4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JFYsGA5Z_Td1DzfEKZIcHSQdkoE=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/91\/40\/4584091","chapeu":"sentido interior","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/onibus-pega-fogo-na-bandeirantes-e-bloqueia-sentido-interior-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus pega fogo na \nrodovia Bandeirantes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/k3sDt_NkaAJN2vMTVewW4X1vTEo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dnJETMTpMQmfGHjiHAtM-fi9zNI=\/223x0:2878x1990\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/03\/chuvaestadao.jpg","chapeu":"em tr\u00eas dias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/em-tres-dias-sao-paulo-tem-metade-da-media-de-chuvas-de-novembro.html","estilo":"","titulo":"Chuva no m\u00eas j\u00e1 \u00e9 metade da esperada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wKRmyT1JnOgNpsdqbAjGeov-D2o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A2IdcyPDMtnlLDvQ4l0zgzoxS6k=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/30\/carro1.jpg","chapeu":"dados da pm","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/feriado-de-finados-tem-19-mortes-nas-rodovias-estaduais-de-sp-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"Feriado tem 19 mortes \nnas rodovias de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"segue para san\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/assembleia-de-sp-impoe-multa-para-quem-impedir-amamentar-em-publico.html","estilo":"","titulo":"Assembleia de SP imp\u00f5e multa para quem impedir amamentar em p\u00fablico"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7SDzrjAT1LlAa5nbywEgfaF0bQI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NIXP9bxh9qtH1pdjqWVPmRwgVfk=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/53\/38\/4583853","chapeu":"133 anos depois de morrer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/escravo-recebe-titulo-de-advogado-honorario-133-anos-depois-de-morrer.html","estilo":"","titulo":"Escravo recebe t\u00edtulo de advogado honor\u00e1rio "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/homem-e-baleado-em-avenida-da-vila-mariana-na-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 baleado ap\u00f3s fazer saque\nem banco na Vila Mariana, diz PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u1lzmyhZjDNzldAY0UWwvGeiIGs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B4F3XIbE7_u8lEvDJw_UeWlIbYE=\/69x0:620x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/03\/protesto-cacambeiros-sp_felipe_rau_estadao_conteudo-2.jpg","chapeu":"descarte de entulho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/apos-protesto-prefeitura-de-sp-adia-novas-regras-para-descarte-de-entulho.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura adia novas regras para entulho"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/piiLINpMLaxkjHB0NJB4QdhjKts=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UDC-LCbQPMbq5Qru5ZTRWiDgZz0=\/83x0:2747x2000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/03\/arvoreibira.jpg","chapeu":"Natal se aproximando","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/arvore-de-natal-do-ibirapuera-comeca-ser-montada-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"\u00c1rvore do Ibirapuera come\u00e7a a ser montada "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r29ELvXYFtaM5Cmz4Xp-D55xqEo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aoc_Uh6BZH78rAsZHADFdjIiIVY=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/03\/batedorascarteira.jpg","chapeu":"a\u00e7\u00e3o no centro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cameras-de-seguranca-registram-batedoras-de-carteira-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2meras registram 'batedoras de carteira' "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3Lh9cHVTQS00oxYukAdOkYcdD08=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jTcYFciRWMd9BAdve_F79oi5wAE=\/79x0:468x291\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/03\/tiro2.jpg","chapeu":"tiros entre clientes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/dono-de-pizzaria-policial-aposentado-que-reagiu-assalto-registra-boletim.html","estilo":"","titulo":"Dono de pizzaria que reagiu a roubo \u00e9 ex-PM"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"corredor","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cet-torna-viaduto-doutor-plinio-de-queiroz-exclusivo-para-onibus.html","estilo":"","titulo":"CET torna Viaduto sobre a Pra\u00e7a XIV Bis exclusivo para \u00f4nibus"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Yh4VF8JAhPuZzkVIdYmIggKNAsY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dNetFS6kKhAYUi1IwW9Zj0JBj9I=\/268x0:1688x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/30\/sp-crise_hidrica_nilton_cardin_estadao_conteudo_1.jpg","chapeu":"ap\u00f3s chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/com-chuva-cantareira-tem-2-alta-seguida-nesta-terca-feira.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem 2\u00aa alta seguida nesta ter\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6ZOzmq41GXS_zALHL67hyk6A0Yk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4y0jYQjU7MaFKYOdlyfC4JNfO1k=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/04\/img_7769.jpg","chapeu":"negocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/seu-dinheiro\/noticia\/2015\/11\/serasa-realiza-feirao-online-para-limpar-o-nome-partir-desta-terca.html","estilo":"","titulo":"Serasa faz feir\u00e3o para limpar nome em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/msyS2sRllDyjrfDk8aWKlkvu4ns=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8q01RzD14JafPpuBTXQPS8c6E0g=\/102x0:1523x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/29\/mbb8633_publico_marcelo_brandt-g1.jpg","chapeu":"veja lista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/musica\/lollapalooza\/2016\/noticia\/2015\/11\/lollapalooza-programacao-de-shows-por-dia-e-anunciada-veja-lista.html","estilo":"","titulo":"Lollapalooza: veja programa\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/34JMySylHN6ww2Ca5YLYqHn7EaQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PyTx0B4MLnl8RI733kWOPtH9SGQ=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/14\/000_mvd6665144.jpg","chapeu":"calend\u00e1rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/carnaval-2016-em-sp-veja-datas.html","estilo":"","titulo":"Carnaval 2016: veja datas dos desfiles"}]);