globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/situacao-de-quarteto-em-tratamento-reduz-opcoes-da-ponte-para-estreia.html","titulo":"Situa\u00e7\u00e3o de quarteto em tratamento reduz op\u00e7\u00f5es da Ponte para estreia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kAIeMJlyR2rsg5giQxtutDN0pY8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PhGif0BLuyQGxwNyZETMYhoG9Rg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/26\/trio.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/alexandro-deixa-ponte-preta-para-acertar-retorno-ao-oriente-medio.html","titulo":"Alexandro deixa a Ponte Preta para acertar retorno ao Oriente M\u00e9dio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lKeoSAjbZTmE-jHlo4FBGxyCdUw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/h3s_QPBsWIl1Wzy3RWIJvGUdGtA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/25\/alexandro.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/sem-comparacoes-com-antecessores-serrato-e-clayson-esperam-sequencia.html","titulo":"Sem compara\u00e7\u00f5es com antecessores, Serrato e Clayson esperam sequ\u00eancia ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ErcUfanZhA31UZckLV80zK9b14c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1ZVhno2Wol-3WkA43hMwy7IRhW0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/05\/serrato.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/eutropio-indica-time-titular-da-ponte-para-estreia-com-wp9-e-matheus.html","titulo":"Eutr\u00f3pio indica time titular da Ponte para estreia com WP9 e Matheus","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9eeGisHnhJnTttN8Rk7ygbtoWBI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YyC9Jpz5S_ZFT5_cLAq9jjRLwYA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/23\/timeponte.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/ponte-estraga-festa-do-cav-e-vence-amistoso-de-inauguracao-de-arena.html","titulo":"Ponte estraga festa do CAV e vence amistoso de inaugura\u00e7\u00e3o de arena","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GJHGqESL-AIb4_4EoDKKHqVSGoQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rx1uPlQZ8qGRr9MoY--5qZKivTw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/23\/clayson.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/ponte-empata-com-independente-e-segue-sem-vencer-em-jogos-treino.html","titulo":"Ponte empata com Independente e segue sem vencer em jogos-treino ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0xvaEmOrSa8m0gxsY1gCwaa2lIU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/t_HhMZF0G6E416Q1hOQ4jbu05hI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/22\/jogo-treino.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/eutropio-conquista-elenco-da-ponte-com-estilo-participativo-e-descontraido.html","titulo":"Eutr\u00f3pio conquista elenco da Ponte com estilo participativo e descontra\u00eddo ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3I2_LmBuKn_1JNxK3s3VgFWlG2w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fQH3npfHPF8LwlyyzsWQK6kR5MY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/20\/eutropio.elenco.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/promotor-pede-abertura-de-inquerito-para-apurar-crimes-das-organizadas-paulistas.html","titulo":"Promotor pede abertura de inqu\u00e9rito para apurar crimes das organizadas paulistas","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/filho-e-ambicao-com-ponte-deixam-rhayner-otimista-para-ano-especial.html","titulo":"Filho e ambi\u00e7\u00e3o com a Ponte deixam Rhayner otimista para \"ano especial\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6z4dDF5A-jqfdCnOOU-aXUUWug8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/n7iItJWl1B71iuBiYheE2s2BLPA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/20\/rhayner.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/martinuccio-ve-equivoco-da-ponte-e-justifica-saida-meu-tempo-vale-ouro.html","titulo":"Martinuccio v\u00ea equ\u00edvoco da Ponte e justifica sa\u00edda: \"Meu tempo vale ouro\"  ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Jhnhmrz77fJhhQCX8whwfRhGvzE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LvEEW0IkXbq5K8J3v982sDKOT6A=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/04\/martinuccio.jpg"}]);