globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Pasta sugeriu caminho at\u00e9 a Alesp; Movimento disse que s\u00f3 vai divulgar caminho na concentra\u00e7\u00e3o.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/secretaria-divulga-trajeto-que-ato-do-mpl-podera-seguir-nesta-terca-feira.html","estilo":"","titulo":"Secretaria divulga trajeto que ato do MPL poder\u00e1 seguir "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CRIMINALIDADE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/homicidios-no-estado-de-sp-em-2015-ficam-abaixo-de-nivel-epidemico.html","estilo":"","titulo":"Homic\u00eddios no estado de SP em 2015 ficam abaixo de n\u00edvel epid\u00eamico"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"PERSEGUI\u00c7\u00c3O","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/so-pedia-para-nada-acontecer-diz-motorista-que-ficou-em-meio-tiroteio.html","estilo":"","titulo":"Tiroteio interdita avenida em \nfrente ao Aeroporto de  Congonhas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6ylNqEXugemcTPhIEzrFAkUTJic=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fhoFTw7mYb8uVrza7J3u8WU7QHw=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/83\/29\/4762983","chapeu":"TEMPORAL NA ZONA LESTE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/videos-mostram-estragos-causados-por-temporal-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeos mostram estragos causados "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"HABITA\u00c7\u00c3O ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/inscricoes-para-moradias-populares-no-centro-comecam-nesta-terca-feira.html","estilo":"","titulo":"Inscri\u00e7\u00f5es para moradias populares no Centro come\u00e7am nesta ter\u00e7a-feira"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/linha-3-do-metro-esta-com-velocidade-reduzida-apos-solapamento-de-solo.html","estilo":"","titulo":"Linha 3 do Metr\u00f4 est\u00e1 com velocidade reduzida ap\u00f3s solapamento de solo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9oE_UHY2H8r5Y4eUSVgah6RAe60=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hF9vJsNehVJ0QVhQCqGcl0APZfM=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/25\/gilcanta.jpg","chapeu":"462 anos de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/com-hits-e-parabens-voce-gilberto-gil-encerra-festa-aos-462-anos-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Com sucessos, Gil encerra festa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qfmpaHzpJ1NOxf1n_oWgc7ZRmhU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ODuJiX2xEDQdhRqa7i7snHooC38=\/0x0:1630x1224\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/25\/bolo_industrializado_servido.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/bixiga-distribui-bolo-em-pedacos-e-idealizador-diz-que-falta-bagunca.html","estilo":"","titulo":"Bolo do Bixiga \u00e9 servido em peda\u00e7os"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kPnYl-4ao3dDBxqPfyfq7Liqrrk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FEJ15YzfSsMLT6JfceBab0dTnTo=\/253x103:1446x998\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/monge.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sp-462-anos-zona-sul-tem-barbeiro-de-99-anos-e-maior-estadio-de-gateball.html","estilo":"","titulo":"Veja curiosidades \ndas 32 subprefeituras"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Xy0U0lxfgiCv_MRnNE3O4Fu0mHE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/df9LANS-l9D68FiL7-mVchALvzo=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/25\/fortecalor.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/fotos\/2016\/01\/fotos-aniversario-de-462-anos-de-sp.html","estilo":"","titulo":"FOTOS: a cidade no dia de seu anivers\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OSAdQYohYjXbSYkGUXp1iad5IM0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LuC4i_Hm3RmOeGqcJsPiKej-GgI=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/25\/fotos-sp3.gif","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2016\/aniversario-462-anos\/timeslices\/#!\/timeslices-de-sao-paulo\/estaiada","estilo":"","titulo":"Paisagens de SP em 'peda\u00e7os de tempo'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2ZuAZ_11-qCKvejo_DaVoPn8-wE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Z5iZy4e9IpiAUrjm4BH4HNN93e0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/alex_1.jpg","chapeu":"EX-MORADORES DE SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/ex-moradores-contam-o-que-mais-sentem-saudades-da-vida-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Do que eles sentem saudades da capital?"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"APERFEI\u00c7OAMENTO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/cursos-gratuitos-estao-disponiveis-em-sp-e-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Cursos gratuitos est\u00e3o dispon\u00edveis em S\u00e3o Paulo e na regi\u00e3o metropolitana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r4RoRUbDbB_hSCOovDlmnA35oHo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w0i3EEJ6Uz--BCmGDS2BjX2fhRo=\/69x0:1490x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/cantareira.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-do-sistema-cantareira-registra-aumento-nesta-terca-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel Cantareira \ntem nova alta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vYRxk1y2nQpDZYr7ZUiOT_Na7yE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ukRw75r-Sg3XOc1fo18A2s6i4tg=\/0x0:1705x1280\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/26\/thaisbianca3.jpg","chapeu":"CARNAVAL EM SP","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/musas-24horas\/thais-bianca\/#!\/thais-bianca\/tattoos","estilo":"","titulo":"FOTOS: Conhe\u00e7a a musa da Rosas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JqJ_ZMKUX5NDWs9GhYsr8Coys-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KczSUBpkj6fBBYQc9M43nDf1fi0=\/86x0:1507x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/14\/pasmado_7.jpg","chapeu":"Vila Madalena e PInheiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/dispersao-de-blocos-na-vila-madalena-e-em-pinheiros-deve-ocorrer-ate-20h.html","estilo":"","titulo":"Dispers\u00e3o de blocos deve ocorrer at\u00e9 as 20h"}]);