globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/06\/ponte-x-atletico-pr-ingressos-r-60-estao-venda-em-4-pontos-da-cidade.html","titulo":"Ponte abre venda de ingressos para duelo contra o Atl\u00e9tico-PR, domingo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OVHUlPA5eFTZto0cyw6CHcDWULA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hg5sdnanP-OaIGD1pmwpJE_8mIk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/15\/torcida5.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/alef-viaja-para-portugal-e-aumenta-expectativa-sobre-transferencia.html","titulo":"Alef viaja para Portugal e aumenta expectativa sobre transfer\u00eancia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uFGLRHMgN-JLnRWEnyoLJUCFMBE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bmKhzZLtBqaVIvJ84lp2lPJuB7I=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/alef.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/ponte-perde-josimar-mas-conta-com-pablo-e-biro-biro-contra-o-atletico-pr.html","titulo":"Ponte perde Josimar, mas conta com Pablo e Biro Biro contra o Atl\u00e9tico-PR","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Cv4Z0BoMTUzDpVm7tXdzDeFEr2U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4TRrG92bBJ-v7wQt5jcUZkC5PNo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/24\/fup20150624626.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/06\/guto-ferreira-desempenho-da-ponte-caiu-pela-falta-de-eficiencia-ofensiva.html","titulo":"Guto Ferreira: desempenho da Ponte caiu pela falta de efici\u00eancia ofensiva","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UCSPsiUWroH7WiJSdU-AZk_pcC4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eKCBTkmWrmSODMTKQA_rMLVi41E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/guto_ferreira.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/pacotao-da-ponte-primeira-derrota-pe-no-rosto-e-chance-na-pequena-area.html","titulo":"Pacot\u00e3o da Ponte: primeira derrota, p\u00e9 no rosto e chance na pequena \u00e1rea ","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/elenco-da-ponte-admite-2-tempo-ruim-e-mira-reacao-contra-atletico-pr.html","titulo":"Elenco da Ponte admite 2\u00ba tempo ruim e mira rea\u00e7\u00e3o contra Atl\u00e9tico-PR","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Cv4Z0BoMTUzDpVm7tXdzDeFEr2U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4TRrG92bBJ-v7wQt5jcUZkC5PNo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/24\/fup20150624626.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/06\/atuacoes-wellington-silva-vinicius-e-marlon-lideram-o-flu-borges-vai-mal.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es: Wellington Silva, Vin\u00edcius e Marlon lideram o Flu; Borges vai mal","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-jp5iL4xrUHuOjVt9iVsRPkHHZo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wKcrWb4tFEMBcC-yTW2aiHAalmg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header-materia_fluminense.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/06\/sem-perder-no-maraca-flu-vence-e-acaba-com-invencibilidade-da-ponte.html","titulo":"Sem perder no Maraca, Flu vence e acaba com invencibilidade da Ponte ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Cv4Z0BoMTUzDpVm7tXdzDeFEr2U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4TRrG92bBJ-v7wQt5jcUZkC5PNo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/24\/fup20150624626.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/cria-de-xerem-fernando-bob-reve-fluminense-em-alta-na-ponte-preta.html","titulo":"Cria de Xer\u00e9m, Fernando Bob rev\u00ea Fluminense em alta na Ponte Preta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TDEF3IIacaHm_VQ0QkRQX-gvywk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nqoRjSjNYV7lnrJc33MdZXqb-us=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/15\/bob1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2015\/06\/lomba-x-flu-em-casa-no-rio-goleiro-da-ponte-projeta-duelo-com-fred.html","titulo":"Lomba x Flu: em casa no Rio, goleiro da Ponte projeta duelo com Fred","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tRhRcyQD8FETaJTuCfhjBbmm1q8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Wn8OvxLiseD2IiGwKuSBdLX25h8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/01\/lomba2.jpg"}]);