globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Cabo foi flagrado por TVs atirando em menores que roubaram moto. Coronel Telhada elogiou policial.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6wQGWp5xRoh3gnkO7IKHYIPwbXI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ks1ZnYS-m-t_fWKzNTI3H2nfuBY=\/18x117:556x342\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/24\/frame_tiros.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/pm-flagrado-por-tvs-atirando-em-suspeitos-caidos-e-posto-em-liberdade.html","estilo":"","titulo":"PM flagrado atirando em menores ca\u00eddos ganha liberdade"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"TR\u00c2NSITO: veja pontos de lentid\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xKgc2yon-9ezgdze9MLhSWHOSZQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rK_Wjyw8MBKAvNC1i3UBzWm5eDw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/25\/ciclovia.jpg","chapeu":"inaugura\u00e7\u00e3o no  domingo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/video-mostra-como-e-pedalar-na-nova-ciclovia-da-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"V\u00cdDEO: pedalamos na ciclovia da Paulista "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YKyDEECGtfuJeluDmP0EQvq6yN4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ebyg7sK0jFmpAIaYHRbAAeIlfWk=\/76x28:408x277\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/26\/larissamanoela.jpg","chapeu":"acidente com cavalo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/atriz-mirim-e-internada-em-sp-apos-cair-de-cavalo-durante-gravacao.html","estilo":"","titulo":"Atriz Larissa Manoela \u00e9 internada ap\u00f3s queda"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"obras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/2015\/06\/artesp-define-multa-de-r-63-milhoes-por-atraso-no-rodoanel.html","estilo":"","titulo":"Artesp define multa de R$ 63 milh\u00f5es\npor atraso no Trecho Leste Rodoanel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dY5jN-TPXlEF8vYVBJsPuNYdrUk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/s7MAOosKWnuECMPV0-lOLbdUuks=\/668x369:1585x1056\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/13\/foie1.jpg","chapeu":"prazo de 45 dias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/lei-que-proibe-foie-gras-em-sao-paulo-e-publicada-no-diario-oficial.html","estilo":"","titulo":"Lei que pro\u00edbe foie gras \u00e9 publicada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/U0KlizlmXcH8VJrU5fp-7QF_Vqc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FMzSzVeDqAg7kWsifi1tNL5Ar78=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/26\/lixo.jpg","chapeu":"para lembrar popula\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/caminhao-de-coleta-seletiva-tera-musica-para-lembrar-de-separar-lixo.html","estilo":"","titulo":"Caminh\u00e3o de coleta seletiva ter\u00e1 m\u00fasica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/g-DE2Q9jSO7C5IYcy3hF6aNQ1kE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gWW7kGTcAmn9817m0--6aD2TYXk=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/26\/maconha_1.jpg","chapeu":"tecnologia do crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/estufa-de-maconha-e-encontrada-na-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Estufa de maconha surpreende a pol\u00edcia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"29 funcion\u00e1rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/vereadores-aprovam-em-1-votacao-aumento-do-numero-de-assessores.html","estilo":"","titulo":"Vereadores aprovam em 1\u00aa vota\u00e7\u00e3o aumento do n\u00famero de assessores"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"marginal tiet\u00ea","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/suspeitos-de-participar-de-quadrilha-de-roubo-de-cargas-sao-detidos.html","estilo":"","titulo":"Suspeitos de participar de quadrilha\nde roubo de cargas s\u00e3o detidos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/2015\/06\/ligacao-entre-paraiba-do-sul-e-cantareira-deve-comecar-em-60-dias.html","estilo":"","titulo":"Liga\u00e7\u00e3o entre Para\u00edba do Sul e\nCantareira deve come\u00e7ar em 60 dias"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"projeto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/camara-tira-do-plano-de-educacao-discussao-sobre-lei-maria-da-penha.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara tira do Plano de Educa\u00e7\u00e3o discuss\u00e3o sobre Lei Maria da Penha"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"arte e loucura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/masp-exibe-mostra-de-desenhos-dos-internos-do-hospital-juquery.html","estilo":"","titulo":"Masp exibe mostra de desenhos\ndos internos do Hospital Juquery"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"comida educativa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/ong-busca-ajuda-para-criar-mais-10-hortas-em-escolas-publicas.html","estilo":"","titulo":"ONG busca ajuda para criar mais\n10 hortas em escolas p\u00fablicas"}]);