jQuery17109752114857275223_1435338643234([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/malhacao-2014\/v\/teaser-malhacao-cobra-fica-entre-a-vida-e-a-morte\/4278614\/","hits":{"lastDay":282916,"lastHour":36309,"lastWeek":282916},"description":"Assista \u00e0 pr\u00e9via desta sexta, 26\/06","title":"Teaser Malha\u00e7\u00e3o: Cobra fica entre a vida e a morte","duration":"01:41","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4278614.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4278614.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4278614.jpg"},"id":4278614,"channel":"Malha\u00e7\u00e3o 2014","publishedAt":"25\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/jornal-nacional\/v\/cantor-sertanejo-cristiano-araujo-morre-em-acidente-de-carro-em-goias\/4276481\/","hits":{"lastDay":228806,"lastHour":8890,"lastWeek":522037},"description":"Carro em que ele viajava com a namorada capotou na volta de um show. Allana Moraes, de 19 anos, morreu na hora.","title":"Cantor sertanejo Cristiano Ara\u00fajo morre em acidente de carro em Goi\u00e1s","duration":"02:11","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4276481.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4276481.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4276481.jpg"},"id":4276481,"channel":"Jornal Nacional","publishedAt":"24\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/gol-do-peru-vargas-cruza-e-guerrero-marca-de-cabeca-aos-19-do-1o-tempo\/4279188\/","hits":{"lastDay":207896,"lastHour":18183,"lastWeek":207896},"description":"Gol do Peru! Vargas cruza, e Guerrero marca, de cabe\u00e7a, aos 19' do 1\u00ba Tempo","title":"Gol do Peru! Vargas cruza, e Guerrero marca, de cabe\u00e7a, aos 19' do 1\u00ba Tempo","duration":"00:45","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4279188.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4279188.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4279188.jpg"},"id":4279188,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"25\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/gol-do-peru-apos-contra-ataque-guerrero-invade-a-area-e-marca-aos-22-do-1o-tempo\/4279192\/","hits":{"lastDay":185382,"lastHour":10974,"lastWeek":185382},"description":"Gol do Peru! Ap\u00f3s contra-ataque, Guerrero invade a \u00e1rea e marca aos 22' do 1\u00ba Tempo","title":"Gol do Peru! Ap\u00f3s contra-ataque, Guerrero invade a \u00e1rea e marca aos 22' do 1\u00ba Tempo","duration":"00:45","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4279192.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4279192.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4279192.jpg"},"id":4279192,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"25\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/faro-de-gol-guerrero-marca-tres-vezes-e-peru-vai-a-semifinal-da-copa-america\/4279353\/","hits":{"lastDay":161242,"lastHour":27778,"lastWeek":161242},"description":"novo atacante do Flamengo brilha diante da Bol\u00edvia.","title":"Faro de gol: Guerrero marca tr\u00eas vezes, e Peru vai \u00e0 semifinal da Copa Am\u00e9rica","duration":"01:49","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4279353.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4279353.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4279353.jpg"},"id":4279353,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"25\/06\/2015"}]);