globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/taiberson-preve-dificuldade-contra-o-timao-mas-diz-fazer-nosso-melhor.html","titulo":"Taiberson prev\u00ea dificuldade contra o Tim\u00e3o, mas diz: \"Fazer nosso melhor\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-5yS5eyjL6KBIW0x4aXCmqkRO3k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qGxkd5dhWF16LNkbRHWkc9EToBI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/04\/taiberson.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/camisa-amarela-vira-talisma-na-ponte-e-gallo-avisa-vamos-seguir-com-ela.html","titulo":"Camisa amarela vira talism\u00e3 na Ponte, e Gallo avisa: \"Vamos seguir com ela\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tdsALWQ5b-8JJWzaKS1rMKQ-9-o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UtRUlPFMGh0mjO78snine0p_HAU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/15\/wellington1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/elenco-da-ponte-evita-conflito-com-torcida-mas-gallo-reprova-violencia.html","titulo":"Elenco da Ponte evita conflito com torcida, mas Gallo reprova viol\u00eancia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lRFLWd6tCeYIg473kPjmnSlOZK8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ew6fMCpXKKW52cd2JjfXF65Pw_k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/27\/rbb1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/festival-de-penaltis-gol-polemico-e-erros-defensivos-no-pacotao-regional.html","titulo":"Festival de p\u00eanaltis, gol pol\u00eamico e erros defensivos no pacot\u00e3o regional","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pEsRJl6AUbVPM1m2TdRFpDPXKhU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DqZWnOJ40syBw_gxhJc-FiCAhKU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/27\/ponte2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/visitante-no-majestoso-ponte-joga-sob-pressao-contra-tranquilo-rb-brasil.html","titulo":"\"Visitante\" no Majestoso, Ponte joga sob press\u00e3o contra tranquilo RB Brasil ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/k0MIUZXRk9cnE-5G1Lw03c0QjDc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pXyfPVC5YMYIV9LrVKj8uVIv5BQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/majestoso.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/torcida-invade-treino-causa-confusao-e-tenta-agredir-os-jogadores-da-ponte.html","titulo":"Torcida invade treino, causa confus\u00e3o e tenta agredir os jogadores da Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ClJbS1Kj8j6Mc6XCVW1d_ZzcJ4E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/b7xe0SQ5tCgNUsrQ-ZaTgtHwIPo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/torcida.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/trio-deve-ser-novidade-da-ponte-para-partida-como-visitante-no-majestoso.html","titulo":"Trio deve ser novidade da Ponte para partida como \"visitante\" no Majestoso","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uf4-2VxqOWq9coTUj9OCqgq_RK8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/z21YQmhxjMlhoyv9DHuXJyGDo0s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/15\/grolli2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/pacotao-regional-tem-diluvio-cao-em-campo-e-trio-decisivo-do-rb-brasil.html","titulo":"Pacot\u00e3o regional tem dil\u00favio, c\u00e3o em campo e trio decisivo do RB Brasil\n","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qbhFwLAFspUSqWO39SkuFhfrXp8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LJm90kADJTdvUWTd951glHA_BKg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/23\/gramado.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/ponte-passa-em-branco-contra-piores-defesas-e-escancara-fraqueza-ofensiva.html","titulo":"Ponte passa em branco contra piores defesas e escancara fraqueza ofensiva ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xIhVMa8KGJWcCscGngG7jmh86TU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iEw6onzV31xkCzIoWzmEl_-TeHI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/23\/ponte5.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/ponte-preta-tem-dois-retornos-mas-volta-sofrer-com-expulsao-e-lesoes.html","titulo":"Ponte Preta tem dois retornos, mas volta a sofrer com expuls\u00e3o e les\u00f5es","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EIfZWG3QcGEY2EMBMyh0qXEFU7U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pNorQ-ok5j8xYh897aHdosPfC9k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/23\/ponte9.jpg"}]);