globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Com decis\u00e3o, executivos das empresas CAF e Alstom se tornam r\u00e9us.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/justica-aceita-denuncia-contra-cartel-em-licitacao-de-trens-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a aceita den\u00fancia contra cartel em trens"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/k0gQ43wDgqSfY3Y2VKVgbxRk2pM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4ANUAY42utjhgAti89RM_q1nsZs=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/13\/74\/4917413","chapeu":"h1n1","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ministerio-da-saude-manda-400-mil-doses-extras-de-vacina-sp.html","estilo":"","titulo":"Sa\u00fade manda doses de vacina contra gripe"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/cidade-de-sp-registra-8-mortes-e-66-casos-de-h1n1-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Cidade de SP tem 8 mortes e 66 casos de H1N1 em 2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sp-tem-em-dois-meses-mais-casos-de-chikungunya-que-ano-passado.html","estilo":"","titulo":"SP tem em dois meses mais casos de chikungunya que ano passado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7OjnxyR-BZPpnUVmZ9NODQ5UQkA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/49ujrLqRAYHD-Ade_8NClegaw_0=\/78x16:621x423\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/18\/jato_ar2.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/como-economizar-agua\/post\/grande-sp-reduz-numero-de-banhos-por-semana-por-causa-da-crise-hidrica.html","estilo":"","titulo":"Moradores diminuem n\u00famero de banhos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ryx0_dDHc71kSrx4B_AmoQIFyUs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RMktljuGSbgu6JyFxXq8lTSQ5bY=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/29\/conta.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/pela-1-vez-sabesp-arrecada-mais-com-multa-do-que-perde-com-bonus.html","estilo":"","titulo":"Sabesp arrecada mais com multa que b\u00f4nus"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_FsIiR8oVnYq1cOtvzZLdk_8oJE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MWYY9UzMHpbFr6on3MGiJKCczGE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/27\/eva-wilma.jpg","chapeu":"uti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/atriz-eva-wilma-e-internada-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Atriz Eva Wilma \u00e9 internada em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1pQo7iBIEmRE_S8LXWGztUwXrak=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MQvhDu4eiWXUI9Zc3mgNMvznmFk=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/28\/fotos_NFFjl81.jpg","chapeu":"CASO ISABELLA 8 ANOS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/apos-8-anos-defesa-quer-anular-juri-do-caso-isabella-avo-e-investigado.html","estilo":"","titulo":"Defesa quer anular j\u00fari; av\u00f4 \u00e9 investigado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HAe0tH6XZii97Skr5uZI5xKgne0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jwWGSRWqa1SSHrdMmSSt_MlUMNY=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/06\/74\/4917406","chapeu":"no bom retiro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/farmacia-do-governo-de-sp-nao-tem-insulina-na-unidade-do-bom-retiro.html","estilo":"","titulo":"Farm\u00e1cia do Governo de SP n\u00e3o tem insulina"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"EDUCA\u00c7\u00c3O","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sp-propoe-reajuste-salarial-de-25-para-professores-da-rede-estadual.html","estilo":"","titulo":"SP prop\u00f5e reajuste salarial de 2,5% para professores da rede estadual"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"corrup\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/vereador-marquito-e-suspeito-de-exigir-parte-do-salario-dos-funcionarios.html","estilo":"","titulo":"Vereador Marquito \u00e9 suspeito de exigir parte do sal\u00e1rio dos funcion\u00e1rios"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4XXYu_HNHdnADTQU6MFYki3VWSg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7BhgPMTWZxGgE2w1eAP5CKZ6XTE=\/87x14:619x414\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/18\/000_dv1991029.jpg","chapeu":"comida judaica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/justica-condena-lufthansa-por-nao-servir-refeicao-judaica-passageiro.html","estilo":"","titulo":"TJ condena Lufthansa por n\u00e3o servir kosher"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"fab lab","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/comeca-funcionar-laboratorio-digital-no-ceu-heliopolis-na-zona-sul.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a a funcionar laborat\u00f3rio digital no CEU Heli\u00f3polis, na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"em abril","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/seu-dinheiro\/noticia\/2016\/03\/governo-de-sp-libera-r-811-milhoes-em-creditos-da-nota-fiscal-paulista.html","estilo":"","titulo":"Governo de SP libera R$ 811 milh\u00f5es em cr\u00e9ditos da Nota Fiscal Paulista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sistema-cantareira-registra-nova-alta-nesta-terca-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema Cantareira sobe na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira"}]);