jQuery171039564329978320933_1445220466532([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/jornal-nacional\/v\/neymar-marca-quatro-gols-e-vira-artilheiro-no-campeonato-espanhol\/4546318\/","hits":{"lastDay":542359,"lastHour":3495,"lastWeek":656364},"description":"O brasileiro brilhou na vit\u00f3ria do Barcelona sobre o Rayo Vallecano, por 5 x 2.","title":"Neymar marca quatro gols e vira artilheiro no Campeonato Espanhol","duration":"00:36","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4546318.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4546318.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4546318.jpg"},"id":4546318,"channel":"Jornal Nacional","publishedAt":"17\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/felipe-e-livia-se-beijam\/4545766\/","hits":{"lastDay":127129,"lastHour":5363,"lastWeek":224293},"description":"Os dois fazem juras de amor","title":"Felipe e L\u00edvia se beijam","duration":"01:33","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4545766.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4545766.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4545766.jpg"},"id":4545766,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"17\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/esporte-espetacular\/v\/depois-de-show-no-campeonato-espanhol-confira-cinco-momentos-marcantes-de-neymar\/4546632\/","hits":{"lastDay":105280,"lastHour":10352,"lastWeek":105280},"description":"Atacante marcou quatro vezes contra o Rayo Vallecano e ainda deu uma assist\u00eancia.","title":"Depois de show no Campeonato Espanhol, confira cinco momentos marcantes de Neymar","duration":"06:01","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4546632.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4546632.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4546632.jpg"},"id":4546632,"channel":"Esporte Espetacular","publishedAt":"18\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/a-regra-do-jogo\/v\/em-tiroteio-durante-invasao-policial-djanira-e-atingida\/4546383\/","hits":{"lastDay":93464,"lastHour":2233,"lastWeek":97095},"description":"T\u00f3ia se desespera","title":"Em tiroteio durante invas\u00e3o policial, Djanira \u00e9 atingida","duration":"01:13","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4546383.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4546383.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4546383.jpg"},"id":4546383,"channel":"A Regra do Jogo","publishedAt":"17\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/adna-souza-canta-suite-14-atras-da-cortina-e-esta-no-time-michel-telo\/4541658\/","hits":{"lastDay":71094,"lastHour":2935,"lastWeek":814266},"description":"Participante agrada a todos os t\u00e9cnicos com sertanejo","title":"Adna Souza canta \u2018Su\u00edte 14\u2019 atr\u00e1s da cortina e est\u00e1 no time Michel Tel\u00f3","duration":"05:02","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4541658.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4541658.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4541658.jpg"},"id":4541658,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"15\/10\/2015"}]);