globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/12\/fpf-exige-gramado-padrao-fifa-no-paulista-13-clubes-tem-de-se-adequar.html","titulo":"FPF exige gramado padr\u00e3o Fifa no Paulista; 13 clubes t\u00eam de se adequar","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mCDiqgM3rla4YtTk3fPLWn-Aml8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dpgfJjaIShIA2xVM6l8FTmdy01g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/24\/rib9545_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/go\/futebol\/noticia\/2015\/12\/aparecidense-anuncia-novo-tecnico-e-atacante-autor-de-13-gols-na-serie-b.html","titulo":"Aparecidense anuncia novo t\u00e9cnico \ne atacante autor de 13 gols na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HrjW78p_-5LUGbKjFGOfzMNTF5s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mMxwjXb11sDHrNQiTzeH0DaN-Tg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/03\/img_9643.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/12\/toninho-reprova-sequencia-inicial-do-mogi-pior-entre-os-times-do-interior.html","titulo":"Toninho reprova sequ\u00eancia inicial do Mogi: \"Pior entre os times do interior\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8bhefHrA0vI6wwCxq_WRI3YJOvY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xAQJoAe0Xh1AwXwC2Q1KBQ2owdU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/30\/cecilio1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2015\/12\/fpf-divulga-tabela-do-paulista-2016-e-marca-primeiro-classico-na-4-rodada.html","titulo":"FPF divulga tabela do Paulista 2016 e marca primeiro cl\u00e1ssico na 4\u00aa rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4s6-7PjCypOUpfxvUd-xfVWcvWo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GhHdYekak6_cTmNoIJzyp4Ch27Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/03\/age20150503292.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/12\/luiz-henrique-defende-o-vice-no-mogi-se-diz-traido-e-nega-clima-de-revanche.html","titulo":"Luiz Henrique defende o vice no Mogi, se diz tra\u00eddo e nega clima de revanche","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gV2IQxDqw9f_aC_GbKnQFaNFReM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Tt0g0_2GhLS9aOQIBO4tUmvzDMA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/30\/luizhenriquedeoliveira01.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/11\/daniel-pressiona-e-mogi-deve-liberar-goleiro-para-jogar-o-paulistao-pelo-xv.html","titulo":"Daniel pressiona, e Mogi deve liberar goleiro para jogar o Paulist\u00e3o pelo XV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zcnqoSeGrDTMSloW2CNnrl-KLhU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jrPh_BWI2yrMgoiBZbU0BsJpdjM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/14\/danielmogi02.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/11\/luiz-henrique-e-aclamado-presidente-do-mogi-mas-eleicao-termina-em-bo.html","titulo":"Luiz Henrique \u00e9 aclamado presidente do Mogi, mas elei\u00e7\u00e3o termina em B.O.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xdfLzwvJGRqJtE26SPVEvOsmcVQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/96qKNR6zopn0X6jdGA9AN3-WJT8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/23\/luizhenrique.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/11\/mogi-usa-derrotas-para-amadurecer-garotos-e-prepara-los-para-o-paulista.html","titulo":"Mogi usa derrotas para amadurecer garotos e prepar\u00e1-los para o Paulista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_9RqoqqgE9lJTemQ6jJGnHZwEOk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eUIxIk6pL-cgrGdFJM2gW0sP294=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/23\/keke.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mt\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/luverdense-encerra-participacao-na-serie-b-com-vitoria-sobre-o-mogi-mirim.html","titulo":"Luverdense encerra participa\u00e7\u00e3o na S\u00e9rie B com vit\u00f3ria sobre o Mogi Mirim","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3BwLl6HE2T-CYTGFTB653h2-HGs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ska12EDRtOSiw8T1gVG0HfW7DvE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/27\/luvvvv1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mt\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/luverdense-recebe-o-rebaixado-mogi-na-luta-pela-10-posicao-na-tabela.html","titulo":"Luverdense recebe o rebaixado Mogi na luta pela 10\u00aa posi\u00e7\u00e3o na tabela\n","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FbPS1p_fInsvaTC-5Q2UUhYuRFA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LLmG-4zCkUZcV1EPdY1R9urD9p8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/09\/11\/dsc0536.jpg"}]);