globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Medida foi tomada ap\u00f3s s\u00e9rie de protestos de estudantes e ocupa\u00e7\u00f5es de unidades de ensino.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/POQ3LSXnyEUlq2DhdtJZ5qjHx8s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1FoL6LRVQXOA1Vd2u4jzjv8ls58=\/0x0:1700x661\/360x140\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/04\/alckmin-suspensao_reorganizacao_escolar_alex_falcao_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/alckmin-oficializa-revogacao-da-reorganizacao-escolar-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Alckmin oficializa suspens\u00e3o da reforma escolar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yrwE9i8qeREGJZiiZGM1Awsp8so=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XbjPL5ip-obdD8Yp7n2FO27X9lU=\/57x0:532x356\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/27\/herman1.jpg","chapeu":"4 anos na fun\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/apos-suspensao-de-reorganizacao-escolar-secretario-deixa-cargo-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio pede para sair ap\u00f3s an\u00fancio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/i1UDaWLm_Aia6cuiADo4XtvlKr4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jlkfpjiIhSq5-yKVxWAjQLLCHK8=\/227x0:1085x643\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/protesto-escola.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/em-assembleia-alunos-decidem-seguir-em-escolas-ocupadas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Estudantes decidem manter ocupa\u00e7\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tTuW5hoNgEoIokGiUgN8vOq6Np0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/62M49n--UW5_Sq6HgGDxHTws7Ag=\/76x0:1852x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/03\/fup20151203721_1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/ocupacoes-atos-e-polemicas-veja-historico-da-reorganizacao-escolar.html","estilo":"","titulo":"Veja hist\u00f3rico da reorganiza\u00e7\u00e3o escolar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fNCinzcPF-gjWyLOKwJWrZz19zc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MS-HewJIfmqrlTYUpilVShsz5wU=\/372x19:1461x835\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/04\/apeoesp.jpg","chapeu":"presidente da Apeoesp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/escolas-publicas-nunca-mais-serao-mesmas-diz-presidente-da-apeoesp.html","estilo":"","titulo":"'Escolas nunca mais\nser\u00e3o as mesmas'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YfzG767twjS2mDMVGZD-NS3Ch6c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/autcbdC5ofvMNrwB7x2jQnOmbVE=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/04\/touch.jpg","chapeu":"v\u00eddeo interativo","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/videos-interativos\/#!\/educacao\/ocupacao-das-escolas-em-sao-paulo","estilo":"","titulo":"Entenda o que est\u00e1\nem jogo nas escolas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3llBDUxzsuXZ3SMsB1R5BxDuzvc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iCLxkYKp_VFqWSUw9m5GsfqQGNE=\/142x183:470x429\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/25\/mapaesc.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/escolas-ocupadas-em-sao-paulo\/","estilo":"","titulo":"Mapa mostra escolas ocupadas em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/popularidade-de-alckmin-cai-e-vai-28-aponta-datafolha.html","estilo":"","titulo":"Popularidade de Alckmin cai a 28% e atinge menor patamar, diz Datafolha"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-tem-primeira-suspeita-de-caso-microcefalia-relacionado-ao-zika-virus.html","estilo":"","titulo":"SP tem primeira suspeita de caso de microcefalia relacionado ao zika v\u00edrus"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_nUhiyMKw8rZNwLcv3xwTHhf0WU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MSjpgJLqRCwtmg_BwieNB-57g6k=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/22\/30\/4653022","chapeu":"Granja Viana ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/hospital-granja-viana-descarta-lixo-irregularmente-em-terreno-da-unidade.html","estilo":"","titulo":"Hospital descarta\n lixo irregularmente "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"natal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cidade-de-sao-paulo-recebe-duas-exposicoes-de-presepios.html","estilo":"","titulo":"Cidade de S\u00e3o Paulo recebe duas exposi\u00e7\u00f5es de pres\u00e9pios"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"recursos do transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/justica-pede-mudanca-em-acao-contra-haddad-por-dinheiro-de-multas.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a pede mudan\u00e7a em a\u00e7\u00e3o\ncontra Haddad por dinheiro de multas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3Uu09_dIm0ZyvJJtUQPmjCnCALU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/51kzbAVKKUsQP1mFht-AYsus4O4=\/102x0:620x388\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/10\/cantareiraae.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cantareira-retoma-sequencia-de-altas-e-tem-segunda-elevacao-seguida.html","estilo":"","titulo":"Cantareira retoma sequ\u00eancia de altas "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/menina-e-achada-morta-com-saco-na-cabeca-em-apartamento-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Menina \u00e9 achada morta com saco na\ncabe\u00e7a em apartamento na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YOPEq43lQ-3Q0HDQC4IWD8T7l-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-tuQ8rNiy4JjgwK4CUT23MmiNwE=\/97x0:1518x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/04\/lookluna.jpg","chapeu":"novo rosto da moda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/clara-luna-da-bahia-vence-concurso-de-modelos-para-novo-rosto-da-moda.html","estilo":"","titulo":"Clara Luna, da Bahia,\nvence concurso em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ds3zebiEc714iSEHK0mYW_Aio6Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CnoFW9BeHXIq6_J8tJD3x801ENo=\/136x0:1557x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/21\/desfile_rosas13.jpg","chapeu":"carnaval","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/rosas-de-ouro-agenda-aula-para-preparar-estrangeiros-no-carnaval.html","estilo":"","titulo":"Escola Rosas de Ouro tem aula para gringos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o-x4_d11_75IHwfvAs61vBFIFD4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lDP3PmE__Hz0iTiVFhoYJT3a-Wo=\/1x0:467x350\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/29\/tvdigital1.jpg","chapeu":"mudan\u00e7as","url":"http:\/\/redeglobo.globo.com\/tv-digital\/","estilo":"","titulo":"Tire todas as d\u00favidas sobre TV digital"}]);