globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/07\/internado-por-conta-de-choque-thiago-maia-recebe-alta-e-afirma-estou-bem.html","titulo":"Internado por conta de choque, Thiago Maia recebe alta e afirma: \"Estou bem\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cJOlGoMm-arvDeqn3X0Uw-JWfb8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HJ8aYCbv6fM5i7vvZ84IAoxXZr8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/19\/thiagomaia.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/07\/pacotao-do-classico-susto-confusao-e-vitoria-alviverde-na-estreia-de-barrios.html","titulo":"Pacot\u00e3o do cl\u00e1ssico: susto, confus\u00e3o e vit\u00f3ria alviverde na estreia de Barrios","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/07\/fernando-prass-e-ricardo-oliveira-trocam-acusacoes-apos-o-classico.html","titulo":"Fernando Prass e Ricardo Oliveira trocam acusa\u00e7\u00f5es ap\u00f3s o cl\u00e1ssico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_ChRZhNWyoLzsZz1cEaJZ_2h8Hw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VgQ8Nt3g24SFpfYt3qhhyfsnz3M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/19\/prass.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/07\/dorival-nao-cre-em-injustica-e-elogia-postura-do-santos-no-classico.html","titulo":"Dorival n\u00e3o cr\u00ea em injusti\u00e7a e elogia postura do Santos no cl\u00e1ssico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/D6c_b6wi8d1VLv7PphUVgnGVuOE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DBj3YfE6Wx4u3C6ddmyXvcGPsro=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/19\/dorival.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/07\/apos-susto-thiago-maia-passa-por-exames-e-fica-sob-observacao-medica.html","titulo":"Thiago Maia cai inconsciente, sai com colete cervical e \u00e9 levado a hospital","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MyP-SlswNWD8w8O11uXF_WMAIwo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MLwNaHhdx9Y7ZIvAuaTxG4IsFO0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/19\/thiago_maia.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/07\/ricardo-oliveira-recebe-terceiro-amarelo-e-esta-fora-contra-o-joinville.html","titulo":"Ricardo Oliveira recebe terceiro amarelo e est\u00e1 fora contra o Joinville","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/07\/atuacoes-leandro-pereira-decide-para-o-verdao-werley-vai-mal-pelo-peixe.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es: Leandro Pereira decide para o Verd\u00e3o; Werley vai mal pelo Peixe","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6hhYb4PvihqfJ01QQRj7E_S_V7Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gHAalsXJZEYi5YTMtuiQcWn9bso=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_palmeiras_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/07\/palmeiras-vence-o-santos-pula-para-sexto-e-mantem-rival-entre-os-ultimos.html","titulo":"Palmeiras vence o Santos, pula para sexto e mant\u00e9m rival entre os \u00faltimos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5tb_Vd9R_hAt6lcZYis_o8JfOvg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sIZNL71e0ozJCQ3xRL6A14TNdV4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/19\/gol.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/07\/novo-boletim-medico-diz-que-pele-se-recupera-dentro-da-normalidade.html","titulo":"Novo boletim m\u00e9dico diz que Pel\u00e9 se recupera \"dentro da normalidade\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/h5JORB3eFlhtE-phySUpC5pCvH8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5tDpverCHbTyUFUFCbj3mXqT6Ek=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/19\/img_6328.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/programas\/esporte-espetacular\/noticia\/2015\/07\/que-santos-e-esse-de-melhor-ataque-no-estadual-pior-defesa-do-brasileiro.html","titulo":"Que Santos \u00e9 esse? De melhor ataque no Estadual a pior defesa do Brasileiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_cK3hC15Z5chNNwOypXr5LRYTQs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EthP0hqBqQsX2eLkLZSNoVf_Qn8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/14\/19070340143_5af854692b_o.jpg"}]);