globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Ca\u00e7amba foi retirada e carros voltaram a circular pela faixa central por volta de 5h deste domingo.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/cacamba-e-retirada-e-marginal-tiete-e-liberada-apos-mais-de-40-horas.html","estilo":"","titulo":"Pista da Marginal Tiet\u00ea \u00e9 liberada 50 horas ap\u00f3s acidente"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"novas placas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/motoristas-reduzem-velocidade-nas-marginais-apos-troca-de-sinalizacao.html","estilo":"","titulo":"Motoristas j\u00e1 reduzem velocidade nas marginais antes de mudan\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/v8CVBh4bPpUBaB5xRGlJGMqi_VE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Dz_9kwwVcvxfbcU3do8LY6ev9qk=\/408x0:1849x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/19\/37f46d984fb002e0bc5dabe9df402d3a86b2d676.jpeg","chapeu":"crime na berrini","url":"http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2015\/07\/nao-planejei-nao-mandei-matar-diz-acusada-de-mandar-matar-o-marido.html","estilo":"","titulo":"Acusada de matar marido nega acusa\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G3I0ixlk7jUKNP-sW0ICauJV2aw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_6bAUO6jmA_PXkblC-QFkz8PvYs=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/19\/riva-simonmattia.jpg","chapeu":"melhor sommelier do mundo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/melhor-sommelier-de-cerveja-quer-conhecer-mais-bebida-brasileira.html","estilo":"","titulo":"Italiano quer conhecer cervejas brasileiras"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kSmpXCC6pmTlfiOmGS5aSxuw3FI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LHr5PcL6H_kGhSNuPaHFKFSoOaw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/19\/balao1.jpg","chapeu":"pinheiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/balao-cai-sobre-predio-na-zona-oeste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Bal\u00e3o cai sobre pr\u00e9dio na Zona Oeste "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ogctka1MQM4G5vai-Z-OXQjqxvI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vo1z5Fk0kb2HYOsp5DPk39Djt58=\/97x52:602x432\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/19\/roubo_fernaodias.jpg","chapeu":"tentativa de assalto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/duas-pessoas-sao-baleadas-na-rodovia-fernao-dias.html","estilo":"","titulo":"Ciclista \u00e9 baleada e morre na Fern\u00e3o Dias"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"OSASCO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pai-e-preso-apos-esquecer-filha-em-veiculo-e-pedir-ajuda-para-pm.html","estilo":"","titulo":"Pai \u00e9 preso ap\u00f3s esquecer filha em ve\u00edculo e pedir ajuda para a pol\u00edcia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wbMwTGea_UqhK1wAPFrYnEO-RDg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EFAxzctpsgj5ZfCdXTSPU_n2Y84=\/0x398:515x784\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/18\/viatura1.jpg","chapeu":"avenida de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/video-mostra-acidente-com-carro-da-policia-em-avenida-de-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra acidente com carro da pol\u00edcia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CS_gpbagJfBNvU2jEceTnELJCq8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tAaMmYhnjDq4uJ5jraz9bh5bsRA=\/147x0:996x635\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/28\/pele3.jpg","chapeu":"albert einstein","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pele-e-internado-no-hospital-albert-einstein-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Pel\u00e9 passa por cirurgia na coluna em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"reajuste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/camara-de-diadema-aprova-aumento-de-49-nos-salarios-de-vereadores.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara de Diadema aprova aumento de 49% nos sal\u00e1rios de vereadores"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZnhBFumHginbpGyJy1AMi74ihnk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TSvCrdbSp--JJKw_w7bhzvzut2E=\/0x0:2580x1936\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/15\/eu_hipnose.jpg","chapeu":"sess\u00f5es gratuitas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/grupo-faz-street-hipnose-gratuita-em-lugares-movimentados-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Grupo faz 'street' hipnose gratuita"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"audi\u00eancias p\u00fablicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/veja-como-contribuir-para-elaboracao-da-lei-orcamentaria-2016.html","estilo":"","titulo":"Veja como contribuir na elabora\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria 2016 e em conselhos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Yq2LWJW37JYSlsCqy4fcKceBYN4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ksdJJcx7qmzHqpE-jrWV4fFHuI8=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/02-agua-crise-sao-paulo_nilton-cardin_estadao-conteudo_age20150628017.jpg","chapeu":"pouca chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/com-pouca-chuva-capacidade-do-sistema-cantareira-fica-estavel.html","estilo":"","titulo":"Sistema Cantareira fica est\u00e1vel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vdQX0kG3oi2dFtTGMk1Zurqq-MQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/R_YG7aHlOFwDeT1x2sq8CJBZB7k=\/32x0:582x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/19\/hare-krishna-paulista.jpg","chapeu":"passeata","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/festa-hindu-ocupa-vias-da-avenida-paulista-em-passeata.html","estilo":"","titulo":"R\u00e9plica de festa hindu ocupa Av. Paulista"}]);