jQuery17105061399304492941_1437354363407([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/esporte-espetacular\/v\/australiano-mick-fanning-e-atacado-por-tubarao-durante-final-de-etapa-do-mundial-de-surfe\/4332362\/","hits":{"lastDay":924514,"lastHour":109636,"lastWeek":924514},"description":"Susto acontece em Jeffreys Bay e surfista escapa ileso","title":"Australiano Mick Fanning \u00e9 atacado por tubar\u00e3o durante final de etapa do Mundial de Surfe","duration":"01:24","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4332362.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4332362.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4332362.jpg"},"id":4332362,"channel":"Esporte Espetacular","publishedAt":"19\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/esporte-espetacular\/v\/mick-fanning-fala-sobre-encontro-com-tubarao-e-chora-ao-abracar-kelly\/4332395\/","hits":{"lastDay":374284,"lastHour":71534,"lastWeek":374284},"description":"Etapa foi encerrada sem a disputa da final e com isso, Mineirinho se mant\u00e9m na lideran\u00e7a do Mundial.","title":"Mick Fanning fala sobre encontro com tubar\u00e3o e chora ao abra\u00e7ar Kelly","duration":"02:35","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4332395.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4332395.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4332395.jpg"},"id":4332395,"channel":"Esporte Espetacular","publishedAt":"19\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/sptv-2a-edicao\/v\/carro-da-rota-tomba-na-saida-do-batalhao-e-dois-policiais-se-machucam\/4331577\/","hits":{"lastDay":331995,"lastHour":11798,"lastWeek":376461},"description":"A viatura tombou na regi\u00e3o da Luz, no centro de S\u00e3o Paulo. O acidente foi durante a sa\u00edda do comboio. Um sargento sofreu traumatismo craniano e um cabo se machucou no bra\u00e7o.","title":"Carro da Rota tomba na sa\u00edda do batalh\u00e3o e dois policiais se machucam","duration":"00:47","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4331577.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4331577.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4331577.jpg"},"id":4331577,"channel":"SPTV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o","publishedAt":"18\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-nacional\/v\/melhores-momentos-de-flamengo-1-x-0-gremio-pela-14a-rodada-do-brasileirao-2015\/4331999\/","hits":{"lastDay":163689,"lastHour":5666,"lastWeek":168637},"description":"Guerrero marca em sua estreia pelo Flamengo no Maracan\u00e3 e garante a vit\u00f3ria do time rubro-negro.","title":"Melhores momentos de Flamengo 1 x 0 Gr\u00eamio pela 14\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o 2015","duration":"04:15","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4331999.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4331999.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4331999.jpg"},"id":4331999,"channel":"Futebol Nacional","publishedAt":"18\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-nacional\/v\/melhores-momentos-corinthians-1-x-0-atletico-mg-pela-14a-rodada-do-brasileirao-2015\/4332248\/","hits":{"lastDay":128041,"lastHour":7617,"lastWeek":128041},"description":"Malcom faz o \u00fanico gol da partida.","title":"Melhores momentos: Corinthians 1 x 0 Atl\u00e9tico-MG pela 14\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o 2015","duration":"03:50","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4332248.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4332248.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4332248.jpg"},"id":4332248,"channel":"Futebol Nacional","publishedAt":"18\/07\/2015"}]);