globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2015\/12\/de-olho-em-zagueiros-fluminense-tem-interesse-em-renato-chaves-da-ponte.html","titulo":"De olho em zagueiros, Fluminense tem interesse em Renato Chaves, da Ponte ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_lv7bd3mFetK513ZAYySBGCH0J4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BvuUjK1Xnqc68BqtQz1LkWkkBt4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/30\/renatochaves.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/curriculo-e-metodologia-de-trabalho-levam-ponte-apostar-em-eutropio.html","titulo":"Curr\u00edculo e metodologia de trabalho levam Ponte a apostar em Eutr\u00f3pio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Du2C3P6CWHrRPjqVj5MCaOPasJ0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aZDtN1qAh9D0mtEyVnbyYrhYvko=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/03\/20465101193_61d3f578c7_o_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/ponte-envia-quarteto-de-reforcos-para-o-votuporanguense-na-disputa-da-a2.html","titulo":"Ponte envia quarteto de refor\u00e7os para o Votuporanguense na disputa da A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uz0E575-JYxGbz0RzEmZSnKQ2R0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-rOZ3Pl356BuRbYpLPNNci0t9sM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/vitorxavier.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/apos-tecnico-ponte-prepara-anuncios-para-impulsionar-o-planejamento.html","titulo":"Ap\u00f3s t\u00e9cnico, Ponte prepara an\u00fancios para impulsionar o planejamento ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RQyMTaQxXYMXmMzMQI-2Zm9rrjA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FP7bBt4BWXu7lR4zTTtXcnV-4X8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/13\/rscn3622.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/com-situacoes-em-aberto-ponte-preta-descarta-borges-e-mais-seis-para-2016.html","titulo":"Com situa\u00e7\u00f5es em aberto, Ponte Preta  descarta Borges e mais seis para 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tNLqLQOHo50AAAbJ6_j898FrhkY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zAlxeaSc-BdhF17sD8Zq3B4bSyM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/01\/borges2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/ponte-finaliza-acordo-com-ituano-e-garante-cristian-por-mais-um-ano.html","titulo":"Ponte finaliza acordo com Ituano e garante Cristian por mais um ano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oJELmNdYz8S0Bw2tgq-DV0wXNjo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FtDPJv7qqRcqz0ZpFfq7iU88H90=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/06\/cristian1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/flamengo\/noticia\/2015\/12\/flamengo-assina-com-lateral-direito-rodinei-ex-ponte-por-quatro-anos.html","titulo":"Flamengo assina com lateral-direito Rodinei, ex-Ponte, por quatro anos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3HX_nrBJ4eqUYjriVEn05QZ9VII=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pD3_a0ZvGCJN9Uc-euCP4-uVpH0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/10\/rodinei1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/ponte-confirma-expectativa-e-anuncia-vinicius-eutropio-como-novo-tecnico.html","titulo":"Ponte confirma expectativa e anuncia Vin\u00edcius Eutr\u00f3pio como novo t\u00e9cnico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ydNIUhdXp8Jnuk2AvpY0uwCZXZE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C3qvSvFThQgsl9fzmSzP89EhdJU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/10\/16850886524_2748fbda92_k_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/adrianinho-confirma-ida-aos-strikers-e-projeta-carreira-fora-de-campo.html","titulo":"Adrianinho confirma ida aos Strikers \ne projeta carreira fora dos gramados ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8Qx2vWZ0RZtCMpR3KzESIXMylw4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J4uu2ZLJJFd_qgGHEnKX_C7u31w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/10\/adrianinho1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/vinicius-eutropio-ganha-forca-e-vira-favorito-para-assumir-ponte-preta.html","titulo":"Vin\u00edcius Eutr\u00f3pio ganha for\u00e7a e vira favorito para assumir a Ponte Preta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/32BhVo2MHwDa931kcXWomC0BbPg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YRUOS54tv20zHwC34PhIynUj9EI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/28\/18198911141_5848b77b59_o_1.jpg"}]);