globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Pol\u00edcia Militar informou que protesto come\u00e7ou \u00e0s 11h30 deste domingo (13) com caminh\u00f5es de som.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b-gRyGn-RfAkrGOZnSL3w6qEXAw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KDDOlvljpCXSpLvIXSbMIQCjM6w=\/0x225:1700x933\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/13\/pixuleco_OW5Nd3R.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/manifestantes-se-reunem-na-avenida-paulista-em-ato-contra-governo-dilma.html","estilo":"","titulo":"Manifestantes se re\u00fanem na Paulista em ato contra Dilma"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m5pg9XyaSFKI9lVGpDooW9ZBKig=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lg8ms29zfBcnGamDs12FTcjyLWw=\/230x0:1651x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/cantareiraae0312.jpg","chapeu":"Sistema Cantareira ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nivel-de-agua-do-sistema-cantareira-registra-aumento-apos-chuva-em-sp.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel de \u00e1gua registra aumento ap\u00f3s chuva "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EXN9Vs7HCWEdlbFaSygN1HWIlSI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PPk5FUOCWI2LjvGh2V1ReEXpQXY=\/0x98:620x563\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/09\/el-nino-v3.jpg","chapeu":"perguntas e respostas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/el-nino-pode-ajudar-sp-sair-da-crise-hidrica-veja-opiniao-de-especialistas.html","estilo":"","titulo":"El Ni\u00f1o pode ajudar contra crise h\u00eddrica?"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ataque na usp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sonho-acabou-onde-comecou-diz-irma-de-morto-apos-agressao-na-usp.html","estilo":"","titulo":"'Sonho acabou onde come\u00e7ou', diz irm\u00e3 de m\u00e9dico morto ap\u00f3s agress\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"veja o que \u00e9 preciso levar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/processo-seletivo-para-etecs-acontece-neste-domingo-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Processo seletivo para Etecs acontece neste domingo em escolas de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-4nTfVZTj0_VQQTxNaI9IYS4P4Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7i3pHDWmwFCAXFk6TboydBZv30o=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/ocupacao_uAhr42F.jpg","chapeu":"rede estadual","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/com-fim-da-reorganizacao-sp-adia-inicio-das-aulas-para-15-de-fevereiro.html","estilo":"","titulo":"In\u00edcio das aulas ser\u00e1\nem 15 de fevereiro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"caso em investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/incendio-em-residencia-deixa-2-mortos-em-sao-paulo-diz-bombeiro.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio em resid\u00eancia deixa 2 mortos\nna Zona Norte de SP, dizem bombeiros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vJsi_fLKZy015y9M4oDVLSGQxXE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4stkYIRyMOZPkXkWv2ecwoZhiPo=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/06\/telhado-verde-5.jpg","chapeu":"Jornada do patrim\u00f4nio ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/jornada-do-patrimonio-abre-visitacao-predios-publicos-e-particulares-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Evento abre pr\u00e9dios\np\u00fablicos \u00e0 visita\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/omk4n7saL8Z-ZunZ_vRP7CB68w4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SvJYrk870-IdcjAaDqtm5ylfb0g=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/66\/15\/4671566","chapeu":"diretora e produtora","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/atriz-nydia-licia-morre-aos-89-anos-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Atriz Nydia Licia morre\naos 89 anos em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"troca de tiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/pm-de-folga-reage-roubo-e-mata-suspeito-em-maua-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Policial militar de folga reage a roubo\ne mata suspeito em Mau\u00e1, no ABC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Jd0qIoRAzWbzl4kAIE4Cv3O8jTo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JwPqew62DMNGe-DSzr-XvHSZ00o=\/543x389:1421x1047\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/11\/trem33.jpg","chapeu":"Linha 8","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/carro-invade-trilho-e-atingido-por-trem-e-motorista-morre-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Carro invade trilho\ne motorista morre"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_Vx_I8AtbPTlIvV--8LmyvZNveU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EztD8yQwmsIJg1QNw5Uz_l82uM4=\/224x0:1625x1050\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/11\/panc.jpg","chapeu":"no estado de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/alckmin-sanciona-lei-que-proibe-pancadoes-no-estado-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Alckmin sanciona lei\nque pro\u00edbe pancad\u00f5es "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"contra dengue","url":"http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2015\/12\/anvisa-libera-inicio-da-ultima-fase-de-testes-da-vacina-contra-dengue.html","estilo":"","titulo":"Anvisa autoriza testes da vacina"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6xAIu-jKpkhzq3nbP_R9fZs3Pzo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ch8N5RRdgD4YBYWMSGXlQMNiexI=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/24\/25\/4672524","chapeu":"tentativa de assalto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/noticia\/2015\/12\/pm-de-sp-e-baleado-e-morre-durante-tentativa-de-assalto-no-rj.html","estilo":"","titulo":"Major da PM de SP \u00e9 baleado e morre no RJ"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gT2iiALFX5efiLl2exZGH-gKEcI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dEgt0eG-aP412V5MiLI_OsXxpx8=\/97x0:1516x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/15\/fmo_4208_flavio_moraes-g1.jpg","chapeu":"carnaval 2015","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/12\/ensaios-tecnicos-do-carnaval-de-sp-comecam-neste-sabado-no-anhembi.html","estilo":"","titulo":"Ensaios t\u00e9cnicos come\u00e7am no Anhembi"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xwzEh8OsMxxpG4_ZEvRI3QhyrC4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7gROjqFI4xvWbg20enNo_OYmJ4I=\/216x0:1177x719\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/10\/5.jpg","chapeu":"Ex-Pink Floyd ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/musica\/noticia\/2015\/12\/david-gilmour-estreia-no-brasil-com-show-para-40-mil-fas-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"David Gilmour faz show para 40 mil f\u00e3s "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);