globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/noticia\/2016\/03\/parana-acerta-retorno-de-lucas-otavio-e-fica-perto-de-atacante-do-santos.html","titulo":"Paran\u00e1 acerta retorno de Lucas Ot\u00e1vio e fica perto de atacante do Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Unf4G-fjeS6MuvE6d-0dyBi5VPE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5Ym5h0vDlLRGt71e4PNcQyBZ5qI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/11\/14\/parana_3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/sem-lucas-lima-victor-ferraz-quer-ser-garcom-contra-o-agua-santa.html","titulo":"Sem Lucas Lima, Victor Ferraz quer ser gar\u00e7om contra o \u00c1gua Santa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KC8IqeezkAdUzQtXjlj0lttI8ys=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aKO1_AZOWMkALXfgK6SEvSUscig=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/09\/25506380632_db43a18fa5_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/dorival-fecha-treino-e-mantem-misterio-sobre-substituto-de-lucas-lima.html","titulo":"Dorival fecha treino e mant\u00e9m mist\u00e9rio sobre substituto de Lucas Lima","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yw_gaB3oxx74vDrj5IHQYhnGaRs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mXQtX5ZzIWbsnbY2b7WrxJyd8Qw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/09\/25598899916_2a7f572179_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-da-tri\/post\/victor-ferraz-brinca-e-pede-para-maxi-nao-trazer-irmao-gemeo-que-e-lateral-assista.html","titulo":"Victor Ferraz brinca e pede para Maxi n\u00e3o trazer irm\u00e3o g\u00eameo, que \u00e9 lateral; assista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OTD1Qa8U-hpx3G7xlZo0aLJpLqQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zDmXhoPyGAEIa4y1eIbKS73a3XU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/10\/santostv.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/conselho-do-santos-se-reune-para-questionar-marketing-sobre-uniformes.html","titulo":"Conselho do Santos se re\u00fane para questionar marketing sobre uniformes","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nmPtrKMiq6FQu55iyjDJnZ5vunM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QcDdrV2zDNXNi9FmU_RGi1Mz6sY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/16\/11751318_10206030684117567_1466434040_n.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/goleiros-do-santos-treinam-passes-para-melhorar-jogo-com-os-pes.html","titulo":"Goleiros do Santos treinam passes para melhorar jogo com os p\u00e9s\n","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b87OB7CCvqzAZUPjPxrcbJF6lR0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HhsT5ramK3wOikK3Pm0TmwZil4s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/09\/25123583361_20d01d4184_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/mais-solto-apos-sequencia-serginho-agradece-dorival-por-confianca.html","titulo":"Mais solto ap\u00f3s sequ\u00eancia, Serginho agradece a Dorival por confian\u00e7a","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VxPaaP1Z1MHlvxdIlSWfqW9cQ78=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y04_YMr5RtGY6GwNCKsgGW9D3yc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/16\/24700711942_859e87bfd2_o_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/noticia\/2016\/03\/pele-doa-acervo-para-santos-e-brinca-sobre-olimpiadas-vou-me-preparar.html","titulo":"Pel\u00e9 doa acervo para Santos e brinca sobre Olimp\u00edadas: \"Vou me preparar\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r-iWpSuShNk8TnHyzGYv2hLjJ5M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yCSuFGrBHJlZm8xYd9w4N6H7y6U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/09\/20160309134056.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/apresentado-rolon-realiza-sonho-e-diz-que-o-santos-tenta-ser-o-barcelona.html","titulo":"Apresentado, Rol\u00f3n realiza sonho e diz que o Santos tenta ser o Barcelona","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0pTHvofhmpGEx2omam8bLnSd3qs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/K-07uN1tGvWqpPqwwAuNpdVAXyo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/09\/25556372881_fa8d584f20_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/elano-volta-treinar-e-dorival-indica-longuine-na-vaga-de-lucas-lima.html","titulo":"Elano volta a treinar, e Dorival indica Longuine na vaga de Lucas Lima","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uQ3OMqFRS2pPuYZ88ExOSQmqkSM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B2HWp2nKs12LyiYIMMQbtarCMMQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/09\/img_20160309_094817382.jpg"}]);