globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Perda por vazamento, segundo o presidente da companhia,  \u201c\u00e9 um pre\u00e7o a pagar\u201d.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/apos-liberar-mais-agua-na-rede-em-sp-sabesp-tem-aumento-de-vazamentos.html","estilo":"","titulo":"Sabesp tem mais  vazamentos com aumento de press\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dpCbX5wmKVazD4yQ5mz_OdSWSek=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NSf8wj8Fkr1BiUKG5HjII-6EQaM=\/70x0:550x359\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/10\/2.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/ao-vivo\/2016\/coletiva-do-mp-sobre-denuncia-contra-lula.html","estilo":"","titulo":"Promotores comentam den\u00fancia contra Lula"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eLxCs8ONhKWkJ0C2RHkWhU9pfdI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eKsa5GqJX2FFtbZa3H1nlvGHF34=\/1x0:1600x1199\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/10\/lula_deixa_instituto.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/lula-participa-de-reuniao-com-lideres-petistas-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Lula participa de reuni\u00e3o com l\u00edderes"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/instituto-lula-diz-que-promotor-que-denunciou-ex-presidente-e-parcial.html","estilo":"","titulo":"Instituto Lula diz que promotor que denunciou ex-presidente '\u00e9 parcial'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Confira como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/y-qqDYDyw_Vu2qLOdBdRk6QbYbw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/X7dcnRLGbMjIjPOY6SGjjYVC96c=\/170x219:953x806\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/09\/raios.jpg","chapeu":"descarga el\u00e9trica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/temporal-em-sao-paulo-teve-1395-quedas-de-raio-nesta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"Temporal teve 1.395 quedas de raio "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"justi\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/orgao-especial-do-tj-abre-processo-contra-juiza-que-soltou-presos.html","estilo":"","titulo":"\u00d3rg\u00e3o especial do TJ abre processo contra ju\u00edza que soltou presos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Qss7PkqR5nNnNA1nU52bkbtl9-Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C-BDvuP5jEs0_aA_QrZhI3lAqNY=\/0x0\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/57\/26\/4872657","chapeu":"Antes de jogo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/trio-e-preso-suspeito-de-furtar-celulares-de-palmeirenses-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Trio \u00e9 preso suspeito de furtar celulares"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Qeh0-jVX9_LCzF-GxdtTvAu4zsg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LOJDAZ65_nlHbJSY0sKK6Mcu5ak=\/0x0:1441x1080\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/09\/cop03_20160309073300.jpg","chapeu":"ap\u00f3s explos\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/corpos-de-mae-e-filha-mortas-em-explosao-em-taboao-serao-enterrados.html","estilo":"","titulo":"Corpos de m\u00e3e e filha s\u00e3o enterrados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fQv24O9zayRo08Y4bBwSJbGs0bE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wc7harGs8hOXdqMekqX6HET4UV4=\/150x0:1571x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/09\/professores2.jpg","chapeu":"N\u00e3o v\u00e3o entrar em greve","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/professores-de-sp-aceitam-reajuste-da-prefeitura-e-nao-entram-em-greve.html","estilo":"","titulo":"Professores da capital aceitam reajuste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/72LH8KnnV5mLsbxlYVnSPHV9PnM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C5tD1fuS9EWu1PESE8ICoibr5xQ=\/463x186:1390x881\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/10\/protestoprof.jpg","chapeu":"Educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/professores-protestam-em-cotia-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Em Cotia, professores fazem manifesta\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Is5wbwgvsSAjFqxXBv98187Gjvk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1ctLi_OrRD5ZOLaN0P-y95u9YSE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/17\/jaragua4.jpg","chapeu":"Jaragu\u00e1","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/mp-pede-na-justica-que-governos-e-funai-combatam-drogas-em-aldeia.html","estilo":"","titulo":"MP quer combate \u00e0s drogas em aldeia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Protestos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/pm-faz-acao-para-evitar-contato-entre-grupos-pro-e-contra-dilma-no-domingo.html","estilo":"","titulo":"PM faz a\u00e7\u00e3o para evitar contato entre grupos pr\u00f3 e contra Dilma no domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TrtKnt0I_UI_MFT5428o7IrLwQg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mY2U5XvZg6eDbP_lrMonamjSG28=\/116x0:1537x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/09\/untitled-1_a1CABx7.jpg","chapeu":"Parque Villa-Lobos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/policia-investiga-tentativa-de-estupro-no-parque-villa-lobos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia investiga tentativa de estupro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"dengue","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/fiquei-em-choque-quando-mosquito-me-picou-diz-gravida-da-zona-norte.html","estilo":"","titulo":"'Fiquei em choque quando mosquito me picou', diz gr\u00e1vida "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tenda-contra-dengue-de-lajeado-faz-mais-de-550-atendimentos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Tenda atende mais de 550"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UxCbZ6zxN1_5udG189qTtTC2u4E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ahpit_226EHyFB3VG6xw5SYU2OU=\/0x128:300x353\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/06\/28\/maria-do-po--300x400.jpg","chapeu":"mais procurada de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/mais-procurada-de-sp-maria-do-po-completa-10-anos-foragida-da-justica.html","estilo":"","titulo":"Maria do P\u00f3 completa 10 anos foragida"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AkLj5pwn90oYAiUlOpyxOjrl26U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kpWS-xG1zquBXOg4RUUdAhYuiVc=\/69x13:837x589\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/09\/agressao3.jpg","chapeu":"homofobia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ativista-gay-relata-ter-sido-vitima-de-homofobia-e-agredido-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Ativista gay relata \nter sido agredido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Yb_JL-5nFBN_9WNhx_HVEjwH5hY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jb424z3LHkLppR34K2XEQZ3FDAQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/04\/elevado.jpg","chapeu":"Elevado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/haddad-sanciona-projeto-que-cria-o-parque-minhocao.html","estilo":"","titulo":"Haddad sanciona lei para Parque Minhoc\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JqaBdqXeg5wxuJrbRvD-_Mp5_V4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7A46V38j1okff_Bc6m-Z3q7dBT4=\/77x78:535x422\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/10\/sistemacantareirafantastico.jpg","chapeu":"Reservat\u00f3rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-nesta-quinta-feira2.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema Cantareira sobe"}]);