globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/antes-de-joao-vittor-ponte-sondou-situacao-de-cleber-santana-na-chape.html","titulo":"Antes de Jo\u00e3o Vitor, Ponte sondou situa\u00e7\u00e3o de Cleber Santana na Chape","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d9jQKEjt7TzCmPCJmXsmnNVGhJ0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FH788UH1B7CKf_Zk4gy4g6mB91o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/16\/odr20150816195_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/expectativa-sobre-novos-contratados-domina-retorno-da-ponte-aos-treinos.html","titulo":"Expectativa sobre novos contratados domina retorno da Ponte aos treinos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mUh9SPnTB6xX-UkHzdLWOqRKxsA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xLixYnFsuxhSpWQInCcNY5FR7yE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/31\/ponte1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/copa-SP-de-futebol-junior\/noticia\/2016\/01\/ponte-preta-bate-porto-pe-na-abertura-da-copa-sp-desportivo-brasil-goleia.html","titulo":"Ponte Preta bate Porto-PE na abertura da Copa SP; Desportivo Brasil goleia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9yyy5p4itS3GByWOfxzZ7lkIZZw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xTNGoZriX41l9gwkTBnX29PKgro=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/02\/ponte1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/pre-temporada-fora-de-campinas-e-trunfo-da-ponte-para-aproximar-grupo.html","titulo":"Pr\u00e9-temporada fora de Campinas \u00e9 trunfo da Ponte para aproximar grupo ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JlE1TftzAzLkXNlZUWmvRKAsXHk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/S1_hB2KrsJ58Y2gf_UQi79zfFD4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/31\/costamarfim03.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/copa-SP-de-futebol-junior\/noticia\/2016\/01\/pelo-fim-do-jejum-ponte-preta-encara-o-porto-pe-na-estreia-da-copa-sp.html","titulo":"Pelo fim do jejum, Ponte Preta encara o Porto-PE na estreia da Copa SP","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uJiypCl7bEofWeCy6VtChrfbVWk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4GcGUYj_qXWQGDCuH3t1fKFmaCs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/01\/1655981_918799698167695_7069653556560436898_n.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/contrato-de-ferrugem-e-reativado-e-indica-retorno-ponte-apos-dois-anos.html","titulo":"Contrato de Ferrugem \u00e9 reativado e indica retorno \u00e0 Ponte ap\u00f3s dois anos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ux601p4Q3QTCPqC_cDhY6B2eWiU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rutAvdF7T_-yNRqR2gEJMMDzJ1U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/07\/ferrugem.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/resgate-da-torcida-e-ambicao-em-campo-norteiam-ponte-para-2016.html","titulo":"Resgate da torcida e ambi\u00e7\u00e3o em campo norteiam Ponte para 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R9PFGmPgQmcQyGG2abJHeR_cuy4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ihH7mnWIpWYvmAutSuDHdrxLfLQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/19\/torcida.pontepreta.1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/postura-firme-do-bahia-sobre-situacao-de-marcelo-lomba-desanima-ponte.html","titulo":"Postura firme do Bahia sobre situa\u00e7\u00e3o de Marcelo Lomba desanima Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7A7GRy0915YxhExwLe8noGk9z-M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7P6G4fkC56lQt6wl6aZ6-dikCZo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/22\/lomba.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/de-desmaio-atacante-goleiro-curiosidades-da-ponte-preta-em-2015.html","titulo":"De desmaio a atacante-goleiro: as curiosidades da Ponte Preta em 2015","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mPByhGz-ETVhXJZQwxl89yYiXXI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7o_W4AtZggjcE5x3jGK7aQupPYo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/14\/montagempontepretasportv.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/sem-dono-fixo-camisa-9-da-ponte-vive-ano-de-seca-e-aguarda-novo-artilheiro.html","titulo":"Sem dono fixo, camisa 9 da Ponte vive ano de seca e aguarda novo artilheiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CRTj73II4B8-ROBExZJu-DvYAUg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JyTMOYa2NBJNaoFESv2-y6-WFK8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/29\/borges-diego.jpg"}]);