globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Previs\u00e3o das concession\u00e1rias \u00e9 de tr\u00e2nsito intenso nas rodovias neste domingo em S\u00e3o Paulo.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/veja-os-melhores-horarios-para-voltar-do-feriado-do-ano-novo-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja melhor hor\u00e1rio para voltar a SP do feriado de Ano Novo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o das estradas em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tJ3LrVUsk2MocvN7sB9ZABogckM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RzZUwvRux658NKatYkO2Bm94T3c=\/0x0\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/74\/38\/4713874","chapeu":"zona norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/pm-de-folga-e-baleado-e-morto-em-assalto-pizzaria-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"PM de folga morre baleado em assalto"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"consola\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/motorista-suspeito-de-embriaguez-e-detido-apos-bater-em-carro-da-pm.html","estilo":"","titulo":"Motorista suspeito de embriaguez \u00e9 detido ap\u00f3s bater em carro da PM"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"GUARULHOS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/policia-investiga-se-chacina-em-guarulhos-tem-relacao-com-pm-morto.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia investiga se chacina com 4 mortos tem rela\u00e7\u00e3o com morte de PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/03qpiD86zBu8SC3TbAPniN8nAjw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nP05Rpavwtr6KHGaUjQGvNSb2_Q=\/185x0:1602x1063\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/18\/paulista_2.jpg","chapeu":"pedestres e ciclistas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sao-paulo-tera-15-vias-abertas-para-pedestres-e-ciclistas-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"SP ter\u00e1 15 vias abertas ao lazer neste domingo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"recupera\u00e7\u00e3o das represas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-de-agua-do-sistema-cantareira-sobe-pelo-terceiro-dia-seguido-em-2016.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel de \u00e1gua do Cantareira sobe pelo terceiro dia seguido em 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bY9ALtB7qkG-t41KsLyQhFFkbsE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RIMwQRrQ9qee-89qI52FKdOdBsI=\/1x0:1600x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/02\/estudante.jpg","chapeu":"Fern\u00e3o Dias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2016\/01\/estudantes-limpam-fernao-dias-em-processo-de-desocupacao-da-escola.html","estilo":"","titulo":"Alunos limpam escola para desocupa\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jnxOGKj636PbkAV2Kxiq4_IwKVM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tHLDepgZ-ZwApZsMmt7hs_Z67p4=\/0x0:1441x1080\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/01\/alagamento1_20160101174640.jpg","chapeu":"zona leste de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/apos-temporal-moradores-aguardam-nivel-da-agua-baixar-para-limpar-casas.html","estilo":"","titulo":"Moradores limpam casas ap\u00f3s enchente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QTWH1-DMXl6nBZv9v5v7nkQspRI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SBHTqzsseUVCBkzIYtaKAox8K0U=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/02\/levadoenxurrada.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/video-mostra-homem-sendo-arrastado-pela-enchente-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra homem arrastado por enchente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fPeU15tVDCJKdw2Lct_jFDnb-4M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jL6KZ7Ux_jEqN1yrZcpHEgXQTU8=\/350x150:1410x944\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/06\/19\/568768-high.jpeg","chapeu":"domingo de gra\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/sp-tem-exposicao-sobre-o-grupo-corpo-e-filmes-infantis-de-graca-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"SP tem exposi\u00e7\u00e3o \ne filmes infantis "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/g3iKDoj2DRDeGpSUfFUaNVwgjk4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6xQZKH2aNdg6om6rhuTJk5ltqgI=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/67\/08\/4710867","chapeu":"Vargem Grande Paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/universitario-morto-em-assalto-no-morumbi-e-enterrado-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Morto em assalto no Morumbi \u00e9 enterrado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zLUNhdlqAxJDyLwdNpoJnN_53-o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/feXh0JxmJF4B5OecO3ETLMmNoGM=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/68\/32\/4713268","chapeu":"fim de ano","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sptv-2edicao\/videos\/t\/edicoes\/v\/consumidores-reclamam-de-atrasos-na-entrega-de-produtos-neste-final-de-ano\/4713268\/","estilo":"","titulo":"Consumidores relatam atrasos em entregas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T83wDBWTnua_ycIOOhJw4RitA58=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zIx7RK8jC63Y0pi2l8aY7XR_sEc=\/0x0:720x540\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/02\/caprichoso.jpg","chapeu":"FESTIVAL","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/escolas-do-carnaval-de-sp-importam-artistas-do-festival-de-parintins-no-am.html","estilo":"","titulo":"Carnaval 'importa' artistas de Parintins"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/p7DEYei--U3oP5sd_EgRHVtSsoU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iS_50wJKMJGZVwsgS8CGYSjbq5U=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/01\/v-vinganca-620x465.gif","chapeu":"Roubo no ABC","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/quadrilha-usa-mascara-do-v-de-vinganca-para-roubar-bar-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Trio usa m\u00e1scara do 'V de Vingan\u00e7a' em crime"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KPaCCArLDrwz6oXZNEOybvd2Hug=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j1TOHCrzmexBhiV-VAIvvzWuwq8=\/403x263:1222x877\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/12\/haddad_12.jpg","chapeu":"Em 3 anos","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/as-promessas-de-haddad\/","estilo":"","titulo":"Haddad cumpriu 31\ndas 79 promessas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zNr3MHui2KfAZUU5N05qLKomTVQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mOchqOeIu8yx-k-8FS0zd_wLdeA=\/453x8:1277x625\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/11\/alckmin2.jpg","chapeu":"Em 1 ano","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/as-promessas-de-alckmin\/","estilo":"","titulo":"Alckmin cumpriu 19\ndas 68 promessas"}]);