globoapi_novela_news_callback([{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-regra-do-jogo\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/11\/atena-e-escorracada-por-romero-e-promete-vinganca.html","titulo":"Atena \u00e9 escorra\u00e7ada por Romero e promete vingan\u00e7a","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ft4RnGAACG_AENjNprNMamDEty4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gqLaHMxLwVKi6GlJjVNSdYbIU78=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/10\/30\/atena.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-regra-do-jogo\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/11\/dante-invade-escola-de-juliano-e-o-coloca-contra-parede.html","titulo":"Dante invade escola de Juliano e o coloca contra a parede","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/biCXqmkIiGNLOBSkBv0Im0pUrD0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wvr8vWLP69qGo1_rSUE7G0rosN4=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/10\/31\/dante-marco-pigossi.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-regra-do-jogo\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/11\/juliano-desmascara-ze-maria-meu-pai-e-um-bandido.html","titulo":"Juliano desmascara Z\u00e9 Maria: 'Meu pai \u00e9 um bandido!'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cBgvE7mXaTao1BVEDkJhbLVtM1g=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Zo1l8mbRhzy9Cc_IwWjO6pLlbmw=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/10\/31\/juliano-caua-reymond2.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-regra-do-jogo\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/11\/lara-ouve-declaracao-de-orlando-que-confessa-voce-me-deixa-louco.html","titulo":"Lara ouve declara\u00e7\u00e3o de Orlando, que confessa: 'Voc\u00ea me deixa louco'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fnzwjOEoRII9967HkqIBgJBYsjY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/96mJcSi0zbp9nQZ5KphYMh6XCt4=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/10\/31\/lara-orlando2.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/Bastidores\/noticia\/2015\/11\/tonico-pereira-se-compara-com-personagem-de-regra-do-jogo-vivo-intensamente.html","titulo":"Tonico Pereira se compara com personagem de 'A Regra do Jogo': 'Vivo intensamente'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pB1AYAwA4m-64F4G4EWcGilKcc4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cQ5c9F0PqugEKFcb1YL9jAsW3wQ=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/10\/30\/tonico-pereira.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-regra-do-jogo\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/11\/juliano-perde-chance-de-acabar-com-faccao-apos-ataque-do-pai.html","titulo":"Juliano perde chance de acabar com fac\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ataque do pai","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IOsRMppXpm7wxSMBgF8a0UZeza8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Be3niuyKiObczZ8CUQZeWxpgW_Q=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/10\/30\/juliano-caua-reymond_1.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-regra-do-jogo\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/11\/ze-maria-se-desespera-com-decreto-de-morte.html","titulo":"Z\u00e9 Maria se desespera com decreto de morte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jMUHplW_iA1hd329C1lZX8mIJp0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hZddBVhz-4tKJ1fmtatCv0PiuBg=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/10\/31\/ze-maria-tio2.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-regra-do-jogo\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/11\/lara-fica-arrasada-com-proposta-indecente-de-orlando.html","titulo":"Lara fica arrasada com proposta indecente de Orlando","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WyLreLcT2FO_j8mc1ftXkAfAAvU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hwyVmUzXjDgNVj4ZPZ-yiRLCkNs=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/10\/31\/lara-carolina-dieckmann3.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-regra-do-jogo\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/10\/juliano-arma-flagrante-para-prender-bandido-da-faccao.html","titulo":"Juliano arma flagrante para prender bandido da fac\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GCve-q7vkG4JHbMcHwteJTIoAFg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iCxZff-ePErGBL11mlLEpujCdlg=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/10\/30\/juliano-caua-reymond.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-regra-do-jogo\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/10\/romero-e-enquadrado-por-toia.html","titulo":"Romero \u00e9 enquadrado por T\u00f3ia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_idvblUFrSdG4UAldlmrGfNMCcQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VqqGpHt8eDkzGwEMxvhRtaMUov4=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/10\/29\/romero-alexandre-nero_2.jpg"}]);