globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/11\/victor-lomba-e-weverton-vote-na-defesa-mais-bonita-da-33-rodada.html","titulo":"Victor, Lomba e Weverton. Vote na defesa mais bonita da 33\u00aa rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3cNsAUpqfW2-O2saf4OHJUIPgCo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XPDNOLwiwqYmwKp93AftvrB3vME=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/01\/22497322500_838f5a4c9a_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/11\/felipe-diz-que-libertadores-colocara-atual-ponte-em-patamar-de-77-e-81.html","titulo":"Felipe diz que Libertadores colocar\u00e1 atual Ponte em patamar de 77 e 81","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HuUiSKMUimtZLGbvPiEtppJLGeU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KNb9Jdqm7SDxvvshUJGJdu9IyOA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/22\/timetitular.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/11\/trio-sai-com-lesao-e-recebe-cuidados-na-ponte-bob-e-quem-mais-preocupa.html","titulo":"Trio sai com les\u00e3o e recebe cuidados na Ponte; Bob \u00e9 quem mais preocupa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/niHSrbENmZji5KAdzybg_KYsIHA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Pmz-3xaZwHGyW7dnmCrZkxLIXwU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/01\/ponte2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/11\/pacotao-ponte-supera-ausencia-de-borges-com-caminho-livre-rodinei.html","titulo":"Pacot\u00e3o: Ponte supera \"aus\u00eancia\" de Borges com caminho livre a Rodinei","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WP8vq7-o0yjynwgqgBFQIyIk7CA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jXYltjOHMDUQ8sQkRuIAj1bPf7s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/31\/campinho_1.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/10\/atuacoes-incansavel-rodinei-resolve-para-ponte-guti-complica-o-jec.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es: incans\u00e1vel, Rodinei resolve para a Ponte; Guti complica o JEC","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bWdgsFCml1E-f-XcAmY9Ev9hR2o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dyCbOIaeQbvhP9QGXO_0b93S-_k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_ponte-preta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/10\/tres-pontos-do-g-4-ponte-arranca-vitoria-e-mantem-joinville-em-perigo.html","titulo":"A tr\u00eas pontos do G-4, Ponte arranca vit\u00f3ria e mant\u00e9m Joinville em perigo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Izop1u7ihvoFmw20oEHWcjE_IJM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KAxcC7YAO3VBpS3oqdXIthvyqwU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/31\/cdg20151031112.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/10\/ponte-observa-dudu-mas-situacao-com-figueirense-complica-investida.html","titulo":"Ponte observa Dudu, mas situa\u00e7\u00e3o com Figueirense complica investida","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1gI0g4XAD5SK0iH6BjmXUh2wej0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_pdaUCVduawyhzvoyn6DlOQFfsw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/22\/20776195986_0852abab81_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/10\/ponte-e-joinville-miram-reabilitacao-para-manter-sonhos-em-pauta-na-elite.html","titulo":"Ponte e Joinville miram reabilita\u00e7\u00e3o para manter sonhos em pauta na elite ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_EKHcmcnXrubTXglcmR5RbHAHhI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vG6pZCImr8LMJ1lSK76kBGeouyk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/25\/majestoso.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/com-treino-fechado-felipe-tenta-despistar-sobre-escalacao-da-ponte.html","titulo":"Com treino fechado, Felipe tenta despistar sobre escala\u00e7\u00e3o da Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l5LAeI79DFWLc-geAwwFWhcfQ9E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/p5fvvTr92nF1tvhCw4HcMsZ5AlE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/13\/felipe.moreira.4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/de-volta-felipe-azevedo-espera-desfrutar-do-file-mignon-na-ponte.html","titulo":"De volta, Felipe Azevedo espera desfrutar do \"fil\u00e9 mignon\" na Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/j-cLXUXN5hB3icYbJDzqJsuKUVY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ilkFeaBvKKfh2Vi3qFNhf1aDBYw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/15\/felipe3.jpg"}]);