globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Pesquisa aponta que 49% dos paulistanos consideram a administra\u00e7\u00e3o ruim ou p\u00e9ssima.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/reprovacao-haddad-atinge-maior-nivel-e-chega-49-diz-datafolha.html","estilo":"","titulo":"Reprova\u00e7\u00e3o a Haddad atinge maior n\u00edvel, diz Datafolha"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja como est\u00e1 o tr\u00e2nsito nas rodovias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CeMgWiKaYW_8sBtiWEwuStBAOVE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/45cPLwwORm4Y-dlaNyd8iv-aiAw=\/0x90:300x315\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/02\/img-20151102-wa001111.jpg","chapeu":"MULTA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/veiculo-e-flagrado-186-kmh-na-fernao-dias-em-sao-paulo-diz-prf.html","estilo":"","titulo":"Ve\u00edculo \u00e9 flagrado a\n186 km\/h na Fern\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/q6EIjg8H21IrZzwBHXOksXzxe6o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y3Tc9J_o92rBWb1fSYJCB5Yfoj8=\/0x0:639x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/01\/arrastao_20151101203958.jpg","chapeu":"RUA DO MORUMBI","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/policia-diz-que-identificou-tres-suspeitos-de-roubos-no-morumbi.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia identifica suspeitos de arrast\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fPYXyPDs0d5yFVSmDwGWoIzxBis=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1WW0Ifu9RVEx04q2Px-iNoP6cZY=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/49\/94\/4579449","chapeu":"grande sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/chuva-deixa-ruas-de-osasco-alagadas.html","estilo":"","titulo":"Chuva alaga \nruas de Osasco"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uH25vj3EhMDVnCoOAe-MskDKkuI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MVbFJTbQ5IeD90KH0Yh7hxAdSj4=\/213x0:1654x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/02\/acidente_4.jpg","chapeu":"GUAIANASES","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/carro-desgovernado-atinge-banca-de-pastel-e-atropela-tres-em-guaianases.html","estilo":"","titulo":"Carro atinge banca de pastel e atropela tr\u00eas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s7DQv2gUu7LVkPVhJPAdlpuQUKo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cEXkFzmHOJZncrvD2mryu21kADQ=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"ap\u00f3s chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sistema-cantareira-tem-alta-nesta-segunda-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta segunda"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Kf-XVixzNfxAtBLFzInKxRu1TRM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gO10DmJgYGYhYWzjoEFOCnW6xlY=\/34x0:1811x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/02\/primaveras-0944_1.jpg","chapeu":"INSPIRA\u00c7\u00c3O MEXICANA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cemiterio-em-guarulhos-organiza-celebracao-para-o-dia-dos-mortos.html","estilo":"","titulo":"Festa celebra dia de finados em Guarulhos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Cauvnyk7mzTG20bE-oqN_CpujPI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Kg8DD98avJkLtE4CYjPHxTex2_o=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/07\/94\/4579407","chapeu":"finados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cemiterios-da-zona-leste-de-sp-tem-acumulo-de-lixo.html","estilo":"","titulo":"Cemit\u00e9rios da Zona Leste acumulam lixo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HpvGvd7h8FAM0H1NDdk-I9t1CqU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kGTFiiRBVVI2LwaJOkoFLoRwBwY=\/0x0:551x414\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/17\/mbb6134.jpg","chapeu":"famosos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cemiterios-de-sao-paulo-reunem-tumulos-de-artistas-e-famosos.html","estilo":"","titulo":"Cemit\u00e9rios re\u00fanem t\u00famulos de artistas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UgQt5u9fYY98hG5f4bVxZVTxwJo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IOjvPji7Wg4-c4nExF_zh5RCfBI=\/0x0:2664x2000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/01\/diadosmortos.jpg","chapeu":"festa t\u00edpica mexicana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/museu-da-imigracao-e-tomado-por-caveiras-em-festa-tipica-mexicana.html","estilo":"","titulo":"Museu da Imigra\u00e7\u00e3o \u00e9\ntomado por 'caveiras' "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cemit\u00e9rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/onibus-de-sao-paulo-terao-operacao-especial-no-dia-de-finados.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus de S\u00e3o Paulo ter\u00e3o opera\u00e7\u00e3o especial no Dia de Finados"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/confira-programacao-do-feriado-de-finados-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Cemit\u00e9rios da cidade t\u00eam coral e outras atividades no feriado de Finados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bx2bNeytJXrHZmOTAbwT0xD5_e8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_vmSsKFZXELYQ728kZ-Rr4XZMT4=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/10\/19\/calor_vm-5.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/veja-o-que-abre-e-fecha-em-sp-neste-feriado-prolongado-de-finados.html","estilo":"","titulo":"Veja o que e abre e o que fecha no feriado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/D1fvpqcH6UQDS1GQgCB7YigcsC8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/D3s4qa8NzeL6IQV5Exx-ThjSgAc=\/278x0:1719x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/01\/4578888.jpg","chapeu":"contra projeto de lei","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/catedral-da-se-e-alvo-de-vandalismo-em-ato-contra-projeto-de-lei-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Catedral da S\u00e9 \u00e9 alvo\nde vandalismo em ato "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"VIOL\u00caNCIA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/homem-e-morto-tiros-proximo-feira-livre-na-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 morto a tiros pr\u00f3ximo a\nfeira livre na Zona Sul de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PVF9t2EmF5WDDRFsaO1OWIIKbFY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3sPNxlZ64HbLamRcQ5dTfFvneNo=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/31\/flagrante.jpg","chapeu":"zona leste de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/cameras-flagram-roubos-e-furtos-de-carros-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Moradores assustados com furto de carros"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pol\u00edtica do filho \u00fanico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2015\/11\/quero-ter-dois-filhos-diz-chinesa-apos-fim-da-politica-do-filho-unico.html","estilo":"","titulo":"Proibi\u00e7\u00e3o n\u00e3o tinha como durar, \ndiz chinesa que vive em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/34JMySylHN6ww2Ca5YLYqHn7EaQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PyTx0B4MLnl8RI733kWOPtH9SGQ=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/14\/000_mvd6665144.jpg","chapeu":"calend\u00e1rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/carnaval-2016-em-sp-veja-datas.html","estilo":"","titulo":"Carnaval 2016: veja datas dos desfiles"}]);