jQuery17109493861000797088_1446493019822([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/fantastico\/v\/foram-varias-traicoes-diz-joelma-sobre-o-fim-do-casamento-com-chimbinha\/4579352\/","hits":{"lastDay":297780,"lastHour":9916,"lastWeek":297780},"description":"A cantora fala sobre a pol\u00eamica do fim da Banda Calypso, pela primeira vez. Ela conta ainda que sofreu agress\u00f5es durante anos. Chimbinha nega acusa\u00e7\u00f5es da ex-mulher.","title":"\"Foram v\u00e1rias trai\u00e7\u00f5es\", diz Joelma sobre o fim do casamento com Chimbinha","duration":"06:59","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4579352.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4579352.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4579352.jpg"},"id":4579352,"channel":"Fant\u00e1stico","publishedAt":"01\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/fantastico\/v\/foi-um-momento-dificil-para-mim-diz-gisele-de-crises-de-panico-na-carreira\/4579242\/","hits":{"lastDay":188584,"lastHour":6935,"lastWeek":188584},"description":"Modelo abriu as portas da casa para o Fant\u00e1stico numa entrevista exclusiva. Gisele falou da carreira, vida em fam\u00edlia e as crises conjugais.","title":"\"Foi um momento dif\u00edcil para mim\", diz Gisele de crises de p\u00e2nico na carreira","duration":"07:12","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4579242.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4579242.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4579242.jpg"},"id":4579242,"channel":"Fant\u00e1stico","publishedAt":"01\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/fantastico\/v\/divulgacao-de-video-de-menino-quebrando-secretaria-de-escola-provoca-polemica\/4579303\/","hits":{"lastDay":95702,"lastHour":2156,"lastWeek":95702},"description":"M\u00e3e da crian\u00e7a de 7 anos ficou revoltada, com a divulga\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo e a forma que o caso foi tratado na escola. Para advogado em Direito da Fam\u00edlia, professores de col\u00e9gio em Maca\u00e9, no Rio de Janeiro, deveriam ter contido o menino.","title":"Divulga\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo de menino quebrando secretaria de escola provoca pol\u00eamica","duration":"05:22","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4579303.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4579303.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4579303.jpg"},"id":4579303,"channel":"Fant\u00e1stico","publishedAt":"01\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/fantastico\/v\/imagens-mostram-tentativa-de-fuga-de-preso-mascarado-em-goias\/4579246\/","hits":{"lastDay":94825,"lastHour":1954,"lastWeek":94825},"description":"Fant\u00e1stico teve acesso \u00e0s imagens do preso com m\u00e1scara de silicone que tinha at\u00e9 rugas. Agente notou que a \"senhora\" era um pouco forte demais.","title":"Imagens mostram tentativa de fuga de preso mascarado em Goi\u00e1s","duration":"05:04","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4579246.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4579246.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4579246.jpg"},"id":4579246,"channel":"Fant\u00e1stico","publishedAt":"01\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/rafael-dias-canta-oh-chuva-e-entra-para-o-time-de-lulu-santos\/4574000\/","hits":{"lastDay":49716,"lastHour":2619,"lastWeek":661175},"description":"Carlinhos Brown e Claudia Leitte tamb\u00e9m viram a cadeira na quinta Audi\u00e7\u00e3o","title":"Rafael Dias canta \u2018Oh Chuva\u2019 e entra para o time de Lulu Santos","duration":"03:29","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4574000.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4574000.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4574000.jpg"},"id":4574000,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"29\/10\/2015"}]);