globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Veja o que de melhor aconteceu nas apresenta\u00e7\u00f5es deste domingo em S\u00e3o Paulo.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8aya-ZPHGua3m-ME7Qrb4NUuOfg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UFttiOAwawd-6YtPk0c_x-I80Bo=\/0x141:1700x896\/360x160\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/21\/palestina.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/caetano-encerra-virada-cultural-de-sp-com-show-marcado-por-protestos.html","estilo":"","titulo":"Caetano fecha Virada com show marcado por protestos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LqBfyOB_NCmnlp3c86KNDZD4PCU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HXhkWZgJBpgHI7HjNdee2btrzI4=\/21x0:287x199\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/21\/caetano_1.jpg","chapeu":"galeria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/fotos\/2015\/06\/fotos-virada-cultural-de-sao-paulo-2015.html","estilo":"","titulo":"Fotos: Virada Cultural de S\u00e3o Paulo 2015"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7xN_RnXK_iRen11PKTaWvMtRpJ8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uIJ3_aWiZ41TVzQIgFM5Y_BvKZE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/21\/delegacia.jpg","chapeu":"ocorr\u00eancias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/mais-de-60-suspeitos-sao-detidos-durante-virada-cultural-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Mais de 60 suspeitos s\u00e3o detidos por furto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YkXMEzWKQzm2ryoQ0z-pBWHMiDY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bBXJ0d08l-fZKlC7KNK5pzSc4rs=\/0x0:846x635\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/20\/dani05_tito.jpg","chapeu":"s\u00e1bado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/daniela-mercury-esquenta-noite-fria-de-sp-na-virada-com-ritmos-do-nordeste.html","estilo":"","titulo":"Daniela Mercury esquenta noite de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CNarvxknu3nsSEUW86uiQaDoVDA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pcr3gSJLMicN9r1OMjFs89d6NQ0=\/263x44:1460x942\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/20\/fotos_virada_cultural_victor_moriyama-6_2.jpg","chapeu":"noite","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/virada-profana-tem-batalha-de-drags-e-desfile-de-grife-de-prostitutas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Virada 'profana' tem batalha de drags "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/myLbbkYxxNaQylCYVfCt5vPyOJ0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4SPLfsL5HodaKPb9bjoC25S34YI=\/5x0:1426x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/20\/virada_ftito17.jpg","chapeu":"comidinhas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/galinhada-da-virada-cultural-reune-homem-frango-e-chefs-famosos.html","estilo":"","titulo":"Galinhada re\u00fane homem-frango e chefs "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fN010xiQVLIxPYJ7Ggoc7kVbmdM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TIOg-UaJmcsTbFL3eRSUWEQgJQY=\/22x0:1438x1063\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/15\/camisa_silva_4904_flavio_moraes-g1.jpg","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/06\/veja-ordem-dos-desfiles-das-escolas-de-samba-do-carnaval-2016-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Definida a ordem dos desfiles do Carnaval"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/I4jzSVGeyoPblNuJXibi3W3Qg34=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HdR38rUj5i2yFH83__xSknI-8oI=\/203x0:1623x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/14\/cantareira.jpg","chapeu":"abastecimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/nivel-do-sistema-cantareira-se-mantem-estavel-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema Cantareira fica est\u00e1vel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KYYkY0TRB5ZCfjTUxPhneDoSWjg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RmMa0y7K-IorvjCtSodSsLhPAPY=\/269x0:1690x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/20\/protvene.jpg","chapeu":"venezuela","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/manifestantes-protestam-em-frente-ao-consulado-da-venezuela-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Consulado em SP \u00e9 alvo de protesto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/auJpmkYn5oltsDvyqEjFxXs35tg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0ql6XRSsLJdDb8QDaHVJn-6VT1o=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/18\/darth.jpg","chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/lanchonete-na-zona-sul-de-sao-paulo-se-inspira-em-star-wars.html","estilo":"","titulo":"Lanchonete de SP se inspira em Star Wars"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7-dzVxp4hV-U5DzOYuQgMFr-v18=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kS2e6MbxOQY0HsaaZRs7dsHJJWA=\/0x0:3261x2448\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/19\/img_0900.jpg","chapeu":"vindos do acre","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/sp-recebe-novo-grupo-de-haitianos-vindo-do-acre.html","estilo":"","titulo":"SP recebe novo grupo de haitianos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/h5kUBnO6RC559agZzr09JsQDrDI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wJ-8ZRq_4VyF2kDZ62mYuFyjMjw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/19\/foto_claudio_knippel.jpg","chapeu":"mogi das cruzes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/2015\/06\/corpo-de-paraquedista-e-velado-em-mogi-das-cruzes.html","estilo":"","titulo":"Corpo de paraquedista \u00e9 velado "}]);