ApiShows([{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"Virada Cultural 2015 - Programa\u00e7\u00e3o completa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/virada-cultural-2015---programacao-completa-21-06-2015-virada-cultural-2015-caetano-veloso.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hx6sMVuJjvIaDlyBaf_APJa8ax0=\/165x165\/s2.glbimg.com\/flIVZl0ADNO5An1scQxOW0OMWrk=\/0x0:620x435\/620x435\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/13\/caetano.jpg","dateLabel":"21 de junho","state":"SP","date":1434844860},{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"Jazz Sinf\u00f4nica e Orquestra Brasileira do Audit\u00f3rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/jazz-sinfonica-e-orquestra-brasileira-do-auditorio-21-06-2015-auditorio-ibirapuera-orquestra-jazz-sinfonica.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NwpvJ3gMWcja2MDv6KCNEdAAMZU=\/165x165\/s2.glbimg.com\/gfhegPJ1sGP83QwoD2tkC3UVm4I=\/0x0:690x457\/690x457\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/05\/2010306_-_jazz_sinfonica.jpg","dateLabel":"21 de junho","state":"SP","date":1434884400},{"city":"Rio de Janeiro","artist":"Quarteto de Choro, Val\u00e9ria Lob\u00e3o e Caterine Bente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/musica\/show\/quarteto-de-choro--valeria-lobao-e-caterine-bente-21-06-2015-centro-cultural-parque-das-ruinas--quarteto-de-choro.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BLiygFFguwVJ0nMEHfKvVug80Y8=\/165x165\/s2.glbimg.com\/du3-S_DCZMrS-lahpp67h8dtbnk=\/0x0:750x500\/750x500\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/30\/quarteto_de_choro_credito_fabiane_pereira.jpg","dateLabel":"21 de junho","state":"RJ","date":1434888000},{"city":"Rio de Janeiro","artist":"Quarteto Radam\u00e9s Gnatalli","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/musica\/show\/quarteto-radames-gnatalli-21-06-2015-praca-nossa-senhora-da-paz-quarteto-radames-gnattali.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YxXAcPVl47kYWs5e8fjFGcq9khg=\/165x165\/s2.glbimg.com\/DNxnYYdIDphSWfOfPjvVCh4_Tsc=\/0x0:500x500\/500x500\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/08\/15\/quarteto_radames_gnattali_credito_cicero_rodrigues.jpg","dateLabel":"21 de junho","state":"RJ","date":1434891600},{"city":"Rio de Janeiro","artist":"Marquinhos de Oswaldo Cruz e Sombrinha","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/musica\/show\/marquinhos-de-oswaldo-cruz-e-sombrinha-21-06-2015-praca-paulo-da-portela-sombrinha.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5CH5EQdvIH5liKkZenh59R_LsDo=\/165x165\/s2.glbimg.com\/RrY7Q7jz9XrSkjYHNYYPVla4HO8=\/0x0:498x548\/498x548\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/18\/sombrinha_credito_divulgacao_-_centro_cultural_light.jpg","dateLabel":"21 de junho","state":"RJ","date":1434891600}]);