globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Sabesp poder\u00e1 retirar 14,5 m\u00b3\/s. Atual vaz\u00e3o liberada para Grande S\u00e3o Paulo \u00e9 de 13,5 m\u00b3\/s.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/limite-de-captacao-do-sistema-cantareira-e-ampliado-para-agosto.html","estilo":"","titulo":"Limite de capta\u00e7\u00e3o do Cantareira ser\u00e1 ampliado em agosto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3kwcWfOOJDwmMVZ35n27Enhj54s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OrnD8iadqYNFPqUtGOGmKeHts_o=\/74x57:489x369\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/28\/forca.jpg","chapeu":"'pessoa folgada'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/nunca-vi-uma-pessoa-tao-folgada-diz-homem-que-tirou-uno-de-ciclovia.html","estilo":"","titulo":"Homem tirou Uno de ciclovia na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4353458.jpg","chapeu":"br\u00e1s","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/videos-registram-acao-violenta-de-gangues-contra-pedestres-no-bras.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeos registram a\u00e7\u00e3o violenta de gangues "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8bgEilrysGc476ZC9Nd3Z9EPB44=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KDPrHypea7gW9kSQHHazKTO2B3A=\/153x0:1573x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/28\/colisaoabraao.jpg","chapeu":"acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/suspeito-em-fuga-bate-em-veiculos-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Suspeito em fuga bate em 8 ve\u00edculos em SP "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dwDDWqz3tK6tlRBg5fgMIhm2-rs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9xGfdN2qnBW1W9kdnGm312y-924=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/02\/fachadacamarasp.jpg","chapeu":"renova\u00e7\u00e3o de carros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/camara-de-sp-abre-licitacao-para-alugar-frota-nova-de-62-veiculos.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara vai alugar\nfrota de 62 ve\u00edculos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"funcion\u00e1rios investigados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/receita-aplica-24-bi-em-multas-suspeitos-de-fraude-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Receita aplica 2,4 bi em multas a suspeitos de fraude na Grande SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4353437.jpg","chapeu":"em shopping de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/presos-suspeitos-de-sequestros-em-shopping-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Presos suspeitos de sequestros-rel\u00e2mpago"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QF_Y-wlSBqCo-hWK3UbTZXHU73c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nQBx3yDAd8RgPKHQb1VeMf5tHJI=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/28\/katiaceagesp.jpg","chapeu":"mudan\u00e7a da ceagesp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/ministra-ouve-opinioes-sobre-ceagesp-e-ve-necessidade-de-mudancas.html","estilo":"","titulo":"'Prefiro coisa nova a remendo', diz ministra"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1gviMLVmSPVirYGKNL0q4nEJw1k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gatL1OTRObFPvL1t2vVeLoRLdB4=\/37x7:1217x499\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/28\/fundacao_casa_1.jpg","chapeu":"suspeita de agress\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/justica-determina-afastamento-de-diretor-de-unidade-da-fundacao-casa.html","estilo":"","titulo":"Diretor da Funda\u00e7\u00e3o Casa deve se afastar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qz80IkuVvr5za1E4B1VLImDz-0k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QPBdB8erwoknp8prES8Q3nvkL7I=\/100x0:1521x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/05\/23\/9-000_dv1738243.jpg","chapeu":"internado em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/cantora-janet-jackson-visita-pai-internato-no-hospital-albert-einstein.html","estilo":"","titulo":"Janet Jackson visita pai no Albert Einstein"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4352152.jpg","chapeu":"risco de contamina\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/promotoria-determina-interdicao-de-escola-por-risco-de-contaminacao.html","estilo":"","titulo":"Promotoria determina interdi\u00e7\u00e3o de escola "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nFw78ZfY5qLf7qf4DR0rSr3ciZo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1DRqgMZzA188KU_pEFASOQ8sxHw=\/174x38:467x258\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/28\/oriental-foto.jpg","chapeu":"invadiu pr\u00e9dio em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/mae-de-garoto-que-invadiu-predio-diz-estar-surpresa-com-acao-do-filho.html","estilo":"","titulo":"M\u00e3e de menino de 13 anos diz estar surpresa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"veja locais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/terminais-rodoviarios-e-poupatempo-tem-teste-gratuito-de-hepatite-c-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Terminais rodovi\u00e1rios e Poupatempo\nt\u00eam teste gratuito de hepatite C em SP"}]);