globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/entre-as-canetas\/post\/dois-jogadores-ja-mereciam-o-titulo-pena-que-so-um-vai-levar.html","titulo":"Dois jogadores j\u00e1 mereciam o t\u00edtulo. Pena que s\u00f3 um vai levar","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/es_FLVSfhiUb5msY5WkrX9HIdmY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IWLWkNnzyQ3LOA22m6PMygYgHqg=\/125x100\/smart\/s01.video.glbimg.com\/640x360\/4634632.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-da-tri\/post\/vila-belmiro-recebeu-santistas-ilustres-para-final-da-copa-do-brasil-veja-fotos.html","titulo":"Vila Belmiro recebeu santistas ilustres para a final da Copa do Brasil; veja fotos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tVwArhcGrxKfe5_3MKbFEjnoJTk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y2HylEc0LDVub_7I_VnMOaa_sng=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/26\/23205503612_72475f893a_z.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/11\/com-edema-serginho-faz-tratamento-para-ficar-disposicao-contra-vasco.html","titulo":"Com edema, Serginho faz tratamento para ficar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o contra Vasco","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/H0L8p14U9UJU4QFwqgjxEB0AW1Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iM68lQlMl1wzdzoS70X50EC_EZ0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/26\/14303221920_cf5c9cb5a8_z.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/11\/rizek-elogia-gabigol-e-ve-santista-na-selecao-melhor-do-que-o-firmino.html","titulo":"Rizek elogia Gabigol e v\u00ea santista na Sele\u00e7\u00e3o: \"Melhor do que o Firmino\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0CJnftXyjDFCOwBDRQ1CIiJL558=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9J9g2Z6Ez5nTceUuikeKu-z3D5s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/25\/rib8595.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/11\/dos-47-aos-50-santista-nilson-da-quatro-toques-na-bola-e-perde-gol-feito.html","titulo":"Dos 47 aos 50: santista Nilson d\u00e1 quatro toques na bola e perde gol feito","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nRC0K6z3KmMfi20CitkzraHNlGY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Rg2erQIvjmsGmeEI2rSPp46niB4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/26\/nilson4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/chefe-da-arbitragem-defende-luiz-flavio-e-diz-que-barrios-tropecou.html","titulo":"Chefe da arbitragem defende Luiz Flavio e diz que Barrios trope\u00e7ou","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OZQMwD8EFhpFTN2efY4cR9gtClo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VQbhcbVnsZIRk5Ffj362LYTFC-w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/26\/age20151126030.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/noticia\/2015\/11\/apos-perder-gol-incrivel-santista-nilson-e-cornetado-pelo-ex-clube.html","titulo":"Ap\u00f3s perder gol incr\u00edvel, santista Nilson \u00e9 cornetado pelo ex-clube","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gpA7Qt83K1OgBYallG0282-KLuM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GaPpS4CzN45KifiP4XI7X-qoQu8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/26\/saobento.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/11\/apos-erro-bizarro-apresentacao-de-nilson-viraliza-em-rede-social-video.html","titulo":"Ap\u00f3s erro bizarro, apresenta\u00e7\u00e3o de Nilson \"viraliza\" em rede social","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/21PClK9dk47o4WSE7vtEjNSdo84=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g0-fPnDXmpZHXIgzzQzZMXzMj3M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/26\/agi20151126010.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/11\/focado-na-copa-do-brasil-santos-voltara-poupar-titulares-no-brasileirao.html","titulo":"Focado na Copa do Brasil, Santos voltar\u00e1 a poupar titulares no Brasileir\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mu2QUWNi9ZB8rfnGSCboZt_qg04=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B_4poTacoNn_-EyBmU5b2wdf_nM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/18\/22133838402_fba0244d3e_o.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/11\/ledio-carmona-palmeiras-sai-da-vila-com-esperanca-de-ser-campeao.html","titulo":"L\u00e9dio Carmona: \"Palmeiras sai da Vila com a esperan\u00e7a de ser campe\u00e3o\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QPAduUbpT0ZcoS1h9XfJWBrN3cI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3CgRAX3mAFz2Oiih0HNjrv1Rllw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/25\/rib7929.jpg"}]);