globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Gestantes vieram do Nordeste. Minist\u00e9rio da Sa\u00fade investiga se zika v\u00edrus causa alta da doen\u00e7a.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sp-registra-2-casos-de-microcefalia-que-podem-ter-relacao-com-zika-virus.html","estilo":"","titulo":"SP apura se casos de microcefalia t\u00eam v\u00edrus como causa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/c87UTrc6QCMAHZrmIIPp5iwDbKg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pKzIcoJOW_rqmA8x_65F9Hz4_nM=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/26\/atomtst1.jpg","chapeu":"escolas em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sem-teto-fazem-ato-na-paulista-em-apoio-ocupacoes-em-escolas-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Sem-teto fazem ato\nem apoio a ocupa\u00e7\u00f5es "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sAi0Rlagt4uIf_BolRTi-sSnryU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dh7UhCIYJiu4-joWcSljvEJBfd4=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/26\/escolas.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/pais-e-alunos-vao-escolas-ocupadas-pedir-saida-de-manifestantes.html","estilo":"","titulo":"Pais e estudantes\npedem desocupa\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3llBDUxzsuXZ3SMsB1R5BxDuzvc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iCLxkYKp_VFqWSUw9m5GsfqQGNE=\/142x183:470x429\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/25\/mapaesc.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/escolas-ocupadas-em-sao-paulo\/","estilo":"","titulo":"Mapa mostra escolas ocupadas em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/secretario-diz-ter-vergonha-de-resultados-da-educacao-no-pais-e-sp.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio estadual diz ter vergonha de\nresultados da educa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds e SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/fuvest-anuncia-mudanca-de-10-locais-de-prova-apos-ocupacao-de-alunos.html","estilo":"","titulo":"Fuvest anuncia mudan\u00e7a de 10\nlocais de prova ap\u00f3s ocupa\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ewDrWveHExDW25BFeZ6Y7YmskMA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wbUNj3l0ne9dgMn5HBrD1kKejUM=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/26\/motos.jpg","chapeu":"grande sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cameras-flagram-roubo-de-bagagem-de-hospedes-em-hoteis-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2meras flagram\nroubo em hot\u00e9is"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/marido-e-preso-suspeito-de-matar-esposa-na-frente-do-filho-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Marido \u00e9 preso suspeito de matar\nesposa na frente do filho em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_NEaubH_TaO8hfCRHwsgZ5qK-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PGkBgh7xluEef7erslplVEHBlNI=\/175x0:1172x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/12227270_10201209261870800_285826020_o.jpg","chapeu":"sptv quer saber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iYrPscKHJQfxbMW_z_97kxRwxLM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jJ8shUypZ5ZvvljOiIo1BSEL21g=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/26\/frame-atropela.jpg","chapeu":"morte por \u00f4nibus","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/homem-morre-atropelado-por-onibus-sob-o-minhocao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 atropelado sob o Minhoc\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"flagrado por c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/foragido-assassino-de-jovem-no-mcdonalds-sera-julgado-revelia.html","estilo":"","titulo":"Foragido, assassino de jovem no McDonald's ser\u00e1 julgado \u00e0 revelia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0S2-mVAlcKwU3dXSuMXAJYg09gE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-hgGdrjrQ21oftfapIWyAgO63fI=\/210x0:600x292\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/alex_foto.jpg","chapeu":"morte de vigilante","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/justica-decreta-prisao-preventiva-de-pms-envolvidos-em-morte-de-vigilante.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o preventiva de policiais"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/unHEYFKR_rrdz_F89KRK2bFJIFQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GCEC8NCwDWwdDD6CjuaD_7tBQRM=\/224x0:1065x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/26\/onibus.jpg","chapeu":"Avenida Guarapiranga","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/onibus-nao-param-em-ponto-e-deixam-passageiros-esperando-em-sp.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus ignoram\nusu\u00e1rios em ponto"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"desafogando a justi\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/semana-de-conciliacao-regulariza-uniao-estavel-e-divorcio-nesta-quinta.html","estilo":"","titulo":"Semana de Concilia\u00e7\u00e3o regulariza\nuni\u00e3o est\u00e1vel e div\u00f3rcio nesta quinta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2RCccoUj7e_ZQUSRLePjTP7TpjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ysGSLaRI_9ioN9w3vH0dIMH6w7w=\/0x138:300x363\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/11\/casal2.jpg","chapeu":"encontrado em freezer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/casal-e-preso-na-tanzania-por-morte-de-menino-encontrado-em-freezer.html","estilo":"","titulo":"Casal \u00e9 preso por morte de menino "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6jcpEL8HmX15E6w5CkMM03FP0Sk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/o5Xz3HakhX79c-zTQlRD0OQLbLo=\/55x0:1476x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/31\/sistema_cantareira_jaguari5.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cantareira-completa-9-dias-seguidos-de-altas-nesta-quinta-feira.html","estilo":"","titulo":"Cantareira completa\n9 dias de alta no n\u00edvel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GLAbPemxtD97Y8LEbSStvte0E8U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EwwHw6XR8_TESnHYYUSnCI6VjuE=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2010\/06\/01\/sombra.jpg","chapeu":"caso Celso Daniel","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/justica-condena-sombra-do-caso-celso-daniel-15-anos-por-corrupcao.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a de SP condena Sombra por corrup\u00e7\u00e3o"}]);