globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Juiz disse em decis\u00e3o que ir\u00e1 esperar reuni\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o marcada para esta quinta-feira (19).","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/justica-adia-reintegracao-de-posse-em-escola-estadual-de-diadema.html","estilo":"","titulo":"Adiada reintegra\u00e7\u00e3o de posse em escola estadual de Diadema"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NOiKaFx6Tpl1ZxzXoJZMO5XyUME=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OaUFRxehvp24rjohizv7gwWSMvo=\/171x0:1132x719\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/18\/escolas1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sp-determina-reposicao-de-aulas-para-alunos-de-escolas-ocupadas.html","estilo":"","titulo":"Diretorias de escolas\nv\u00e3o definir reposi\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/comecam-inscricoes-para-escolas-estaduais-de-tempo-integral-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja como fazer inscri\u00e7\u00f5es em \nescolas de tempo integral de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RHD6F7OcMlKl4ZQbCXtL9H5lLzM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fplvAzWzlLzcHOWb7a6Mnrnur1A=\/250x0:3029x2083\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/17\/bpp20151116003.jpg","chapeu":"inspe\u00e7\u00e3o veicular estadual","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/projeto-de-inspecao-veicular-estadual-em-sp-faz-6-anos-sem-sair-do-papel.html","estilo":"","titulo":"Projeto faz seis anos\nsem sair do papel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/q7Ra7gw4zE31ujb54uOyelogseA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FP2GqKxcs4-dO4DqTsZ19ikVXSc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/12\/0foto.jpg","chapeu":"grandes estabelecimentos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/brigada-de-incendio-sera-obrigatoria-em-hipermercados-e-casas-de-show.html","estilo":"","titulo":"Brigada de inc\u00eandio ser\u00e1 obrigat\u00f3ria "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pLLAvoF7egKkdpX_9rzyxmw7gHc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HQ7GyTBNtD82FWCoHuwK7MbTVLY=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/03\/17\/arrozefeijao.jpg","chapeu":"sptv quer saber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FpmHt1rINAsQiI8RzjGVP0Hr0L0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OMRvSow2jtk35GeRpEeQppAdVrA=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/17\/12272755_973395149390613_1968953480_n_2.jpg","chapeu":"dengue","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/plano-de-combate-dengue-de-sp-preve-entrada-forca-em-imoveis.html","estilo":"","titulo":"Plano prev\u00ea entrada\n\u00e0 for\u00e7a em im\u00f3veis"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UFnsl0sDwEt9ip3MOw38MfhGf_k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NhOviPMtJB5SQX1PnhMBT2JlKrw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/18\/embarquetam.jpg","chapeu":"novos n\u00fameros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/numeracao-de-check-e-de-portoes-de-embarque-e-alterada-em-cumbica.html","estilo":"","titulo":"Check-in causa confus\u00e3o em Cumbica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5_oOgyM0Y28cX6GJKCIIGXJMAv0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y1KJ5DyDz1cKnOdFeGV0VKnjbGw=\/44x0:1465x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/30\/sp-crise_hidrica_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sistema-cantareira-recebe-maior-chuva-do-mes-e-volta-subir.html","estilo":"","titulo":"Cantareira sobe com maior chuva do m\u00eas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Dt99fq2YCgKc_W2mb5M8fOCylSk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oYkS3SFk35DjJgR8VTUo6p2XUMg=\/191x0:1612x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/18\/fogovila.jpg","chapeu":"Vila Formosa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/incendio-atinge-galpao-de-industria-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio atinge galp\u00e3o na Zona Leste de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l5e29jWl5QLGBB9ffBVDAcvdx7s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qN_nKkP_iGgE4J7JmVki-hBf3no=\/226x69:526x294\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/18\/pateodocolegio.jpg","chapeu":"consulta p\u00fablica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/morador-de-sao-paulo-podera-sugerir-areas-para-receber-wi-fi-gratis.html","estilo":"","titulo":"Morador pode sugerir \u00e1reas para Wi-Fi gr\u00e1tis"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MfZgRdRmwnoe6FYOjhcG7pbtf5o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9_fkEFJlWgJLgiO-N_HrY7zAU9A=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/18\/miss_sao_p.jpg","chapeu":"conhe\u00e7a candidatas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/miss-brasil-2015-sera-conhecida-nesta-quarta-em-sp-veja-candidatas.html","estilo":"","titulo":"Miss Brasil 2015 ser\u00e1 conhecida hoje em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V8heKnF55oTD-r3-qA4KjrVqb8s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/P-1Nqs8jbpFOGjEx-c91Ls2tWec=\/287x415:1794x1546\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/17\/6.jpg","chapeu":"disputa com 3 mil crian\u00e7as","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/menina-e-aprovada-pelo-bolshoi-apos-crise-falir-loja-do-pai-no-bras-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Menina da Zona Leste \u00e9 aprovada no Bolshoi"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"veja como participar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/camara-faz-novas-audiencias-para-definir-orcamento-de-2016.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara faz novas audi\u00eancias para definir or\u00e7amento de 2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pleito remarcado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/comissao-anula-eleicao-dos-conselheiros-tutelares-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Comiss\u00e3o anula elei\u00e7\u00e3o dos conselheiros tutelares de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1i0bMlIgyazA8_K1g57qjPCP4CY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cJwjTy7vHJYQU_hLOLVidKqr5Qc=\/62x0:880x613\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/menos30.jpg","chapeu":"globo universidade","url":"http:\/\/globouniversidade.globo.com\/page\/projetos\/embarque-no-menos30-fest","estilo":"","titulo":"Participe do festival de empreendedores"}]);