globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Promotor entrou com a\u00e7\u00e3o por causa de uso do valor arrecadado; Prefeitura nega irregularidade.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/mp-diz-que-prefeitura-faz-pedalada-com-dinheiro-de-multas-de-transito.html","estilo":"","titulo":"Para MP, Prefeitura faz 'pedalada' com dinheiro de multas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/haddad-diz-que-acao-do-mp-por-uso-de-verba-de-multas-e-afronta.html","estilo":"","titulo":"Haddad diz que a\u00e7\u00e3o do MP \u00e9 'afronta'; secret\u00e1rio defende aplica\u00e7\u00e3o de recurso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Dd7D-IpYHGiL8QmVjbTKRmOlYaY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JZGeNMOv8giSEg7z20gvtE5fLyw=\/0x0:924x693\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/invasao.jpg","chapeu":"reorganiza\u00e7\u00e3o escolar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/chega-200-o-numero-de-escolas-ocupadas-em-sp-diz-secretaria.html","estilo":"","titulo":"Chega a 200 o n\u00famero de escolas ocupadas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/alckmin-libera-transferencia-de-funcionarios-entre-escolas.html","estilo":"","titulo":"Transfer\u00eancia de professores \u00e9 liberada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/K1jne3AzFALj4Q-pdnXDeRInDFc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZECR2-s1bHSM8xCRJV_pBsmP4BA=\/144x0:1565x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/27\/caetano-de-campos-11.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/ocupacao-em-escola-tradicional-de-sp-tem-guardiao-mascote-e-toboagua.html","estilo":"","titulo":"Escola ocupada tem guardi\u00e3o e mascote"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JvRbvb_PxCsIQ7PInXk8b1lHHis=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T3M0yLDMOTkt9fY1wkjVzRk8dr4=\/327x0:1168x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/vandalismo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/escola-estadual-ocupada-por-alunos-e-alvo-de-vandalismo-em-osasco.html","estilo":"","titulo":"Escola ocupada por alunos \u00e9 depredada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3llBDUxzsuXZ3SMsB1R5BxDuzvc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iCLxkYKp_VFqWSUw9m5GsfqQGNE=\/142x183:470x429\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/25\/mapaesc.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/escolas-ocupadas-em-sao-paulo\/","estilo":"","titulo":"Mapa mostra escolas ocupadas em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xXpzMISdpcjQDpQKpRmY3yR2XiQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1meffqgbNLTj8Taea-gScAaFQ1o=\/280x0:1700x1064\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/cracol4.jpg","chapeu":"bols\u00e3o do v\u00edcio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/operacao-prende-traficantes-que-abastecem-cracolandia-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Presos traficantes\n da Crocol\u00e2ndia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zOTqt_yDnAT4eMXkomxzFBi4FK0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fEBFutyfMUaDKvzY-APgEj279-8=\/214x0:1635x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/ratos.jpg","chapeu":"moema","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/comerciantes-reclamam-de-invasao-de-ratos-em-predio-de-moema-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Comerciantes falam\nem 'invas\u00e3o' de ratos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QjnV_FjXw6EFAvIV0B7cOiF3t94=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xpsEfkfKDJhShrtIiby_bbxP3jw=\/180x0:1957x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/22\/fup20150422107_3.jpg","chapeu":"calend\u00e1rio 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/veja-tabela-com-valores-venais-dos-veiculos-para-calculo-do-ipva-2016.html","estilo":"","titulo":"IPVA: veja valores venais e como calcular"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/67hHREhXKNnSummek878N4XvWHM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vlo9heJPqtn5z7JU1ahujGB7KGE=\/8x0:1429x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/drags.jpg","chapeu":"dia mundial contra a aids","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/drag-queens-distribuem-camisinhas-em-campanha-anti-aids-na-av-paulista.html","estilo":"","titulo":"Drag queens d\u00e3o camisinhas na Paulista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"na certid\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cartorios-de-sao-paulo-passam-emitir-cpf-de-graca-para-bebes.html","estilo":"","titulo":"Cart\u00f3rios de S\u00e3o Paulo passam a emitir CPF de gra\u00e7a para beb\u00eas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FMjdwfuJYUthP-skPrDwYBQB5Ek=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UEuFtZgJ9WnpSpljpq35Sace5Vo=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/caio-140.jpg","chapeu":"crime no mcdonald's","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/rapaz-acusado-de-matar-estudante-no-mcdonalds-sera-julgado-revelia.html","estilo":"","titulo":"Acusado de morte\nser\u00e1 julgado \u00e0 revelia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vLjhG4z3kBrLpNrbnTlViS8C_DQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/K01jOGVfVuKfjbqYCtn8llp-UUs=\/180x0:1021x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/cracolandia.jpg","chapeu":"moradores preocupados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cracolandia-da-paulista-preocupa-moradores-e-pedestres.html","estilo":"","titulo":"Cracol\u00e2ndia cresce\nna Avenida Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/I2cm07f1uUCiGiQCPLcmpceyj7E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B2fBKnvBtIi_FBqBG_Zk-M2rDtg=\/0x0:1135x851\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/29\/q6a9484_1.jpg","chapeu":"Fuvest 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/fuvest-2016-confira-resolucao-das-10-questoes-mais-dificeis.html","estilo":"","titulo":"Veja resolu\u00e7\u00e3o das 10 quest\u00f5es mais dif\u00edceis "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_NEaubH_TaO8hfCRHwsgZ5qK-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PGkBgh7xluEef7erslplVEHBlNI=\/175x0:1172x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/12227270_10201209261870800_285826020_o.jpg","chapeu":"sptv quer saber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);