globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Alto Cotia tamb\u00e9m ficou inalterado neste domingo. Demais sistemas subiram, mas crise h\u00eddrica segue.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/nivel-dos-reservatorios-de-agua-do-sistema-cantareira-se-mantem-estavel.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel de \u00e1gua do  Cantareira fica est\u00e1vel em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Swz_MSuVag2miYk01Lm6lNEieMw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/H5V1ykuYx--qN9yXFZTgAy5puUA=\/166x0:2816x1987\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/26\/age20150726131.jpg","chapeu":"Morte na fern\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/ciclistas-se-reunem-na-av-paulista-para-pedir-mais-seguranca-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"Ciclistas fazem ato e pedem mais seguran\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pznzhCwgbzxE3jrezhle9tELNZs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J8dE_DUpXEDiVdV8aHLQ2wM2kc0=\/689x0:3007x1739\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/26\/orgulhocrespo2.jpg","chapeu":"avenida paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/avenida-paulista-recebe-marcha-do-orgulho-crespo-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Grupo faz Marcha do Orgulho Crespo em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Suspeita de execu\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pm-e-morto-tiros-por-criminosos-na-zona-sul-de-sp-diz-corporacao.html","estilo":"","titulo":"PM \u00e9 morto a tiros por criminosos\nna Zona Sul de SP, diz corpora\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1OFoGYYr0i3PjneEUvPukp6coDc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jX_dV-Gf1pz25bREwI3UiT1YJVw=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/22\/aline_candido_-_credito_da_foto_hans_peter.jpg","chapeu":"concurso em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/aline-candido-leva-o-titulo-de-tatuada-mais-bonita-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Aline C\u00e2ndido leva o t\u00edtulo de 'miss tattoo'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WMvYM_mLEJx-69Ze4nrRslWsL7I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nd9Cxai7XkrE2qxelGRvrpTal_w=\/0x108:300x333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/26\/avos.png","chapeu":"'profissionais'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/avos-profissionais-recebem-dinheiro-dos-filhos-para-cuidar-dos-netos.html","estilo":"","titulo":"Av\u00f3s ganham para\ncuidar dos netos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cidade de s\u00e3o paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/no-1-semestre-sp-registra-77-dos-sequestros-relampago-do-estado.html","estilo":"","titulo":"Capital responde por 77%\ndos sequestros-rel\u00e2mpago no estado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/carro-capota-e-deixa-mortos-no-tucuruvi-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Carro capota e deixa dois mortos no\nTucuruvi, na Zona Norte de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/F2pp7X4T0kvDUg_KO0rjOqpQYRQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WxAdi5t6OKXN56gJV3bf9hy5HRs=\/219x0:1640x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/23\/pitoco.jpg","chapeu":"Cabo pitoco","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/cachorro-fa-da-pm-vira-xodo-de-policiais-da-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Cachorro f\u00e3 da PM\nvira xod\u00f3 de policiais "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4346242.jpg","chapeu":"morte de motorista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/justica-manda-soltar-pm-que-reagiu-arrastao-e-matou-motorista-diz-defesa.html","estilo":"","titulo":"PM que reagiu a roubo deve deixar pris\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uQnmgZn1nhJerxI2DCtQF1a5VWY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ND5oDB4Aqf8nL6MDNKQj_9atxAA=\/0x537:1333x1536\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/25\/age20150725189_1.jpg","chapeu":"Zona Sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/corpo-e-encontrado-em-corrego-na-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Cad\u00e1ver \u00e9 encontrado no C\u00f3rrego Ipiranga"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"moeda pr\u00f3pria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/banco-comunitario-ajuda-moradores-de-bairro-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Banco comunit\u00e1rio ajuda moradores\nde bairro na Zona Sul de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nqcLciHF6ofl8PwGkz9HNBMwEVQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uIQZ16XCxk0YUR1xLyDU5_GqgmU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/10\/fies_2.jpg","chapeu":"educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/07\/alternativas-ao-fies-tem-juros-mais-altos-e-exigem-atencao-diz-educador.html","estilo":"","titulo":"Alternativas ao Fies t\u00eam juros mais altos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/S1el9Weq9BAuBT-5gSlbTruVkjE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4IYYjiNDadE0vRcho6Md3yCet1M=\/0x104:300x329\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/24\/manuoristanio_dsc_6889.jpg","chapeu":"pe\u00e7as redutoras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/como-economizar-agua\/1.html","estilo":"","titulo":"Banheiros da OCA poupam 75% de \u00e1gua"}]);