jQuery17107498058808738893_1437958563515([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/angel-viaja-com-alex-e-carolina\/4346060\/","hits":{"lastDay":124097,"lastHour":14170,"lastWeek":254607},"description":"A jovem se surpreende com a presen\u00e7a do padrasto em seu quarto","title":"Angel viaja com Alex e Carolina","duration":"06:02","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4346060.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4346060.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4346060.jpg"},"id":4346060,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"24\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/malhacao-2014\/v\/teaser-malhacao-karina-fala-do-aniversario-de-morte-da-mae\/4346017\/","hits":{"lastDay":69120,"lastHour":4946,"lastWeek":133399},"description":"Teaser Malha\u00e7\u00e3o: Karina fala do anivers\u00e1rio de morte da m\u00e3e","title":"Teaser Malha\u00e7\u00e3o: Karina fala do anivers\u00e1rio de morte da m\u00e3e","duration":"01:22","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4346017.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4346017.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4346017.jpg"},"id":4346017,"channel":"Malha\u00e7\u00e3o 2014","publishedAt":"25\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/formula-1\/v\/ferraris-atacam-hamilton-e-assumem-a-lideranca-na-largada-do-gp-da-hungria\/4348048\/","hits":{"lastDay":44707,"lastHour":2107,"lastWeek":44707},"description":"Ferraris atacam Hamilton e assumem a lideran\u00e7a na largada do GP da Hungria","title":"Ferraris atacam Hamilton e assumem a lideran\u00e7a na largada do GP da Hungria","duration":"00:53","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4348048.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4348048.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4348048.jpg"},"id":4348048,"channel":"F\u00f3rmula 1","publishedAt":"26\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/alex-propoe-passar-mais-tempo-com-angel-com-a-desculpa-de-conhece-la-melhor\/4346059\/","hits":{"lastDay":40304,"lastHour":3854,"lastWeek":132906},"description":"Empres\u00e1rio arma esquema para afastar Carolina","title":"Alex prop\u00f5e passar mais tempo com Angel, com a desculpa de conhec\u00ea-la melhor","duration":"01:34","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4346059.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4346059.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4346059.jpg"},"id":4346059,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"24\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/esporte-espetacular\/v\/guerrero-fala-que-esta-se-adaptando-ao-rio-de-janeiro-e-ao-fla\/4348148\/","hits":{"lastDay":37877,"lastHour":4136,"lastWeek":37877},"description":"Peruano chegou marcando gols em seus tr\u00eas primeiros joos pelo Fla","title":"Guerrero fala que est\u00e1 se adaptando ao Rio de Janeiro e ao Fla","duration":"10:08","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4348148.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4348148.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4348148.jpg"},"id":4348148,"channel":"Esporte Espetacular","publishedAt":"26\/07\/2015"}]);