globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/com-dracena-e-barrios-palmeiras-relaciona-24-jogadores-para-classico.html","titulo":"Com Dracena e Barrios, Palmeiras relaciona 24 jogadores para cl\u00e1ssico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hsGuWvgL1-tdGM2SBExLpmBkPcE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y7T1fumL9ghJLnp4NyFoh74DOUM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/12\/20160311_cgap_palmeiras_1949_4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/com-golaco-eternizado-em-casa-robinho-reencontra-o-sao-paulo.html","titulo":"Com gola\u00e7o eternizado em casa, Robinho reencontra o S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XBEOBAuLv8MHFEQRl15ZupHrLpo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/COwOLqDtkjwkBPvG6-MMhTyMwqg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/11\/robinho_desenho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/estudioso-valentim-busca-credencial-no-palmeiras-de-olho-no-futuro.html","titulo":"Estudioso, Valentim busca credencial no Palmeiras de olho no futuro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wVZrjzwtGQzZjvOYcZv_8Rq3HDc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zhCWqktmMN7LAIZU-Y8aD_ptHS8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/11\/25382595780_cdc11a09a6_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/reuniao-no-domingo-pode-definir-acerto-entre-palmeiras-e-cuca.html","titulo":"Reuni\u00e3o no domingo pode definir acerto entre Palmeiras e Cuca\n","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ti-7R4HLWacnNa5F_SE6kvYkUtI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rqwdLsCMrS8dul1z3CFOOt6S7Ps=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/11\/cuca_osvaldodeoliveira_mister-shadow-ae.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/palmeiras-busca-corrigir-erros-e-interino-admite-cobranca-geral.html","titulo":"Palmeiras busca corrigir erros, e interino admite cobran\u00e7a geral","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WSiDGPQOOhbv85egbKBILOCYTIc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tQK7CsoGfuIulF6hhOkh1XFXEJc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/11\/image_1.jpeg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/valentim-faz-misterio-mas-espera-ter-palmeiras-com-forca-maxima-domingo.html","titulo":"Valentim faz mist\u00e9rio, mas espera ter Palmeiras com for\u00e7a m\u00e1xima domingo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2qvsOjLVIr161FFxFTwFHs6vzPs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/otVYjMSqzs4AR7tYm_1whkXM2TE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/11\/image_2.jpeg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/numerologos\/post\/clubes-da-serie-do-brasileiro-golearam-em-8-das-partidas-disputados-em-2016.html","titulo":"Clubes da S\u00e9rie A do Brasileiro golearam em 8% das partidas disputadas em 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TRbU5uddEvRmQwX9zISRmN36B6I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lI6Dl3VkMyUN28_dMsdwQ58JNIA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/28\/fla_res_arao.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/cuca-acerta-salario-e-contrato-apenas-ate-o-final-deste-ano-com-o-palmeiras.html","titulo":"Cuca acerta sal\u00e1rio e contrato apenas at\u00e9 o final deste ano com o Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HGXCub-YgHlu8IHSxGd9aIVaUiM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BTtkKFZXMsGwpd1IR798_cyRXWk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/01\/16\/cuca_marcelohazan-2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/03\/alvo-de-rival-volante-formado-na-base-do-santos-acerta-com-o-palmeiras.html","titulo":"Alvo de rival, volante formado na base do Santos acerta com o Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/v7eLsphGwSCevBI9ATDfWyZlhac=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T2ieHxyW_xT79CuPsITlFR748G4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/11\/img_3409.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2016\/03\/frases-da-semana-tem-levir-muricy-manning-sharapova-e-mais-vote.html","titulo":"\"Frases da Semana\" tem Levir, Muricy, Manning, Sharapova e mais. Vote!","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1LSI9-odBQvCcP4aGZyC9shAVOs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lncptPCsqBmx6GyMjo1B4puIxOc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/11\/sem_titulo_5.png"}]);