globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Presidente sobrevoou regi\u00e3o atingida; prefeituras ter\u00e3o cart\u00e3o de gastos do governo federal.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/dilma-autoriza-verba-para-cidades-e-ajuda-para-vitimas-de-chuvas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Dilma autoriza verba para cidades e ajuda a v\u00edtimas de chuvas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7KcfPfdmt6lLXpo5boN14LUHHRo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/a73ooMSHpACUfWPTEP_VCDPCeik=\/0x147:1700x902\/360x160\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/12\/inc01.jpg","chapeu":"inc\u00eandio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/predio-de-shopping-no-bras-desaba-apos-incendio-na-regiao-central-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Shopping pega fogo e desaba no Br\u00e1s"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lUbJoideuI9k81KAl2pi1G2wEig=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A8iMPf0C4P3kwiZiZqmVC7RYW_0=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/12\/foto_22.jpg","chapeu":"veja","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/video-mostra-momento-em-que-shopping-incendiado-em-sp-desaba.html","estilo":"","titulo":"V\u00cdDEO shopping incendiado desaba"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vLIs7Lo5B4QSnbLiV8VADcLpt5w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eQMhEmR2DV0SiLJVcQ0FbVaYBr8=\/0x127:1700x883\/360x160\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/parque-alagado.jpg","chapeu":"grande SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/enchente-faz-nova-vitima-em-sp-sobe-para-20-numero-de-mortos-no-estado.html","estilo":"","titulo":"Enchente faz nova v\u00edtima; mortos no estado chegam a 20"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hhWjQDvs62S8waYMJMaZdbFKTZQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B5ZuwqrRD9Mt5fVlSAdIgY3lAsI=\/382x187:1421x967\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/as_ngzzu5xgolr5dshpt_mrydy6emky62vebn3uihzt_.jpg","chapeu":"caieiras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/morador-de-caieiras-tem-casa-atingida-por-deslizamento-pela-terceira-vez.html","estilo":"","titulo":"Morador tem casa atingida pela 3\u00aa vez"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JqaBdqXeg5wxuJrbRvD-_Mp5_V4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7A46V38j1okff_Bc6m-Z3q7dBT4=\/77x78:535x422\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/10\/sistemacantareirafantastico.jpg","chapeu":"\u00cdndice subiu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sistema-cantareira-registra-nova-alta-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra mais um dia de alta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WFw5OmI97OzW72erYNrBi8BVs1c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C41gG9QwNKV_RyzjsuaGsrQYTCc=\/55x0:1476x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/homem.jpg","chapeu":"itapevi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/homem-que-sumiu-em-enxurrada-e-encontrado-em-abrigo-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Homem que sumiu em enxurrada \u00e9 achado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/anQtBcePKcg1C8VpjHHLG5jhpaA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wRAA0xtMzkQxu_18iwhhuKV2Tsk=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/foto--1700x1065.jpg","chapeu":"ap\u00f3s desabamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/menina-que-teve-perna-amputada-em-resgate-apos-desabamento-e-operada.html","estilo":"","titulo":"Menina que teve perna amputada \u00e9 operada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eOVD_uVhpveQ3jfXUqkF0Q5ADGo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oqNnUHoH4jtQc_J-7gWs_3BV8LE=\/121x67:618x441\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/mairipora_2_.jpg","chapeu":"mairipor\u00e3","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/e-uma-tragedia-diz-mulher-que-teve-6-familiares-soterrados-em-mairipora.html","estilo":"","titulo":"'Trag\u00e9dia', diz mulher que perdeu 6 parentes"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"controle","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sp-monitora-chuva-e-reservatorios-para-evitar-enchentes-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"SP monitora chuva e reservat\u00f3rios para evitar enchentes, diz secret\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MaB2itEJDEHcL_6_72J3ynXPGxQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_bBlfR54X2OsAIQhteBqOHVx26A=\/0x0:1600x1199\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/foto_NzA5Eln.jpg","chapeu":"veja v\u00eddeo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tres-caes-ilhados-sao-resgatados-por-voluntarios-em-caieiras-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Volunt\u00e1rios resgatam tr\u00eas c\u00e3es ilhados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qzAuOE57XWdIIklrmP9i3LDw450=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vZH4tVq29obej--GWMgMI1cWEHI=\/233x266:1686x912\/360x160\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/25\/agride.jpg","chapeu":"agress\u00e3o a iraniano","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/policial-que-agrediu-iraniano-em-sp-diz-que-usou-forca-fisica-necessaria.html","estilo":"","titulo":"Policial diz que usou 'for\u00e7a necess\u00e1ria'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/StRpO0mVLCLYBzgouZXaRzi8GqM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AiZxsHpevbsHW0Rw_PTEaHw1QYc=\/177x0:1597x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/12\/policialcivil1.jpg","chapeu":"rio pequeno","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/policial-civil-e-morto-em-tentativa-de-assalto-em-rua-da-zona-oeste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Policial \u00e9 morto em tentativa de assalto "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/teYfHpQdcPXOc9cYOKobmyAES88=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Bufw3w53arS7TL70zojJk5JiQyU=\/27x30:321x250\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/06\/lollapalooza-2016.jpg","chapeu":"neste fim de semana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/musica\/lollapalooza\/2016\/index.html","estilo":"","titulo":"Saiba as novidades do Lollapalooza 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YCFwKDgOJXo4lG7paCyFmpquQPM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6oZUuIooKBA0kRPjBM2taPjEt2U=\/32x197:598x623\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/mapa-lollapalooza_U53FW7K.jpg","chapeu":"Lollapalooza","url":"http:\/\/g1.globo.com\/musica\/lollapalooza\/2016\/noticia\/2016\/03\/lollapalooza-veja-como-chegar-ao-autodromo-de-interlagos-para-festival.html","estilo":"","titulo":"Veja como chegar a Interlagos para festival"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dpCbX5wmKVazD4yQ5mz_OdSWSek=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NSf8wj8Fkr1BiUKG5HjII-6EQaM=\/70x0:550x359\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/10\/2.jpg","chapeu":"Den\u00fancia contra lula","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tj-diz-que-analise-do-pedido-de-prisao-de-lula-demandara-algum-tempo.html","estilo":"","titulo":"An\u00e1lise 'demandar\u00e1 tempo', diz ju\u00edza"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pV15QOk3chzsJRGuJ2KUFFXpbxA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fXVn8YS7mQk12OSI44gDzp4yM3Y=\/205x0:1626x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/lugoae.jpg","chapeu":"ap\u00f3s pedido de pris\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ex-presidente-do-paraguai-lugo-visita-lula-e-critica-pedido-de-prisao.html","estilo":"","titulo":"Ex-presidente do Paraguai visita Lula "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fKg05zsNeTbHf94kOyNfaqnYKnk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HhDmq8QJGIC3QZ15D_NmQtQ_twk=\/150x0:1571x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/10\/promotoria-sp-denuncia-lula_nilton_fukuda_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/mp-diz-que-denuncia-contra-lula-sobre-triplex-e-contexto-de-crime-estadual.html","estilo":"","titulo":"Triplex era para Lula, diz den\u00fancia do MP"}]);