globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/04\/modesto-garante-permanencia-de-zeca-e-promete-reforcos-no-brasileirao.html","titulo":"Modesto garante perman\u00eancia de Zeca e promete refor\u00e7os no Brasileir\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sEQKfLhuiOw07-a0KGQc8vmsVnI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VN1znin2LDYM2eaZx6BqYFGsP_o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/19\/aiquufi1ghoh_223z-qpahxhvtbioh7odriv_qavjcrq.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/04\/clubes-pedem-arbitros-experientes-e-sem-historico-de-erros-fpf.html","titulo":"Clubes pedem \u00e1rbitros experientes e sem hist\u00f3rico de erros \u00e0 FPF","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9lcUne9vjLjiXO_WIWm3vkBYjEI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3w9CS_yBKryo5xw4BKpx2Em9Y4w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/19\/20160419063942.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/04\/chute-torto-de-wellington-silva-e-eleito-o-garrancho-da-rodada.html","titulo":"Chute torto de Wellington Silva \u00e9 \neleito o \"garrancho\" da rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CVPjHoCLSFu7JlUzAmOUYTFLTyo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/24-K48wiV5DYnDmgGpaJIsERFYg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/18\/25768422845_43a282f3f0_h.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/opiniao\/noticia\/2016\/04\/da-chacota-revolucao-audacia-de-fernando-diniz-comeca-gerar-frutos.html","titulo":"Da chacota \u00e0 revolu\u00e7\u00e3o: a aud\u00e1cia de Fernando Diniz come\u00e7a a gerar frutos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oVbzwAw9Grb0v05XVz4hdoJ6y4A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YLrm3UKk8gLj5h2sFhggs088K6g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/18\/rib_2971.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/04\/santos-deve-ter-tres-jogadores-da-equipe-b-e-um-do-sub-20-no-amapa.html","titulo":"Santos deve ter tr\u00eas jogadores da equipe B e um do sub-20 no Amap\u00e1","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7LHOhfMaUZ-SewfquIrD-b65uyU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JkK8K9LHm_tejuhcjqZ982gnYpM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/13\/25807936903_6797310a49_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-da-tri\/post\/de-mascara-thiago-maia-canta-com-ricardo-oliveira-em-video-assista.html","titulo":"De m\u00e1scara, Thiago Maia canta com Ricardo Oliveira em v\u00eddeo; assista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QKRZZDltYhL389sCRzyQzI1EyX8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PM3_FpSMskiHuLvGRbZ8itdYZO0=\/125x100\/smart\/s03.video.glbimg.com\/640x360\/4966622.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/quatro-linhas\/post\/outra-vezpalmxsantos.html","titulo":"Outra vez...","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UKpclskvo8e1GgqEeWGtr7Yc3Mg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u8l3FX0UCqyfU3votjJFUxht3FI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/19\/palmeiras-x-santos.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/ap\/futebol\/copa-do-brasil\/noticia\/2016\/04\/homenagens-ficam-fora-de-campo-no-confronto-entre-santos-ap-e-santos-sp.html","titulo":"Homenagens ficam fora de campo no confronto entre Santos-AP e Santos-SP","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/umpueVZzIHD6nWU8hzAxN8qcu1Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9geMk8tfHVclww6e1xzAjy7QvUg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/18\/santos-ap_x_santos-sp_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/04\/sem-avancar-nas-conversas-santos-repensa-esforcos-por-marlos-moreno.html","titulo":"Sem avan\u00e7ar nas conversas, Santos repensa esfor\u00e7os por Marlos Moreno","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GsUPhlQq5EgIhYBAvfBFH_z6sYY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fitZ5nnLNe2L_s3PbpviENeL2Qc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/08\/marlos_moreno.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/04\/santos-encara-o-inter-pelas-oitavas-de-final-da-copa-do-brasil-sub-17.html","titulo":"Santos encara o Inter pelas oitavas de final da Copa do Brasil sub-17","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dhez0C0WG7fZR9Gt_wS6JxwNqPA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HdhmCbdqS6AE8Zl7Ux2A3TLct6c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/09\/vila_2.jpg"}]);