globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"S\u00e9rie do SPTV mostra que 5.198 funcion\u00e1rios p\u00fablicos ganham acima do teto do estado.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VM_euf-0428WKAAN0s4ascEW3CM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Mw9QMaZBt56V0K3l7OvSfrY2V2g=\/0x211:1700x872\/360x140\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/19\/arte010.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sp-gastou-mais-de-r-145-milhoes-com-supersalarios-dos-servidores.html","estilo":"","titulo":"SP gastou mais \nde R$ 145 milh\u00f5es com supersal\u00e1rios"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo; SIGA"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/I74aC3ImU_MBXAEoxAQ40_M_fs8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ny9Zn6JMdMdwXFodYXlu-J2D14k=\/125x75:1233x905\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/26\/alesp1.jpg","chapeu":"assembleia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/por-falta-de-quorum-assembleia-de-sp-nao-analisa-fraude-da-merenda.html","estilo":"","titulo":"Alesp n\u00e3o analisa a fraude da merenda"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QKiqFhdNGNmeHLNXGaHgh3oFhEA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TjiIE8WhzQWiRCQGfXy5hpGJ8RY=\/238x0:1659x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/19\/mt1.jpg","chapeu":"vice est\u00e1 em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/eu-vou-aguardar-decisao-do-senado-diz-temer.html","estilo":"","titulo":"Temer diz que vai aguardar em sil\u00eancio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fDZw_sJJcpiiggyq4_uPS1DYZM4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Tn1rqafMENgnegujYE7uyTsIvDw=\/0x0:1279x960\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/19\/alexandre.jpg","chapeu":"alexandre de moraes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/secretario-da-seguranca-publica-de-sp-alexandre-de-moraes-visita-temer.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio da SSP visita Temer"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DfwqGXxTzEN6ju1oeqbfN7RIpM4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3LEI8C_JA94OsNYIVxBYKooR9Gs=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/19\/20160419071658.jpg","chapeu":"pt","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/ex-presidente-lula-participa-de-reuniao-na-sede-do-pt-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Lula participa de reuni\u00e3o na sede do PT "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"susto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/ladrao-em-fuga-entra-em-onibus-e-faz-passageiros-refens-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Ladr\u00e3o em fuga entra em \u00f4nibus e faz passageiros ref\u00e9ns em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Lb3vh2jEWj-a9TBjf77HvAw9IA8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O-R_9qHLol-0RpWIfQUcXxw04aY=\/0x0:620x464\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/19\/untitled-1-caixa-som.jpg","chapeu":"apreens\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/pf-prende-russa-com-6-kg-de-cocaina-em-caixa-de-som-em-aeroporto-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Russa levava coca\u00edna em caixa de som"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rqh9140-O2iCSyYGAwkreyy5fCY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/37k5z9DKxU6RkX7416suw6CXmo4=\/231x41:1484x981\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/19\/unifespguarulhos.jpg","chapeu":"guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/obras-em-predio-da-unifesp-atrasam-e-alunos-continuam-sem-aula.html","estilo":"","titulo":"Obras em pr\u00e9dio da Unifesp atrasam "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3oTfowJ749KU199x5WS2S_uGLgk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Zc-dEtHUSdjm0EMwmWbcEE8pFUA=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/pateo.gif","chapeu":"internet gr\u00e1tis","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/veja-relacao-de-pontos-com-wi-fi-gratis-na-cidade-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja os pontos com Wi-Fi gr\u00e1tis em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Kbd8Iz6vD6JITe39Dlxg143bxDw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jywSXKMguanqBvbthxwizuz3dpI=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/36\/61\/4966136","chapeu":"Zona oeste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/motorista-de-onibus-circula-sobre-ciclovia-na-zona-oeste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Motorista de \u00f4nibus invade ciclovia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0foRvH9GOcWOk2c8HcKjTSKpnwk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1ZUcYoy2irQaVpaZZrpAi4ma36I=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/96\/61\/4966196","chapeu":"metr\u00f4","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/cronometros-na-linha-4-do-metro-informam-horario-da-chegada-dos-trens.html","estilo":"","titulo":"Linha Amarela informa chegada de trens"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XzVgp7FIyjuRNRbt8oWnpsn91qk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/x-I6B-tlLzwF8buo9v5qjY0Qyd0=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/80\/62\/4966280","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/pm-acompanha-reintegracao-de-posse-na-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia acompanha reintegra\u00e7\u00e3o de posse"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eUL5IoKgl6eSdP2ghxeazvsuo5E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tGkvir1eKSFknICK5faWEpA27TI=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/18\/pavilhao-9-1700x1065.jpg","chapeu":"pavilh\u00e3o 9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/chacina-que-deixou-8-corintianos-mortos-na-pavilhao-9-completa-1-ano.html","estilo":"","titulo":"Chacina que deixou 8 mortos completa 1 ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O08GQtTsBBb6K6I33-9y8y__pKg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DyJIv0FHOvPFWrvG_5ilW1tnw70=\/184x57:556x336\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/18\/speedyachado2.jpg","chapeu":"Speedy","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/cao-dos-bombeiros-desaparecido-e-achado-apos-campanha-na-internet.html","estilo":"","titulo":"C\u00e3o dos bombeiros \u00e9 achado no ABC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-kzZzDI7WSN_sLwZAKFuFc6f5OM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OrWueIctHBKFYiJRgXa-uoUGTwE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"falta de chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/nivel-do-sistema-cantareira-fica-estavel-pela-segunda-vez-consecutiva1.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema Cantareira fica est\u00e1vel"}]);