globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/de-olho-em-vaga-de-titular-joao-vitor-alerta-ponte-para-jogo-da-reabilitacao.html","titulo":"De olho em vaga de titular, Jo\u00e3o Vitor  alerta Ponte para jogo da reabilita\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Eam4L_T-4_MIHSDRI9lFPbVFpBc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8d55as9TWA4hPgRhYRd5AEmyLiI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/02\/joaovitor.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/situacao-da-ponte-incomoda-elenco-nao-e-realidade-afirma-menezes.html","titulo":"Situa\u00e7\u00e3o da Ponte incomoda elenco: \"N\u00e3o \u00e9 a realidade\", afirma Menezes","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MQj2VQSyXCH7T6UC4MJhEjg8vOY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Fu5SYOTZCexPKHQoWTTinQe68tc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/08\/felipemenezes.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/media-de-um-gol-por-partida-emperra-campanha-da-ponte-preta-no-paulista.html","titulo":"M\u00e9dia de um gol por partida emperra campanha da Ponte Preta no Paulista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AjRbuIkfrsvQPxuFIAAj7rOQxjE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SFI1iYPnH8MHbjltFvz5fSzqtqs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/elenco.ponte.5.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/flamengo\/noticia\/2016\/03\/radar-dos-emprestados-adryan-e-welinton-bem-mattheus-desencanta.html","titulo":"Radar dos emprestados: Adryan e Welinton bem; Mattheus desencanta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kWHNVsARvoIIxx9kK6uOWLwef2g=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bN22VV1ufrhrA7o2Q3gHwnC_9jo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/08\/info-radar-dos-emprestados-3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/gallo-faz-testes-com-time-reserva-da-ponte-no-ct-jeferson-se-machuca.html","titulo":"Gallo faz testes com time reserva da Ponte no CT; Jeferson se machuca","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XmvHX16Zh6CBwEcyfP-5IWm8XNs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/U7cr_Hj49bpKGMtXbInbqTwujHw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/03\/20160125_jeferson_gd_app_5_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/de-volta-zona-de-rebaixamento-ponte-inicia-semana-sob-pressao.html","titulo":"De volta \u00e0 zona de rebaixamento, Ponte inicia a semana sob press\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ySP-t2nECVn3OAuEjUVeTCYq404=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bEp4LR9IQmJB1K17Iu6SoY6QBNw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/joaocarlos.matheus.time.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/pacotao-regional-rb-brasil-e-xv-de-piracicaba-fazem-festa-no-majestoso.html","titulo":"Pacot\u00e3o regional: RB Brasil e XV de Piracicaba fazem a festa no Majestoso ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0QP7obLs7dLanGkl203jVx7PCew=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JUJQanCL7DSs3DoV9ODL0VmONzw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/06\/edmilson.roger.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/gallo-admite-fraca-atuacao-da-ponte-e-reconhece-superioridade-do-xv.html","titulo":"Gallo admite fraca atua\u00e7\u00e3o da Ponte \ne reconhece superioridade do XV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WENJOUN1N-8-PBriS4wQ837rcSk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/v4j5xgnm78EWFldzsiZCWNUD-CE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/gallo.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/ponte-preta-e-xv-fazem-classico-regional-por-embalo-no-paulistao.html","titulo":"Ponte Preta e XV fazem cl\u00e1ssico regional por embalo no Paulist\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Mrie0fRqkCjpMbjzqZBes8mI6ak=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MOuyLjxPKLWESLKYQ736_22mqK8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/03\/ponte1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/gallo-coloca-vibracao-como-marca-da-reacao-ponte-e-um-time-sanguineo.html","titulo":"Gallo coloca vibra\u00e7\u00e3o como marca da rea\u00e7\u00e3o: \"Ponte \u00e9 um time sangu\u00edneo\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rKtPn9SmRhPoxcKzPF5WK5VXPc4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q2Kd-RrEz2CmrYhEW-LFdPNdoG8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/gallo.3.jpg"}]);