globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Auditoria vai para apurar supostas irregularidades na utiliza\u00e7\u00e3o de recursos da merenda escolar.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tribunal-vai-auditar-contratos-da-merenda-de-sp-apos-suspeita-de-fraude.html","estilo":"","titulo":"Tribunal vai auditar contratos ap\u00f3s suspeita de fraude"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Protestos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/pm-faz-acao-para-evitar-contato-entre-grupos-pro-e-contra-dilma-no-domingo.html","estilo":"","titulo":"PM faz a\u00e7\u00e3o para evitar contato entre grupos pr\u00f3 e contra Dilma no domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Qeh0-jVX9_LCzF-GxdtTvAu4zsg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LOJDAZ65_nlHbJSY0sKK6Mcu5ak=\/0x0:1441x1080\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/09\/cop03_20160309073300.jpg","chapeu":"TABO\u00c3O DA SERRA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/imagens-mostram-vizinhos-em-escombros-de-casa-apos-explosao.html","estilo":"","titulo":"Explos\u00e3o de g\u00e1s deixa dois mortos e feridos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YDT7PksBn-gRLV_a58o5BWqz058=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vReNqCjKCtLIOgaUJZzpMBpdK4s=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/26\/gilbertogil.jpg","chapeu":"'Aquele abra\u00e7o'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/gilberto-gil-agradece-carinho-apos-alta-aquele-abraco.html","estilo":"","titulo":"Gil agradece carinho ap\u00f3s alta de hospital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jgIzLPtHfQi32GGthtbSuXHu-8I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/di-rxaVHr6Ppn_J92gYNHNlJ-gA=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/09\/ferro-velho.jpg","chapeu":"dengue","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/deposito-de-carros-da-prefeitura-de-sp-tem-focos-de-reproducao-de-mosquito.html","estilo":"","titulo":"Dep\u00f3sito da  Prefeitura tem focos de mosquito"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tenda-contra-dengue-de-lajeado-faz-mais-de-550-atendimentos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Tenda contra dengue atende mais de 550 na Zona Leste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UxCbZ6zxN1_5udG189qTtTC2u4E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ahpit_226EHyFB3VG6xw5SYU2OU=\/0x128:300x353\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/06\/28\/maria-do-po--300x400.jpg","chapeu":"mais procurada de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/mais-procurada-de-sp-maria-do-po-completa-10-anos-foragida-da-justica.html","estilo":"","titulo":"Maria do P\u00f3 completa 10 anos foragida"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Confira como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Yb_JL-5nFBN_9WNhx_HVEjwH5hY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jb424z3LHkLppR34K2XEQZ3FDAQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/04\/elevado.jpg","chapeu":"Elevado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/haddad-sanciona-projeto-que-cria-o-parque-minhocao.html","estilo":"","titulo":"Haddad sanciona lei para Parque Minhoc\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/passageiros-desrespeitam-embarque-preferencial-no-metro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Passageiros desrespeitam embarque preferencial no Metr\u00f4 de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Fudm3Sh_F6f5A4UevZaJAwGUYs8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Kjb6i5_XifjR0dbKgzGLIeV4i30=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/55\/98\/4869855","chapeu":"Escolas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/estudantes-apontam-falta-de-vagas-nas-escolas-estaduais-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Falta de vagas atrasa ano letivo de alunos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XBMpIF_Dnil3EipBuUZCmx7ka_A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Kz7Ab2KWKML_yImNMJruVXta6d4=\/0x197:1700x763\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"\u00c1gua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/agencia-publica-decisao-que-cancela-autorizacao-para-uso-de-volume-morto.html","estilo":"","titulo":"Publicada decis\u00e3o que cancela volume morto"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/cade-vai-investigar-preco-da-agua-cobrada-pela-sabesp-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Cade vai investigar pre\u00e7o cobrado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V2BwzD6ANGRK7huZ0QK7k3oH-bA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3mwckLQ5tGXg4IhCQqYeU7M5P_M=\/0x0\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/36\/98\/4869836","chapeu":"fim da crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/moradores-relatam-falta-de-agua-mesmo-apos-anuncio-do-fim-da-crise.html","estilo":"","titulo":"Moradores relatam falta de \u00e1gua \u00e0 noite"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JqaBdqXeg5wxuJrbRvD-_Mp5_V4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7A46V38j1okff_Bc6m-Z3q7dBT4=\/77x78:535x422\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/10\/sistemacantareirafantastico.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sistema-cantareira-registra-nova-alta-nesta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema Cantareira sobe"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/falha-em-rede-eletrica-causa-lentidao-de-velocidade-no-metro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Falha em rede el\u00e9trica causa lentid\u00e3o de velocidade em linhas do Metr\u00f4"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/justica-manda-uniao-abrir-sistema-de-vistos-em-cumbica.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a manda Uni\u00e3o abrir sistema \nde vistos no Aeroporto de Cumbica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-mhtoGsHjPecr8l3iM3eLVXYmDo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7eB95sG36gV__xkj22tWIzfV2G0=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/88\/97\/4869788","chapeu":"\u00c1gua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/adutora-rompe-e-alaga-casas-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Adutora se rompe e alaga casas em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vcotFSK921_P7aWqwJ0T9mu4anI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T9MUB1OZsc31AiyihOXwPjDeszQ=\/172x0:1593x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/11\/enchente-jardim_pantanal_gero_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"h\u00e1 15 dias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ruas-do-extremo-leste-de-sao-paulo-estao-alagadas-ha-15-dias.html","estilo":"","titulo":"Ruas do extremo Leste est\u00e3o alagadas "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/olQ3lzMRCVVFM9tNqYTxj3yVtS4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YgrrsKAWPU8c5Kc60RFMR2lZEhM=\/197x0:1618x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/portaarombada.jpg","chapeu":"ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o da PF","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/instituto-lula-abre-portas-e-mostra-caixas-reviradas-apos-acao-da-pf.html","estilo":"","titulo":"Instituto Lula mostra porta arrombada; v\u00eddeo"}]);