globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/estreante-no-futebol-paulista-leo-conde-expoe-os-planos-para-o-braga.html","titulo":"Estreante no futebol paulista, L\u00e9o Cond\u00e9 exp\u00f5e planos para o Braga","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ofeCNSsOVH556EB9EeSO9Yb7Wkw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/txhv4Q7SaCeYNHsg2TdsDZU9lD8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/04\/leo_conde_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/braga-espera-resposta-do-corinthians-para-ter-lincom-na-serie-a2-paulista.html","titulo":"Braga espera resposta do Corinthians para ter Lincom na S\u00e9rie A2 Paulista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3MympWAmZoQoDBsjWSlF1f-MfUI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1gzKPZRO5SGZWL6Y7M3GbsJGB0k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/08\/a2800f92570.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/copa-SP-de-futebol-junior\/noticia\/2016\/01\/com-gols-na-etapa-final-corinthians-bate-bragantino-na-estreia-na-copinha.html","titulo":"Com gols na etapa final, Corinthians bate Bragantino na estreia na Copinha","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/J5Nx3UN0CePDn9lNAqrdMfJQwDI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/74uvakb2sP8EhM7oNv1yD9xny_w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/02\/cdg20160102065.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/bragantino-apresenta-leo-conde-e-comeca-preparacao-para-serie-a2.html","titulo":"Bragantino apresenta L\u00e9o Cond\u00e9 e come\u00e7a prepara\u00e7\u00e3o para a S\u00e9rie A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dd69I-QGuk_illoZgn4RjNyIqY4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YPT6GvCepoIfCySpS0j3UGt1VWc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/02\/leo_conde.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/braga-anuncia-contratacao-do-tecnico-leo-conde-ex-sampaio-correa.html","titulo":"Braga anuncia contrata\u00e7\u00e3o do t\u00e9cnico L\u00e9o Cond\u00e9, ex-Sampaio Corr\u00eaa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/quwidbTyAft9DDwdpsRtZEjdyGs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/74iYBCrZKglXaiyZvKOsDXFYxFU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/03\/treno_do_sampaio_no_centro_de_trenamento_no_t_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/marquinho-chedid-promete-tecnico-da-nova-safra-para-assumir-o-braga.html","titulo":"Marquinho Chedid promete t\u00e9cnico da nova safra para assumir o Braga","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Dicq0kW2imF5sq2LFQWjajcQxcY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aJXEGB-J-YYy2KHC8xIp9t7TvKc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/19\/chedid3_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/mesmo-sem-espaco-no-corinthians-em-2015-lincom-sonha-em-renovar.html","titulo":"Mesmo sem espa\u00e7o no Corinthians em 2015, Lincom espera renovar ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tK87Cq_T4Nvidu1HbBbRVWoy_IY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/je5GvE-aWoNwWQe9wNC6O01zAsQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/24\/a2843f94497_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2015\/12\/saida-de-wagner-lopes-do-bragantino-deixa-presidente-revoltado-absurdo.html","titulo":"Sa\u00edda de Wagner Lopes do Bragantino deixa presidente revoltado: \"Absurdo\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wfPOgL0OZ9x4GuXghTlEU9SVaII=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GoMCkiqaN_yUhVfMS28PxqJQRaw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/24\/wagner_lopes_4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/go\/futebol\/noticia\/2015\/12\/atletico-go-acerta-retorno-de-tecnico-wagner-lopes-para-o-ano-que-vem.html","titulo":"Atl\u00e9tico-GO acerta retorno de t\u00e9cnico Wagner Lopes para o ano que vem","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nyFpwLZrhun19bEhkzWY-YRAbfo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ExCjVLGgsvLLz5Hxn7MdiS07srQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/09\/05\/dsc_0180.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/copa-SP-de-futebol-junior\/noticia\/2015\/12\/fpf-altera-casa-do-atletico-mg-na-copa-sp-sai-ilhabela-vem-braganca.html","titulo":"FPF altera casa do Atl\u00e9tico-MG na Copa SP: sai Ilhabela, vem Bragan\u00e7a","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cDjKPnEmzokBDYW3Zwn0rDlXQa0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TxUiv2ysI05DpG8H8H69CHzw6qQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/14\/unnamed.jpg"}]);