globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Estudantes come\u00e7aram nesta segunda-feira a\nrepor as aulas nas escolas estaduais ocupadas.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/alunos-reclamam-da-falta-de-estrutura-em-reposicao-de-aula-em-escola-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Alunos reclamam\nda falta de estrutura em reposi\u00e7\u00e3o em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QTWH1-DMXl6nBZv9v5v7nkQspRI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SBHTqzsseUVCBkzIYtaKAox8K0U=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/02\/levadoenxurrada.jpg","chapeu":"em 1\u00ba de janeiro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/bombeiros-encontram-corpo-de-homem-arrastado-por-enchente-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Encontrado corpo de\narrastado por enchente "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q5j2mdaRFdjtDKzEpIK0wL_r2bI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zp7lzOV7YZDf7KuhHaf7s7NQw1Q=\/208x0:1629x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/ipva-carros-transito-em-sp.jpg","chapeu":"Dados de outubro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/mortes-no-transito-de-sao-paulo-caem-30-em-outubro-de-2015-diz-cet.html","estilo":"","titulo":"Mortes no tr\u00e2nsito de SP caem 30%, diz CET"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/i76fk7l36xqwPuzHQiEH87iv-Gc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VlRN9e3unUHC5Muo2o_6Xr8HRLA=\/92x0:1114x767\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/31\/captura_de_tela_inteira_31122015_130840.bmp.jpg","chapeu":"feriado de Ano Novo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/estradas-paulistas-tem-queda-de-27-em-mortes-no-feriado-de-ano-novo.html","estilo":"","titulo":"Estradas de SP t\u00eam\n27% menos mortes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/foFFEs7hJU1nKRqfTk2AH9SiOWg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uAkM2etsLLDmkxHLW2P9ZadRw6E=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2010\/05\/21\/bus-guarulhos.jpg","chapeu":"guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/passagem-de-onibus-sobe-na-cidade-de-guarulhos-e-passa-para-r-380.html","estilo":"","titulo":"Tarifa de \u00f4nibus sobe e vai para R$ 3,80"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SxnP8QjzAV-2uTtuJfTS-9mwXYo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ysFVu8ZU17Uq7lpPRBAtapaN45o=\/30x0:1451x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/luz1.jpg","chapeu":"ap\u00f3s inc\u00eandio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/circulacao-de-trens-de-carga-e-liberada-na-estacao-da-luz-apos-incendio.html","estilo":"","titulo":"Trens de carga voltam\na passar na Luz"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"emprego","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/unidades-moveis-do-cat-de-sp-atendem-partir-desta-segunda.html","estilo":"","titulo":"Unidades m\u00f3veis do CAT de SP\natendem a partir desta segunda"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"reajuste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/veja-quando-o-bilhete-unico-mensal-de-onibus-e-trilhos-e-mais-vantajoso.html","estilo":"","titulo":"Veja quando o Bilhete \u00danico Mensal\nde \u00f4nibus e trilhos \u00e9 mais vantajoso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tJ3LrVUsk2MocvN7sB9ZABogckM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RzZUwvRux658NKatYkO2Bm94T3c=\/0x0\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/74\/38\/4713874","chapeu":"zona norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/pm-de-folga-e-baleado-e-morto-em-assalto-pizzaria-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"PM de folga morre baleado em assalto"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"consola\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/motorista-suspeito-de-embriaguez-e-detido-apos-bater-em-carro-da-pm.html","estilo":"","titulo":"Motorista suspeito de embriaguez \u00e9 detido ap\u00f3s bater em carro da PM"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"quatro mortos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/testemunha-de-chacina-em-guarulhos-segue-internada-ma-uti-de-hospital.html","estilo":"","titulo":"Testemunha de chacina em Guarulhos segue internada na UTI de hospital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ty-4SdH4qYIr_qO5QxuZdY68F2w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Nygh_N0aqMjE0wlaPK5ip9SE-Ak=\/275x0:1696x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/31\/transito-douglasjr.jpg","chapeu":"ipva 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/veja-calendario-para-o-pagamento-do-valor-do-ipva-dos-veiculos-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Veja calend\u00e1rio para pagamento do imposto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7XdDrMz4TJTFQfoU9FQFCCVFBnY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gRMhqOcyX9vEl95TjZeWu2xbl6Q=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/29\/belo-horizonte.jpg","chapeu":"iptu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/reajuste-do-iptu-em-2016-sera-menor-do-que-inflacao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Reajuste ser\u00e1 de\n9,5% em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ecPLNYlNueG1VbByWAqgCOmO3To=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2FgqsphQZ67B5Njb5y_Y4F4SRec=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/23\/49\/4714923","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/x-9-paulistana-vai-cantar-o-acai-e-historia-de-belem-no-carnaval-de-sp.html","estilo":"","titulo":"X-9 Paulistana vai cantar o a\u00e7a\u00ed em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-nesta-segunda-feira-.html","estilo":"","titulo":"Cantareira sobe \nnesta segunda-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KPaCCArLDrwz6oXZNEOybvd2Hug=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j1TOHCrzmexBhiV-VAIvvzWuwq8=\/403x263:1222x877\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/12\/haddad_12.jpg","chapeu":"Em 3 anos","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/as-promessas-de-haddad\/","estilo":"","titulo":"Haddad cumpriu 31\ndas 79 promessas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zNr3MHui2KfAZUU5N05qLKomTVQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mOchqOeIu8yx-k-8FS0zd_wLdeA=\/453x8:1277x625\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/11\/alckmin2.jpg","chapeu":"Em 1 ano","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/as-promessas-de-alckmin\/","estilo":"","titulo":"Alckmin cumpriu 19\ndas 68 promessas"}]);