globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/10\/copa-do-brasil-e-chape-na-argentina-movimentam-quarta-feira-do-sportv.html","titulo":"Copa do Brasil e Chape na Argentina movimentam quarta-feira do SporTV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EqypQQjzNTb5dfUfdw956ttWwdk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4WE_hiOmSOA073q8BGZW-PYq_gM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/16\/marcos_junior.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/10\/palmeiras-relaciona-22-jogadores-para-semi-contra-o-fluminense-confira-lista.html","titulo":"Palmeiras relaciona 22 jogadores para semi contra o Fluminense; confira lista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l90cb6Y0QtCKfoVaJYrKYeRgEC0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A2DnX_QyGMFeFzLS7E9WmoawtxA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/18\/21492150375_1b925a5711_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/10\/gabriel-jesus-prega-respeito-ao-flu-mas-avisa-para-cima-dos-caras.html","titulo":"Gabriel Jesus prega respeito ao Flu,\nmas avisa: \"Para cima dos caras\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/K-XblRkBZa7FU7RKZwd58cCPGIk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OLlfz0dXWmOhqxK4Zmf7mcL9i8I=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/20\/img_1857_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/10\/em-recuperacao-arouca-faz-trabalho-fisico-em-campo-na-academia.html","titulo":"Em recupera\u00e7\u00e3o, Arouca faz trabalho f\u00edsico em campo na Academia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VCFAI5uJtMSAZdkR4UjRCfcEAR4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YE2Iul3MiwVDzEcNgLNXyct7Xwk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/20\/dscn3692.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/10\/palmeiras-aposta-em-dna-ofensivo-para-abrir-vantagem-contra-o-flu.html","titulo":"Palmeiras aposta em DNA ofensivo para abrir vantagem contra o Flu","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rixYc4pdMTPMSZGeBNIZJU7jmwM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UGt-QhwEGBIERhjpfQg8iidTTt0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/17\/20478131380_a64d15543a_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/10\/retrospecto-contra-cariocas-empolga-palmeiras-na-semi-da-copa-do-brasil.html","titulo":"Retrospecto contra cariocas empolga Palmeiras na semi da Copa do Brasil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eSz0rMg1QZdOxEHYgR7yIPOD-Yo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4Q5SFhJFtJi1zCzS_N9-COlHEtA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/10\/20278983350_505da7bcdf_o_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/10\/idolo-gabriel-jesus-e-tietado-em-evento-com-torcedores-em-sao-paulo.html","titulo":"\u00cddolo? Gabriel Jesus \u00e9 tietado em evento com torcedores em S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/t7_-1MVk3VBSKYRGkuVBN5OOFlI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AwzJifXT7AcrhlNqFNYW8zv9ujk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/19\/dscn3674.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/10\/ze-roberto-renova-contrato-com-o-palmeiras-ate-o-fim-de-2016.html","titulo":"Z\u00e9 Roberto renova contrato com o Palmeiras at\u00e9 o fim de 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZSGCIfXhrqwnB_6NDBOJ3lnINqA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ocjX8RXHl7ra2iacs_htFPj1ft8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/19\/imagem_1551_original.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/10\/atletas-do-palmeiras-treinam-penaltis-e-marcelo-oliveira-arrisca-cobrancas.html","titulo":"Atletas do Palmeiras treinam p\u00eanaltis, e Marcelo Oliveira arrisca cobran\u00e7as","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/g_mK7pxZRFg2_brXZjejGrVoZA4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/S-MeoJ4N9PQAKs76VK95yqv54p8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/19\/image_7_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/10\/duelo-entre-santos-e-palmeiras-no-sub-20-tem-horarios-e-locais-definidos.html","titulo":"Duelo entre Santos e Palmeiras no sub-20 tem hor\u00e1rios e locais definidos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JdW8518C5UPcZkOPnlr8bIAOgpM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u4ya7da3M_VjhiFWav8tsGnwFus=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/19\/mont222.jpg"}]);