globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Alto escal\u00e3o foi demitido ap\u00f3s sigilo em documentos da Guarda Civil Metropolitana.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/haddad-exonera-secretario-municipal-de-seguranca-urbana-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Haddad exonera secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/23bA0tdoYKgn55YkosGQlkGgoPk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jJ_VmAO5TnlAPEnB_tddjt9FesM=\/0x0:550x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/19\/atropelamento-ciclovia-sp_luiz_claudio_barbosa_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"atropelamento em ciclofaixa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/mulher-que-matou-dois-em-ciclofaixa-paga-fianca-e-e-libertada-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Mulher que matou 2 \u00e9 libertada em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hqQ5hALIDEseGRGZ4Ai74iK4DcU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jNWLkynXrGTYJSd_4_9Qvj-w58Q=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/20\/bonecos.jpg","chapeu":" em frente \u00e0 Secretaria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/professores-e-alunos-de-sp-fazem-ato-em-frente-secretaria-de-educacao.html","estilo":"","titulo":"Professores e alunos fazem ato no Centro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/w8DR2xJXgLu7MOr6qouyPsBQeTw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/D9JR4kn0DxcVRi3yFPup9qKhMZE=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/20\/linha-11-cptm.jpg","chapeu":"cptm","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/falha-em-trem-da-cptm-paralisa-trecho-da-linha-11-coral.html","estilo":"","titulo":"Falha em trem paralisa trecho da Linha 11"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"mobilidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/paulista-vai-fechar-para-carros-13h-neste-domingo-por-causa-do-enem.html","estilo":"","titulo":"Paulista vai fechar para carros \u00e0s 13h\nneste domingo por causa do Enem"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"transporte p\u00fablico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/haddad-amplia-subsidios-empresas-de-onibus-em-r-144-milhoes.html","estilo":"","titulo":"Haddad amplia subs\u00eddios a empresas\nde \u00f4nibus em R$ 144 milh\u00f5es em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"Treine para as provas com o App G1 Enem"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"planos de sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/unimed-so-vai-atender-casos-de-emergencia-de-clientes-da-paulistana.html","estilo":"","titulo":"Unimed s\u00f3 vai atender casos de\nemerg\u00eancia de clientes da Paulistana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s7DQv2gUu7LVkPVhJPAdlpuQUKo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cEXkFzmHOJZncrvD2mryu21kADQ=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/nivel-do-sistema-cantareira-cai-nesta-terca-feira1.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira\ncai nesta ter\u00e7a-feira"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"interliga\u00e7\u00e3o de sistemas de abastecimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/apos-embargo-principal-obra-contra-crise-hidrica-de-sp-reduz-forca.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s embargo, principal obra contra\ncrise h\u00eddrica de S\u00e3o Paulo reduz for\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4e7M4ixi2kkDeTARykVVfsGkERk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yPnhVvMklEenoqvfwKg0B8pkN-0=\/76x8:524x344\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/20\/cascao1.jpg","chapeu":"Ap\u00f3s 'ataque' a M\u00f4nica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/apos-monica-estatua-do-cascao-sofre-vandalismo-em-praca-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Est\u00e1tua do Casc\u00e3o\nsofre vandalismo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vUl8l6J1DREWCGmZGQZtBETvw8s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ncsco4g2rsUs_FrehK6nUP4jFXA=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/20\/arrr.gif","chapeu":"outubro rosa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/campanha-contra-cancer-de-mama-deixa-rosa-os-relogios-de-rua-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Campanha d\u00e1 cor a rel\u00f3gios de rua de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"acidente com dois mortos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/carro-perde-o-controle-e-bate-em-loja-na-rodovia-regis-bittencourt-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Carro perde o controle e bate em loja na Rodovia R\u00e9gis Bittencourt em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LY9luSaU2zqcz4jufVT76i2rOE4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qmXSDgK2nUtTL6Y2AZd-b2tnp9U=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/98\/97\/4549798","chapeu":"av. dos bandeirantes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/engavetamento-interdita-parcialmente-avenida-dos-bandeirantes-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Caminh\u00e3o causa engavetamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pj0AUWFtXrUL7jqO6yk-4wv4HOY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7957fuRgjSLKHWQAL7oPsPfr-nc=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/58\/98\/4549858","chapeu":"tabo\u00e3o da serra","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ubs-e-reaberta-apos-invasao-de-criminosos-e-furto-de-computadores.html","estilo":"","titulo":"USB reabre ap\u00f3s invas\u00e3o de criminosos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aJFuwmLyMcCqHnWgWw3CPj8kI2g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oKQynenvCRt7s-upoy76S8sdkVQ=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/02\/92\/4549202","chapeu":"na mesma semana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/posto-de-combustivel-tem-serie-de-assaltos-na-mesma-semana-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Posto de combust\u00edvel tem s\u00e9rie de assaltos "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HGi_HmFrYWBV7X9m6coPRKBwbAM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yhk9FTR2L_eyoXIfzB2wm756JdQ=\/0x116:300x341\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/03\/pipoca_300.jpg","chapeu":"cinema de gra\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/confira-programacao-do-projeto-pipoca-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o\ndo Projeto Pipoca"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);