jQuery17108324827223560607_1445383011858([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/globonews\/jornal-globonews\/v\/morre-a-atriz-yona-magalhaes\/4550435\/","hits":{"lastDay":131900,"lastHour":6790,"lastWeek":131900},"description":"A atriz completou 80 anos em agosto.","title":"Morre a atriz Yon\u00e1 Magalh\u00e3es","duration":"03:50","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4550435.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4550435.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4550435.jpg"},"id":4550435,"channel":"Jornal GloboNews","publishedAt":"20\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/felipe-leva-livia-para-o-casebre-onde-viveram-bernardo-e-emilia\/4549079\/","hits":{"lastDay":130720,"lastHour":2754,"lastWeek":167029},"description":"O Conde promete \u00e0 amada que eles come\u00e7ar\u00e3o a vida onde os pais dela foram felizes","title":"Felipe leva L\u00edvia para o casebre onde viveram Bernardo e Em\u00edlia","duration":"01:34","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4549079.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4549079.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4549079.jpg"},"id":4549079,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"19\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/livia-e-felipe-tem-primeira-noite-de-amor\/4549077\/","hits":{"lastDay":129030,"lastHour":2427,"lastWeek":159609},"description":"Os dois se declaram na tapera onde Em\u00edlia e Bernardo foram felizes","title":"L\u00edvia e Felipe t\u00eam primeira noite de amor","duration":"01:02","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4549077.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4549077.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4549077.jpg"},"id":4549077,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"19\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/felipe-e-livia-prometem-encontrar-um-ao-outro-em-todas-as-vidas\/4549107\/","hits":{"lastDay":95070,"lastHour":2298,"lastWeek":113371},"description":"Na tapera onde Em\u00edlia e Bernardo viveram, os dois trocam juras de amor","title":"Felipe e L\u00edvia prometem encontrar um ao outro em todas as vidas","duration":"01:13","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4549107.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4549107.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4549107.jpg"},"id":4549107,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"19\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/rosa-serve-sobras-de-comida-para-doroteia-e-os-filhos\/4549062\/","hits":{"lastDay":94504,"lastHour":1960,"lastWeek":119958},"description":"Melissa fica arrasada pela humilha\u00e7\u00e3o","title":"Rosa serve sobras de comida para Dorot\u00e9ia e os filhos","duration":"01:39","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4549062.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4549062.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4549062.jpg"},"id":4549062,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"19\/10\/2015"}]);