globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/02\/goleiros-param-ataques-de-flu-bota-raposa-e-gremio-e-disputam-eleicao.html","titulo":"Goleiros param ataques de Flu, Bota, Raposa e Gr\u00eamio e disputam elei\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/P20QJvRpZqGiP9923AvueIVwqLM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VFs8UR365a9MJ3kbctdXXrJtm3s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/01\/eduardomartinibrasildepelotas.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/02\/em-treino-apos-empate-dorival-junior-prioriza-movimentacao-ofensiva.html","titulo":"Em treino ap\u00f3s empate, Dorival J\u00fanior prioriza movimenta\u00e7\u00e3o ofensiva","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/125mVShe_5cGZexNZ4dqTSFXQOA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0Gs1UUM6tMTv-hLeFrAcKbB20K4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/01\/24752348985_26b7601cb3_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/02\/santos-vende-joia-das-categorias-de-base-para-o-atletico-de-madrid.html","titulo":"Santos vende joia das categorias de base para o Atl\u00e9tico de Madrid","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4YZNLHs0cp4FHW5PW7HprMTzDpU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0H6ABhgzw_UBLrWePpfB48AC3SI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/01\/10556507133_771e69a960_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/02\/r-oliveira-chama-responsabilidade-e-acha-injusto-criticar-um-ou-outro.html","titulo":"R. Oliveira chama responsabilidade e acha injusto \"criticar um ou outro\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9058_DO7CD7FNht4iZ1HrsVsHg0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fgLtGTDxIMuLDJF2WrUV2F6wI7E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/30\/bpp20160130247.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/xv-de-piracicaba\/noticia\/2016\/02\/xv-de-piracicaba-confirma-morte-cerebral-do-lateral-direito-canavarros.html","titulo":"XV de Piracicaba confirma a morte cerebral do lateral-direito Canavarros","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xj6k8RCv2wlGWnz3Dd9QS6gmA7o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q7nwr4sDtAaqhtQv6A_9_5wjvbY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/27\/canavarros.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/noticia\/2016\/02\/robinho-e-oferecido-clubes-e-pode-voltar-ao-campeonato-ingles-diz-jornal.html","titulo":"Robinho \u00e9 oferecido para dois times e pode voltar a jogar o Ingl\u00eas, diz jornal","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PadXElEKfvq-HBRXu0Tro0mqup4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CKRdDc6Bid0jMjIM9VYhkBRJd9o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/24\/robinho_-_getty.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/02\/regularizados-elano-e-patito-viram-opcoes-para-dorival-junior-no-santos.html","titulo":"Regularizados, Elano e Patito viram op\u00e7\u00f5es para Dorival J\u00fanior no Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HMysoDUYApCBz3q2YqPmr5BBz7k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GwvedItY9yj24yATGY5CBmQ19c0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/12\/santos1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-da-tri\/post\/em-familia-david-braz-curte-praia-em-santos.html","titulo":"Em fam\u00edlia, David Braz curte praia em Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DNJYGxwcm0XBjV-YlxwI8oYJa9U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GRBIfaN7DehG9WmfU9ri8-9AdUk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/31\/david_braz1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/01\/discreto-na-estreia-paulinho-ganha-confianca-de-dorival-sera-importante.html","titulo":"Discreto na estreia, Paulinho ganha a confian\u00e7a de Dorival: \"Ser\u00e1 importante\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KLYickkDgemgm-ConhX1dhMHvio=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JaYOeSorAFZpMoW3hJnkttyokjY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/30\/bpp20160130246_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/quatro-linhas\/post\/estreiamagra.html","titulo":"Estreia...","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2BA9qy9ugBxY4vGvo4XDr4Z5sWc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5VRqGiAV86ijiA8x6H8Qi1jTTzg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/31\/estreia-sp-e-santos.jpg"}]);