globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Decis\u00e3o \u00e9 da ANS; benefici\u00e1rios ter\u00e3o mais \n30 dias para fazerem portabilidade a outros planos.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eFL7KVuopl3DBQJHcojtaTXVDws=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tl2LLUrzM2-TN2svF1tkn0OT-G0=\/0x257:620x464\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/02\/unimed.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/ans-retira-unimed-paulistana-do-mercado-de-planos-de-saude.html","estilo":"","titulo":"Unimed Paulistana sai do mercado de planos de sa\u00fade"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Hq3tbBuJBhnxyI1N5cZjKxRxWPA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aaPttUY-B03RypoiqiLu8HkcniU=\/144x0:1565x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/01\/acidente1.jpg","chapeu":"em Guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/carreta-atravessa-dutra-e-passa-por-cima-de-veiculo-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Carreta atravessa a\n Dutra e atinge carro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/motorista-de-carreta-que-atravessou-dutra-diz-policia-que-acionou-freio.html","estilo":"","titulo":"Motorista diz que acionou freio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acidente na Dutra\ntrava Marginal Tiet\u00ea"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Desde s\u00e1bado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/cet-reduz-velocidade-em-trecho-da-marginal-tiete.html","estilo":"","titulo":"Velocidade cai em trecho da Marginal Tiet\u00ea, no sentido Ayrton Senna"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nejPIASsy58p3dO2wWSr_i2a004=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BovyQDO8pd7EJhJeqxb3PHi1Oh4=\/238x741:2183x2198\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/19\/img_2059.jpg","chapeu":"Bichos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sites-reunem-babas-de-pets-que-hospedam-animais-de-outras-pessoas.html","estilo":"","titulo":"Sites re\u00fanem 'bab\u00e1s' de c\u00e3es e gatos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Reforma","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/predio-do-hotel-othon-em-sp-ira-abrigar-secretaria-municipal.html","estilo":"","titulo":"Pr\u00e9dio do Hotel Othon, no Centro\n ir\u00e1 abrigar secretaria municipal"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eozqhWB0_cPXkbK8QpNQcQT9ewA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6igOQQmvssB4_V4rrbGtCSe6rng=\/0x0:3261x2448\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/07\/30\/torneira.jpg","chapeu":"na Grande SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/bonus-na-conta-de-agua-na-grande-sp-fica-mais-dificil-partir-desta-segunda.html","estilo":"","titulo":"B\u00f4nus na conta de \u00e1gua fica mais dif\u00edcil"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sabesp-fara-ligacao-de-agua-apenas-em-imovel-que-se-conectar-esgoto.html","estilo":"","titulo":"Sabesp far\u00e1 liga\u00e7\u00e3o de \u00e1gua apenas\nem im\u00f3vel que se conectar a esgoto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5WhY6Dcip0rvAFOeXXqvRJqhvu4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Lb4sQ7WKVR08Dbw-hUnMQpg3-Pw=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/93\/75\/4777593","chapeu":"Marginal Pinheiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/passageiro-fica-com-corpo-em-janela-de-carro-na-marginal-pinheiros.html","estilo":"","titulo":"Homem coloca corpo para fora de carro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ofzx2w3aY_PE0WE2ynGgjy0LoUY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EuvHuBf5bwOO4kMXtjUSGKn7JDY=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/08\/76\/4777608","chapeu":"Que Calor!","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/com-336c-sao-paulo-tem-o-dia-mais-quente-de-2016.html","estilo":"","titulo":"Com 33,6\u00b0C, SP tem dia mais quente do ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r4RoRUbDbB_hSCOovDlmnA35oHo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w0i3EEJ6Uz--BCmGDS2BjX2fhRo=\/69x0:1490x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/cantareira.jpg","chapeu":"Represas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-nesta-segunda-feir.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta segunda"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mzc8kRlcrcLF92qgmu-Z7wIWs3M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tsYbuVAYiHK6lyWmlLcZMfcJT9Y=\/381x255:1401x1020\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/31\/negrini01.jpg","chapeu":"pr\u00e9-carnaval","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/alessandra-negrini-sobe-em-bloco-de-sp-me-sinto-uma-estrela-de-rock.html","estilo":"","titulo":"Negrini comanda folia na Consola\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lW-1FjvEaR10_NLPTcoRJarnpJQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tukcLq193CUtDqSB2CseqnT4EX4=\/339x175:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/31\/carnaval-academicos_baixo_augusta_cris_faga_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/prefeitura-divulga-programacao-oficial-dos-blocos-de-rua-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Agenda completa dos blocos de carnaval"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dsH0dNVriQNwIVzl84ldUfEr6vs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/E8qu9KX5VV-DFMTbhToGrCMaoTM=\/562x180:1537x912\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/31\/leal.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/leandra-leal-se-fantasia-de-elsa-e-diz-e-lindo-sp-aceitar-o-caos-do-carnaval.html","estilo":"","titulo":"Leandra Leal : '\u00c9 lindo SP aceitar o caos'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YeIiFlsgJHtPNMhNFtD4r8oxkjk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N07RHpH7f0RtIsOQr5dQiORDFIE=\/463x164:1636x1042\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/31\/monobloco02.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/monobloco-estreia-no-carnaval-de-sp-com-muito-sol-samba-e-food-truck.html","estilo":"","titulo":"Monobloco estreia\nem SP com 35\u00b0C"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"luto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/morre-em-sao-paulo-o-jornalista-e-critico-musical-mauro-dias.html","estilo":"","titulo":"Morre em S\u00e3o Paulo o jornalista\ne cr\u00edtico musical Mauro Dias"}]);