globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2016\/01\/comentarista-usa-exemplo-do-santos-e-defende-preservacao-do-dna.html","titulo":"Comentarista usa exemplo do Santos \ne defende a \"preserva\u00e7\u00e3o do DNA\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Nbyk6iiizbO6xIKrz0kWp1G4miM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MBDzZYvu9mnZPJVuTlyGJoKiXrg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/17\/23773907414_9b38c049c2_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/01\/tecnico-do-libertad-destaca-prestigio-do-verdao-e-aposta-em-time-ofensivo.html","titulo":"T\u00e9cnico do Libertad destaca prest\u00edgio do Verd\u00e3o e aposta em time ofensivo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zDmgs35i5_TzpZTI0iHC2ofM77g=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cLktNRgRvb3sgarFYlsRqMZXATY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/20\/20160120053839.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/01\/dracena-volta-ao-centenario-e-espera-pe-quente-em-estreia-pelo-palmeiras.html","titulo":"Dracena volta ao Centen\u00e1rio e espera \"p\u00e9-quente\" em estreia pelo Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B41EcyyjXTS_DgkGlRpnFrRf85c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oHOIPFTf-pncdJ-WO4sACE3hPXg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/13\/24330549416_8038a5d115_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/01\/quase-uruguaio-preparador-de-prass-conta-que-pai-foi-goleiro-do-palmeiras.html","titulo":"Quase uruguaio, preparador de Prass conta que pai foi goleiro do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PdNVt0FCruxCseQelPogs4dzd-4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ot07nEY9HsGBon_ya5UIZ8_oEOk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/19\/15219099108_27967e37b5_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/copa-brasil-de-futebol-infantil\/noticia\/2016\/01\/em-busca-do-titulo-inedito-palmeiras-e-sport-se-enfrentam-pela-copa-brasil.html","titulo":"Em busca do t\u00edtulo in\u00e9dito, Palmeiras e Sport se enfrentam pela Copa Brasil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Jv3emFVq84TPL-WZWqtNqsebEE4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gceaP7hqCC88l_rDlJa23SWOHxI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/17\/votorantim-dom.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/01\/com-base-mantida-palmeiras-inicia-temporada-contra-o-libertad.html","titulo":"Com base mantida, Palmeiras inicia temporada contra o Libertad","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Aj0xT38KzJg_YV8Qq3zomX0bvAg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NXEQaw2-3dtXT-1cgeW_5xGqjUU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/18\/24441298316_e7ec2c4e37_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/01\/alecsandro-comemora-chance-e-preve-ano-diferente-pelo-palmeiras.html","titulo":"Alecsandro comemora chance e prev\u00ea ano diferente pelo Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lOBFPru_32hg6GuoreEAA5iwl7Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vl3bDLjOtls4K1OjxtupYLZNoA8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/19\/alec.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/01\/palmeiras-treina-em-estadio-retro-com-rede-furada-e-cachorro-veja-fotos.html","titulo":"Palmeiras treina em est\u00e1dio retr\u00f4 com rede furada e cachorro; veja fotos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BZeh78Ixa_8hFmLLpbjFVC5t2S8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LfD7n3wiQmdCs54mlmxYdzgZpSU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/19\/20160119133924.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2016\/01\/quarta-feira-para-ver-timao-palmeiras-flu-inter-fla-e-sao-paulo-no-sportv.html","titulo":"Quarta-feira para ver Tim\u00e3o, Palmeiras, \nFlu, Inter, Fla e S\u00e3o Paulo no SporTV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dtYCP9lkQ8PwFFxNDtcyV_WWu-4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RhHo3HedSegw9Nh2-63_nmLLQ0o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/20\/agi20151119043.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/01\/kelvin-se-despede-do-palmeiras-em-rede-social-nunca-saira-do-coracao.html","titulo":"Kelvin se despede do Palmeiras em rede social: \"Nunca sair\u00e1 do cora\u00e7\u00e3o\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/E4XUf0yZNNCS1NbLYD6klB6o2WI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xu2Vw6bTie6ZUzgswOvnpPwzQME=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/19\/kelvin.jpg"}]);