globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Dois jovens portavam martelo e estilingue e \nforam levados a delegacia antes da manifesta\u00e7\u00e3o.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/g8xr37c6TV3-o20FfurziUsrUh0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_lDxe-T5Ioy184SOng_Ny1j1co0=\/0x364:1700x930\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/19\/20160119121050.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/detidos-em-4-ato-contra-aumento-da-tarifa-do-transporte-sao-liberados.html","estilo":"","titulo":"Detidos em quarto protesto contra a tarifa s\u00e3o liberados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SOWaKZC3duIfvunShXmtwOYUsDg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cYPIP7b-2vcesTZQ_YJEFyAxAOg=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/19\/protesto7.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/manifestantes-fazem-4-ato-contra-aumento-das-tarifas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Ato contra reajuste tem tumulto no Centro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V5fEJgFuRpRydSNSH7rSW-WqN38=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y6VTkXt2VglJEBwkYmajdB2WpPM=\/150x0:1571x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/19\/20160119112648.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/fotos\/2016\/01\/veja-fotos-4-protesto-contra-aumento-da-tarifa-em-sp.html","estilo":"","titulo":"FOTOS: veja imagens do protesto em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"desconto no bilhete","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/alckmin-responsabiliza-casa-da-moeda-por-falta-de-troco-no-metro.html","estilo":"","titulo":"Alckmin responsabiliza Casa da \nMoeda por falta de troco no Metr\u00f4"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-nesta-quarta-feira-pela-20-vez-no-ano.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem 20\u00aa alta consecutiva no ano"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"acidente em Santos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/defesa-critica-foco-do-cenipa-em-erro-humano-dos-pilotos-de-campos.html","estilo":"","titulo":"Defesa critica 'foco' do Cenipa em \nerro humano dos pilotos de Campos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nQBQ9497gN4exVoGcxnsJ4MjNAw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CYmx-bK0rKE3ESzICHyHZWqeVvs=\/776x194:1811x971\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/20\/gracyanne_barbosa_marcelo_brandt_g1-25_zAFehuZ.jpg","chapeu":"Musas das escolas","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/musas-24horas\/gracyanne-barbosa\/#!\/gracyanne-barbosa\/chegada","estilo":"","titulo":"Gracyanne Barbosa \n\u00e9 musa da X9"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dT_FsQEbWUAeZmq9_igIqFrSVPI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fclILcMXrSLpKZ4iixRtx6lUJXA=\/158x0:1579x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/20\/minerato.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/musas-24horas\/tati-minerato\/#!\/tati-minerato\/lar","estilo":"","titulo":"Tati Minerato \u00e9 Rainha da Gavi\u00f5es da Fiel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZTN4p18TFtmPDsyomkXMKGJYFZg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/S6udXF5NZXCPxLG4sPNHzO0S6ks=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/19\/musasblocos.jpg","chapeu":"carnaval de rua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/votacaomultimidia\/2016\/01\/quem-e-musa-dos-blocos-de-rua-de-sao-paulo-2016.html","estilo":"","titulo":"VOTE: eleja a musa dos blocos de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LJ_eEWNI4nTrR_Ww4miwMasE2ss=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iwF17RMH5pHho17ydNIomj4B8Do=\/0x0:2046x1535\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/19\/paco_das_artes.jpg","chapeu":"ap\u00f3s Carnaval","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/paco-das-artes-vai-perder-sua-sede-depois-do-carnaval.html","estilo":"","titulo":"Pa\u00e7o das Artes vai perder sede em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/86u7S0A4UEn1Cb5993qOxOpvK3E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7amGjn8XHdJeOnCUX5Tpr9Ewgsc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/10\/18\/haddadguitarrista620.jpg","chapeu":"pesquisa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/avaliacao-negativa-da-gestao-haddad-sobe-de-40-para-56-diz-pesquisa.html","estilo":"","titulo":"Avalia\u00e7\u00e3o negativa da gest\u00e3o Haddad sobe"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"\u00e1gua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sobe-numero-de-pessoas-que-culpam-sabesp-por-crise-hidrica-diz-pesquisa.html","estilo":"","titulo":"Sobe n\u00famero de pessoas que culpam Sabesp por crise h\u00eddrica, diz pesquisa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CULTURA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/museus-de-sao-paulo-participam-da-iniciativa-mundial-museum-selfie-day.html","estilo":"","titulo":"Museus de S\u00e3o Paulo participam da iniciativa mundial Museum Selfie Day"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"lazer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/instituto-butantan-tem-programacao-especial-durante-ferias.html","estilo":"","titulo":"Instituto Butantan tem programa\u00e7\u00e3o especial durante as f\u00e9rias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FLv4itnmMXvn-fC4vmD4ez1x5bQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0_PGlnCFTuLQHk8W_btgETfimD0=\/64x0:529x348\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/08\/21\/caju_e_castanha_interna.jpg","chapeu":"Pompeia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/caju-e-castanha-se-apresentam-no-sesc-pompeia.html","estilo":"","titulo":"Caju e Castanha se apresentam no Sesc"}]);