globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/em-casa-paysandu-toma-susto-mas-bate-o-oeste-e-se-aproxima-do-g-4.html","titulo":"Em casa, Paysandu toma susto, mas bate o Oeste e se aproxima do G-4","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Mmoiv19iviYLTGkE1xsjowLbF00=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2cq0FvKuxRdxjzBJ2jVyTwcQ1WE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/15\/oeste_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pa\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/paysandu-x-oeste-arbitro-do-parana-vai-apitar-pela-primeira-vez-na-serie-b.html","titulo":"Paysandu x Oeste: \u00e1rbitro do Paran\u00e1 vai apitar pela primeira vez na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OlqB7L6XA4XxU9YzuSS4qZ3Gw9E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/daKwPvf3ZuYIS2o8ojhiv3_F0Ao=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2012\/05\/10\/imagem_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/oeste-perde-chances-atletico-go-ve-gol-legal-anulado-e-prevalece-o-0-0.html","titulo":"Oeste perde chances, Atl\u00e9tico-GO v\u00ea gol legal anulado, e prevalece o 0 a 0","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7nb5IjsgUP4KezLDdOP04f_pVuI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BzAkTe4lj5dL6FWmWJUG0x-LPdw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/11\/frame3-3905.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/embalado-em-casa-oeste-tenta-frear-boa-sequencia-do-atletico-go.html","titulo":"Embalado em casa, Oeste tenta frear boa sequ\u00eancia do Atl\u00e9tico-GO","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Wt6U72lV3xCe6IgQJkapBF72oZY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QkKlOxMSEjiyKfFt_G_CTY__cu8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/09\/img_20150609_192552378.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/criciuma-cede-empate-ao-oeste-mas-aproveita-penalidade-e-vence-aos-48.html","titulo":"Crici\u00fama abre dois, cede empate, mas faz nos acr\u00e9scimos e passa pelo Oeste","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8HAlaJbGGxnp10rvwOEyj1drxhA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6MmxmZB_IMQKkqM-T8ln3FsGcyY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/07\/1116-7155_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/embalados-e-de-olho-no-g-4-criciuma-e-oeste-medem-forcas-no-sul-de-sc.html","titulo":"Embalados e de olho no G-4, Crici\u00fama e Oeste medem for\u00e7as no Sul de SC","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sfjomF9ekbRG38SezDuWNOtxZEU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/15sM9rt9QIX7xAKMRa8jsaGYYT0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/09\/01\/454083950_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/com-gol-no-fim-oeste-leva-melhor-sobre-santa-cruz-e-sobe-na-tabela.html","titulo":"Com gol no fim, Oeste leva a melhor sobre Santa Cruz e sobe na tabela","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-4fCDngnUL3ZtpZfPM15yWcne_o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bJuLUU0M8ha9PTSJ8u-MX0nDCQY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/01\/01sanrta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/oeste-e-santa-cruz-testam-boa-fase-em-confronto-direto-na-grande-sp.html","titulo":"Oeste e Santa Cruz testam boa fase em confronto direto na Grande SP","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FeCELvHr-DGohivTy2U7G69JRHg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Io_9I2PKU4RwKDsUKHMxwXryLrE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/16\/img_20150516_154256501_hdr_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/futebol\/noticia\/2015\/07\/atacante-leleco-deixa-o-oeste-e-e-emprestado-ao-sao-caetano.html","titulo":"Atacante Leleco deixa o Oeste e \u00e9 emprestado ao S\u00e3o Caetano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nMBan9ryY0DZMaY2VKTQEiSWN68=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-65bYBHMFtrw_ctPv5rFCx0QRsY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/30\/leleco_nova.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santa-cruz\/noticia\/2015\/07\/vitor-viaja-com-o-elenco-do-santa-e-pode-fazer-estreia-contra-o-oeste-sp.html","titulo":"V\u00edtor viaja com o elenco do Santa e deve fazer estreia contra o Oeste-SP","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DPcmim1UIpKrLqyN2FONj0uVOLU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aT_yPQO_XB2F-onFjOywdWELEQg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/22\/3_1.jpg"}]);