globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"18 pessoas foram mortas em Osasco e Barueri; participa\u00e7\u00e3o de policiais e guardas \u00e9 investigada.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/governo-de-sp-dara-r-50-mil-quem-ajudar-esclarecer-serie-de-ataques.html","estilo":"","titulo":"Governo dar\u00e1 R$ 50 mil a quem ajudar a esclarecer ataques"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/suspeito-de-matar-gcm-era-cliente-de-bar-onde-aconteceu-chacina-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Suspeito de matar GCM era cliente\nde bar onde aconteceu chacina"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/tres-grupos-com-10-pessoas-atuaram-em-osasco-e-barueri-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"Tr\u00eas grupos com 10 pessoas atuaram\nem Osasco e Barueri, diz secret\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lzgKlVVxey8kzKQIlt41FSTLZnI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/G_y5NV2qNCegjKvPueK7FQi5NGg=\/0x0:533x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/17\/osacoae.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sobrevivente-da-chacina-em-osasco-sai-da-cidade-com-medo-da-violencia.html","estilo":"","titulo":"Sobrevivente sai de\nOsasco por medo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ROUBO DE CARGA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/criminosos-fazem-motorista-refem-e-roubam-caminhao-na-marginal-tiete.html","estilo":"","titulo":"Criminosos fazem motorista ref\u00e9m e roubam caminh\u00e3o na Marginal Tiet\u00ea"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MJNUxZc-FZPpp5Asr4bXsLENh8E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/23jpi5ONINK298e-hVEQK0sfQN4=\/0x0:1200x900\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/17\/diretorio.jpg","chapeu":"gavetas reviradas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sede-do-pt-municipal-e-invadida-em-sp-diz-diretorio.html","estilo":"","titulo":"Sede do PT municipal \u00e9 invadida, diz diret\u00f3rio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ato contra o governo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/85-dos-manifestantes-em-sp-acham-que-dilma-deve-renunciar-diz-pesquisa.html","estilo":"","titulo":"No protesto em SP, 85% acham que\nDilma deve renunciar, diz Datafolha"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LKLH9_ZdLsR3Hwjd-ZeZfufK5vk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N82uXqWYxJnW02440DbXOqJUWTE=\/83x0:539x342\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/16\/avangelica1.jpg","chapeu":"50 km\/h","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/cet-anuncia-mais-11-vias-de-sp-que-terao-limite-reduzido-para-50-kmh.html","estilo":"","titulo":"Mais 11 vias de SP que ter\u00e3o limite reduzido "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/policia-prende-suspeito-de-estuprar-mulheres-na-zona-oeste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende suspeito de estuprar\nmulheres na Zona Oeste de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UfC2j0XnFnFqB9sdl7yV-tyjGF4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Xucg7P-MI44cEu_v2q7cRj7CVD0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/17\/jardim-vertical.jpg","chapeu":"minhoc\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/primeiro-jardim-vertical-do-minhocao-fica-pronto-em-setembro-diz-prefeitura.html","estilo":"","titulo":"Jardim vertical fica pronto em setembro "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4400510.jpg","chapeu":"Linha da CPTM","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/noticia\/2015\/08\/queda-de-poste-faz-trens-circularem-por-apenas-uma-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Queda de poste afeta circula\u00e7\u00e3o de trens"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zf37OgiF7hAZNwSjNwOH4IIiqc4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VKPrtLffL_oifiM0qnxzTHt-nCs=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/17\/terreno-ocupado.jpg","chapeu":"sem teto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/grupo-ocupa-terreno-na-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Grupo ocupa terreno na Zona Leste de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o9Mk7xfS48JIf8WhKXmcWePT3sI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BEe2siEIMQAG9wgl2QMGksZUM0A=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/17\/contaminacao1.jpg","chapeu":"guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/alunos-de-escola-contaminada-tem-nivel-de-cobre-no-sangue-aumentado.html","estilo":"","titulo":"Alunos t\u00eam n\u00edvel de cobre no sangue maior"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mT_UlWTd7MqDgh9QHS9xyR1vx_s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jcKWAXw_SSLXpbV_uX9CEJ145ss=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/17\/d.jpg","chapeu":"marginal tiet\u00ea","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/noticia\/2015\/08\/carro-bate-em-poste-na-marginal-tiete-e-um-bebe-de-4-meses-fica-ferido.html","estilo":"","titulo":"Carro bate em poste\ne beb\u00ea morre em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ruPDRuJbAnXlAcYYExoQqT9YIbw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y0K8XiNeCkvljrK4B_6nhqUNo10=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/17\/olimpia2.gif","chapeu":"DONA OL\u00cdMPIA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/08\/matriarca-da-vai-vai-dona-olimpia-morre-em-sao-paulo-aos-100-anos.html","estilo":"","titulo":"Matriarca da Vai-Vai morre aos 100 anos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O7DjU4wxPktJhM7O8QmNWY3llZk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vd07CfQCl1SQXl0SNgVY6OvzePk=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/14\/crise_hidrica-sistema_cantareira_luis_moura_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sp-tem-quedas-nos-indices-de-agua-dos-reservatorios-de-6-sistemas.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel de \u00e1gua dos 6 sistemas cai"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/proposta-guia-para-nova-licenca-do-cantareira-sai-em-setembro-diz-ana.html","estilo":"","titulo":"Proposta-guia para nova licen\u00e7a do\nCantareira sai em setembro, diz ANA"}]);