jQuery17105356297387248744_1439859025503([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/domingao-do-faustao\/v\/caio-castro-nao-segura-a-emocao-ao-relembrar-historia-de-fa\/4398029\/","hits":{"lastDay":824962,"lastHour":19072,"lastWeek":910551},"description":"Ator vai \u00e0s l\u00e1grimas e n\u00e3o consegue controlar os sentimentos","title":"Caio Castro n\u00e3o segura a emo\u00e7\u00e3o ao relembrar hist\u00f3ria de f\u00e3","duration":"06:01","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4398029.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4398029.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4398029.jpg"},"id":4398029,"channel":"Doming\u00e3o do Faust\u00e3o","publishedAt":"16\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-nacional\/v\/melhores-momentos-chapecoense-2-x-1-atletico-mg-pela-19a-rodada-do-brasileirao-2015\/4398133\/","hits":{"lastDay":65837,"lastHour":395,"lastWeek":65837},"description":"Com pol\u00eamicas de arbitragem, Chapec\u00f3 freia Galo na Arena Cond\u00e1.","title":"Melhores momentos: Chapecoense 2 x 1 Atl\u00e9tico-MG pela 19\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o 2015","duration":"04:25","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4398133.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4398133.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4398133.jpg"},"id":4398133,"channel":"Futebol Nacional","publishedAt":"16\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/domingao-do-faustao\/v\/caio-castro-e-ovacionado-no-domingao-e-descobre-que-esta-no-arquivo-confidencial\/4398024\/","hits":{"lastDay":40726,"lastHour":1593,"lastWeek":44901},"description":"Veja rea\u00e7\u00e3o do ator quando Faust\u00e3o anuncia homenagem","title":"Caio Castro \u00e9 ovacionado no Doming\u00e3o e descobre que est\u00e1 no Arquivo Confidencial","duration":"04:27","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4398024.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4398024.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4398024.jpg"},"id":4398024,"channel":"Doming\u00e3o do Faust\u00e3o","publishedAt":"16\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/malhacao-2014\/v\/ultimo-capitulo\/4394725\/","hits":{"lastDay":39754,"lastHour":1820,"lastWeek":124049},"description":"Sonhos s\u00e3o realizados","title":"\u00daltimo cap\u00edtulo","duration":"28:11","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4394725.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4394725.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4394725.jpg"},"id":4394725,"channel":"Malha\u00e7\u00e3o 2014","publishedAt":"14\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/sportvnews\/v\/belga-vence-tour-de-ciclismo-da-belgica-e-holanda-e-recebe-beijo-da-namorada\/4398726\/","hits":{"lastDay":33879,"lastHour":621,"lastWeek":33879},"description":"As not\u00edcias da 5\u00aa etapa do Mundial de corrida a\u00e9rea, Copa America Feminina de basquete do Canad\u00e1 e a 7\u00aa etapa do tour da Holanda e da B\u00e9lgica.","title":"Belga vence Tour de Ciclismo da B\u00e9lgica e Holanda e recebe beijo da namorada","duration":"02:27","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4398726.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4398726.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4398726.jpg"},"id":4398726,"channel":"SporTVNews","publishedAt":"17\/08\/2015"}]);