globoapi_round_brasileirao_callback({"games":[{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":294,"data":"2015-09-12T00:00:00","placar":{"visitante":1,"mandante":0},"visitante":285,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":294,"local":{"localizacao":"Curitiba, PR","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Major Ant\u00f4nio Couto Pereira","popular":"Couto Pereira"}},"placar":{"visitante":1,"mandante":0},"visitante":285,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/12-09-2015\/coritiba-internacional","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/12-09-2015\/coritiba-internacional"},"data":"2015-09-12T00:00:00","id":190301},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/12-09-2015\/coritiba-internacional","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/12-09-2015\/coritiba-internacional"},"local":{"localizacao":"Curitiba, PR","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Major Ant\u00f4nio Couto Pereira","popular":"Couto Pereira"}},"id":190301},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":275,"data":"2015-09-12T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":2},"visitante":316,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":275,"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Arena Palmeiras","popular":"Arena Palmeiras"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":2},"visitante":316,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/12-09-2015\/palmeiras-figueirense","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/12-09-2015\/palmeiras-figueirense"},"data":"2015-09-12T00:00:00","id":190295},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/12-09-2015\/palmeiras-figueirense","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/12-09-2015\/palmeiras-figueirense"},"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Arena Palmeiras","popular":"Arena Palmeiras"}},"id":190295},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":264,"data":"2015-09-13T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":3},"visitante":317,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":264,"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP - Brasil","nome":{"oficial":"Arena Corinthians","popular":"Arena Corinthians"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":3},"visitante":317,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/corinthians-joinville","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/corinthians-joinville"},"data":"2015-09-13T00:00:00","id":190294},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/corinthians-joinville","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/corinthians-joinville"},"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP - Brasil","nome":{"oficial":"Arena Corinthians","popular":"Arena Corinthians"}},"id":190294},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":303,"data":"2015-09-13T00:00:00","placar":{"visitante":1,"mandante":3},"visitante":277,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":303,"local":{"localizacao":"Campinas, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Mois\u00e9s Lucarelli","popular":"Mois\u00e9s Lucarelli"}},"placar":{"visitante":1,"mandante":3},"visitante":277,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/ponte-preta-santos","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/ponte-preta-santos"},"data":"2015-09-13T00:00:00","id":190296},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/ponte-preta-santos","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/ponte-preta-santos"},"local":{"localizacao":"Campinas, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Mois\u00e9s Lucarelli","popular":"Mois\u00e9s Lucarelli"}},"id":190296},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":267,"data":"2015-09-13T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":2},"visitante":293,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":267,"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":2},"visitante":293,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/vasco-atletico-pr","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/vasco-atletico-pr"},"data":"2015-09-13T00:00:00","id":190297},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/vasco-atletico-pr","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/vasco-atletico-pr"},"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"id":190297},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":284,"data":"2015-09-13T00:00:00","placar":{"visitante":2,"mandante":1},"visitante":276,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":284,"local":{"localizacao":"Porto Alegre, Brasil","nome":{"oficial":"Arena do Gr\u00eamio","popular":"Arena do Gr\u00eamio"}},"placar":{"visitante":2,"mandante":1},"visitante":276,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/gremio-sao-paulo","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/gremio-sao-paulo"},"data":"2015-09-13T00:00:00","id":190298},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/gremio-sao-paulo","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/gremio-sao-paulo"},"local":{"localizacao":"Porto Alegre, Brasil","nome":{"oficial":"Arena do Gr\u00eamio","popular":"Arena do Gr\u00eamio"}},"id":190298},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":283,"data":"2015-09-13T00:00:00","placar":{"visitante":1,"mandante":1},"visitante":282,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":283,"local":{"localizacao":"Belo Horizonte, MG","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Magalh\u00e3es Pinto","popular":"Mineir\u00e3o"}},"placar":{"visitante":1,"mandante":1},"visitante":282,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/cruzeiro-atletico-mg","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/cruzeiro-atletico-mg"},"data":"2015-09-13T00:00:00","id":190299},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/cruzeiro-atletico-mg","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/cruzeiro-atletico-mg"},"local":{"localizacao":"Belo Horizonte, MG","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Magalh\u00e3es Pinto","popular":"Mineir\u00e3o"}},"id":190299},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":315,"data":"2015-09-13T00:00:00","placar":{"visitante":3,"mandante":1},"visitante":262,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":315,"local":{"localizacao":"Chapec\u00f3, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio \u00cdndio Cond\u00e1","popular":"Arena Cond\u00e1"}},"placar":{"visitante":3,"mandante":1},"visitante":262,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/chapecoense-flamengo","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/chapecoense-flamengo"},"data":"2015-09-13T00:00:00","id":190303},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/chapecoense-flamengo","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/chapecoense-flamengo"},"local":{"localizacao":"Chapec\u00f3, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio \u00cdndio Cond\u00e1","popular":"Arena Cond\u00e1"}},"id":190303},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":314,"data":"2015-09-13T00:00:00","placar":{"visitante":1,"mandante":2},"visitante":290,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":314,"local":{"localizacao":"Florian\u00f3polis, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Aderbal Ramos da Silva","popular":"Ressacada"}},"placar":{"visitante":1,"mandante":2},"visitante":290,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/avai-goias","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/avai-goias"},"data":"2015-09-13T00:00:00","id":190300},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/avai-goias","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/avai-goias"},"local":{"localizacao":"Florian\u00f3polis, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Aderbal Ramos da Silva","popular":"Ressacada"}},"id":190300},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":292,"data":"2015-09-13T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":1},"visitante":266,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":292,"local":{"localizacao":"S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Pernambuco","nome":{"oficial":"Arena Pernambuco","popular":"Arena Pernambuco"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":1},"visitante":266,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/sport-fluminense","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/sport-fluminense"},"data":"2015-09-13T00:00:00","id":190302},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/sport-fluminense","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/13-09-2015\/sport-fluminense"},"local":{"localizacao":"S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Pernambuco","nome":{"oficial":"Arena Pernambuco","popular":"Arena Pernambuco"}},"id":190302}],"round_number":25,"teams":{"285":{"classificacao":9,"empates":7,"aproveitamento":49.3,"nome":{"popular":"Internacional","slug":"internacional","sigla":"INT"},"pontos":37,"jogos":25,"derrotas":8,"gols":{"contra":26,"pro":24,"saldo":-2},"id":285,"variacao":1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/internacional_60x60.png","vitorias":10},"284":{"classificacao":3,"empates":6,"aproveitamento":60.0,"nome":{"popular":"Gr\u00eamio","slug":"gremio","sigla":"GRE"},"pontos":45,"jogos":25,"derrotas":6,"gols":{"contra":21,"pro":35,"saldo":14},"id":284,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/gremio_60x60.png","vitorias":13},"303":{"classificacao":12,"empates":10,"aproveitamento":41.3,"nome":{"popular":"Ponte Preta","slug":"ponte-preta","sigla":"PON"},"pontos":31,"jogos":25,"derrotas":8,"gols":{"contra":28,"pro":25,"saldo":-3},"id":303,"variacao":3,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/ponte_preta_60x60.png","vitorias":7},"317":{"classificacao":19,"empates":7,"aproveitamento":29.3,"nome":{"popular":"Joinville","slug":"joinville","sigla":"JEC"},"pontos":22,"jogos":25,"derrotas":13,"gols":{"contra":28,"pro":17,"saldo":-11},"id":317,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/20\/Joinville65.png","vitorias":5},"316":{"classificacao":16,"empates":6,"aproveitamento":36.0,"nome":{"popular":"Figueirense","slug":"figueirense","sigla":"FIG"},"pontos":27,"jogos":25,"derrotas":12,"gols":{"contra":37,"pro":23,"saldo":-14},"id":316,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/figueirense_60x60.png","vitorias":7},"315":{"classificacao":13,"empates":6,"aproveitamento":40.0,"nome":{"popular":"Chapecoense","slug":"chapecoense","sigla":"CHA"},"pontos":30,"jogos":25,"derrotas":11,"gols":{"contra":27,"pro":20,"saldo":-7},"id":315,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/08\/03\/Escudo-Chape-165.png","vitorias":8},"314":{"classificacao":18,"empates":5,"aproveitamento":34.7,"nome":{"popular":"Ava\u00ed","slug":"avai","sigla":"AVA"},"pontos":26,"jogos":25,"derrotas":13,"gols":{"contra":41,"pro":25,"saldo":-16},"id":314,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/avai_60x60_.png","vitorias":7},"262":{"classificacao":4,"empates":2,"aproveitamento":54.7,"nome":{"popular":"Flamengo","slug":"flamengo","sigla":"FLA"},"pontos":41,"jogos":25,"derrotas":10,"gols":{"contra":31,"pro":35,"saldo":4},"id":262,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/flamengo_60x60.png","vitorias":13},"294":{"classificacao":17,"empates":9,"aproveitamento":36.0,"nome":{"popular":"Coritiba","slug":"coritiba","sigla":"CFC"},"pontos":27,"jogos":25,"derrotas":10,"gols":{"contra":25,"pro":17,"saldo":-8},"id":294,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/coritiba_60x60.png","vitorias":6},"277":{"classificacao":8,"empates":7,"aproveitamento":49.3,"nome":{"popular":"Santos","slug":"santos","sigla":"SAN"},"pontos":37,"jogos":25,"derrotas":8,"gols":{"contra":31,"pro":39,"saldo":8},"id":277,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/santos_60x60.png","vitorias":10},"267":{"classificacao":20,"empates":4,"aproveitamento":25.3,"nome":{"popular":"Vasco","slug":"vasco","sigla":"VAS"},"pontos":19,"jogos":25,"derrotas":16,"gols":{"contra":43,"pro":12,"saldo":-31},"id":267,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/vasco_60x60.png","vitorias":5},"266":{"classificacao":11,"empates":4,"aproveitamento":45.3,"nome":{"popular":"Fluminense","slug":"fluminense","sigla":"FLU"},"pontos":34,"jogos":25,"derrotas":11,"gols":{"contra":29,"pro":26,"saldo":-3},"id":266,"variacao":-2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/21\/fluminense_60x60.png","vitorias":10},"276":{"classificacao":5,"empates":5,"aproveitamento":54.7,"nome":{"popular":"S\u00e3o Paulo","slug":"sao-paulo","sigla":"SAO"},"pontos":41,"jogos":25,"derrotas":8,"gols":{"contra":27,"pro":33,"saldo":6},"id":276,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/sao_paulo_60x60.png","vitorias":12},"264":{"classificacao":1,"empates":6,"aproveitamento":72.0,"nome":{"popular":"Corinthians","slug":"corinthians","sigla":"COR"},"pontos":54,"jogos":25,"derrotas":3,"gols":{"contra":19,"pro":42,"saldo":23},"id":264,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/corinthians_60x60.png","vitorias":16},"283":{"classificacao":14,"empates":5,"aproveitamento":38.7,"nome":{"popular":"Cruzeiro","slug":"cruzeiro","sigla":"CRU"},"pontos":29,"jogos":25,"derrotas":12,"gols":{"contra":26,"pro":23,"saldo":-3},"id":283,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/04\/29\/cruzeiro_65.png","vitorias":8},"282":{"classificacao":2,"empates":4,"aproveitamento":65.3,"nome":{"popular":"Atl\u00e9tico-MG","slug":"atletico-mg","sigla":"CAM"},"pontos":49,"jogos":25,"derrotas":6,"gols":{"contra":23,"pro":42,"saldo":19},"id":282,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/atletico_mg_60x60.png","vitorias":15},"292":{"classificacao":10,"empates":12,"aproveitamento":48.0,"nome":{"popular":"Sport","slug":"sport","sigla":"SPO"},"pontos":36,"jogos":25,"derrotas":5,"gols":{"contra":26,"pro":34,"saldo":8},"id":292,"variacao":1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/21\/sport65.png","vitorias":8},"293":{"classificacao":7,"empates":5,"aproveitamento":50.7,"nome":{"popular":"Atl\u00e9tico-PR","slug":"atletico-pr","sigla":"CAP"},"pontos":38,"jogos":25,"derrotas":9,"gols":{"contra":26,"pro":28,"saldo":2},"id":293,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/06\/24\/atletico-pr_2015_65.png","vitorias":11},"290":{"classificacao":15,"empates":7,"aproveitamento":37.3,"nome":{"popular":"Goi\u00e1s","slug":"goias","sigla":"GOI"},"pontos":28,"jogos":25,"derrotas":11,"gols":{"contra":23,"pro":23,"saldo":0},"id":290,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/goias_60x60.png","vitorias":7},"275":{"classificacao":6,"empates":5,"aproveitamento":50.7,"nome":{"popular":"Palmeiras","slug":"palmeiras","sigla":"PAL"},"pontos":38,"jogos":25,"derrotas":9,"gols":{"contra":27,"pro":41,"saldo":14},"id":275,"variacao":2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/palmeiras_60x60.png","vitorias":11}}});