globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/defesa-do-palmeiras-ressurge-apos-criticas-e-quebra-sequencia-negativa.html","titulo":"Defesa do Palmeiras ressurge ap\u00f3s cr\u00edticas e quebra sequ\u00eancia negativa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6RixX5tAGJV8pFpSj5bCOUtfyXo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/E8z-U95VGtFtuTHRNDEbyBnfG-o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/12\/rib7160.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/bola-parada-e-substituicoes-acalmam-torcida-e-findam-jejum-do-palmeiras.html","titulo":"Bola parada e substitui\u00e7\u00f5es acalmam torcida e findam jejum do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/A__KwkSYluRR8aNPAGZqfz5b9YA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FHCG4gH67Yp03XcarhathBArB0w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/12\/rib7289_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/apos-acordo-salarial-prass-aguarda-por-detalhe-para-renovar-com-verdao.html","titulo":"Ap\u00f3s acordo salarial, Prass aguarda por detalhe para renovar com Verd\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oITlMPBnKsFHWzWR7sM_KpyFfC4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BVyJVXKu0i_CPPcsVE15z3GmdmA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/12\/rib6795.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/tecnico-do-palmeiras-lamenta-falta-de-criacao-em-vitoria-sobre-o-figueirense.html","titulo":"T\u00e9cnico do Palmeiras lamenta falta de cria\u00e7\u00e3o em vit\u00f3ria sobre o Figueirense","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3BrnnMN1WRpR-sG7wo6y_ghK42I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KU55hMKixTa8ePmbx6tWVGQPhw0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/12\/rib6771.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/09\/atuacoes-thiago-santos-fecha-o-meio-do-palmeiras-e-marcao-some-no-jogo.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es: Thiago Santos fecha o meio do Palmeiras, e Marc\u00e3o some no jogo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6hhYb4PvihqfJ01QQRj7E_S_V7Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gHAalsXJZEYi5YTMtuiQcWn9bso=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_palmeiras_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/palmeiras-perde-vitor-hugo-e-tera-de-mudar-defesa-novamente.html","titulo":"Palmeiras perde Vitor Hugo e ter\u00e1 de mudar a defesa novamente ","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/09\/palmeiras-bate-o-figueirense-volta-vencer-no-brasileirao-e-cola-no-g-4.html","titulo":"Palmeiras bate o Figueirense, volta a vencer no Brasileir\u00e3o e cola no G-4","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LyUedSUxUvYxx7e53I180t3KrvM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mXhewRov6JNTCTpZymuDqwRncXc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/12\/rib7129.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/torcedor-do-palmeiras-atira-copo-no-campo-e-identificado-e-sai-com-pm.html","titulo":"Torcedor do Palmeiras atira copo no campo, \u00e9 identificado e sai com a PM","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L0aaOtCpZGoXTsSzohpdmapHGOI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/P3jyQrl3xkfIxCMQ07j5vIqCNSo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/12\/torcedor_jogou_copo_bone_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/palmeiras-aguarda-rendimento-no-brasileirao-para-definir-prioridades.html","titulo":"Palmeiras aguarda rendimento no Brasileir\u00e3o para definir prioridades","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0XSP4VxN5sJwlDKZmuhcfUOC7Ks=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lwfR9S_ViFa39cdMDpr9PHh_O5g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/30\/rib1587.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/99-dos-socios-torcedores-do-palmeiras-compraram-ingresso-do-derbi-pela-web.html","titulo":"99% dos s\u00f3cios-torcedores do Palmeiras compraram ingresso do d\u00e9rbi pela web","foto":null}]);