globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1B5rdWEgO7FqJ28idFqTQEDgETY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jKvLwl6NQM8hgvgFQYsb63ciEQU=\/158x0:1579x1065\/360x270\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/13\/chacina5.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/um-mes-apos-chacina-que-matou-19-manifestantes-cobram-punicao.html","estilo":"","titulo":"Protesto na Paulista cobra puni\u00e7\u00e3o um m\u00eas ap\u00f3s chacina"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jDA8qngt9bLrDtbd2zLm8jqFNNw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/r5k6QtvfJgtZvVlpkMSJT_roov0=\/0x20:416x332\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/12\/chacinaosascobarueri.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/documentos-mostram-que-unico-pm-preso-por-chacina-se-contradisse.html","estilo":"","titulo":"Documentos mostram que PM se contradisse"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o65rObwEebGhfpxMHmuO55lkE5Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dMfbMkHceFtOcMcPdbDQk4SXFbg=\/441x0:1441x749\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/12\/jn_flagrante_20150912203521.jpg","chapeu":"BUTANT\u00c3","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/novas-imagens-mostram-acao-da-pm-que-terminou-em-morte-no-butanta.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra PM empurrando suspeito"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/homem-esfaqueia-e-mata-mulher-na-frente-do-filho-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Homem esfaqueia e mata mulher na frente do filho na Zona Sul "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/a4Bwtzh2xpPrNs-y-MmG_aVquH8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vO8vuEc3fRO-1a3qA0p1z3iZVdY=\/38x0:555x388\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/31\/sistema_cantareirajaguari51.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/todos-os-sistemas-que-abastecem-sp-registram-alta-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Todos os sistemas registram alta "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/--TYbUHF4PnSwvm5HE-Q0gN3cg4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PzDGm5WI7CxN1CPaaiiad9ai5N8=\/0x0:1706x1281\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/12\/sig20150912007.jpg","chapeu":"MARGINAL TIET\u00ca","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/acidente-na-marginal-tiete-deixa-tres-mortos-e-seis-feridos-diz-cet.html","estilo":"","titulo":"Acidente deixa tr\u00eas mortos e 6 feridos "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/pedi-para-ele-nao-sair-diz-mae-de-jovem-morto-em-acidente-na-marginal.html","estilo":"","titulo":"Pedi para ele n\u00e3o sair, diz m\u00e3e de jovem morto em acidente "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"MOBILIDADE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/reduzir-espaco-para-carros-torna-cidade-melhor-diz-especialista-ingles.html","estilo":"","titulo":"Reduzir espa\u00e7o para carros torna a cidade melhor, diz especialista ingl\u00eas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bpGa0rtS24_wJwunLpAb3CDeKkU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q5g86eNbSnoouum5uPw87zFOD2g=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/10\/grupinho.jpg","chapeu":"drogas e \u00e1lcool","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/detenta-que-fez-festa-com-droga-e-primeira-no-regime-diferenciado.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s festa, detenta vai para regime mais duro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fYHhGnXZFXDimWDDPM6XiNenOcE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dijYxahCq-Y9OqjROfFfogilQz0=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/12\/hospital.jpg","chapeu":"Sem energia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/chuva-afeta-funcionamento-de-hospital-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Chuva afeta hospital na Zona Norte de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PTg32zT99KGQgFL_8HrCV67NAkk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UQmsZBIjdUlvyuLDAMN0IdefYrI=\/148x0:1118x728\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/26\/20150826084115_5.jpg","chapeu":"a\u00e7\u00e3o civil","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/mp-pede-dissolucao-de-9-empresas-acusadas-de-cartel-em-trens-de-sp.html","estilo":"","titulo":"MP pede dissolu\u00e7\u00e3o empresas por cartel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4462092.jpg","chapeu":"JARDINS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/motorista-e-flagrado-dormindo-em-esquina-na-regiao-dos-jardins.html","estilo":"","titulo":"Motorista dorme em cruzamento"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"SANTO AMARO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/policial-civil-e-preso-apos-atirar-em-gcm-e-ameacar-mulher-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Policial Civil \u00e9 preso ap\u00f3s atirar em GCM e amea\u00e7ar mulher em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kPgOizwE-y_qcZ9LT-t7U2DAhwI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8VDM2RGspR2B8VOU8vezzKE-gHg=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/09\/ezra.jpg","chapeu":"menino achado em freezer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/policia-pede-prisao-de-padrasto-e-mae-por-morte-de-garoto-achado-em-freezer.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia pede pris\u00e3o\nde padrasto e m\u00e3e "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4459014.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/policia-divulga-imagens-de-pais-de-menino-achado-morto-em-freezer.html","estilo":"","titulo":"Divulgadas imagens de fam\u00edlia em Cumbica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dZwmr3I8wpB7WO73hWjMo4X1UKI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cZD0DlVPOm3PfeTRSYXfH6s7ebo=\/61x0:594x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/13\/marechal2.jpg","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/limite-da-marechal-tito-e-de-outras-vias-na-zona-leste-cai-para-40-kmh.html","estilo":"","titulo":"Limite da Marechal Tito cai para 40 km\/h"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NLMR6x1DuB7eZePRQbo56JkP1A4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3GM05lOGPwLInPX5j5aLMlIzFc4=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/09\/tenda-de-mudas-do-verdejando-em-suo-miguel.jpg","chapeu":"mande sua mensagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/envie-sua-mensagem-para-o-quadro-verdejando-saiba-como.html","estilo":"","titulo":"O que voc\u00ea diria para as \u00e1rvores de SP?"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGC_26vfQdTMmdmV9MxhICqmYlY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fgGBbIvKeL8eFf_7SLf1zGIckOY=\/79x0:239x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/g1enem-logo-splash.jpg","chapeu":"Baixe aplicativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia candidato com jogo"}]);