jQuery17103477520855170553_1442193853479([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/globonews\/jornal-globonews\/v\/morre-a-atriz-e-ex-modelo-betty-lago\/4463916\/","hits":{"lastDay":284319,"lastHour":18209,"lastWeek":284319},"description":"Morre a atriz e ex-modelo Betty Lago.","title":"Morre a atriz e ex-modelo Betty Lago","duration":"00:52","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4463916.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4463916.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4463916.jpg"},"id":4463916,"channel":"Jornal GloboNews","publishedAt":"13\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/sptv-2a-edicao\/v\/novas-imagens-podem-ajudar-a-esclarecer-a-morte-de-segundo-homem-no-butanta\/4463177\/","hits":{"lastDay":153156,"lastHour":2338,"lastWeek":198218},"description":"Cinco PMS j\u00e1 est\u00e3o presos, suspeitos de terem executado um dos fugitivos no \u00faltimo dia 7 de setembro.","title":"Novas imagens podem ajudar a esclarecer a morte de segundo homem no Butant\u00e3","duration":"02:40","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4463177.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4463177.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4463177.jpg"},"id":4463177,"channel":"SPTV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o","publishedAt":"12\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/bau-do-esporte\/v\/em-1988-com-gol-de-placa-de-vivinho-vasco-vence-a-portuguesa\/2628462\/","hits":{"lastDay":78165,"lastHour":4815,"lastWeek":78167},"description":"Cariocas ganharam atuando em casa.","title":"Em 1988, com gol de placa de Vivinho, Vasco vence a Portuguesa","duration":"01:07","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/2628462.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/2628462.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/2628462.jpg"},"id":2628462,"channel":"Ba\u00fa do Esporte","publishedAt":"11\/09\/1988"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/alex-chama-carolina-de-burra\/4461922\/","hits":{"lastDay":72761,"lastHour":2396,"lastWeek":266514},"description":"Ela permite que Guilherme suba para conversar com Angel e o empres\u00e1rio n\u00e3o gosta","title":"Alex chama Carolina de burra","duration":"01:28","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4461922.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4461922.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4461922.jpg"},"id":4461922,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"11\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/globo-esporte-mg\/v\/torcedores-de-cruzeiro-e-atletico-mg-brigam-antes-do-classico-deste-domingo\/4464051\/","hits":{"lastDay":68600,"lastHour":3889,"lastWeek":68600},"description":"V\u00eddeo mostra briga entre cruzeirenses e atleticanos neste domingo, horas antes do cl\u00e1ssico no Mineir\u00e3o","title":"Torcedores de Cruzeiro e Atl\u00e9tico-MG brigam antes do cl\u00e1ssico deste domingo","duration":"01:41","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4464051.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4464051.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4464051.jpg"},"id":4464051,"channel":"Globo Esporte MG","publishedAt":"13\/09\/2015"}]);