globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Administra\u00e7\u00e3o disse, em nota, que n\u00e3o pretende cancelar abertura da via para pedestres e ciclistas.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ministerio-publico-multa-prefeitura-em-r-50-mil-por-fechamento-da-paulista.html","estilo":"","titulo":"MP multa Prefeitura em R$ 50 mil por \nAv. Paulista fechada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ADDGHQ7yv430Hao97P_4zzrv01M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xWNmXtDAqg3XsTT-9GpSAJoC_Ks=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/23\/olho.jpg","chapeu":"com bala de borracha","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/jovem-que-ficou-cego-com-bala-de-borracha-passa-dia-deitado-doi-muito.html","estilo":"","titulo":"'D\u00f3i muito', diz jovem\nque ficou cego em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SVrTWLOKs8seSbm_m1icnkaGINk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/73mZjoI-ag_P6wpzri-USk050yM=\/100x0:1521x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/23\/peruada-direito-usp_gero_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/peruada-da-faculdade-de-direito-da-usp-bloqueia-vias-do-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"'Peruada' bloqueia\nvias do Centro de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cBRu3bg_YKZuhhLZ2xos4tCc4wY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/v3StVp2Jx9ABLZkHYVuiEyrODFQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/14\/braskem_20151014180820.jpg","chapeu":"em Santo Andr\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/cetesb-multa-braskem-em-r-212-mil-por-incendio-em-santo-andre.html","estilo":"","titulo":"Cetesb multa Braskem em R$ 212 mil por fogo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"Treine para as provas com o App G1 Enem"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DS7-w89hXUupcmQdrS4mCreOPIQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SVEFTE_RUSW-UJIotZtagiRAU6M=\/0x6:140x111\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/21\/torturado.jpg","chapeu":"suspeito de tortura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/justica-determina-liberdade-para-sargento-da-pm-suspeito-de-tortura.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a de SP manda\nsoltar sargento da PM "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NOWQHq76yETJvH0zJKmMUUnnV6o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hMONSGZiXpBwcwSCqHaATQ0CXzY=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/23\/onibus3.jpg","chapeu":"ap\u00f3s pane","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/incendio-atinge-onibus-na-avenida-reboucas.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio atinge \u00f4nibus na Avenida Rebou\u00e7as"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/X2S9ocgSPWEmKFEp88XF8xpiLnI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xUEvagobl5hyUnqOwkzLRkuHfQ0=\/455x0:1896x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/23\/bdsp_pizzolato1.jpg","chapeu":"extraditado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/extraditado-henrique-pizzolato-chega-ao-brasil-na-manha-desta-sexta-feira.html","estilo":"","titulo":"Pizzolato chega em\nSP e vai para o DF"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cobran\u00e7a de propina","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/mp-apresenta-denuncia-e-pede-prisao-de-2-ex-fiscais-da-mafia-do-iss-em-sp.html","estilo":"","titulo":"MP apresenta den\u00fancia e pede pris\u00e3o\nde 2 ex-fiscais da 'm\u00e1fia do ISS' em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4uPqAoSCITqMCcV89Ula_tbspe4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Du7rcFJUoOPmwNztvdt9HuhzGYE=\/25x0:393x276\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/23\/assalto.png","chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/policial-civil-e-baleado-e-morre-ao-tentar-evitar-assalto-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Policial civil morre ao tentar evitar assalto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MspUNyZnm4M2ODZh83KveGXIeI8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KppEDsFwrPDmonM550pD0-gQ_1U=\/0x0:639x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/lojas_comecam_a_abrir.jpg","chapeu":"pelo 2\u00ba dia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/pelo-2-dia-ambulantes-impedem-lojistas-de-abrirem-portas-no-bras.html","estilo":"","titulo":"Camel\u00f4s protestam novamente no Br\u00e1s"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8dcTTEELmUGUAXmEvzv5d4CBINI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/723bXmJUCJr-F3sf2QPxE2bt30I=\/31x0:584x307\/360x200\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/19\/montagem_perguntsa.jpg","chapeu":"reestrutura\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/veja-10-perguntas-de-pais-e-alunos-sobre-reestruturacao-escolar-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja d\u00favidas de pais e alunos sobre escolas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6bzdqBx_7-aqA47D35KBTR5Tgc8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MlYbp8484e_wdectOMU9jDCG-x0=\/0x0:1630x1224\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/23\/img_0234.jpg","chapeu":"na paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/alunos-protestam-contra-mudanca-na-rede-de-ensino-e-interditam-paulista.html","estilo":"","titulo":"Alunos protestam contra mudan\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/egSGahtLVGNz2iEKcVCxFeQdASY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AlqAVuXuhuPl2aQYZEC2x5BYE0g=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/39\/79\/4557939","chapeu":"s\u00f3 valem de madrugada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/postos-expoem-durante-o-dia-valor-de-combustivel-valido-so-na-madrugada.html","estilo":"","titulo":"Postos confundem clientes com ofertas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OHH0iRce_N_mLYSXDmSV29b35Qk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9-ozIkRIDE9MFlhWLBM1IBMJ4iw=\/23x0:570x410\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/crise_hidrica-sistema_cantareira_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"reservat\u00f3rios","url":"javascript:window.open('http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/nivel-do-cantareira-tem-alta-nesta-sexta-feira.html');void(0);","estilo":"","titulo":"Cantareira registra\nalta nesta sexta-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0pwObZ2zT2Q9ZjzkjNe0s4Z2-Yg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SAEk6EsB_VvBOybbDgwyuSjn8gc=\/57x12:549x381\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/22\/mc-garden-2.jpg","chapeu":"som sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2015\/10\/funk-consciente-se-espalha-na-web-e-clipes-sao-vistos-milhoes-de-vezes.html","estilo":"","titulo":"Funk consciente se espalha na web "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TVHq-KLe0m8sx3fSFVxUKVSXos4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/t8IRUOdx8GzMsJMpLLtVgvt6pK0=\/188x6:533x265\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/19\/atropelamento-ciclovia-sp_luiz_claudio_barbosa_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"matou dois em ciclofaixa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/mp-recorre-contra-liberdade-de-jovem-que-matou-dois-em-ciclofaixa-em-sp.html","estilo":"","titulo":"MP recorre contra liberdade de motorista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);