jQuery17106544085392974855_1445642020778([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/jonnata-lima-canta-encontro-das-aguas-e-fica-no-time-de-lulu-santos\/4557828\/","hits":{"lastDay":154718,"lastHour":7702,"lastWeek":154718},"description":"Participante faz todos os t\u00e9cnicos virarem a cadeira nas Audi\u00e7\u00f5es","title":"Jonnata Lima canta \u2018Encontro das \u00c1guas\u2019 e fica no time de Lulu Santos","duration":"04:53","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4557828.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4557828.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4557828.jpg"},"id":4557828,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"22\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/cris-silva-canta-if-i-ain-t-got-you-e-fica-no-time-de-claudia-leitte\/4557786\/","hits":{"lastDay":146739,"lastHour":6475,"lastWeek":146739},"description":"Cantora tamb\u00e9m \u00e9 disputada por Brown e Tel\u00f3 na Audi\u00e7\u00e3o","title":"Cris Silva canta \u2018If I Ain\u00b4t\u00a0 Got You\u2019 e fica no time de Claudia Leitte","duration":"04:03","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4557786.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4557786.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4557786.jpg"},"id":4557786,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"22\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/livia-e-felipe-trocam-olhares\/4557216\/","hits":{"lastDay":139502,"lastHour":2918,"lastWeek":170218},"description":"Ariel impede que os dois se aproximem","title":"L\u00edvia e Felipe trocam olhares","duration":"04:55","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4557216.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4557216.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4557216.jpg"},"id":4557216,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"22\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/bella-schneider-canta-one-da-banda-u2-e-vai-para-o-time-de-claudia-leitte\/4557815\/","hits":{"lastDay":137300,"lastHour":6607,"lastWeek":137300},"description":"T\u00e9cnica \u00e9 a \u00fanica a virar a cadeira nas Audi\u00e7\u00f5es","title":"Bella Schneider canta \u2018One\u2019, da banda U2, e vai para o time de Claudia Leitte","duration":"03:38","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4557815.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4557815.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4557815.jpg"},"id":4557815,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"22\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/junior-lord-canta-sem-voce-a-vida-e-tao-sem-graca-e-conquista-vaga-no-time-de-carlinhos\/4557814\/","hits":{"lastDay":135813,"lastHour":5986,"lastWeek":135813},"description":"T\u00e9cnico baiano \u00e9 o \u00fanico a virar a cadeira","title":"Junior Lord canta \u2018Sem Voc\u00ea a Vida \u00c9 T\u00e3o Sem Gra\u00e7a\u2019 e conquista vaga no time de Carlinhos","duration":"02:53","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4557814.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4557814.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4557814.jpg"},"id":4557814,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"22\/10\/2015"}]);