globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/02\/torcida-na-arvore-drible-de-goleiro-lencois-e-caneta-disputam-o-abusado.html","titulo":"Torcida na \u00e1rvore, drible de goleiro, len\u00e7\u00f3is e caneta disputam o \"abusado\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iemt1KYmGyf0lagtfnYAhvz6HY8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/f2-bQlTX7UPe4LvJC41vPZ9MjLU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/15\/andrezinho_caneta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/footbrazil\/post\/lucao-lucca-assista-ao-primeiro-gol-do-classico-narrado-em-ingles.html","titulo":"From Luc\u00e3o to Lucca: assista ao primeiro gol do cl\u00e1ssico narrado em ingl\u00eas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IU9zXO-FUCEGoKHLP3B7rd96PRI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C2zN0jjvX-9x-X3YQS29P79oNto=\/125x100\/smart\/s04.video.glbimg.com\/640x360\/4813695.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/02\/dois-jogadores-do-sao-paulo-na-disputa-de-lance-mais-bizarro-vote.html","titulo":"Dois jogadores do S\u00e3o Paulo na disputa de lance mais bizarro. Vote!","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/w2Rk-3zYMHAiAKwVmIrueIABkxw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oCscT52FYtIGu6th1I1kjK7-AgE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/15\/lucao.png"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2016\/02\/andre-elogia-corinthians-apos-estreia-e-muito-maior-do-que-eu-pensava.html","titulo":"Andr\u00e9 elogia Corinthians ap\u00f3s estreia: \"\u00c9 muito maior do que eu pensava\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oa8TtQRpECJMmKD97QVWqsLeRcs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-erQzSwSvzCBD2pH6Fj-vvNvwnA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/15\/andre_corinthians_1.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/02\/yago-se-ve-pronto-para-lugar-de-gil-quero-abandonar-rotulo-de-menino.html","titulo":"Yago se v\u00ea pronto para lugar de Gil: \u201cQuero abandonar r\u00f3tulo de menino\u201d","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OBJ6lu2leeoj8-WWnzDoOxvOaus=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_A2qGq9_fnjqVOxrB65nBjgHn3M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/15\/a2909f96909.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/02\/cassio-alisson-renan-thiago-leal-e-fabio-concorrem-ao-vilao-da-rodada.html","titulo":"C\u00e1ssio, Alisson, Renan, Thiago Leal e F\u00e1bio concorrem ao \"vil\u00e3o\" da rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RnJ2FsPSjKo66H3M31oH6mFGTf0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jZMS8DQKEe-vPss80LOXKPoCOoc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/15\/renandefesa.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2016\/02\/pra-cima-deles-dribles-empolgam-torcidas-nos-classicos-do-rj-e-sp.html","titulo":"Pra cima deles! Dribles empolgam \ntorcidas nos cl\u00e1ssicos do RJ e SP","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gg-uzlzeT93QkY7ae5HmWIH84NM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O7YLTFzG1u4lxvn05DgFXzTFtEw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/15\/cassio_.gif"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/02\/tite-ve-ponto-de-interrogacao-antes-de-libertadores-desafio-profissional.html","titulo":"Tite v\u00ea ponto de interroga\u00e7\u00e3o antes de Libertadores: \u201cDesafio profissional\u201d","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/P4-tk0sDxirmF6QxBCqudaC8pRE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UzBBdygzR9gpHba7paITPFSIQ20=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/05\/20160205034507.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/02\/lucca-mostra-apreensao-sobre-futuro-no-timao-nao-sei-o-que-acontecera.html","titulo":"Lucca mostra apreens\u00e3o sobre futuro no Tim\u00e3o: \u201cN\u00e3o sei o que acontecer\u00e1\u201d","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bDxPP_Hbx137gu9qXRF1GMTCGYg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LMcELC4cA3C37kyFe2jL1DbU7E0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/15\/a2897f96480.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/02\/cidade-de-7-mil-estadio-para-20-mil-conheca-o-local-da-estreia-do-timao.html","titulo":"Cidade de 7 mil, est\u00e1dio para 20 mil; conhe\u00e7a o local da estreia do Tim\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/y3O3PtUPlc4Wh32AP2qRAOfCZR8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y3KpFzQRZoW3JgoYvkPtJbRtD7M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/15\/cobresal1.jpg"}]);