globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Aeroporto na Zona Sul foi fechado \u00e0s 15h55; Metr\u00f4 e trem funcionam com velocidade reduzida","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/chuva-provoca-transbordamentos-e-regioes-de-sp-entram-em-alerta.html","estilo":"","titulo":"Chuva fecha Congonhas e faz c\u00f3rrego transbordar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8Dfb3BIDQa52m55i8f1fzmNO9S8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/H_XeZgyRGWQqI5EPdpDg6E0ARvQ=\/0x0:400x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/15\/untitled-1.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe o tr\u00e2nsito agora em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oOlu3Mpltyn8idt3A_cjGKsFShM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XZfZmmZlc8aW-geFC3IZ7ygaalg=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/15\/lula-pt.jpg","chapeu":"ANTES DE DEPOIMENTO ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/lula-se-reune-com-conselho-consultivo-do-pt-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Lula se re\u00fane com conselho do PT"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/secretario-diz-que-reorganizacao-sera-feita-em-escolas-que-solicitarem.html","estilo":"","titulo":"Reorganiza\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo ser\u00e1 feita em escolas que quiserem, diz Nalini"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/camara-tira-bares-de-areas-nobres-de-sp-em-lei-de-zoneamento.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara tira bares de \u00e1reas nobres de SP em lei de zoneamento"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"estrutura abalada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/prefeitura-aguarda-laudos-para-definir-se-vai-demolir-o-viaduto-santo-amaro.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura aguarda laudos para definir se vai demolir o Viaduto Santo Amaro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-3Xrm9UaDEA5MNcGBQE-Qg9OHyk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/elNVWnneD765E92QUHINcstlzmc=\/0x233:1700x847\/360x130\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/viaduto.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/avenida-dos-bandeirantes-e-liberada-viaduto-santo-amaro-segue-fechado.html","estilo":"","titulo":"Av. Bandeirantes \u00e9 liberada ap\u00f3s acidente"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/suspeito-de-esquartejar-o-pai-e-preso-apos-denuncia-de-irmao.html","estilo":"","titulo":"Suspeito de esquartejar o pai \u00e9 preso na Penha ap\u00f3s den\u00fancia de irm\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"na Barra Funda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/motoristas-do-uber-afirmam-ter-sido-atacados-por-taxistas-na-barra-funda.html","estilo":"","titulo":"Motoristas do Uber afirmam ter sido atacados por grupo de taxistas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/grande-sp-registra-pela-2-vez-maior-taxa-de-aumento-de-consumo-de-agua.html","estilo":"","titulo":"Grande SP registra, pela 2\u00aa vez, maior taxa de aumento de consumo de \u00e1gua"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/igBET3rVed3At-FulEUGSe0idoc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Wpm-rmwAWlS4D4CZzwCuJK3eVcU=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/99\/83\/4808399","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sem-chuva-cantareira-fica-estavel-pelo-terceiro-dia-em-fevereiro.html","estilo":"","titulo":"Sistema Cantareira fica est\u00e1vel pelo 3\u00ba dia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"BILHETE \u00daNICO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/cadastro-para-passe-livre-de-desempregado-e-feito-pela-internet.html","estilo":"","titulo":"Cadastro para obter o passe livre de desempregado \u00e9 feito pela internet"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"AUTOM\u00d3VEIS ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/metalurgicos-acusam-empresa-de-falta-de-pagamento-e-entram-em-greve.html","estilo":"","titulo":"Metal\u00fargicos acusam empresa de falta de pagamento e entram em greve"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"VIOL\u00caNCIA ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/homem-e-suspeito-de-matar-pai-e-chamar-taxi-para-levar-corpo.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 suspeito de matar pai e chamar t\u00e1xi para levar corpo em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sRNLLlKwHbFef_nCh6tXlO4Qd1Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ka16BbxdeM-zTW6mT-3Y7V8dt78=\/505x38:1702x936\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/comerciante.jpg","chapeu":"fant\u00e1stico","url":"http:\/\/globoplay.globo.com\/v\/4811653\/","estilo":"","titulo":"Investigador agride dono de loja em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/policial-que-agrediu-comerciante-sera-afastado-diz-secretaria-de-seguranca.html","estilo":"","titulo":"Policial ser\u00e1 afastado, diz secretaria"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gmKpwCqGePP-UHawbgf5bqLna1A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eP5VR0p36CCTLE3y9gti69NBtdo=\/189x0:1610x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/13\/drone1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sp-usara-drone-para-monitorar-foco-de-dengue-e-app-para-envio-de-denuncias.html","estilo":"","titulo":"SP usar\u00e1 drone para\nmonitorar os focos "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"osasco e barueri","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/justica-militar-revoga-prisao-de-pms-suspeitos-de-chacina-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a Militar decide revogar pris\u00e3o\nde sete policiais suspeitos de chacina"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/C2UoOUr20Hl3de2zg6jH5elXygQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ke_ctAxtdiqHWH-vuosujgXN7R8=\/155x0:1576x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/voudetaxi04.jpg","chapeu":"Na Paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/concurso-de-fantasia-e-blocos-na-av-paulista-encerram-carnaval-de-rua.html","estilo":"","titulo":"Concurso e blocos fecham carnaval"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hB6qeqHCBheE7KQNJu37rc1He04=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tBVgkSXMv5zKcspG0DS2oEwBe_Q=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/refugiados.jpg","chapeu":"troca cultural","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/bloco-apresenta-carnaval-de-rua-para-refugiados-e-promove-troca-cultural.html","estilo":"","titulo":"Bloco 'apresenta' carnaval a refugiados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5m8Gw0yXm_C6Kcz8FHmmTOi0H1o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0C8W8gVZ7CAnfJ6BgVCWL5n0_EA=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/bloco3.jpg","chapeu":"Vou de T\u00e1xi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/calor-faz-folioes-adaptarem-fantasia-para-o-bloco-vou-de-taxi-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Foli\u00f5es adaptam fantasia para bloco"}]);