globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/12\/ricardo-oliveira-faz-balanco-e-admite-que-selecao-nao-estava-nos-planos.html","titulo":"Ricardo Oliveira faz balan\u00e7o e admite\nque Sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o estava nos planos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1RWYnm6C0qn0bQ3sMP7EC2YBxns=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gdB1Ig8qEBv5w4OXPeEhdrjzcwI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/13\/20151013234232_561dc1183aa25.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/12\/embaixador-do-santos-nos-eua-gabriel-conhece-le-bron-e-varejao.html","titulo":"\"Embaixador\" do Santos nos EUA, Gabriel conhece LeBron e Varej\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EtjAWHA1WAcA61Ju0B8tpfx5waM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wjUpNJtcYur2qli3sO5FbNz0koA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/22\/gabigol_e_mickey.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/noticia\/2015\/12\/justica-nega-recurso-do-santos-e-mantem-damiao-livre-inter-monitora.html","titulo":"Justi\u00e7a nega recurso do Santos e mant\u00e9m Dami\u00e3o livre; Inter monitora","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aS8dki3YmvUVioICI2X7Q_RQL8s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vp1cHQ0kyUQDefJArRB62HyG8uo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/31\/avaxcru_1358.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/12\/de-olho-em-estreia-na-copa-sp-peixe-passara-virada-do-ano-em-araraquara.html","titulo":"De olho em estreia na Copa SP, Peixe passar\u00e1 virada do ano em Araraquara","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qWEHc7n0YA8--lmjDJ8YJCgloMI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SUF2Cvaeyz-IUOM-XNhYPqGjtCU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/10\/santos_copinha.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/12\/apos-titulo-na-india-elano-reforca-o-santos-perto-de-encerrar-carreira.html","titulo":"Ap\u00f3s t\u00edtulo na \u00cdndia, Elano refor\u00e7a o Santos perto de encerrar carreira ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/p2rBA3ZkwCLaEPtgVnX19xcgRuE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gePhAsljaDzG4IaofzqdQNfsEGE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/05\/20130699178_c923e9aba7_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/santos-negocia-liberacao-de-thiago-heleno-com-time-uruguaio-para-2016.html","titulo":"Santos negocia libera\u00e7\u00e3o de Thiago Heleno com time uruguaio para 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KbLtk0C4-VJ_iFZR4BhlZzHL75E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BahX8IwDa8vexzavUBSzZaLIwZc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/18533295444_fe17172cb8_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/presidente-prudente-regiao\/noticia\/2015\/12\/familia-churrasco-e-pescaria-daniel-guedes-curte-ferias-no-interior-de-sp.html","titulo":"Fam\u00edlia, churrasco e pescaria: Daniel Guedes curte f\u00e9rias no interior de SP","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2sp0vU6lVnLIiuuRyDiC9O6-shI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8a4a68lnX8BAPXYpbWxyMwzruQk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/21\/dscn9868.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/12\/modesto-diz-que-santos-e-casa-de-robinho-e-cogita-repatriar-idolo.html","titulo":"Modesto diz que Santos \u00e9 a casa de Robinho e cogita repatriar \u00eddolo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vpvVNkjYdYH8I8BIzanj5Py8Vxs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YUr0_-Q1GJ-LaKSBA3KgmsXnhVQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/15\/02.png"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/12\/vote-para-escolher-um-dos-finalistas-melhor-redacao-am-da-temporada.html","titulo":"Vote para escolher um dos finalistas a melhor \"Reda\u00e7\u00e3o AM\" da temporada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4xT0G0rRMKhsq5mDRCrzt1COWeI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UvVQor6xdisbcfUDJNI5AyFGD74=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/06\/tag_reuters.com0000_binary_mt1aci13792064-baseimage.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/12\/presidente-diz-que-santos-vendeu-50-mil-novas-camisas-lucro-pode-ser-alto.html","titulo":"Presidente diz que Santos vendeu 50 mil novas camisas; lucro pode ser alto","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7scbf3-pDdnJL4VJ8ghCBAeBRc8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OafJxy57Ju7vAhhw695k5gUWfa4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/20\/rib29091.jpg"}]);