globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Informa\u00e7\u00e3o foi dada por funcion\u00e1rio a equipes da Defesa Civil.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9AQNAdRU_F6zyyghNqllVv6WtuE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/REolR9vIglwdULsXbzCP6Trw8P8=\/0x297:1700x1052\/360x160\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/21\/museu02.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/troca-de-luminaria-teria-causado-fogo-em-museu-segundo-funcionario.html","estilo":"","titulo":"Troca de lumin\u00e1ria teria causado fogo em museu"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/w-6Cq17KR_vAdZnE9VcFvzOdWTI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_NDIAOh1G_2KENnKYuu3Gk5dQEw=\/91x0:1512x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/22\/20151222051505.jpg","chapeu":"H\u00e1 69 anos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/estacao-da-luz-ja-tinha-sido-vitima-de-outro-grande-incendio-em-1946.html","estilo":"","titulo":"Luz teve grande inc\u00eandio em 1946"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/smE2PvZnAXBz0Ml2ZtVp_5AFUH0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oUQXXeEe9N0qMEswZ_6pzGuPfC4=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/38\/11\/4691138","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/morreu-fazendo-o-que-gostava-diz-mulher-do-bombeiro-civil-morto.html","estilo":"","titulo":"'Era meu tudo', diz mulher de bombeiro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m32J_Kx_gnA3WZOvD5FuwzKZZck=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/b0dIKT1A6YVnJfkQRc9uHfO3Uok=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/35\/11\/4691135","chapeu":"imprensa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/veja-repercussao-do-incendio-no-museu-na-imprensa-internacional.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio \u00e9 destaque pelo mundo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/E2bJ-jIHyq39exLNFakZ2L2YIMw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wvygje3Ze8WSkuzgQGPu4CgS-L0=\/275x0:1696x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/21\/personamuseu1.jpg","chapeu":"p\u00fablico lamenta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/vizinho-adia-visita-e-fica-sem-conhecer-museu-da-lingua-portuguesa-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Vizinho adia visita e fica sem ver museu"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_4sH0q1nqpygT16yPHfrDuoE-ds=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oshAh6Lo4lGPiZAtzvJUq-VROGI=\/61x0:1482x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/21\/sp-museu-1700.jpg","chapeu":"CPTM","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/museu-da-lingua-portuguesa-nao-tinha-auto-de-vistoria-dos-bombeiros.html","estilo":"","titulo":"Museu n\u00e3o tinha auto dos bombeiros"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"transporte p\u00fablico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/estacao-luz-da-cptm-permanece-fechada-nesta-terca-veja-alternativas.html","estilo":"","titulo":"Esta\u00e7\u00e3o Luz da CPTM permanece fechada nesta ter\u00e7a; veja alternativas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/naD4EbCki3uQd6iaI4Pju9pwhU4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0uA-gjeLf4x_G5KfMGzIetIps-8=\/80x0:1501x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/22\/seguranca-gato3.jpg","chapeu":"protesto de alunos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/seguranca-gato-do-metro-usa-cassetete-contra-manifestante-na-se.html","estilo":"","titulo":"Seguran\u00e7a 'gato' do Metr\u00f4 usa cassetete "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vjgWOXXXWyoF9Dc3_7MBXD5ke6w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6YwW9hpHQx0J7DvRbEAEQPbgEvo=\/150x6:591x337\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/22\/4691809_640x360.jpg","chapeu":"vila madalena","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/video-mostra-enxurrada-que-formou-montanha-de-carros-na-vila-madalena.html","estilo":"","titulo":"V\u00cdDEO: \u00c1gua forma 'montanha de carros'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WJzy1SB7g9JcsrdrXOUtOyPFeZs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MPJKjZPNXBz86rF1OL1PhfURz90=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/sp-transito.jpg","chapeu":"a partir desta ter\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/rodizio-de-veiculos-e-suspenso-nesta-terca-feira-e-so-volta-dia-11-de-janeiro.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=sptv","estilo":"","titulo":"Rod\u00edzio \u00e9 suspenso at\u00e9 11 de janeiro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BSTQ24HuhqFsnOP0g-7JCGgqoGg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ST83ujgtOAwcurKLXkUhbgc3kjo=\/24x0:505x360\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/22\/flanelinha.jpg","chapeu":"Mercad\u00e3o de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/flanelinhas-cobram-ate-r-25-na-regiao-do-mercadao-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Flanelinhas cobram at\u00e9 R$ 25 no Centro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-troca-corregedoria-da-policia-civil-apos-denuncia-de-corrupcao.html","estilo":"","titulo":"Corregedor cai ap\u00f3s den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o na pol\u00edcia civil de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dBzu1E0tH-7ZHZpCD6NCNrWHIsY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CsgpvvyqaBmMTvDp8GCxMMoVsGQ=\/0x0:1700x707\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/05\/transporte-sp-monotrilho_ale_vianna_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"Zona Leste ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/linha-15-prata-do-monotrilho-tem-horario-de-funcionamento-ampliado.html","estilo":"","titulo":"Monotrilho passa a operar das 6h \u00e0s 20h"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ut2K7gkCHZSE9uLQ9OU9kxO9dgU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RuFc6LeXtaLd8YuzC0WsUD9zwC0=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/28\/86\/4688628","chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/policia-tenta-identificar-suspeitos-de-matar-frentista-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia busca assassino de frentista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cultura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/laboratorio-de-fabricacao-digital-e-inaugurado-na-zona-leste-da-capital.html","estilo":"","titulo":"Laborat\u00f3rio de Fabrica\u00e7\u00e3o Digital tem cursos e oficinas na Zona Leste de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cz_iSG034E7QrL3tbdxXg3fqYSc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LM2MXIsP6j6cbiZHE-VlCrwvcJI=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/u5665dee8d89ee1.40704094.jpg","chapeu":"cuidados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cartilha-didatica-de-protecao-contra-raios-e-criada-pelo-inpe.html","estilo":"","titulo":"Veja como se proteger de raios"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PX2XntNRvHrDaS4gxIi3zFATwvs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NpGutw4TwjZQql3QzKuLNiASUwM=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/crise_hidrica-sp-reservatorios-queda_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-nesta-terca.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta ter\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uuwzuU8pZXHtT8UGfrWM0gtKBoE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SKtm3L5g0047ZwpAH2b8X5vrsTU=\/0x0:691x519\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/image006_qeIO2Ek.jpg","chapeu":"Mem\u00f3rias da Amn\u00e9sia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/exposicao-resgata-monumentos-historicos-fora-de-circulacao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Mostra tem hist\u00f3ricos monumentos em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);