globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/numerologos\/post\/libertadores-tri-do-sao-paulo-e-bi-do-gremio-foram-conquistados-sem-vitoria-na-estreia.html","titulo":"Libertadores: tri do S\u00e3o Paulo e bi do Gr\u00eamio foram conquistados sem vit\u00f3ria na estreia  ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-N4A1t5yVZvX5AEtQHTTDGVHP0Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FcLt5b1IwHGRxNiPRqcyQVwRHRU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/18\/motnam.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/02\/lencol-e-canetas-estao-na-disputa-pelo-drible-mais-bonito-da-rodada.html","titulo":"Len\u00e7ol e canetas est\u00e3o na disputa \npelo drible mais bonito da rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pXZFgRV2elGKsJ83JT1NuQDn5h8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2RBvnwws7ynmZzTpr_6Du0mDJD4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/18\/fuentescobresal.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/02\/escanteio-pra-fora-gol-perdido-e-mao-de-alface-disputam-lance-mais-bizarro.html","titulo":"Escanteio para fora, gol perdido e m\u00e3o de alface disputam lance mais bizarro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sLIirQ1VEL9yeMPO2pY08-IKpiA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RPzcdIRlBAXSz4JJ5G3B1leBuII=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/18\/garrancho_fevereiro_18.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/quatro-linhas\/post\/machismo-fc.html","titulo":"Machismo F.C.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0H6bTIxHmp1qxs7gZV7w7cfIaCg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/D8nKSyEPA5HQEt2eE8V6YN-v-Nw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/18\/machismo-fc.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2016\/02\/narrador-enlouquece-com-gol-do-strongest-no-sao-paulo-faz-historia.html","titulo":"Narrador \"enlouquece\" com gol do Strongest, e atacante vira \"santo\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qYFTM_4yIp2JY_irLIeuvx-0rr4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/X4T9aK96SBB9dcuNO7p9oHKzM38=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/17\/rib8615.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/acredita-sao-paulo-bauza-classificou-san-lorenzo-campeao-com-8-pontos.html","titulo":"Acredita, S\u00e3o Paulo! Bauza classificou San Lorenzo campe\u00e3o com 8 pontos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/syZZVj3XfH2ppqvhT3CnC9JnLEA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ts0W6bq2RoKmfStfRwMgO5sEo5Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/17\/rib8044.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/apos-derrota-bauza-diz-que-nao-se-empolga-com-kardec-e-calleri-juntos.html","titulo":"Ap\u00f3s derrota, Bauza diz que n\u00e3o se empolga com Kardec e Calleri juntos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zeRe-2rv1OzRGrry7c0WC6YwWss=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/P-R-fSrzY6iAVqW8UEN8brSbyMw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/17\/rib8252.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2016\/02\/apos-derrota-lino-ve-sao-paulo-sem-identidade-e-confiante-so-numa-lateral.html","titulo":"Ap\u00f3s derrota, Lino v\u00ea S\u00e3o Paulo sem identidade e confiante s\u00f3 numa lateral","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QxGySPUl85D9Zgz-GhbxksHoGnQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EpuSL0nkw3fSjApkBIA0JsaX66E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/17\/rib8215.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/analise-substituicao-ousada-de-bauza-faz-sao-paulo-ficar-perdido-em-campo.html","titulo":"An\u00e1lise: substitui\u00e7\u00e3o ousada de Bauza faz S\u00e3o Paulo ficar perdido em campo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CFGHZ8mfZyok_ZmF5iiYk6UbAHc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YMa4rn0FtVgue5UZbHyPhGYcJ5Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/17\/rib8078.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/lugano-alerta-para-sequencia-tricolor-na-libertadores-ganhar-quase-todos.html","titulo":"Lugano alerta para sequ\u00eancia tricolor na Libertadores: \"Ganhar quase todos\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fataDColbGkvPXOYEIM2RuxYESk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dcSJQ56sgCz6K2OrYbu16yuLcT8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/17\/rib8486.jpg"}]);