globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"G1 encontrou sala superlotada e outras acima da refer\u00eancia.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/ano-letivo-comeca-com-reclamacoes-de-transferencia-e-salas-no-limite.html","estilo":"","titulo":"Escolas estaduais t\u00eam salas no 'limite' e trocas de hor\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"governo do estado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/alckmin-diz-que-governo-de-sp-segue-lei-federal-sobre-sigilo-de-documentos.html","estilo":"","titulo":"Alckmin diz que governo de SP segue lei federal sobre sigilo de documentos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2rt-941IS1yFlcOzF1f6MgEIPxM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/speesDPqDNEFvF0ORe0TYm8Co1k=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/carteltrem.gif","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/novas-resolucoes-redefinem-sigilos-em-dados-do-metro-cptm-e-prisoes.html","estilo":"","titulo":"SP imp\u00f5e sigilos em dados do Metr\u00f4"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nMug1k0V64NadFHf7sU1cuH7GqA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mdofA1ttLijT4CMxJ7GlGnX7tSU=\/126x103:1225x928\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/18\/pimenta-neves-2011.jpg","chapeu":"assassinato em 2006","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/jornalista-pimenta-neves-passa-para-regime-aberto.html","estilo":"","titulo":"Pimenta Neves passa para regime aberto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1OvoJ7rdEevkf-HTf1_7lex0xQM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jJ6irSsmXxvu9u2bVHz23bkm0Iw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/camara1.jpg","chapeu":"C\u00e2mara","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/vereadores-adiam-votacao-de-projeto-que-atualiza-o-zoneamento-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Vota\u00e7\u00e3o da lei do zoneamento \u00e9 adiada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1RSR3kMW-fYGO_z0c7w6lvFZLTY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KBD6Gj-joiszsV_xH8Hl6aPcSkc=\/155x0:1576x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/chuva_52xn0wO.jpg","chapeu":"carro caiu em c\u00f3rrego","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/morre-mulher-resgatada-apos-carro-cair-em-corrego-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Morre mulher resgatada "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Xoa7E76q-LxCv7YSQvHhscNo-PA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dMjTkDrOnernv7uBG-ke7lhgCxc=\/0x0:1409x1056\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/lula_e_marisa.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/cristiana-lobo\/post\/suspenso-depoimentos-de-lula-e-marisa-ao-mp-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Depoimentos de Lula e Marisa s\u00e3o suspensos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/areas-residenciais-e-industria-tentam-mudar-texto-do-zoneamento-em-sp.html","estilo":"","titulo":"\u00c1reas residenciais e ind\u00fastria tentam mudar texto do zoneamento em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"MOSQUITO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/carros-abandonados-viram-focos-de-dengue-em-bairro-da-zona-norte.html","estilo":"","titulo":"Carros abandonados viram focos de dengue em bairro da zona norte"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/E0lyc1YO5AW7RR3dPRX-QpjY8ZU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zmAhVtbTVudS6NGn6q1WTjTeBF8=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/05\/15\/4821505","chapeu":"acidente no centro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/carro-despenca-de-viaduto-no-centro-de-sp-e-fere-mulher.html","estilo":"","titulo":"Carro despenca de viaduto e fere mulher"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ELEI\u00c7\u00c3O","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/veja-candidatos-e-locais-de-votacao-para-conselhos-tutelares.html","estilo":"","titulo":"Veja candidatos e locais de vota\u00e7\u00e3o para Conselhos Tutelares"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BQ7ifIbWuYuj-0W4nSlFI5NuU4s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KN1_F5oiXv8otzJnwxTZw63Rj_4=\/139x0:1559x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/07\/21\/fup20140721107.jpg","chapeu":"trens e metr\u00f4","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/justica-concede-passagem-de-graca-em-trens-e-metro-portadores-de-hiv.html","estilo":"","titulo":"Portadores de HIV\n ter\u00e3o passe livre"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cptm","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/tj-determina-que-juiz-de-andamento-denuncia-contra-cartel-de-trens-em-sp.html","estilo":"","titulo":"TJ determina que juiz d\u00ea andamento a den\u00fancia contra cartel de trens em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"impostos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/haddad-cobra-r-300-milhoes-de-iss-de-corinthians-palmeiras-e-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Haddad cobra R$ 300 milh\u00f5es de ISS do Corinthians, Palmeiras e S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Confira o tr\u00e2nsito na cidade de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/va_EDyV--Br8W-LETPAGqfSMyjk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YRqdTwNw4Ch7TlyT3uD8CwalGKs=\/576x199:1593x962\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/06\/perola-negra_caio_kenji-g1_img_4278.jpg","chapeu":"carnaval","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/perola-negra-entra-com-recurso-para-se-manter-no-grupo-especial.html","estilo":"","titulo":"P\u00e9rola Negra faz recurso para n\u00e3o cair"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MLemzRul6bEnkdz01Stp6CpSB28=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VhHLNNrYJYcrDeEbrQYYeaZJd0k=\/288x56:1367x865\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/britaldo-soares.jpg","chapeu":"energia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2016\/02\/britaldo-soares-deixa-comando-da-eletropaulo-e-aes-brasil.html","estilo":"","titulo":"Britaldo Soares deixa comando Eletropaulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B_kzWQtiDVwU1RKOioXuh1VhWws=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vd3U67uHr7dDPwpOSs4x5pTWnZc=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/16\/atibainha.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nivel-de-agua-do-sistema-cantareira-mantem-elevacao-nesta-quinta.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta quinta"}]);