globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/antes-de-jogo-no-morumbi-torcida-do-sao-paulo-protesta-contra-diretoria.html","titulo":"Antes de jogo no Morumbi, torcida do S\u00e3o Paulo protesta contra a diretoria","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/j8AkuqJpzoMPaGzK6u3ELPRaxXw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2SwCuFLfPL_ufWLWNy4NUjOAktY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/hor4204.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sao-paulo-fecha-patrocinio-para-ultimo-jogo-do-brasileiro-e-despedida-de-ceni.html","titulo":"S\u00e3o Paulo fecha patroc\u00ednio para \u00faltimo jogo do Brasileiro e despedida de Ceni","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/F4fE2ZzyOCBSOjBrr2AhNUxD4ok=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Klswv5JX9_luCnsWz7q5bRxyEoQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/04\/b78-0496-024_zoom1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/noticia\/2015\/11\/apos-novo-titulo-da-base-leco-exalta-cotia-e-desconversa-sobre-treinador.html","titulo":"Ap\u00f3s novo t\u00edtulo da base, Leco exalta Cotia e desconversa sobre treinador","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hyI-jT7p29eeFMQQdrvpqhqbOBs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C_oTYvyfMoPnoZ_NoB7xwR5H__U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/leco_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-espanhol\/noticia\/2015\/11\/revista-elege-neymar-maior-celebridade-brasileira-de-2015.html","titulo":"Revista elege Neymar a maior celebridade brasileira de 2015","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HlBR2j76FOsPpdWwwYlYkxPDdyQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AfMuMXO75cIp69MzrHlij6cpP7c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/24\/spain_soccer_champion_amar_4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/luis-fabiano-ve-atletas-no-elenco-que-podem-se-tornar-idolos-do-sao-paulo.html","titulo":"Luis Fabiano v\u00ea atletas no elenco que podem se tornar \u00eddolos do S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dl7qEvc7w_PlBZ-x85w7L_CAVtk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C6U9TAWyNU7p7rYy_5iQA4w-Pzc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/25\/ganso_spfc.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/11\/sao-paulo-defende-g-4-diante-do-figueirense-que-tenta-ficar-na-elite.html","titulo":"S\u00e3o Paulo defende G-4 diante do Figueirense, que tenta ficar na elite ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wjapyh_LHzgCR6W-xabYFDvWWD8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OjntjhFM00qmD_X8fM4-dDk1gUU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/31\/rib3067.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2015\/11\/bruno-fica-dificil-e-flamengo-negocia-com-rodinei-para-lateral-direita.html","titulo":"Bruno fica dif\u00edcil, e Flamengo negocia com Rodinei para a lateral direita","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2VlpVsR7oHJ2Db5H55Ifa-chi-s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DzkJPPknAvJ7pJhtvG_ecW9KHuQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/20\/rodinei.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/times\/agua-santa\/noticia\/2015\/11\/fim-da-novela-federacao-confirma-o-agua-santa-no-paulistao-de-2016.html","titulo":"Fim da novela! Federa\u00e7\u00e3o confirma o \u00c1gua Santa no Paulist\u00e3o de 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KQKay8RpsoQNU8WxKvQF2RvyGDU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SpdZjLFZhsHK1tp874W2qqDGnDM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/09\/img_20151109_140121_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/milton-cruz-relaciona-24-jogadores-para-partida-contra-o-figueirense.html","titulo":"Milton Cruz relaciona 24 jogadores para a partida contra o Figueirense","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rrwg8Q7JNxPrVDeWccjKc2Ug8Y4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6-WlwkzXVvB6gVBCSDefoNTDndQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/18\/pato.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/mesmo-fora-de-combate-rogerio-ceni-vai-se-concentrar-com-elenco-no-ct.html","titulo":"Mesmo fora de combate, Rog\u00e9rio Ceni vai se concentrar com elenco no CT","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OHlGf2RXoFFzGjTEhcdU-EBYqTQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xUZn_W3CDrrqGmyCQVUOJBBy8Io=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/14\/age20150514081.jpg"}]);