globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"PM e seguran\u00e7as na Esta\u00e7\u00e3o Tatuap\u00e9 evitaram confronto. Ao menos duas pessoas se feriram.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LCDmh8KgpvIoUxylkGPN_Tr4SRI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N6R4DLSvFHImZqhi8Gt_DbE3ReQ=\/0x63:620x321\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/28\/2015-11-28_09.43.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/palmeirenses-e-corintianos-causam-tumulto-na-estacao-tatuape-do-metro.html","estilo":"","titulo":"Palmeirenses e corintianos causam tumulto no Metr\u00f4"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"imposto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/governo-de-sp-divulga-valores-venais-de-veiculos-para-calculo-do-ipva-2016.html","estilo":"","titulo":"Governo de SP divulga valores venais de ve\u00edculos para c\u00e1lculo do IPVA 2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/ipva-2016-em-sp-vai-ficar-em-media-33-mais-barato-veja-calendario.html","estilo":"","titulo":"IPVA 2016 em SP vai ficar, em m\u00e9dia, 3,3% mais barato; veja calend\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Gz5GLXFXbX8e--xUZyjN0wXa8L0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XW-79umer6n3OUtbtDpoerFERpw=\/58x48:584x443\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/09\/10\/918_spyder_2_-_afp.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/carros\/noticia\/2015\/11\/porsche-918-spyder-tem-maior-ipva-de-sp-para-2016-r-126920.html","estilo":"","titulo":"Porsche 918 Spyder tem maior IPVA de SP "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Belmira Marin","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/pelo-menos-4-pessoas-sao-baleadas-em-tentativa-de-assalto-na-zona-sul.html","estilo":"","titulo":"Pelo menos 4 pessoas s\u00e3o baleadas em tentativa de assalto na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9-6VscSI5TMkL9TzBipjBVAHZPU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j71prRNfn_kpS9mIb8dENGOIKp4=\/76x0:594x388\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/10\/cantareiraae.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sistema-cantareira-completa-11-dias-seguidos-de-alta-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Cantareira completa 11 dias de alta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"protesto contra reestrutura\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/ocupacoes-atingem-pelo-menos-190-escolas-estaduais-de-sp-apos-18-dias.html","estilo":"","titulo":"Ocupa\u00e7\u00f5es sobem e atingem pelo menos 190 escolas em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hLp9Ppiq7fu-fmaz2wIkIVwiWts=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sqPxTRpqNIebv76dN34lwe_IcBk=\/591x8:1438x643\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/27\/tico02.jpg","chapeu":"'\u00c9 um movimento hist\u00f3rico'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/tico-santa-cruz-visita-escola-ocupada-em-sp-e-um-movimento-historico.html","estilo":"","titulo":"Tico Santa Cruz visita escola ocupada em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3llBDUxzsuXZ3SMsB1R5BxDuzvc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iCLxkYKp_VFqWSUw9m5GsfqQGNE=\/142x183:470x429\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/25\/mapaesc.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/escolas-ocupadas-em-sao-paulo\/","estilo":"","titulo":"Mapa mostra escolas ocupadas em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"vestibular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/fuvest-anuncia-mudanca-de-10-locais-de-prova-apos-ocupacao-de-alunos.html","estilo":"","titulo":"Fuvest anuncia mudan\u00e7a de 10\nlocais de prova ap\u00f3s ocupa\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/84xQ-2_g4ZF9k2phM5a8NBWMH-o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EXr8GwhA-vbCqVUu4wmUsyMooO0=\/75x0:1495x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/27\/protesto_1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/professores-fazem-ato-na-av-paulista-contra-reorganizacao-escolar-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Professores fazem ato contra reorganiza\u00e7\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"quatro denunciados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/mpf-denuncia-agentes-publicos-pela-morte-de-1-desaparecido-na-ditadura.html","estilo":"","titulo":"MPF denuncia agentes p\u00fablicos pela morte de 1\u00ba desaparecido na ditadura"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"R$ 2,5 milh\u00f5es sumiram","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/treze-sao-presos-em-itapecerica-por-suposto-desvio-de-dinheiro-publico.html","estilo":"","titulo":"Treze s\u00e3o presos em Itapecerica por suposto desvio de dinheiro p\u00fablico"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"subst\u00e2ncia em pesquisa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sp-quer-testar-fosfoetanolamina-em-pacientes-de-hospitais-da-rede-publica.html","estilo":"","titulo":"SP quer testar a fosfoetanolamina em pacientes de hospitais da rede p\u00fablica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6AnvQ3Gks6hTrqQQqGGJwF6a848=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/laupurUuoF3cZIXS-F9Y6hH1VTk=\/16x53:516x428\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/27\/acidentezonaleste.jpg","chapeu":"morte na zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/mp-denuncia-motorista-que-causou-acidente-em-sp-por-homicidio-doloso.html","estilo":"","titulo":"Motorista que causou acidente \u00e9 denunciado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/H2p5EGFfq6zR8Bdmp16dvuE0gGA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3d3IMh7Zh28KRlaZysYQc_MF_BY=\/280x0:1700x1064\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/03\/02\/musa11.jpg","chapeu":"Rei Momo e Rainha","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/11\/inscricoes-para-rei-momo-e-rainha-do-carnaval-sao-prorrogadas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Prorrogada inscri\u00e7\u00e3o\npara Corte do carnaval"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r8sihTzF0h8VpRwUeY_lFvPIGwI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CCz_oY37sDLPb28gqQJbx1WstZk=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/26\/mapaorcamento_1.jpg","chapeu":"confira mapa","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/gastos-prefeitura-2016\/","estilo":"","titulo":"Veja proposta para or\u00e7amento em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_NEaubH_TaO8hfCRHwsgZ5qK-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PGkBgh7xluEef7erslplVEHBlNI=\/175x0:1172x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/12227270_10201209261870800_285826020_o.jpg","chapeu":"sptv quer saber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"o que fazer em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/espetaculo-explora-movimentos-da-danca-e-do-esporte-no-sesc-vila-mariana.html","estilo":"","titulo":"Espet\u00e1culo explora movimentos da dan\u00e7a e do esporte no Sesc"}]);