globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-e-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/toledo-marca-no-fim-batatais-empata-e-tira-lideranca-da-a2-do-bragantino.html","titulo":"Toledo marca no fim, Batatais empata e tira lideran\u00e7a da A2 do Bragantino","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/03\/revelacao-do-atletico-mg-eron-reencontra-leo-conde-no-bragantino.html","titulo":"Revela\u00e7\u00e3o do Atl\u00e9tico-MG, Eron reencontra L\u00e9o Cond\u00e9 no Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zWT7BwR28RvBQ1t1ubDdhlwl_RI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QcfHcZ7LEdDsVhCom6y22OKPD60=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/05\/bc25c89b-89a5-4735-94dc-109464c4cae9.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-e-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/com-simplicio-pronto-batatais-encara-jogo-pela-lideranca-contra-bragantino.html","titulo":"Com Simpl\u00edcio pronto, Batatais encara jogo pela lideran\u00e7a contra Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aDnujfS206sOr7xePT0D_zbxprM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TMrIzbLacFuehsGFf1xMMDnyOjU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/04\/bata4.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/03\/bragantino-corre-contra-o-tempo-e-consegue-inscrever-reforcos.html","titulo":"Bragantino corre contra o tempo e consegue inscrever refor\u00e7os","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xW9rysO1ny4OR984ke667g18Fwo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/d1W0MzvcyqOek0VidGPc3gGwibA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/02\/bragantino_2_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/03\/lesionado-jobinho-planeja-retorno-e-comemora-boa-fase-do-bragantino.html","titulo":"Lesionado, Jobinho planeja retorno e comemora boa fase do Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eqkinAYgb5EVfsQCv4D6bSra5LU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gCrjCXDJrPNauquookQuk6cs-g8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/06\/jobinho_gol_bragantino.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/bragantino-goleia-o-independente-e-assume-ponta-isolada-da-serie-a2.html","titulo":"Bragantino goleia o Independente e assume a ponta isolada da S\u00e9rie A2","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/03\/campeao-brasileiro-pelo-flu-em-2010-tarta-e-o-novo-reforco-do-bragantino.html","titulo":"Campe\u00e3o brasileiro pelo Flu em 2010, Tart\u00e1 \u00e9 o novo refor\u00e7o do Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6WS9GrFqPqVSC68gTS7DpXUL11w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mee2lFztymPg5MIC3ruyMSrB320=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/tarta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/03\/conde-se-diz-satisfeito-com-progresso-do-braga-e-espera-vinda-de-reforcos.html","titulo":"Cond\u00e9 se diz satisfeito com progresso do Braga e espera vinda de refor\u00e7os","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XIra9ggLCJKmctXwTse9fwqagRU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Jzuqbi35yCkE9YZG5Xd_dLeFqzk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/29\/leo_conde.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/03\/independente-testa-embalo-diante-do-bragantino-que-busca-chegar-ponta.html","titulo":"Independente testa embalo diante do Bragantino, que busca chegar a ponta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QY-6Ppa9K-JwM9yF2Vl7xhstqVg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LdMS-j_qMeqe2ERJc0gw3tn7seA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/23\/americano.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/bragantino-luta-por-reabilitacao-na-serie-a2-contra-animado-taubate.html","titulo":"Bragantino luta por reabilita\u00e7\u00e3o na S\u00e9rie A2 contra animado Taubat\u00e9","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZhtXQ5AefFY9BPAKeEloYlH8sI4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KSUA1Bv-QlgGwpHjtGRrT2NQQUs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/nabi_abi_chedid.jpg"}]);