globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"'Basta de corrup\u00e7\u00e3o' e 'pa\u00eds da impunidade' foram frases escritas na sede do partido, na regi\u00e3o da S\u00e9.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N2WgXCK2GI3kms38VebGeLdF5dQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LW_2bZyZjk5TpIQHl2ns3ro3MzY=\/0x217:620x441\/360x130\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/06\/diretorio-nacional-pt.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/diretorio-nacional-do-pt-e-pichado-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Port\u00e3o de Diret\u00f3rio Nacional do PT \u00e9 pichado em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l74D0w9BO19rnJEon2DtqNMmaSI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sRnXazWIsgWwtIr31EO3oXrP7lU=\/169x0:1590x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/05\/gafite1.jpg","chapeu":"vandalismo em port\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/apos-pichacao-em-portao-grafite-cobre-vandalismo-no-instituto-lula.html","estilo":"","titulo":"Grafite cobre picha\u00e7\u00e3o no Instituto Lula"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wMVSHohms1_bNoqNlyJ-T4iLQMQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3qjUtqMkQynH3_T_A56g5Csu42c=\/258x0:1679x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/05\/luladilma_vnuH4Ye.jpg","chapeu":"encontro ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/dilma-chega-sp-para-visitar-lula.html","estilo":"","titulo":"Dilma se re\u00fane com Lula em apartamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fPgitZkY9UOn7xG8CeW0FbvHRl4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bmb12BtuBNOTBj12HW4evsdvg24=\/183x61:1264x871\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/05\/luladiscurso4.jpg","chapeu":"s\u00e3o bernardo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/lula-sai-do-apartamento-e-aparece-para-militancia-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Lula \u00e9 abra\u00e7ado pela milit\u00e2ncia no ABC"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"governador de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/noticia\/2016\/03\/congresso-precisa-decidir-processo-de-impeachment-diz-alckmin.html","estilo":"","titulo":"Congresso precisa decidir processo de impeachment, diz Geraldo Alckmin"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VYcw3fWl7p5P2_fp9_8n3u43tBY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6qYeBi12RTs8wpR0NcuXO6dissg=\/60x0:1460x1050\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/04\/brazil-corruption-lula_paulo_whitaker_reuters_lm4pF43.jpg","chapeu":"pronunciamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/jamais-me-recusaria-prestar-depoimento-diz-lula.html","estilo":"","titulo":"'Me senti um prisioneiro', diz Lula "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/98elBqep0cU7vc4LfyAEdEnWWyU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4jpmVzzCwNMDGQsQuln5Zs0ynjk=\/205x0:1626x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/04\/kokam.jpg","chapeu":"presidente do Instituto Lula","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/uma-grande-devassa-diz-presidente-do-instituto-lula-sobre-operacao-da-pf.html","estilo":"","titulo":"'Uma grande devassa', diz Paulo Okamoto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TPNJRCQG8mMOHNwr8PQ1WTzhnx4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/v7XAwNjtXMzNmkuz_xXsW50yW9w=\/61x46:540x406\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/04\/cct4dcuxiaie2hf.jpg","chapeu":"cr\u00edticas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/politicos-aliados-de-lula-criticam-acao-da-pf.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edticos aliados criticam a\u00e7\u00e3o da PF"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"GESTANTE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/prefeitura-de-sp-confirma-primeiro-caso-de-zika-virus-contraido-na-cidade.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura de SP confirma 1\u00ba caso de v\u00edrus da zika contra\u00eddo na cidade"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iVBVKewc9S0lcK1lO3XiIKE1_jY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WZqmyoRk1juZVPejHGqMKlqWlHw=\/626x41:2573x1503\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/05\/pelados.jpg","chapeu":"Sem roupas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ciclistas-pedalam-nus-na-av-paulista-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Ciclistas pedalam nus pela Av. Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6yrhEv1DPyA2E2oUDfGLkfOhRyI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sk0M5lBgSQ5rLFP3ngSSBSj37e0=\/259x149:607x410\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/02\/unimed.jpg","chapeu":"unimed paulistana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ex-funcionarios-da-unimed-dizem-nao-ter-recebido-direitos-trabalhistas.html","estilo":"","titulo":"Ex-funcion\u00e1rios n\u00e3o receberam direitos "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SkPC-Bz4qZX9GtERrBUxe0NKQ6s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jr-l9BKWCTRUqAjYQJ4KW3II6KM=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/96\/26\/4862696","chapeu":"durante fuga","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ladroes-em-fuga-atropelam-dois-adolescentes-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Ladr\u00f5es atropelam dois adolescentes"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"com\u00e9rcio popular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/feirinha-da-madrugada-de-sp-reabre-nesta-segunda-sob-nova-direcao.html","estilo":"","titulo":"Feirinha da Madrugada de SP reabre na segunda-feira sob nova dire\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/t4iJpM7PEkj_dtEorhCHZn-rjAo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dttpSi_JYhjgHLDbNgcTP8LCIJo=\/122x0:1543x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/cantareira.jpg","chapeu":"neste domingo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-de-agua-do-cantareira-registra-nova-alta-neste-domingo-diz-sabesp.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira registra nova alta "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o29yayHPHJhYdWpOYAyzqBLw7y0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/K0s47QgcaMR1Avghus4e6kcgpr8=\/0x40:640x520\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/06\/santos_chorao_instagram.jpg","chapeu":"homenagem pela internet","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/noticia\/2016\/03\/morte-de-chorao-completa-tres-anos-e-fas-prestam-homenagens-pela-internet.html","estilo":"","titulo":"Morte de Chor\u00e3o em SP completa tr\u00eas anos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Mdo4vrwzDV1yH66zmHyr7x3Inhs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8_486Ja3_-pIRPIPt4jLCT9nALg=\/139x0:1559x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/26\/mosaico-vitimas-bala-perdida-materia.jpg","chapeu":"Em todo o pa\u00eds","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/bala-perdida-matou-ao-menos-52-e-deixou-86-feridos-no-brasil-em-2015.html","estilo":"","titulo":"Bala perdida matou \nao menos 52 em 2015"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"bem estar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/projeto-da-orientacao-fisica-e-de-saude-publico-de-parques-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Projeto d\u00e1 orienta\u00e7\u00e3o f\u00edsica e de sa\u00fade a p\u00fablico de parques em S\u00e3o Paulo"}]);