globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Cerca de 20 pessoas ficaram cegas ap\u00f3s mutir\u00e3o da catarata no ABC em janeiro. Um morreu.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AjCuL587X0SEc3ps8mTKpGyHQqc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DLlNh7ICcvI4vzNys0nixfkCZ8I=\/0x227:1920x1080\/360x160\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/09\/bdbr_catarata_09_fev_2016.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/policia-vai-indiciar-equipe-responsavel-por-mutirao-que-deixou-18-cegos.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia vai indiciar respons\u00e1veis por mutir\u00e3o que cegou"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Mutir\u00e3o no abc","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/equipe-que-cegou-pacientes-em-mutirao-nao-esterilizou-instrumentos.html","estilo":"","titulo":"Equipe que cegou pacientes em mutir\u00e3o n\u00e3o esterilizou instrumentos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ryx0_dDHc71kSrx4B_AmoQIFyUs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RMktljuGSbgu6JyFxXq8lTSQ5bY=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/29\/conta.jpg","chapeu":"\u00e1gua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sabesp-vai-rever-tarifa-para-compensar-obras-da-crise-hidrica.html","estilo":"","titulo":"Sabesp vai rever tarifa para compensar obras"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aO9WAVO_XpmITM2K0MEDL3Vd4eo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jJFQfqXeqt1D-5_BsG7Ft6Jyvu0=\/147x0:1568x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/29\/gilbierto04.jpg","chapeu":"zona norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/deficiente-retira-protese-da-perna-apos-ser-barrado-na-porta-de-banco-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Homem retira pr\u00f3tese em porta de banco"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B0hRqnSUMTocZ-KQi6cvT3UB6ss=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YvF4nOGAVLgJU4SQFisxBX4EVWE=\/0x0:639x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/03\/20\/alstom.jpeg","chapeu":"CPTM ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/justica-aceita-denuncia-contra-cartel-em-licitacao-de-trens-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"TJ aceita den\u00fancia contra cartel em trens"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-Q8Vk_hrp3LObS8Ex_JinbqDc_8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cEH2vBSNGaRvkg5yFu1deGNZq9A=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/21\/01\/4920121","chapeu":"ps infantil","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/pais-revoltados-com-demora-em-atendimento-invadem-ps-infantil-na-zn.html","estilo":"","titulo":"Demora gera tumulto em hospital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0hIkNfSoWzETRAfpf5osJTVY8o0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xw9yv9jgXrkVquEQiBVXBjA3_EA=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/30\/braco.gif","chapeu":"12 anos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/aluna-de-12-anos-diz-ter-sido-agredida-por-professor-em-escola-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Aluna diz ter sido agredida por professor"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"MORUMBI","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/policia-mata-jovem-que-usava-bilhete-unico-roubado-para-praticar-crimes.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia mata jovem que usava Bilhete \u00danico roubado para praticar crimes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RCxRbtOOgvXXdzE8m7VIbX2pmZc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W4esYspS-7FtqALFJXnCt0jCSSQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/15\/acusadas-de-matar-motorista.jpg","chapeu":"Esquartejamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/apos-2-anos-acusadas-de-esquartejar-motorista-serao-julgadas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Acusadas de matar motorista v\u00e3o a j\u00fari"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/bom-dia-sp\/videos\/t\/edicoes\/v\/infectologista-esclarece-duvidas-sobre-os-diferentes-tipos-de-virus-da-gripe\/4920126\/","estilo":"","titulo":"Especialista esclarece d\u00favidas sobre gripe H1N1 e o v\u00edrus Influenza"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KW4vm14ZVvKGTm1CR70glIGWylI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Cwd1xcLnW7u0guSR-6ihXKtKc40=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/05\/24\/vacina_gripe_jf_1.jpg","chapeu":"Sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/secretaria-da-saude-de-sp-antecipa-vacinacao-contra-gripe-diz-governo.html","estilo":"","titulo":"Governo antecipa vacina\u00e7\u00e3o contra gripe"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/cidade-de-sp-registra-8-mortes-e-66-casos-de-h1n1-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Capital tem 8 mortes por H1N1 no ano"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Lava Jato","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/justica-nao-consegue-resolver-corrupcao-sozinha-diz-moro-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a n\u00e3o consegue resolver a corrup\u00e7\u00e3o sozinha, diz Moro em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cPlwlS0JS8XI778iVYyq3_1vbHY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u6gN6EuFAekO8e08YSa3viX311I=\/111x0:1532x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/29\/granizo3.jpg","chapeu":"Chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/regioes-de-sp-tem-chuva-de-granizo-na-tarde-desta-terca-feira-diz-cge.html","estilo":"","titulo":"Regi\u00f5es t\u00eam granizo e cidade fica em aten\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/26v5CxPjLGLlGTEaHx-HfkQmtPk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7cRAdsaXh7k0pHmVEH0ro_ddw4Q=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/09\/27\/matarazzo-arq.jpg","chapeu":"Ap\u00f3s sair do PSDB","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/apos-sair-do-psdb-vereador-andrea-matarazzo-diz-que-ira-se-filiar-ao-psd.html","estilo":"","titulo":"Andrea Matarazzo diz que ir\u00e1 para o PSD"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_FsIiR8oVnYq1cOtvzZLdk_8oJE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MWYY9UzMHpbFr6on3MGiJKCczGE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/27\/eva-wilma.jpg","chapeu":"internada em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/estou-me-sentindo-muito-bem-diz-eva-wilma-internada-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"'Me sentindo muito bem', diz Eva Wilma"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"EDUCA\u00c7\u00c3O","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sp-propoe-reajuste-salarial-de-25-para-professores-da-rede-estadual.html","estilo":"","titulo":"SP prop\u00f5e reajuste salarial de 2,5%\n para professores da rede estadual"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V-iv897OPogFxhg-9WDcmCCLC6k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/82CbCtyy-IKjdRzrTlSIiemaG9c=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-de-agua-do-cantareira-registra-nova-alta-nesta-quarta-diz-sabesp.html","estilo":"","titulo":"Sistema Cantareira sobe nesta quarta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Interven\u00e7\u00e3o Urbana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/decreto-quer-transformar-areas-ociosas-em-habitacao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Decreto quer transformar \u00e1reas ociosas em habita\u00e7\u00e3o em SP"}]);