globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/09\/barrios-faz-tres-palmeiras-goleia-no-maraca-e-amplia-crise-do-fluminense.html","titulo":"Barrios faz tr\u00eas, Palmeiras goleia no Maraca e amplia crise do Fluminense","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Fzj5TN8flgqy4jDcTwjzTiwH27E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/byKD_VMxnUfWiZozoaHHr-purOA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/16\/barriosgolmaracana.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/dudu-faz-doacao-e-lucas-barrios-recebe-advertencia-no-stjd.html","titulo":"Dudu faz doa\u00e7\u00e3o, e Lucas Barrios recebe s\u00f3 advert\u00eancia no STJD","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XF6j1VP3oj8IzyDjSiA5NQ6fPmQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EjV50b89bJZEiivVxbZgRdI-5RI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/18\/19595909508_6e819f6f8a_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/numerologos\/post\/fred-e-alecsandro-se-enfrentam-em-duelo-de-carrascos-de-palmeiras-e-fluminense.html","titulo":"Fred e Alecsandro se enfrentam em duelo de carrascos de Palmeiras e Fluminense","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NtxFI9ZMmUupc_LFnXFtK_Ol0c0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EDwUdkBqekdOeV08GsxkeAiMm3w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/16\/024_carrossel_2-jogadores_pesodoouro.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/por-briga-pelo-g-4-palmeiras-cobra-resultado-e-aceita-ate-jogo-feio.html","titulo":"Por briga pelo G-4, Palmeiras cobra resultado e aceita at\u00e9 \"jogo feio\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/W4KgpicJ9_92WVlqWSj4RvmFokY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VKKSXNV7Fn0QvQk-WLkR4DbaoSI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/15\/20819531213_91663242d5_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/superada-marca-negativa-da-defesa-palmeiras-quer-quebrar-mais-tabus.html","titulo":"Superada marca negativa da defesa, Palmeiras quer quebrar mais tabus","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bMYfvWprPq8hwgCl-mTdFOyoI1c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/t5Gfk4JSzsp6MH5mVppP0nm2U6I=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/15\/21449102441_90f932f301_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/09\/pela-paz-pelo-g-4-flu-e-palmeiras-buscam-retomada-no-brasileirao.html","titulo":"Pela paz, pelo G-4: Flu e Palmeiras buscam retomada no Brasileir\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NVVo5Gwd4JfnddS24UBCYsqIJx0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BJM7mjiaaNul-xcCX0-wObHc4BA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/15\/header_escalacoes_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/barrios-anuncia-em-rede-social-que-e-o-novo-dono-da-camisa-8-do-palmeiras.html","titulo":"Barrios anuncia em rede social que \u00e9 o novo dono da camisa 8 do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iMpEsibl3JPc_Mgem__uvZtsOyg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tmCtnxrJAssBB-3-91mBoD_jbqI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/15\/unnamed_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/palmeiras-coloca-organizadas-no-toboga-e-torcida-promete-silencio.html","titulo":"Palmeiras coloca organizadas no tobog\u00e3, e torcida promete sil\u00eancio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8gaB3iQO7JLrcQieSQf3cAoya5s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GNVs_TPt3pdrM-_HXvEvnEkiZ8M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/08\/10\/palmeiras.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/09\/fluminense-x-palmeiras-invade-tela-do-sportv-na-terca-confira-programacao.html","titulo":"Fluminense x Palmeiras invade tela do SporTV na quarta. Veja a programa\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RPA_JzNw-xRBBegSFkH3r49VW1k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UiHZbNYdL4YLPaJugYi5w3dnZyM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/13\/21402853281_f84134da71_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/denuncia-cruzeirense-leva-barrios-do-palmeiras-julgamento-no-stjd.html","titulo":"Den\u00fancia cruzeirense leva Barrios, do Palmeiras, a julgamento no STJD","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AglUkPr13GFqEFtLLX7XXc-DFuI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jkX4jb0c7ZQ06gYtqvnHfYrt9Co=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/20\/19595909508_6e819f6f8a_o.jpg"}]);