globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Regi\u00e3o tem 57% de negros, mostra levantamento da Prefeitura. Pinheiros tem 7,3%, menor taxa.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/parelheiros-tem-78-vezes-mais-negros-que-pinheiros-diz-levantamento.html","estilo":"","titulo":"Parelheiros \u00e9 bairro com maior taxa de negros em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"delegado entre eles","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/mp-denuncia-quatro-policiais-por-extorsao-traficantes-em-sp.html","estilo":"","titulo":"MP denuncia quatro policiais por extors\u00e3o contra traficantes em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4472104.jpg","chapeu":"com rem\u00e9dios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/roubo-de-caminhao-com-remedios-termina-em-tiroteio-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Roubo de caminh\u00e3o termina em tiroteio "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GiDQ67ZTu9NZIEERKRV42T8wwC0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ULOt03BwNCGGwZR66_poCVhADWY=\/297x74:1328x847\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/28\/mt1.jpg","chapeu":"redu\u00e7\u00e3o nas marginais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/acidentes-com-mortes-caem-36-com-velocidade-menor-nas-marginais.html","estilo":"","titulo":"Acidentes com \nv\u00edtimas caem 36%"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"compare os pre\u00e7os","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/produtos-para-bebes-tem-variacao-de-preco-de-quase-300-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Produtos para beb\u00eas t\u00eam varia\u00e7\u00e3o de\npre\u00e7o de quase 300% em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/K5xO1bCeiOxUqDr6Sjad3X3XMM4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q5XZolN99xqsiGzxRdug1Zmk3LU=\/64x0:1060x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/16\/ocupacao_prestes.jpg","chapeu":"verbas do PAC para sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/cortes-da-uniao-preocupam-programa-habitacional-m-sp.html","estilo":"","titulo":"Cortes podem afetar entrega de moradias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LTlY8r1On6MN5ATON5g4sHyMy1w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tgxu012mNglNlbLoPu34K5LiwwU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/16\/protesto620.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/mtst-realiza-protesto-na-praca-da-se-e-cobra-construcao-de-moradias.html","estilo":"","titulo":"MTST realiza ato na\nS\u00e9 e cobra moradias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4472113.jpg","chapeu":"zona sul de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/policia-apreende-1-tonelada-de-maconha-em-sao-paulo-diz-ssp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia apreende uma tonelada de maconha "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b0uNLhzVul0eoOl-zc5yD1SwVOM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ByC06XyxHYq8_loFN0F85-f7nQs=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/16\/fundacao-casa-celular.jpg","chapeu":"funda\u00e7\u00e3o casa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/imagens-mostram-buraco-usado-por-menores-para-fugir-da-fundacao-casa.html","estilo":"","titulo":"Imagens mostram buraco usado em fuga"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4472110.jpg","chapeu":"viaduto de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/policia-detem-2-rapazes-suspeitos-de-assaltar-motoristas-em-viaduto-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Detidos 2 suspeitos\nde assaltar motoristas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7mH0ljyKGt6c88v0yrhH4aQQsJ4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8P0JEUTzyTTk-xcSL34SvK1Mess=\/121x64:470x326\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/16\/marcelinha3.jpg","chapeu":"sucesso na internet","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/bebe-da-susto-em-pai-ao-cortar-unha-e-video-faz-sucesso-na-internet.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo: beb\u00ea d\u00e1 susto em pai ao cortar unha"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"repasses do ICMS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/09\/usp-vai-congelar-20-das-verba-do-orcamento-de-2015.html","estilo":"","titulo":"USP congela 20% do or\u00e7amento\npor causa de crise econ\u00f4mica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l8QoFcsQtzu-nztMi6w38WGHwlM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lviXRpAfbNU8OwyFceQHhK1fTcY=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/15\/agressaocptm.jpg","chapeu":"abuso sexual ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/cptm-diz-que-recebeu-106-denuncias-de-abuso-sexual-neste-ano.html","estilo":"","titulo":"CPTM diz que recebeu 106 den\u00fancias este ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7o-f53iJ7j_SDyoCVzb8lDZkiOw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6VqexXyz3HpzmtLZXL7GcDhjUdg=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/16\/entulho.jpg","chapeu":"flagrante na mooca","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/imagens-mostram-motoristas-de-cacambas-descartando-entulho-na-rua.html","estilo":"","titulo":"Caminh\u00e3o descarta entulho no meio da rua"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"R$ 4,3 milh\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/graficas-sao-suspeitas-de-fraudar-licitacao-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Gr\u00e1ficas s\u00e3o suspeitas de fraudar licita\u00e7\u00e3o e concorr\u00eancia \u00e9 suspensa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gdB8gcpHxw21wBa7Tem0AJmAkZ8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jkyl6497PLI8PjTXMk1-upkQlx4=\/14x0:1516x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/cantareira-mantem-nivel-apos-uma-semana-de-altas.html","estilo":"","titulo":"Cantareira mant\u00e9m n\u00edvel nesta quarta-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bMsQpuXEjtJlTi-Gij8IoMiaQDY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q0KndUD6lJPipU3G879OUNBtRkg=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/05\/marta_suplicy.jpg","chapeu":"improbidade administrativa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/marta-suplicy-e-absolvida-em-sp-em-processo-de-improbidade.html","estilo":"","titulo":"Marta Suplicy \u00e9 absolvida em recurso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGC_26vfQdTMmdmV9MxhICqmYlY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fgGBbIvKeL8eFf_7SLf1zGIckOY=\/79x0:239x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/g1enem-logo-splash.jpg","chapeu":"Baixe aplicativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia candidato com jogo"}]);