globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Valor corresponde aos benef\u00edcios que os 660\nnovos assessores devem receber at\u00e9 dezembro.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/aumento-de-funcionarios-da-camara-pode-custar-r-37-milhoes-sp.html","estilo":"","titulo":"Novos funcion\u00e1rios da C\u00e2mara podem custar at\u00e9 R$ 3,7 mi"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/idsrwLZmZ1W82vwEP6rG1YVRcnE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ot68SQktcI8ljJOhunusLUwbJjE=\/128x33:500x312\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/12\/fabio-tito.jpg","chapeu":"mais r\u00e1pido j\u00e1 registrado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/carro-248-kmh-e-o-mais-rapido-ja-registrado-por-um-radar-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Carro \u00e9 flagrado a 248 km\/h na Marginal Tiet\u00ea"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aeqRC1s-hRaMHwhnOlHB46jpbz8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dxSAhSan-u8l5nRepGItPpP8QbY=\/15x36:485x388\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/14\/marginal_1a.jpg","chapeu":"marginais em Sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/faixas-alertam-sobre-nova-velocidade-nas-marginais-sem-informar-limites.html","estilo":"","titulo":"Faixas n\u00e3o informam novas velocidades"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iJkE7RtOlcGq3gzUMtG7RQ1zVhI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lDnFUUEvKsnzg5zS0_zU-ryUMq8=\/71x90:303x264\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/26\/foiegras.jpg","chapeu":"decis\u00e3o judicial","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/justica-suspende-lei-que-proibe-venda-de-foie-gras-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Lei que pro\u00edbe venda de foie gras \u00e9 suspensa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/obOs_vqhCFSigvpZ2tqTNn3Yv5I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WvzZTHhHkTBB8M3dFe-dPEW5pTc=\/0x49:300x273\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/14\/quadro-kobra.jpg","chapeu":"arte na cidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/dependentes-quimicos-pintam-painel-com-eduardo-kobra-na-cracolandia.html","estilo":"","titulo":"Usu\u00e1rios pintam com Kobra na Cracol\u00e2ndia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/grande-sp-atinge-83-de-economia-de-agua-em-junho-diz-sabesp.html","estilo":"","titulo":"Grande SP atinge 83% de economia\nde \u00e1gua em junho, afirma Sabesp"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"como voc\u00ea se vira no almo\u00e7o?","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/geracao-selfie\/noticia\/2015\/07\/ferias-no-geracao-selfie-do-sptv-tem-ate-passeio-de-lancha.html","estilo":"","titulo":"Quer participar do Gera\u00e7\u00e3o Selfie no SPTV? Veja como enviar seu v\u00eddeo!"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vE7CEVSjih-4nBxVRy0SFbFADgs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FQfj70R-7GXFsxSxp6FXrVPqOmE=\/100x66:568x417\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/14\/estacionamento.jpg","chapeu":"obras da emtu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/corredor-de-onibus-da-emtu-vira-estacionamento-antes-de-inauguracao.html","estilo":"","titulo":"Corredor de \u00f4nibus\nvira estacionamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NZSmPdpaUFB9WEwOWRio1KDc0Kw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YfLJlB3yuKZqG1Tg_c5I21GVLTg=\/171x90:557x379\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/14\/ricardo_pessoa.jpg","chapeu":"processo contra dilma","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2015\/07\/depoimento-de-ricardo-pessoa-dono-da-utc-e-suspenso-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Suspenso depoimento de dono da  UTC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/snr2lefvlVzsSVJrQwBdsa1QEkw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/h5n5rM2G9ih-x2nxoHTwLKyEXYY=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/24\/sp-chalita-quebra-sigilos.jpg","chapeu":"gabriel chalita","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/justica-de-sp-nega-pedido-de-quebra-de-sigilo-de-chalita.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a nega pedido\nde quebra de sigilos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QDotQ9YeN3xUCV_87aApdCoy_iw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eO5V2dX1DKTBA_B3s8ZHRFCpGz8=\/13x0:279x199\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/14\/dinheiro-apreendido-pf.jpg","chapeu":"Opera\u00e7\u00e3o Polit\u00e9ia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/matheus-leitao\/post\/policia-federal-apreende-r-367-milhoes-na-16a-fase-da-lava-jato.html","estilo":"","titulo":"PF apreende R$ 3,67 mi em empresa de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tr\u00eas anos de pris\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/homem-e-condenado-por-tortura-em-caso-de-violencia-domestica-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 condenado por tortura em\ncaso de viol\u00eancia dom\u00e9stica em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ztd4pN_pUaLCvsHkXtgpUYFovL0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/icTePhQBIGSRBBYddZil5-JViAM=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/14\/pil_2200_estacaoglobo_paraisopolis_diadasmaes_p.jpg","chapeu":"semana do rock","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/osasco-recebe-shows-gratuitos-durante-semana-do-rock.html","estilo":"","titulo":"Osasco recebe shows gratuitos neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"espet\u00e1culos gratuitos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pecas-de-teatro-serao-apresentadas-em-mais-de-15-parques-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Pe\u00e7as de teatro ser\u00e3o apresentadas em parques de SP; confira programa\u00e7\u00e3o"}]);