ApiShows([{"city":"Rio de Janeiro","artist":"Jo\u00e3o Bosco","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/musica\/show\/joao-bosco-14-07-2015-sesc-ginastico-joao-bosco.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mVtmo9eyYyw_4giMnaNPYrJbkaQ=\/165x165\/s2.glbimg.com\/hKskZyQrCjb_CU67lzJ5csetkW0=\/0x0:501x455\/501x455\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/09\/joao_bosco_do_g1_divulgacao.jpg","dateLabel":"14 de julho","state":"RJ","date":1436900400},{"city":"Vit\u00f3ria","artist":"Fepaschoal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/es\/espirito-santo\/musica\/show\/fepaschoal-14-07-2015-fepaschoal.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UOwOx9s6TE_9CvZuFn8rceDaq3g=\/165x165\/s2.glbimg.com\/XThWtqoiQ5dDJEK61yzp-PSPscI=\/0x0:1333x2000\/1333x2000\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/01\/15\/fepaschoal03_by_francisco_neto_1.jpg","dateLabel":"14 de julho","state":"ES","date":1436904000},{"city":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","artist":"Talis e Welinton","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/musica\/show\/talis-e-welinton-14-07-2015-talis-e-welinton.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/h6ZWCdu1D8ZHsg9TQY1AE5hhs-A=\/165x165\/s2.glbimg.com\/ZD73ObeLGbDsr2aayKEutSu5miU=\/0x0:2000x1979\/2000x1979\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/07\/03\/selecao_01_playmix-28_1_4.jpg","dateLabel":"14 de julho","state":"SP","date":1436904000},{"city":"Vit\u00f3ria","artist":"Met\u00e1 Met\u00e1","url":"http:\/\/g1.globo.com\/es\/espirito-santo\/musica\/show\/meta-meta-14-07-2015-teatro-universitario-meta-meta.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qjsmvy8LwE163AqMMsIDVysha9A=\/165x165\/s2.glbimg.com\/xy65ZN4I0KIcH6mv7NRe1jbpel0=\/0x0:320x400\/320x400\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/04\/01\/metameta5.jpg","dateLabel":"14 de julho","state":"ES","date":1436904000},{"city":"Rio de Janeiro","artist":"Al Sur","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/musica\/show\/al-sur-14-07-2015-godofredo-rio-al-sur.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yX-0PXkOzCrOuD300dEEFBWdzng=\/165x165\/s2.glbimg.com\/7DN1zdc6YQWqldZZBYYo-k81UBk=\/0x0:494x469\/494x469\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/13\/mariana_bonifatti_credito_vivan_benford.jpg","dateLabel":"14 de julho","state":"RJ","date":1436907600}]);