globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Minist\u00e9rio P\u00fablico investiga suposto pagamento de propina a policiais civis.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-troca-corregedoria-da-policia-civil-apos-denuncia-de-corrupcao.html","estilo":"","titulo":"Corregedor da pol\u00edcia civil de SP cai ap\u00f3s den\u00fancias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dBzu1E0tH-7ZHZpCD6NCNrWHIsY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CsgpvvyqaBmMTvDp8GCxMMoVsGQ=\/0x0:1700x707\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/05\/transporte-sp-monotrilho_ale_vianna_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"Zona Leste ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/linha-15-prata-do-monotrilho-tem-horario-de-funcionamento-ampliado.html","estilo":"","titulo":"Monotrilho passa a operar das 6h \u00e0s 20h"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ut2K7gkCHZSE9uLQ9OU9kxO9dgU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RuFc6LeXtaLd8YuzC0WsUD9zwC0=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/28\/86\/4688628","chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/policia-tenta-identificar-suspeitos-de-matar-frentista-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia busca assassino de frentista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kQKNqjRetgIqe5AB90CHMEm6UWg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Kj_2ekNxSLpOARngLDaSFIWsqes=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/20\/frentista01.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/era-meu-irmao-mais-querido-diz-parente-de-frentista-morto-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Era meu irm\u00e3o mais querido', diz parente"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cultura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/laboratorio-de-fabricacao-digital-e-inaugurado-na-zona-leste-da-capital.html","estilo":"","titulo":"Laborat\u00f3rio de Fabrica\u00e7\u00e3o Digital tem cursos e oficinas na Zona Leste de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Dr3KF4bK4Y4nKZkEXr99arq_M1w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bL_yrd-qwtyic3ZY2WNgzBp6Jjc=\/0x0:642x482\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/20\/raio_praia.jpg","chapeu":"internado em s\u00e3o paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/noticia\/2015\/12\/garoto-atingido-por-raio-e-transferido-para-hospital-de-sp-em-estado-grave.html","estilo":"","titulo":"Garoto atingido por raio \u00e9 transferido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cz_iSG034E7QrL3tbdxXg3fqYSc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LM2MXIsP6j6cbiZHE-VlCrwvcJI=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/u5665dee8d89ee1.40704094.jpg","chapeu":"cuidados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cartilha-didatica-de-protecao-contra-raios-e-criada-pelo-inpe.html","estilo":"","titulo":"Veja como se proteger de raios"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/pms-morrem-apos-briga-em-boate-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Policiais militares morrem ap\u00f3s briga em boate na Zona Leste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PX2XntNRvHrDaS4gxIi3zFATwvs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NpGutw4TwjZQql3QzKuLNiASUwM=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/crise_hidrica-sp-reservatorios-queda_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-nesta-segunda-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta segunda"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cargo vazio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/noticia\/2015\/12\/alckmin-deve-anunciar-novo-secretario-da-educacao-em-10-dias.html","estilo":"","titulo":"Alckmin deve anunciar novo secret\u00e1rio da educa\u00e7\u00e3o em 10 dias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/E_MmBoCgvn3D_NXPFLsWX1g0pSg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GSOHadnbKUi1VnkHGWqx0H5x7as=\/194x0:1615x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/20\/suplicyboxe.jpg","chapeu":"com morador de rua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/video-de-suplicy-lutando-boxe-com-morador-de-rua-vira-hit-na-internet.html","estilo":"","titulo":"Suplicy luta boxe e v\u00eddeo vira hit na web"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uuwzuU8pZXHtT8UGfrWM0gtKBoE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SKtm3L5g0047ZwpAH2b8X5vrsTU=\/0x0:691x519\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/image006_qeIO2Ek.jpg","chapeu":"Mem\u00f3rias da Amn\u00e9sia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/exposicao-resgata-monumentos-historicos-fora-de-circulacao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Mostra tem hist\u00f3ricos monumentos em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qIZzmeYvuC070WxDsF7y6HripRU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0I5-2TGamIyl1bfN7qaS8Pr-idg=\/224x14:499x220\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/21\/img_14866.jpg","chapeu":"saudades","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/12\/acolhimento-e-saudade-marcam-rotina-de-alunos-estrangeiros-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Conhe\u00e7a a rotina dos alunos estrangeiros "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"DER","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/der-abre-licitacao-para-novos-radares-dedo-duro-nas-estradas-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Licita\u00e7\u00e3o de radar 'dedo-duro' \u00e9 aberta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/f64pQnNqoHKxrMjsJwI8xJrcEj0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xWnebIegTKh4aB9tNmR-iQgH2pI=\/0x311:1700x877\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/18\/monotrilho-9.jpg","chapeu":"zona sul de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/area-de-monotrilho-em-sp-vira-ponto-de-uso-de-drogas-e-deposito-de-lixo.html","estilo":"","titulo":"\u00c1rea de obra de monotrilho vira 'lix\u00e3o'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pre\u00e7os","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/projeto-de-lei-quer-fracionar-cobranca-de-estacionamentos-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Projeto de lei quer fracionar \ncobran\u00e7a de estacionamentos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"gastos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/assembleia-de-sp-aprova-orcamento-de-r-2072-bilhoes-para-2016.html","estilo":"","titulo":"Assembleia de SP aprova Or\u00e7amento\nde R$ 207,2 bilh\u00f5es para pr\u00f3ximo ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B-mOdPUL1shPvmNERBK3kzJcz8g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tJO0aZOlXPyiXc5B2OH3MRFFLwg=\/0x0:561x420\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/30\/cata_bagulho.jpg","chapeu":"opera\u00e7\u00e3o de limpeza","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/veja-quando-o-caminhao-da-operacao-cata-bagulho-vai-passar-na-sua-regiao.html","estilo":"","titulo":"Veja quando passa o Cata-Bagulho"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);