globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/na-vila-parana-recebe-o-bragantino-que-joga-suas-ultimas-fichas-na-serie-b.html","titulo":"Na Vila, Paran\u00e1 recebe o Bragantino, que joga suas \u00faltimas fichas na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NVVo5Gwd4JfnddS24UBCYsqIJx0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BJM7mjiaaNul-xcCX0-wObHc4BA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/15\/header_escalacoes_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/parana\/noticia\/2015\/11\/ingressos-venda-para-o-jogo-do-parana-x-bragantino-no-sabado.html","titulo":"Ingressos \u00e0 venda para o jogo de Paran\u00e1 x Bragantino, no s\u00e1bado","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/chedid-descarta-pagamento-de-malas-na-reta-final-do-brasileiro-da-serie-b.html","titulo":"Chedid descarta pagamento de malas na reta final do Brasileiro da S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Dicq0kW2imF5sq2LFQWjajcQxcY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aJXEGB-J-YYy2KHC8xIp9t7TvKc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/19\/chedid3_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/parana\/noticia\/2015\/11\/fernando-miguel-podera-repetir-time-pela-primeira-vez-no-comando-tricolor.html","titulo":"Fernando Miguel poder\u00e1 repetir time pela primeira vez no comando tricolor","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PAK3PKWToMFN-RI7tDGA6hsOcFg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c1vD9K3LOaSo4pvEjLtpDTRzZh0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/14\/p1310354_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/bragantino-tem-8-de-chance-de-conquistar-o-acesso-elite-nacional.html","titulo":"Bragantino tem 8% de chance de conquistar o acesso \u00e0 elite nacional","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/M8OAIx12_KcUEhl-8eC3P7nMccM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fhkTv1mMVBO2LQWYDS5Rd7i9Db4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/14\/braganrino.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/11\/jobinho-comemora-fim-de-jejum-de-mais-de-dois-meses-estava-na-hora.html","titulo":"Jobinho comemora fim de jejum de mais de dois meses: \"Estava na hora\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WC6qYS0__DGhgAFunHUp-89xoKc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SjKOQV_PPqktiNWArcpUAhjIXAE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/16\/jobinho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/com-gols-no-segundo-tempo-bragantino-vence-o-sampaio.html","titulo":"Com gols no segundo tempo, Bragantino vence o Sampaio","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/bragantino-e-sampaio-correa-duelam-de-olho-em-vaga-no-g-4-da-serie-b.html","titulo":"Bragantino e Sampaio Corr\u00eaa duelam de olho em vaga no G-4 da S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rYpjhn4Rl0d3N27-EyAaekz6OBE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4ctLQDMksjDAQ487fT0vzwRbsLM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/14\/unnamed_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/11\/sem-marcar-desde-setembro-jobinho-quer-acabar-com-seca-contra-sampaio.html","titulo":"Sem marcar desde setembro, Jobinho quer acabar com seca contra Sampaio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eqkinAYgb5EVfsQCv4D6bSra5LU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gCrjCXDJrPNauquookQuk6cs-g8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/06\/jobinho_gol_bragantino.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/ma\/noticia\/2015\/11\/trio-goiano-para-confronto-direito-entre-sampaio-correa-e-bragantino.html","titulo":"Trio goiano para confronto direito\nentre Sampaio Corr\u00eaa e Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b4yeUiwMglbHu6o77Au5RMt0dH4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LuutxGHo2qGUl8SXQKJTZb0T2TU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/09\/13\/juninho-eguren-elmoresendecunha-wagnermeier-agif-ae.jpg"}]);