globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Reintegra\u00e7\u00f5es est\u00e3o suspensas at\u00e9 audi\u00eancia na segunda-feira (21). Sindicato fala em 82 ocupa\u00e7\u00f5es.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KvFsRTMMn-ldpZ1SgIwwbGrueHI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5JfQbZBrkaVEEQo2sIWf2te5eXg=\/0x88:1700x797\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/protesto-estudantes-sp_douglas_pingituro_estadao_conteudo-2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sobe-para-74-o-numero-de-escolas-ocupadas-diz-governo-de-sp.html","estilo":"","titulo":"N\u00famero de escolas ocupadas em SP sobe para 74"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/W8kIxA6zjfy-4MtrdJOSpXlNl8w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6GX0HcKgLhW0V0hTFyGcWJo5d1w=\/111x0:1532x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/30\/sp-crise_hidrica_nilton_cardin_estadao_conteudo_1.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cantareira-sobe-pela-4-vez-seguida.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem 4\u00aa alta seguida neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Is6iNBgWNXzQb6JCx3eK57Qu5zg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3dm3trqcVn2RBptgNowrDCVO0dA=\/0x0:550x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/19\/papainoel_fabio_tito-g1-34.jpg","chapeu":"mercado em baixa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/desempregados-tentam-salvar-o-ano-trabalhando-pela-1-vez-de-papai-noel.html","estilo":"","titulo":"Desempregados tentam ser papai noel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dYAYoGPoSUBM-smUndl8ISaow9o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JCEGeLlEwObE9OCrryr6yOS9i3M=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/21\/carro-ponto-de-onibus.jpg","chapeu":"jaguar\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/motorista-perde-o-controle-e-atropela-tres-em-ponto-de-onibus-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Motorista atropela tr\u00eas em ponto de \u00f4nibus "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NusPuVzwrAKO4USIA2-0VqO4yjg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/i3o_YFQMk50CjabPN0potTc5VBA=\/276x0:1118x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/09\/untitled-1.jpg","chapeu":"novas regras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/taxis-de-sao-paulo-terao-de-aceitar-cartoes-e-podem-transportar-bicicletas.html","estilo":"","titulo":"T\u00e1xis de SP ter\u00e3o de aceitar cart\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Rodovi\u00e1ria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/empresas-de-sp-ignoram-justica-e-ainda-cobram-seguro-em-viagens.html","estilo":"","titulo":"Empresas de transporte ignoram\n Justi\u00e7a e cobram seguro em viagens"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZkMK7tMnEluwxS8RV7ekEGA0eEQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/an4f-bqpBkkvQMFWeQFw4v1murE=\/140x127:473x377\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/19\/img_0579---bataclan.jpg","chapeu":"Bataclan da Zona Leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/me-ligaram-apos-ataques-em-paris-diz-dono-do-bataclan-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"'Ligaram ap\u00f3s ataque', diz dono de balada"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"o que fazer em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/mulheres-beira-de-um-ataque-de-nervos-conta-historia-inspirada-em-filme-de-almodovar.html","estilo":"","titulo":"\u2018Mulheres \u00e0 beira de um ataque de nervos\u2019 conta hist\u00f3ria de Almod\u00f3var"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"foi xingada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/modelo-plus-size-e-ofendida-apos-recusar-proposta-de-trabalho-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Modelo 'plus size' \u00e9 ofendida ap\u00f3s recusar proposta de trabalho"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b2CRHBSjLaUpZe21hfv71dQR4DI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Pvp50irOCRgpGEKEUTtWBze0mDk=\/156x0:998x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/20\/reboucas.jpg","chapeu":"sabe quem foi andr\u00e9 rebou\u00e7as?","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/campanha-homenageia-negros-que-dao-nome-ruas-e-avenidas-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Placas fazem homenagem a negros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e5jg6hnVktAOuUbRsCJlakUMHJ4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6HUT-GlMbqBYTlLoB4389EMoA2s=\/577x142:1323x701\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/bras_2.jpg","chapeu":"onda de assaltos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/apos-onda-de-assaltos-comerciantes-do-bras-reforcam-seguranca.html","estilo":"","titulo":"Lojistas do Br\u00e1s refor\u00e7am a seguran\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6ZOzmq41GXS_zALHL67hyk6A0Yk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4y0jYQjU7MaFKYOdlyfC4JNfO1k=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/04\/img_7769.jpg","chapeu":"de gra\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/curso-gratuito-ajuda-pequenos-negocios-sobreviver-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Curso ajuda pequenos neg\u00f3cios em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_NEaubH_TaO8hfCRHwsgZ5qK-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PGkBgh7xluEef7erslplVEHBlNI=\/175x0:1172x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/12227270_10201209261870800_285826020_o.jpg","chapeu":"sptv quer saber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/imGfeUn_Z9M73whHP4kc2II5Z7Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1gOUAyE90mYaSjn1_L2oKz-JdCU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/19\/frame1.jpg","chapeu":"entre cortes e debates","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/salao-de-beleza-reune-mulheres-para-discutir-questoes-raciais-e-de-genero.html","estilo":"","titulo":"Sal\u00e3o de beleza discute quest\u00e3o racial"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vaWGyo4LuwJsJHt1t9oEPhnvYpQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ze-pelZLzqKgLkKTOmpkOE2KW00=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/27\/herman1.jpg","chapeu":"escolas estaduais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/reorganizacao-esta-em-pe-nao-tem-cessar-diz-secretario-da-educacao.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio diz que 'reorganiza\u00e7\u00e3o' segue"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-nmGpV8qatJWv6ab5AVORnMSf7I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QNIQUuaTWNDzNF6SFS83wGwe4gg=\/224x0:1425x899\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/18\/escola_1.jpg","chapeu":"Conta da Secretaria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sobe-para-67-o-numero-de-escolas-ocupadas-diz-governo-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Chega a 67 o n\u00famero de escolas ocupadas"}]);