globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/alta-exigencia-salarial-faz-schalke-04-desistir-de-renato-augusto-diz-jornal.html","titulo":"Alta exig\u00eancia salarial faz Schalke 04 desistir de Renato Augusto, diz diretor","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ht2PxiaW4DVASgSeJBAAsB2Q2Cc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JO2-ZsgxIAX8TnWoTOeC0j_5V4k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/08\/rib3472.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/na-base-da-bola\/post\/copa-sao-paulo-veja-como-vao-16-clubes-grandes-brasileiros-para-o-torneio.html","titulo":"Copa S\u00e3o Paulo: veja como v\u00e3o 16 clubes grandes brasileiros para o torneio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WSmHIyV8SmCKn0g04OySQ8frvsM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iD-R5Ti0KC1Ebnus00Vk4jPBGt8=\/125x100\/smart\/s03.video.glbimg.com\/640x360\/3917278.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-ingles\/noticia\/2016\/01\/jornal-diz-que-pato-esta-novamente-entre-opcoes-do-united-para-o-ataque.html","titulo":"Jornal diz que Pato est\u00e1 novamente entre op\u00e7\u00f5es do United para o ataque","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0Czc81SAdqb9dG27NhpAMpRmrXE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iiBRCL09TU_LtEo3etFSuOthAVk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/12\/alexandre_pato_ferias.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/quatro-dias-da-reapresentacao-pato-ainda-tem-futuro-incerto-no-corinthians.html","titulo":"A quatro dias da reapresenta\u00e7\u00e3o, Pato ainda tem futuro incerto no Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ShxcxE4iu54c9w7pPeB-aWSBaWY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HFkVrxWNHAP9TCmT6-6lBw7Ggpk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/29\/rib1453.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2016\/01\/sabado-do-sportv-tem-estreia-de-gremio-cruzeiro-e-timao-na-copinha.html","titulo":"S\u00e1bado do SporTV tem estreia de Gr\u00eamio, Cruzeiro e Tim\u00e3o na Copinha ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TxEU9qn1qNaEG7ZFcqOgCW9ve6w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1XL31w8jSs4jhnqLXiTt7SishIg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/01\/25\/maycon-rib-4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/sem-oferta-da-europa-alexandre-pato-aparece-no-bid-e-volta-ao-corinthians.html","titulo":"Sem oferta da Europa, Alexandre Pato aparece no BID e volta ao Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NB17Vo94180l-zdzkzCcPg3Xm-I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/H96UQtnl9R5hlghz0JjNp_0k7uo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/01\/pato_no_bid_1.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/joia-2016-apadrinhado-por-gamarra-gustavo-vieira-mira-chance-com-tite.html","titulo":"Joia 2016: apadrinhado por Gamarra, Gustavo Vieira mira chance com Tite","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AqtAbY2hX3Gh01FrCGSpMAbsCvg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/woLSqXb22W9rcQmke9DwF9SDZFs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/29\/a2677f88852.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/feliz-ano-novo-fiel-dez-motivos-para-crer-que-timao-ira-ao-japao-em-2016.html","titulo":"Feliz Ano Novo, Fiel! Dez motivos para crer que Tim\u00e3o ir\u00e1 ao Jap\u00e3o em 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Mlu8I7nuMYS6v30n5LjLDym6ULQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mgnDy7PwyahGe9SL73_ReLPpsJQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/31\/a2648f87930.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/andre-guedes\/post\/charge-retrospectiva-2015-do-futebol-brasileiro.html","titulo":"Charge! Retrospectiva 2015 do futebol brasileiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0_5GyixLcTNNXGyaIXKwnpFTjok=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/roQPzRNzEk_SjxXzEgm0Qb8j6sY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/blog\/f3b763cd-be76-42ea-86d5-b5585d800157_capa.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/renato-augusto-balanca-com-oferta-do-schalke-corinthians-teme-saida.html","titulo":"Renato Augusto balan\u00e7a com oferta do Schalke; Corinthians admite sa\u00edda","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fU6GvovOnUSjhTgQDoBPuFXRxUk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1aYk2qUOf7m1tM_I6XS7fU2chvE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/01\/file02056.jpg"}]);