globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/09\/romarinho-rebate-provocacoes-de-valdivia-por-que-so-se-machuca.html","titulo":"Romarinho rebate provoca\u00e7\u00f5es de Valdivia: \"Por que s\u00f3 se machuca?\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fdbtPbU7TArxXQ6TUsAo_NTNKgo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ezo-Mck8TZ0yl2Yc2hO5gooHMeU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/romarinho3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/grao-de-areia-prass-esquece-feitos-e-quer-palmeiras-com-final-feliz-no-ano.html","titulo":"\"Gr\u00e3o de areia\", Prass esquece feitos \ne quer Palmeiras com final feliz no ano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TlA6hlwX3v8neFK96GkLojM_7Ds=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gkM5F75MMO7EpykBciY7zwkfpg0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/20\/20739453525_bbe285bf00_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/09\/washington-consulta-sao-marcos-na-fila-do-banco-e-anuncia-aposentadoria.html","titulo":"Washington consulta S\u00e3o Marcos na fila do banco e anuncia aposentadoria","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Iip7UbTYQj-I2Jyd2Dae6CzNcJg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w3bSECBID0ZsCJq6uS5udFCbUCY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/01\/dsc_3110.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/09\/lesoes-e-ajuda-mutua-gabriel-e-luciano-vivem-derbi-da-recuperacao.html","titulo":"Les\u00f5es e ajuda m\u00fatua: Gabriel e Luciano vivem \"D\u00e9rbi da recupera\u00e7\u00e3o\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nfyH1ifhGm0hRfimlM5lUoThvL8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qvEiKaQXC3MVqRfCGWCXijZ2ekk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/04\/monagem-cor.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/marcelo-oliveira-aguarda-arouca-e-so-antecipa-escalacao-de-gabriel-jesus.html","titulo":"Marcelo Oliveira aguarda Arouca e s\u00f3 antecipa escala\u00e7\u00e3o de Gabriel Jesus","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Og-rz1XcprMVgU9vvSvCv_2Je5c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rfrA90hl3WuQ269P5xfO1gzL-uE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/04\/dscn3366.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/marcelo-oliveira-ve-arbitros-arrogantes-e-corinthians-lider-com-merecimento.html","titulo":"Marcelo Oliveira v\u00ea \u00e1rbitros arrogantes e Corinthians l\u00edder com merecimento","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6lY8OOyfLFT25cGvYW15O-ZQa4M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5lDI8QYb1J6ybHRD9ettP5ddX2s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/14\/20550554956_b76fa1c55d_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/atacante-dudu-tem-julgamento-final-marcado-para-o-dia-10-de-setembro.html","titulo":"Atacante Dudu tem julgamento final marcado para o dia 10 de setembro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UE_KOtXJWFSOzOkLp0ozykBf6bg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xxkK7rQgzGsa3CpbZgRcmnFwQ80=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/18\/odr20150518207.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/palmeiras-x-corinthians-30-mil-ingressos-vendidos-antecipadamente.html","titulo":"Palmeiras x Corinthians: 31 mil ingressos vendidos antecipadamente","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2O-bwFcY0IdY-mN6DqOK5swgGgM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NDjDKEGkW5j8udw3NCNSuLyEQog=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/30\/rib1700_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/09\/lencol-do-palmeirense-gabriel-jesus-e-eleito-o-drible-mais-bonito-da-rodada.html","titulo":"Len\u00e7ol do palmeirense Gabriel Jesus \u00e9 eleito o drible mais bonito da rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/z4rkf59RsqxOPCdA4qiK4Cmk430=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DcbY17KOoqWGL8kH5SRZQY85C44=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/26\/fup20150826679.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/09\/frases-da-semana-tem-bronca-com-arbitragem-drama-do-vasco-e-mais.html","titulo":"\"Frases da Semana\" tem bronca com arbitragem, drama do Vasco e mais","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3NDiXCKU3D-vyIRhdlSJsycoC_o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/If_0NbXMdeeTjnTM0iLj3XEFYpA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/02\/jorginho_zinho.jpg"}]);