globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Corpo estava em apartamento onde ele vivia\ncom a fam\u00edlia; pais e irm\u00e3s n\u00e3o foram localizados.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AhDpBhIa_RVXKwmVqglh-Zyklds=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N4tgWTyz93ib8wEnjPDu6G_PVzc=\/0x242:620x449\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/05\/geladeira2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/familia-de-menino-morto-em-freezer-saiu-de-casa-ha-2-dias-dizem-vizinhos.html","estilo":"","titulo":"Menino \u00e9 achado morto em freezer\nno Centro de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"vila maria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/confronto-em-sp-entre-suspeitos-e-pms-acaba-com-dois-mortos-e-feridos.html","estilo":"","titulo":"Confronto em SP entre suspeitos e\nPMs acaba com dois mortos e feridos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oiowyTpQhoRmX6VOWz6rGaSi8zM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Icm4jMgnaeNoqq5SpKfhYggiQBY=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/05\/se5.jpg","chapeu":"Morte de dois em tiroteio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/escadaria-atrai-curiosos-e-visitantes-reclamam-da-falta-de-seguranca-na-se.html","estilo":"","titulo":"Visitantes dizem que\nfalta seguran\u00e7a na S\u00e9"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-ELKNwDLghQ0mHGGtZCxyr32Bog=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/f9X-oDiwE7wQxwjH63zsipLhlpM=\/158x212:467x444\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/04\/refem620.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/fiz-cara-de-medo-e-policial-percebeu-diz-vitima-de-tiroteio-na-se.html","estilo":"","titulo":"'Fiz cara de medo e PM percebeu', diz mulher"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pe\u00e7a, mostras... ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/sao-paulo-tem-opcoes-culturais-gratuitas-para-este-domingo.html","estilo":"","titulo":"SP tem op\u00e7\u00f5es culturais gratuitas para este domingo; confira programa\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GFP_lHwIle0pj1CU7izLCNEbGbU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yzODl_MPUSY5idn9ddAZa-3OrLI=\/72x21:638x445\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/21\/pinacoteca.jpg","chapeu":"'Passaporte dos Museus'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/veja-onde-usar-o-passaporte-dos-museus-distribuido-neste-sabado-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja onde usar as\nentradas gratuitas "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"TR\u00c2NSITO: veja situa\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nZNA2JzCKcgkBzagknYkQPqitGk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LfPCFWKs-P1MHg2P_pfNKYOsItA=\/0x0:1763x1324\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/04\/bpp20150904146_1.jpg","chapeu":"sa\u00edda do feriado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/veja-os-melhores-horarios-para-pegar-estrada-em-sp-na-saida-para-o-feriado.html","estilo":"","titulo":"Veja melhor hor\u00e1rio para pegar estrada "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/feriado-de-7-de-setembro-veja-o-que-abre-e-o-que-fecha-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja o que abre e o que fecha em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pZSRLcfl2XCNuj4_d6H7d6CSz-g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sDIjXE19X0c4BdndGGo2ktXCEpU=\/18x35:266x221\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2011\/09\/08\/gennaro_1.jpg","chapeu":"mooca","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/festa-de-san-gennaro-comeca-neste-sabado-na-mooca.html","estilo":"","titulo":"Festa de San Gennaro come\u00e7a neste s\u00e1bado "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b_Q5EFb6xxzCWajxjV5kiH03Op0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/v3h7NdZ3moobhZPV5N0B8W4CfF4=\/13x0:1434x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/25\/valepacaembu.jpg","chapeu":"est\u00e1dio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/prefeitura-analisa-tres-propostas-para-modernizar-pacaembu-partir-de-2016.html","estilo":"","titulo":"SP tem propostas para obras no Pacaembu"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/A3wOHjj8qbPYyIo89uZ_nCEZnsE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W7AfeXPy10vXJSX0RtgULS5eL34=\/0x0:960x720\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/03\/unimed_2.jpg","chapeu":"conv\u00eanio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/procon-sp-recebe-quase-500-queixas-de-clientes-da-unimed-paulistana.html","estilo":"","titulo":"Procon recebe  500 queixas sobre Unimed"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BIeVDmSknofyYI9C2ONlUb5cxZk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DDeK6pR5u1dxWZNGzN9GYDhM6eY=\/0x0:4604x3455\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/04\/dsc00572.jpg","chapeu":"alvo de racismo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/09\/apos-ser-alvo-de-racismo-escola-luta-para-se-chamar-nelson-mandela.html","estilo":"","titulo":"Escola quer se chamar 'Nelson Mandela'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GbzgBmAjNmxV1oJ9UYlPOMRxCWY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bNSB1Yvihb6a07T9tUa82JIaHxg=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/04\/presas2.jpg","chapeu":"festa de presas com drogas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/diretor-de-presidio-e-exonerado-apos-video-de-festa-de-presas-com-drogas.html","estilo":"","titulo":"Diretor de pres\u00eddio \u00e9 exonerado ap\u00f3s v\u00eddeo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s9EBm7YyFAAeB7CVLfb-SOvE5Mc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-oRb5BGfRUZdwCTSrH7QqWc9y8s=\/101x50:474x330\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/26\/adriana_5.jpg","chapeu":"a\u00e7\u00e3o perto da Ceagesp ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/itapetininga-regiao\/noticia\/2015\/09\/pm-baleada-na-ceagesp-volta-ler-e-reconhecer-numeros-revela-mae.html","estilo":"","titulo":"PM baleada na cabe\u00e7a volta a ler, afirma m\u00e3e"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qPVn1f13oHvU8-Ucl5LGFnL5H4o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VgWKShvbBku392ojhFKrJDu90ig=\/0x138:435x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/02\/mariana-muro.jpg","chapeu":"Morte na faria lima","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/noticia\/2015\/09\/modelo-morta-em-acidente-com-bicicleta-em-sp-e-sepultada-no-rs.html","estilo":"","titulo":"Corpo de modelo \u00e9\nenterrado no Sul"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGC_26vfQdTMmdmV9MxhICqmYlY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fgGBbIvKeL8eFf_7SLf1zGIckOY=\/79x0:239x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/g1enem-logo-splash.jpg","chapeu":"Baixe aplicativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia candidato com jogo"}]);