ApiShows([{"city":"Serrinha","artist":"Luan Santana, Avi\u00f5es do Forr\u00f3, L\u00e9o Santana, Chicabana, Fernando e Sorocaba e Frank Aguiar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/musica\/show\/luan-santana--avioes-do-forro--leo-santana--chicabana--fernando-e-sorocaba-e-frank-aguiar-05-09-2015-endereco-parque-maria-do-carmo-luan-santana-leo-santana-frank-aguiar-avioes-do-forro-chicabana-fernando-e-sorocaba.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cmctoxgIlQKjsZKl53tlp2xnOJU=\/165x165\/s2.glbimg.com\/ZbcTxPhCkOsf9ldpe9mthfo0-6Y=\/0x0:1700x1065\/1700x1065\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/22\/dsc4654.jpg","dateLabel":"05 de setembro","state":"BA","date":1441458000},{"city":"Goi\u00e2nia","artist":"Confer\u00eancia Radicais Livres","url":"http:\/\/g1.globo.com\/go\/goias\/musica\/show\/conferencia-radicais-livres-05-09-2015-fernandinho.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ExnBRLUE1BXuTRyDioBecXJv1C4=\/165x165\/s2.glbimg.com\/T0lhj18RlRB8nCgIK5ITNF8AFqg=\/0x0:620x400\/620x400\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/27\/radicais.jpg","dateLabel":"05 de setembro","state":"GO","date":1441465200},{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"Banana Scrait","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/banana-scrait-05-09-2015-banana-scrait.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lt7BhrKv9HyZ0XH9TE_RTJpDikY=\/165x165\/s2.glbimg.com\/OetV4f5McEjpXHhvo5Tzan4_5Nk=\/0x0:679x566\/679x566\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/02\/banana_scrait_credito_lina_flosberg.jpg","dateLabel":"05 de setembro","state":"SP","date":1441476000},{"city":"Campina Grande","artist":"Fernando Ventura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/pb\/paraiba\/musica\/show\/fernando-ventura-05-09-2015-grandphone-vancouver.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JfmhGLrCOFqLA43FyKqViLBcgOg=\/165x165\/s2.glbimg.com\/pR2cRKaRyDUr7nS_PQ4Kby8IrEg=\/62x0:346x260\/284x260\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/07\/04\/missme_capa.jpg","dateLabel":"05 de setembro","state":"PB","date":1441479600},{"city":"Mar\u00edlia","artist":"Guilherme e Santiago ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/musica\/show\/guilherme-e-santiago--05-09-2015-arena-unimar--guilherme-e-santiago.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sBQKPO_UzQzLO817Q91cUkAuMLE=\/165x165\/s2.glbimg.com\/YY8Yi8KMTD2GiodV9ZSjv_uFKlQ=\/0x0:620x465\/620x465\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/06\/03\/americana-guilherme-e-santi.jpg","dateLabel":"05 de setembro","state":"SP","date":1441483200}]);