globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Com 3 esta\u00e7\u00f5es, linha foi projetada ap\u00f3s fim do Expresso Aeroporto e deve ficar pronta em 2017.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/trem-que-ligara-sao-paulo-cumbica-sera-entregue-com-3-anos-de-atraso.html","estilo":"","titulo":"Trem at\u00e9 Cumbica ser\u00e1 entregue com\ntr\u00eas anos de atraso"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/alckmin-nega-paralisacao-mas-diz-que-faltara-tempo-para-concluir-monotrilho.html","estilo":"","titulo":"Alckmin nega paralisa\u00e7\u00e3o, mas diz que faltar\u00e1 tempo para concluir monotrilho"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2wwKzesRvVW8QHN50utPlEVfJhI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lx-P-GJLrhZ13YeZ1wc-IY_ScZg=\/0x0:346x259\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/11\/27\/feliciano.jpg","chapeu":"Prefeitura de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/psc-lanca-pre-candidatura-de-feliciano-prefeitura-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Feliciano \u00e9 lan\u00e7ado\npr\u00e9-candidato pelo PSC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QTHr3Fsiv9fiopefRtopGXYgxII=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vwyo1-gE7SEyU-6yB6r5dtu8Bj4=\/294x141:1377x953\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/31\/protesto-sp_dario_oliveira_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"Metr\u00f4 de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/coletivos-feministas-fazem-protesto-contra-abuso-sexual-no-metro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Mulheres protestam\ncontra abuso sexual "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4433498.jpg","chapeu":"conex\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/prefeitura-vai-remodelar-pontos-de-onibus-na-capital-paulista.html","estilo":"","titulo":"Pontos de \u00f4nibus em SP ser\u00e3o remodelados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qUEosxWCxIIK8HQk18gt3hHo9K8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6etI6TeBEe-Rw-qElcN_oPa2198=\/21x0:1462x1080\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/31\/reintegra.jpg","chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pm-acompanha-reintegracao-de-posse-na-zona-sul-de-sao-paulo-.html","estilo":"","titulo":"Moradores queimam casas em reintegra\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4431483.jpg","chapeu":"motorista suspeito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/passageiro-de-onibus-e-baleado-durante-briga-com-motorista-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Passageiro de \u00f4nibus\n\u00e9 baleado em briga "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FycO1pFC_y_zOF_p3L8ds7mCQcQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N0an_VBwEiup98IUl3SF-I65dO8=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/31\/fogo3_1.jpg","chapeu":"sem feridos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/bombeiros-sao-chamados-para-combate-incendio-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio atinge\ngalp\u00e3o em Pirituba"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9N_UIkAWlMDwc4lEr503MvxuhcQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OfFf3KFGQSw4lJbeyr4y3-sBIAA=\/0x11:140x116\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2010\/08\/02\/marginal140.jpg","chapeu":"nova regulamenta\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/prefeitura-quer-que-chips-obrigatorios-comecem-com-veiculos-de-carga.html","estilo":"","titulo":"SP quer chips primeiro em ve\u00edculos de carga"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o69wtK38pzk301VFw-AFa8rOpAE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5CUNlTwZhKOxvZMr3qN7pPjwHow=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/25\/colegioabc.jpg","chapeu":"Santo Andr\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/colegio-reabre-apos-internacao-de-56-alunos-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Escola reabre na ter\u00e7a ap\u00f3s alunos internados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4431275.jpg","chapeu":"arrancou mulher de carro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/policia-pede-prisao-de-homem-que-arrancou-mulher-de-carro-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia pede pris\u00e3o\nde homem no ABC"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"v\u00eddeo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/bandidos-assaltam-tres-carros-em-dois-minutos-no-morumbi-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Bandidos assaltam tr\u00eas carros em 2 minutos no Morumbi, na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/q7Ra7gw4zE31ujb54uOyelogseA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FP2GqKxcs4-dO4DqTsZ19ikVXSc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/12\/0foto.jpg","chapeu":"Cidade Universit\u00e1ria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/usp-vai-criar-355-km-de-vias-para-ciclistas-na-cidade-universitaria.html","estilo":"","titulo":"USP vai criar 35,5 km\nde vias para ciclistas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/othtaTuVVGZZ8pgW9gZNFNm7Yxc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yok0a7oSuNcQezoYX6PjUwEvm90=\/0x12:475x369\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/31\/odontousp.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/grupo-rouba-posto-bancario-dentro-do-curso-de-odontologia-da-usp.html","estilo":"","titulo":"Grupo rouba ag\u00eancia dentro da odontologia"}]);