globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/ponte-espera-exames-para-projetar-tempo-de-recuperacao-de-borges.html","titulo":"Ponte aguarda exames para projetar tempo de recupera\u00e7\u00e3o de Borges","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KzwxjGd_hmqaZoj3MGUKgufbN24=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xwfalITWI_fN8is9XNKbJVtbA8A=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/23\/borges.1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/ta-na-area\/noticia\/2015\/08\/comentarista-exalta-65-de-posse-de-bola-da-ponte-contra-35-do-gremio.html","titulo":"Comentarista exalta 65% de posse de bola da Ponte contra 35% do Gr\u00eamio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UWOFiy7VBOCboTTC_syarBRuq18=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3mNnginwkCoETjYbGYtqF8H1FLw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/23\/mg_8200.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/salvador-da-ponte-rodinei-fala-em-injustica-apos-empate-com-gremio.html","titulo":"\"Salvador\" da Ponte, Rodinei fala em injusti\u00e7a ap\u00f3s empate com Gr\u00eamio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/meNIqH9d_IS2V6X1M89EgACUTcU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QD0YtqC3itP9_gNyV7EDzg0Iiws=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/23\/rodinei.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/08\/atuacoes-rodinei-acerta-trave-e-salva-ponte-da-derrota-grohe-o-gremio.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es: Rodinei acerta trave e salva a Ponte da derrota; Grohe, o Gr\u00eamio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bWdgsFCml1E-f-XcAmY9Ev9hR2o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dyCbOIaeQbvhP9QGXO_0b93S-_k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_ponte-preta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/08\/ponte-domina-em-campinas-mas-trave-e-grohe-salvam-o-gremio.html","titulo":"Ponte domina em Campinas, mas trave e Grohe salvam o Gr\u00eamio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7Av2Yy9VZLYYAUjEd9psUaNALvE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y_euWZQnDp2Objb0e8Np18szx3M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/23\/mg_8183.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/08\/domingo-de-galo-x-palmeiras-final-do-masters-1000-e-muito-mais-no-sportv.html","titulo":"Domingo de Galo x Palmeiras, final do Masters 1000 e muito mais no SporTV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ef_EATIC3ya8eP89OiKEEJo52Kw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/a-OtqNpt4jQ6EIPrBQLyQb7Jprs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/22\/2015-08-22t121506z_484569900_sr1eb8m0y0ut3_rtrmadp_3_athletics-world_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/08\/mesmo-horario-outro-cenario-ponte-e-gremio-se-reencontram-11h-em-alta.html","titulo":"Mesmo hor\u00e1rio, outro cen\u00e1rio: Ponte e Gr\u00eamio se reencontram \u00e0s 11h em alta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1X88BR0vPScMvVbrUlHHyBuCANA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hr94r7f_j5oDNik-J-OV5T244UQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/11\/ponte.torcida.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/doriva-cita-resgate-da-confianca-para-ver-ponte-pronta-para-encarar-gremio.html","titulo":"Doriva cita resgate da confian\u00e7a para ver Ponte pronta para encarar Gr\u00eamio  ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/52_GOjRIike2GS10m9JN4AvsJL4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bRKuY2Koi0meGIpsga5rXzt5aBM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/04\/doriva.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/doriva-define-ponte-para-duelo-contra-gremio-e-da-voto-de-confianca-bady.html","titulo":"Doriva define Ponte para duelo contra Gr\u00eamio e d\u00e1 voto de confian\u00e7a a Bady ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/niKjW-S3rJpYXM1FznInEGgFE_A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Az6HAnYQdujdFk-CVvrz22MvZmk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/14\/bady.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/ex-inter-elton-lembra-dos-jogos-contra-o-gremio-ganhei-mais-do-que-perdi.html","titulo":"Ex-Inter, \u00c9lton lembra dos jogos contra o Gr\u00eamio: \"Ganhei mais do que perdi\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/InclQjp3nDE8G5dGB2NjZr9rteQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CaLS2xStR3Jc4STuF8vCRycIve0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/15\/elton1.jpg"}]);