globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Interdi\u00e7\u00e3o para carros ocorreu devido ao n\u00famero\nde ciclistas neste domingo, segundo a CET.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6QcHH2inY09sJRP_XyABEhxJbKU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AYQBVnzG5Al0_2Xi_0GmfSIYtQI=\/0x84:360x234\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/23\/destaque.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ciclovia-e-inaugurada-e-avenida-paulista-e-bloqueada-informa-cet.html","estilo":"","titulo":"Nova ciclovia \u00e9 inaugurada com\nAv. Paulista fechada"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/casal-impede-passeio-de-bicicleta-de-haddad-na-paulista-diz-assessoria.html","estilo":"","titulo":"Casal impede passeio de bicicleta de\nHaddad na Paulista, afirma assessoria"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZfCJ-k53O3l81ZSQVEGWGlb5UgQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3gKxX4pfx_m6CCSuJf2iJchp2T4=\/100x0:1521x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/23\/minhocao1.jpg","chapeu":"embaixo do minhoc\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/protesto-embaixo-do-minhocao-lembra-idoso-morto-por-ciclista-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Protesto lembra idoso atropelado por ciclista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GfQZExuCKSktkJEmAhnuwrth51Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W48xrwJ_IJFmABY4q61rBMyxQRU=\/0x0:3996x3000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/07\/cantareira_agosto.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/nivel-dos-reservatorios-de-agua-do-cantareira-cai-pela-22-vez-seguida.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira cai pela 22\u00aa vez seguida"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"confira os bairros afetados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/falta-de-luz-prejudica-fornecimento-de-agua-em-cidades-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Falta de luz prejudica fornecimento\nde \u00e1gua em cidades da Grande SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zJ-vstngEBwOKl26NuthxAdW7mM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kYoEc891Q6brbD76BnBw0sh6JRQ=\/0x272:1700x886\/360x130\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/atoosasco.jpg","chapeu":"18 mortos na grande sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/corregedoria-investiga-19-suspeitos-de-envolvimento-em-ataques-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Corregedoria da PM tem 19 suspeitos "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"abc","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sobe-o-numero-de-alunos-internados-apos-surto-em-escola-do-abc.html","estilo":"","titulo":"Sobe para 39 o n\u00famero de alunos internados ap\u00f3s surto em escola"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yFtYWM0y5bY6H6R7IGSshjp6Kqo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OE_ZBdFB0bvoUE3yNqQBu5DqhJY=\/0x8:242x189\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/23\/casa.jpg","chapeu":"Sem feridos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/criminosos-mantem-refens-em-residencia-na-zona-oeste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Criminosos mant\u00eam ref\u00e9ns em resid\u00eancia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"debate na c\u00e2mara","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pt-propoe-emendas-sem-palavra-genero-ao-plano-de-educacao-de-sp.html","estilo":"","titulo":"PT prop\u00f5e emendas, sem palavra\ng\u00eanero, ao plano de educa\u00e7\u00e3o de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Im\u00f3vel do governo de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sem-teto-ocupam-antigo-hospital-no-alto-de-pinheiros-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"Sem-teto ocupam antigo hospital no\nAlto de Pinheiros, na Zona Oeste de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4412463.jpg","chapeu":"em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/transporte-publico-de-sao-paulo-tem-pior-avaliacao-dos-ultimos-10-anos.html","estilo":"","titulo":"Transporte tem pior avalia\u00e7\u00e3o em 10 anos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"baleado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/homem-e-encontrado-morto-em-do-tatuape-na-zona-leste-da-capital.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 encontrado morto em rua do\nTatuap\u00e9, na Zona Leste de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"o que fazer em s\u00e3o paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/sp-tem-teatro-musica-e-cinema-de-graca-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"SP tem teatro, m\u00fasica e cinema de\ngra\u00e7a no domingo; confira hor\u00e1rios"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cinema","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/oficinas-para-jovens-da-zona-norte-de-sp-ensinam-tecnicas-de-gravacao-do-cinema.html","estilo":"","titulo":"Oficinas para jovens da Zona Norte\nde SP ensinam t\u00e9cnicas de grava\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"veja programa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/praca-roosevelt-recebe-4-edicao-de-festival-internacional-de-palhacos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pra\u00e7a Roosevelt recebe 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o de Festival Internacional de Palha\u00e7os"}]);