globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sao-paulo-recusa-oferta-do-granada-da-espanha-pelo-zagueiro-lyanco.html","titulo":"S\u00e3o Paulo recusa oferta do Granada, da Espanha, pelo zagueiro Lyanco","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KN2r_TxTAWJ54AZnWqCRDkWPE2w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/agCREeltAC4Af5kaO_xZtOoggs8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/31\/lyanco.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/perto-de-aposentadoria-ceni-lanca-produtos-que-vao-de-r-50-r-5-mil.html","titulo":"Perto de aposentadoria, Ceni lan\u00e7a produtos que v\u00e3o de R$ 50 a R$ 5 mil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-b6NcaYQQG3IJdsSGVUg7gU8YQ0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u9gNWFMNIf8tUrXlvR0tmEQxq7g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/16\/kit_libertadores-baixa.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/luis-fabiano-vai-autografar-kits-com-camisas-e-posteres-do-sao-paulo.html","titulo":"Luis Fabiano vai autografar kits com camisas e p\u00f4steres do S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Gq6AWBlDFf4_1sf07CDWoPFrEiA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UbJ5H-OlrpWli18fL0teb738sTs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/16\/fabuloso.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/11\/flamengo-quer-bruno-que-fala-em-ficar-no-sao-paulo-por-muitos-anos.html","titulo":"Flamengo quer Bruno, que fala em ficar no S\u00e3o Paulo por muitos anos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IoajwgRxlt_roprP5jB7yQmNwIc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/v23iOIyXNptCGK6ni3Ri6B0PbaU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/16\/img_5815.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/treino-do-sao-paulo-tem-fabuloso-e-ganso-artilheiros-e-golaco-de-reinaldo.html","titulo":"Treino do S\u00e3o Paulo tem Fabuloso e Ganso artilheiros e gola\u00e7o de Reinaldo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EKyGh-sF_W279-29kovCK1G9H20=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/i3jzqnQTF2aEjseTi_FbyjWS3Ns=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/16\/luis.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/ceni-nao-vai-campo-e-tem-poucas-chances-de-enfrentar-o-atletico-mg.html","titulo":"Ceni n\u00e3o vai a campo e \u00e9 vetado de duelo contra Atl\u00e9tico-MG na quinta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7GLPnQGyM4G5r78cd_dRixonlvE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uQvY_530pIScITY5pmbLk2kr5bQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/10\/ceni.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/com-milton-cruz-sao-paulo-deve-priorizar-formacao-mais-cautelosa.html","titulo":"Com Milton Cruz, S\u00e3o Paulo deve priorizar forma\u00e7\u00e3o mais cautelosa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2xFgceSEnUoG2OiM1vFZPSa0V_Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_ZZZYho46YU6sq13pIZlmvcfTR0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/07\/rib7761_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/artilheiro-do-sub-20-joanderson-fala-da-final-e-sonha-com-o-profissional.html","titulo":"Artilheiro do sub-20, Joanderson fala da final e sonha com o profissional","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZCD6ndCofiH8mqCyNMQ7Qkkuipo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vrj7Oc3kDgbEogu5yiBC4QJYy28=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/14\/joanderson2_5.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/selecao-brasileira\/noticia\/2015\/11\/reserva-na-olimpica-rodrigo-caio-busca-recuperar-espaco-contra-eua.html","titulo":"Reserva na ol\u00edmpica, Rodrigo Caio busca recuperar espa\u00e7o contra EUA","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IXA5RSGcJhjKuGG6eDiYxPjWQM4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/608mPfcuVnZmvqH5OjXB8Q6M82g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/14\/img_9291.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sao-paulo-encerra-semana-de-preparacao-no-ct-com-treino-fisico.html","titulo":"S\u00e3o Paulo encerra semana de prepara\u00e7\u00e3o no CT com treino f\u00edsico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2w3FsgEnRm_KJ3KsoI0N_W-IK1k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ISfi-p3CLOS3LkOlbXl56r56xiE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/14\/pato1.jpg"}]);