globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Governo diz que 17 escolas foram ocupadas, mas sindicato cita 24. Alunos reclamam de mudan\u00e7as.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6Z1uDz7aSNUJ4BYML3jI4XfYgKg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lQ7pagxU4RsjTIComNtimwa_XnM=\/32x131:609x371\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/16\/12242745_1052870304732381_348235439_o.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sao-paulo-completa-uma-semana-de-escolas-ocupadas-nesta-segunda.html","estilo":"","titulo":"SP completa hoje uma semana com escolas ocupadas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kB9Tw0P9zhe7YVhEAilOxiKt7zM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/11jhL2cuV15cm3ZAQYlkZULehAk=\/62x25:578x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/nalva.jpg","chapeu":"reorganiza\u00e7\u00e3o escolar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/pais-dizem-que-mudanca-de-escola-vai-dificultar-levar-filho-para-aula-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Mudar escola dificulta levar filho, diz m\u00e3e"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/secretaria-de-sp-disponibiliza-site-para-consulta-de-troca-de-escolas.html","estilo":"","titulo":"Secretaria de SP disponibiliza site para consulta de troca de escolas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wxuAqo1IofqydxPH0RQYmRBaLYc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HXwBLUDvdv9hBL8baVabpbiw5rg=\/0x0:1200x499\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/16\/queda--vale-este.jpg","chapeu":"queda de passarela","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/rodovia-anchieta-esta-bloqueada-ha-quase-12-horas-apos-passarela-cair.html","estilo":"","titulo":"Rodovia Anchieta\nsegue bloqueada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"emprego","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2015\/11\/varejo-do-estado-de-sp-elimina-38-mil-postos-de-trabalho-em-1-ano.html","estilo":"","titulo":"Varejo do estado de S\u00e3o Paulo fecha 38 mil postos de trabalho em 1 ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZrleKeM0uT13Aw3KgpNbN2ofx9c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HFKzYFsCR2vyUOYgmflUJZL3mNc=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/16\/persegue.jpg","chapeu":"fern\u00e3o dias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/video-mostra-perseguicao-policial-na-fernao-dias-em-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra persegui\u00e7\u00e3o policial"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oTvUQbA5efGkiL627QIZZoxA86o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/n5wTgDqTI2f4FDEwlQmqoU-1im0=\/44x0:885x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/16\/shopping-popular.jpg","chapeu":"ao lado da feira da madrugada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/obra-de-novo-shopping-vizinho-feira-da-madrugada-e-demolida.html","estilo":"","titulo":"Obra de shopping irregular \u00e9 demolida"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m_F6wyHVPaS9PNq4TduJxK64N2Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/foaRCjN49uqSBTXBtUHePRGdrXY=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/vitimas.jpg","chapeu":"crime no abc","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/rapaz-montou-salao-para-namorada-antes-de-mata-la-no-abc-diz-familia.html","estilo":"","titulo":"Rapaz que matou ex montou sal\u00e3o para ela "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/E1aVT62eQBjN9wbPxJwg5K8Xvw4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O7ReNK2omISFFOXl4Sf_MOELdY4=\/0x0:841x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/16\/andaime.jpg","chapeu":"shopping metr\u00f4 santa cruz","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/dupla-despenca-durante-montagem-de-decoracao-em-shopping-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Dupla despenca ao montar decora\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AIh88zb1P2GP2EHTFDw_5unPwHk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YZQOV0kSaRPus8VQsRSR-JCE4ds=\/5x0:467x347\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/06\/stolen-stradivarius.jpg","chapeu":"refer\u00eancia em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/escola-de-musica-tom-jobim-abre-processo-seletivo-para-2016.html","estilo":"","titulo":"Escola Tom Jobim abre sele\u00e7\u00e3o para 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tiGdE4FNIhCZdg4HNZcvB29ztbo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c3LFhC3m_dPPEZjYpqFxriYJfEg=\/134x27:298x150\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/04\/vestibular.jpg","chapeu":"vestibular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/gabarito-da-primeira-fase-do-vestibular-da-unesp-2016-e-divulgado.html","estilo":"","titulo":"Gabarito da 1\u00aa fase da Unesp \u00e9 divulgado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LbeGZQpol5ZElH260sA5QOUXT8g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/i9J-nPn9PYskxnAQq7Qigl3lOlE=\/36x0:569x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/conselhostut.jpg","chapeu":"participa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sp-tera-neste-domingo-votacao-para-eleger-260-conselheiros-tutelares.html","estilo":"","titulo":"Urnas falham em elei\u00e7\u00e3o de conselhos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4AzzcCfDTpCsVQeKMqU8BjzV7qM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yhbxWXBe_mAB8vHDQ2MMNzv55a0=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/16\/carnaval.jpg","chapeu":"o que fazer em sp\n","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/galeria-de-arte-do-sesi-apresenta-exposicao-sobre-historia-do-carnaval.html","estilo":"","titulo":"Exposi\u00e7\u00e3o conta hist\u00f3ria do carnaval"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1i0bMlIgyazA8_K1g57qjPCP4CY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cJwjTy7vHJYQU_hLOLVidKqr5Qc=\/62x0:880x613\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/menos30.jpg","chapeu":"globo universidade","url":"http:\/\/globouniversidade.globo.com\/page\/projetos\/embarque-no-menos30-fest","estilo":"","titulo":"Participe do festival de empreendedores"}]);