jQuery17105495384109649811_1447699461838([{"url":"http:\/\/globoplay.globo.com\/v\/4610345\/","hits":{"lastDay":2039447,"lastHour":40814,"lastWeek":2039447},"description":"Holm derrotou a campe\u00e3 com um chute no pesco\u00e7o e entrou para a hist\u00f3ria do MMA.","title":"Ronda Rousey \u00e9 nocauteada por Holly Holm e perde o cintur\u00e3o dos pesos-galo","duration":"03:00","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4610345.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4610345.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4610345.jpg"},"id":4610345,"channel":"Esporte Espetacular","publishedAt":"15\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/jornal-globo-news\/videos\/v\/video-mostra-momento-do-ataque-terrorista-no-bataclan-quando-banda-se-apresentava\/4610251\/","hits":{"lastDay":406214,"lastHour":4873,"lastWeek":863794},"description":"Enquanto prosseguem as investiga\u00e7\u00f5es, v\u00e3o surgindo novos registros dos ataques da sexta-feira (13). Um v\u00eddeo divulgado em redes sociais mostra o in\u00edcio do ataque terrorista na casa de shows Bataclan, onde 90 pessoas morreram.","title":"V\u00eddeo mostra momento do ataque terrorista no Bataclan quando banda se apresentava","duration":"00:20","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4610251.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4610251.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4610251.jpg"},"id":4610251,"channel":"Jornal GloboNews","publishedAt":"15\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/jornal-globo-news\/videos\/v\/video-mostra-momento-da-invasao-da-policia-francesa-ao-bataclan\/4610292\/","hits":{"lastDay":216242,"lastHour":2439,"lastWeek":303535},"description":"Em mais um v\u00eddeo que est\u00e1 circulando nas redes sociais, \u00e9 poss\u00edvel ver a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia francesa no momento da invas\u00e3o ao Bataclan.","title":"V\u00eddeo mostra momento da invas\u00e3o da pol\u00edcia francesa ao Bataclan","duration":"00:30","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4610292.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4610292.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4610292.jpg"},"id":4610292,"channel":"Jornal GloboNews","publishedAt":"15\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-nacional\/v\/apos-derrota-diego-souza-reclama-de-arbitragem-e-dispara-esta-muito-fraca\/4610543\/","hits":{"lastDay":207176,"lastHour":3233,"lastWeek":207176},"description":"Sport sofre goleada para Cruzeiro por 3 a 0.","title":"Ap\u00f3s derrota, Diego Souza reclama de arbitragem e dispara: \"Est\u00e1 muito fraca\"","duration":"01:04","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4610543.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4610543.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4610543.jpg"},"id":4610543,"channel":"Futebol Nacional","publishedAt":"15\/11\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/ronaldinho-desfila-habilidade-em-amistoso-beneficente\/4610311\/","hits":{"lastDay":179710,"lastHour":2600,"lastWeek":179730},"description":"Brasileiro encanta o p\u00fablico com jogadas de efeito.","title":"Ronaldinho desfila habilidade em amistoso beneficente","duration":"01:27","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4610311.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4610311.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4610311.jpg"},"id":4610311,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"15\/11\/2015"}]);