globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"M\u00e9dia hist\u00f3rica para o m\u00eas \u00e9 de 36,7 mm.\nSistema recebeu \u00edndice de chuvas maior em julho.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/2015\/08\/sistema-alto-tiete-comeca-agosto-com-182-do-volume-diz-sabesp.html","estilo":"","titulo":"Sistema Alto Tiet\u00ea come\u00e7a agosto com 18,2% do volume"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eKA3GshMlOIFdEWBbMaNOpj_-dQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IgEmIpMUkTiTHxRFj0X4slPUMes=\/269x0:1690x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/01\/achiropita.jpg","chapeu":"abertura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/publico-lota-o-bairro-do-bixiga-na-abertura-da-festa-de-achiropita-em-sp.html","estilo":"","titulo":"P\u00fablico lota Bixiga na Festa de Achiropita "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jYsko7rgKJl-5Ou26eTJcHbKha8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MH-_wH3-s2hgjy8ZPazTgbv4a6g=\/115x171:471x438\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/01\/carro-pinheiros.jpg","chapeu":"ningu\u00e9m se feriu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/carro-pega-fogo-e-causa-lentidao-na-marginal-pinheiros.html","estilo":"","titulo":"Carro pega fogo na Marginal Pinheiros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/evJG_XFZLfer0UclaIAVKAw051w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lps67yDjVx9djl6oIu8hBTymL-M=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/31\/corredor3.jpg","chapeu":"corredores de \u00f4nibus","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/tcm-suspende-duas-licitacoes-de-corredores-de-onibus-em-sp.html","estilo":"","titulo":"TCM suspende \nduas licita\u00e7\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZEdYt6xpdhKhgesiCcuxmeSkqOY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kK7fauVaMoHFZGWHVO9uxwAJHDY=\/52x0:585x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/01\/tamires2.jpg","chapeu":"conquista no Pan","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ladroes-devolvem-medalha-de-ouro-do-pan-roubada-de-jogadora.html","estilo":"","titulo":"Ladr\u00f5es devolvem\nmedalha de ouro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ohTwDUlRNGS2DlkIs6p6YigNgc0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZYqRHIp-Lu5UqCFKDaFvC_VIujo=\/116x0:1537x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/01\/150801_cerejeiras_mp0192.jpg","chapeu":"espet\u00e1culo natural","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/fotos\/2015\/08\/fotos-festa-das-cerejeiras-na-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Festa das Cerejeiras vai domingo; FOTOS"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/At-gL08dshqIp08W5oyOeABc4QU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0pGVVj2WigGClkWEpcv5wPHtXHA=\/0x0:291x218\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/01\/pedagio.jpg","chapeu":"novos valores","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pedagio-na-rodovia-presidente-dutra-e-reajustado-veja-valores.html","estilo":"","titulo":"Ped\u00e1gio na Dutra \u00e9 reajustado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"neste domingo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/exposicao-do-patrimonio-historico-teatro-e-cinema-dicas-de-programas-gratuitos.html","estilo":"","titulo":"Exposi\u00e7\u00e3o, teatro e cinema: veja dicas de programas culturais gratuitos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"opera\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pf-prende-setimo-fiscal-suspeito-de-atuar-em-mafia-do-icms.html","estilo":"","titulo":"PF prende s\u00e9timo fiscal suspeito de atuar em m\u00e1fia do ICMS"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"direito do consumidor","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2015\/07\/celular-lidera-lista-do-procon-sp-de-reclamacoes-por-defeito-em-produto.html","estilo":"","titulo":"Celular lidera lista do Procon-SP de reclama\u00e7\u00f5es por defeito em produto"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"linha 4-Amarela","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/noticia\/2015\/07\/alckmin-quer-proibir-consorcio-de-participar-de-licitacoes-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Alckmin quer proibir cons\u00f3rcio\nde participar de licita\u00e7\u00f5es em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4360227.jpg","chapeu":"a\u00e7\u00e3o contra Metr\u00f4","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/jovem-molestada-que-ganhou-acao-contra-metro-de-sp-tem-trauma-diz-pai.html","estilo":"","titulo":"Jovem molestada \ntem trauma, diz pai"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"em 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pmdb-quer-candidatura-propria-nas-eleicoes-para-prefeitura-de-sp.html","estilo":"","titulo":"PMDB quer candidatura pr\u00f3pria\nnas elei\u00e7\u00f5es para Prefeitura de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/37HaUhUfQfXdlKfIRwW71Dildts=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/65rfbZQiOqGOZH5hLM_EiuLhWbw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/22\/iluminacao.jpg","chapeu":"Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/mp-apura-denuncia-de-favorecimento-em-ppp-da-iluminacao-publica-de-sp.html","estilo":"","titulo":"MP apura den\u00fancia de favorecimento em PPP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ribeir\u00e3o pires","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/shows-gratuitos-de-pagode-e-samba-acontecem-no-abc-em-agosto.html","estilo":"","titulo":"Shows gratuitos de pagode e samba\nacontecem no ABC neste s\u00e1bado"}]);