jQuery17106416758830664157_1438476906326([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/combate\/v\/ronda-rousey-e-bethe-correia-passam-pela-pesagem-do-ufc-190\/4361501\/","hits":{"lastDay":273123,"lastHour":5719,"lastWeek":335596},"description":"Atletas lutam pela categoria peso-galo.","title":"Ronda Rousey e Bethe Correia passam pela pesagem do UFC 190","duration":"02:42","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4361501.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4361501.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4361501.jpg"},"id":4361501,"channel":"Combate","publishedAt":"31\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/malhacao-2014\/v\/teaser-de-malhacao-bianca-e-duca-conversam-sobre-nat\/4362145\/","hits":{"lastDay":154163,"lastHour":5342,"lastWeek":154163},"description":"Confira o que vai rolar no cap\u00edtulo desta segunda, dia 03\/08.","title":"Teaser de 'Malha\u00e7\u00e3o': Bianca e Duca conversam sobre Nat","duration":"01:24","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4362145.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4362145.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4362145.jpg"},"id":4362145,"channel":"Malha\u00e7\u00e3o 2014","publishedAt":"31\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/alex-tenta-desfazer-ma-impressao-com-carolina\/4362162\/","hits":{"lastDay":68816,"lastHour":2871,"lastWeek":72853},"description":"Empres\u00e1rio n\u00e3o gosta de prato preparado pela esposa e tenta disfar\u00e7ar impaci\u00eancia","title":"Alex tenta desfazer m\u00e1 impress\u00e3o com Carolina","duration":"01:53","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4362162.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4362162.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4362162.jpg"},"id":4362162,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"31\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/larissa-surta-ao-saber-que-esta-fora-de-desfile\/4362182\/","hits":{"lastDay":62895,"lastHour":3398,"lastWeek":62895},"description":"Modelos da ag\u00eancia de Fanny participam de um casting para um evento superimportante","title":"Larissa surta ao saber que est\u00e1 fora de desfile","duration":"03:14","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4362182.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4362182.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4362182.jpg"},"id":4362182,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"31\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/angel-causa-boa-impressao-em-estilista-durante-teste-para-desfile\/4362181\/","hits":{"lastDay":51944,"lastHour":2340,"lastWeek":51944},"description":"Estilista confronta Giovanna e critica a apar\u00eancia de Larissa","title":"Angel causa boa impress\u00e3o em estilista durante teste para desfile","duration":"05:49","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4362181.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4362181.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4362181.jpg"},"id":4362181,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"31\/07\/2015"}]);