globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/por-detalhes-reuniao-encaminha-saida-do-atacante-rildo-da-ponte.html","titulo":"Por detalhes: reuni\u00e3o encaminha a sa\u00edda do atacante Rildo da Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zPaxmnAi8SpAiw2UAYXpCdHylyk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0VV6c1qspM1Bvx57_GjPN3hzzpg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/03\/rildo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/mais-caro-do-cartola-caja-acha-valor-barato-e-pensa-em-entrar-no-game.html","titulo":"Mais caro do Cartola, Caj\u00e1 acha valor \"barato\" e pensa em entrar no game ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yWxJgaVOkLMbbnOlUYRtnPrNlBg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Kpuoh5rZoFr5K2-w7tgglgV9rOU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/15\/caja7.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/espera-do-olympique-ponte-preta-recebe-consultas-de-portugal-por-alef.html","titulo":"\u00c0 espera do Olympique, Ponte Preta recebe consultas de Portugal por Alef","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jSPG4Qgs-3F-Dp2l90FBGADY4SA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IfSjfjMti8_IwlKej9j3b31OxN0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/07\/new_zealand_soccer_u2_amar2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/com-novo-horario-e-desconto-tc10-ponte-define-esquema-contra-strikers.html","titulo":"Com novo hor\u00e1rio e desconto a TC10, Ponte define esquema contra Strikers","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Mg-JTjWZrD1Rm8MigvtfM0UXjZ4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3746klKc12i4Kvx5-B2ZlkKC9mY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/16\/ponte.caja.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mt\/noticia\/2015\/06\/ingressos-para-ponte-preta-x-palmeiras-em-cuiaba-ja-estao-venda.html","titulo":"Ingressos para Ponte Preta x Palmeiras em Cuiab\u00e1 j\u00e1 est\u00e3o \u00e0 venda","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0zF7508mJjS3Zsg_sp3xq_KkiCc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BYzIZKcH8ADUd4NcS1gwcO31jNw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/06\/21\/nigeria_bosnia_arenapantanal_getty2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/em-empenho-conjunto-ponte-preta-e-agente-buscam-interessados-por-rildo.html","titulo":"Em empenho conjunto, Ponte Preta e agente buscam interessados por Rildo ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0a86VboHV1SnOi-LH5NB-wDZI8g=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FHQBusdMYeGaQm1x5TvZy8WE6SY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/01\/rildo1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/projeto-e-lealdade-de-parceiros-vitoria-sobre-assedio-fortalece-ponte.html","titulo":"Projeto e lealdade de \"parceiros\": vit\u00f3ria sobre ass\u00e9dio fortalece a Ponte ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZeUj9ZB7Hjs9G7aCx5ZjQ-Q7oI8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HLz4Vth_I6cRxtF0ZYBPv2SWxc8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/15\/ponte7.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/com-folga-na-tabela-do-brasileirao-ponte-libera-jogadores-por-dois-dias.html","titulo":"Com folga na tabela do Brasileir\u00e3o, Ponte libera jogadores por dois dias ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BjQWCIbH_V5S7OxkNwpJBXWZVDU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qlwCzq1Wvfzi5hSrO-1nppH-7Vg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/15\/ponte1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/ponte-confirma-amistoso-com-strikers-time-de-ronaldo-para-sabado-tarde.html","titulo":"Ponte confirma amistoso com Strikers, time de Ronaldo, para s\u00e1bado \u00e0 tarde","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/c8N9F_8PC742VBEaPzWM4tLMfew=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/msdNzy-9RpRwj9HPg3Tl-ze5L_c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/11\/leomoura.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/06\/pacotao-da-ponte-sangue-de-felipe-gol-anulado-e-chute-na-ambulancia.html","titulo":"Pacot\u00e3o da Ponte: sangue de Felipe, gol anulado e chute na ambul\u00e2ncia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WattSN7YLlA841QFnoh4aOthJOs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VEwIRHfeVH7_gJBXcU8XsEAHYOU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/14\/ponte12.jpg"}]);