globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Prefeitura diz que Lu\u00eds Magalh\u00e3es pediu dinheiro para n\u00e3o denunciar fiscal em investiga\u00e7\u00e3o do MP.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/delator-da-mafia-do-iss-e-preso-em-sp-suspeito-de-receber-propina.html","estilo":"","titulo":"Delator da m\u00e1fia do ISS \u00e9 preso suspeito de receber propina"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/hospital-sao-paulo-ira-suspender-internacoes-partir-desta-quinta-feira.html","estilo":"","titulo":"Interna\u00e7\u00f5es ser\u00e3o suspensas no\n Hospital S\u00e3o Paulo a partir de quinta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4259700.jpg","chapeu":"discuss\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/com-tumulto-camara-de-sp-escolhe-novo-relator-para-plano-de-educacao.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara muda relator do Plano de Educa\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4GsAFNUQIZGU_bcizJzyRoyMNhY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bJsabOhUJhFzLh4WC-TsBj-0m5Y=\/0x102:300x327\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/17\/maconha.jpg","chapeu":"zona norte de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/apreensao-de-maconha-na-zona-norte-e-de-14-toneladas-diz-policia.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia apreende 14 toneladas de maconha"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investimento de R$ 1,5 bilh\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/prefeitura-de-sp-divulga-lista-de-interessados-em-reformar-o-anhembi.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura de SP divulga lista de interessados em reformar Anhembi"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Z5c2czVkxb7t0VkcqqBKmI-ZPfs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0E1eGyUTCbDpwZ9VldBQYQET4Kw=\/125x0:1546x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/17\/daniela_4.jpg","chapeu":"virada cultural 2015","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/daniela-mercury-substitui-margareth-menezes-na-virada-cultural-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Daniela substitui\nMargareth Menezes "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/confira-programacao-completa-da-virada-cultural-2015-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Confira a programa\u00e7\u00e3o completa da\nVirada Cultural 2015 em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/K-P-nlq07hcuc1DsZD2GjF0iNec=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ga0tKyYPvme8164c9JrB6bbtLK0=\/153x0:1573x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/02\/fup20150302051.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/guarapiranga-completa-1-mes-de-quedas-cantareira-fica-estavel.html","estilo":"","titulo":"Guarapiranga chega \na um m\u00eas de quedas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4260121.jpg","chapeu":"zona leste de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/policia-procura-homem-que-furtou-cachorro-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia busca homem que furtou cachorro "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4260135.jpg","chapeu":"Tabo\u00e3o da Serra","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/vereador-e-secretario-da-prefeitura-de-taboao-da-serra-sao-sequestrados.html","estilo":"","titulo":"Vereador e secret\u00e1rio\ns\u00e3o sequestrados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qgFKB8H0Vxfm8Q60o3UIGDf5eN0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-WBWxf_0geISRYdAgWA5sFvxo_I=\/0x0:1776x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/09\/reintegracao_osasco.jpg","chapeu":"moradia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/justica-de-sp-recebeu-1659-acoes-de-reintegracao-de-posse-em-2015.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a recebeu 1.659 a\u00e7\u00f5es de reintegra\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"29 internos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/adolescentes-fogem-de-unidade-da-fundacao-casa-na-zona-leste-de-sp_.html","estilo":"","titulo":"Adolescentes fogem de unidade da Funda\u00e7\u00e3o Casa na Zona Leste de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/foFhoCtDnXiSL8VA2rC1hp-iMrI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tu_1GSMe2KUaUHLmDMIiVpe_XL4=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/17\/rachadura.jpg","chapeu":"pr\u00e9dio popular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/moradores-terao-que-deixar-predio-com-rachaduras-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Moradores ter\u00e3o que deixar pr\u00e9dio rachado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lyiylasLnykihFHqTQ45-eRp6xw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/G_1T6awOYY6PTB2DwYd0OE3zG6U=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/17\/tiros.jpg","chapeu":"persegui\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/perseguicao-tem-2-suspeitos-mortos-capotagem-e-reacao-de-refem.html","estilo":"","titulo":"Dois morrem ap\u00f3s troca de tiros com PMs"}]);