globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/apos-derrota-em-recife-mogi-passa-rodada-na-torcida-contra-rivais-diretos.html","titulo":"Ap\u00f3s derrota em Recife, Mogi passa rodada na torcida contra rivais diretos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rljqLniyWh8fL6GSD1nySYkP1Jo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Kq41AvnVN3hBz_LrByad1RD3tmo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/26\/crb_x_mogi.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/goiano-considera-derrota-injusta-e-destaca-comprometimento-do-mogi.html","titulo":"Goiano considera derrota injusta e destaca comprometimento do Mogi ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o5L8KK0iAsRAWZ0toGY5lZqaDhw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/csdUUS-fGVZZbvIuiY6eY16gZiU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/22\/mogi2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/10\/nautico-sai-na-frente-segura-pressao-do-mogi-e-diminui-distancia-pro-g-4.html","titulo":"N\u00e1utico sai na frente, segura press\u00e3o do Mogi e diminui dist\u00e2ncia pro G-4","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3B_TykQvN07avQ5BwlABG_BYDVE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lkJ5Zi5sCarPQSLWP4QcM5aFwGk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/06\/nautico_x_mogi_mirim.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/10\/querendo-o-g-4-nautico-recebe-desesperado-mogi-na-arena-pe.html","titulo":"Querendo o G-4, N\u00e1utico recebe desesperado Mogi na Arena PE","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wp4FLr-3PnbyObOLAkaoYtgYzX4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KADelyrjPYuU7jBa47DiKyQX1qc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/07\/cdg20150707137.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/para-evitar-queda-mogi-viaja-recife-atras-de-sequencia-quase-impossivel.html","titulo":"Para evitar queda, Mogi viaja a Recife atr\u00e1s de sequ\u00eancia quase imposs\u00edvel","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/00LgxhKtFUfJE3AQgdQCM0STBMA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g_8SZgiQNs4sHW0n33t658FKGL4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/04\/mogi.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/preparador-fisico-se-desliga-do-mogi-para-trabalhar-com-claudinho-no-xv.html","titulo":"Preparador f\u00edsico se desliga do Mogi para trabalhar com Claudinho no XV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YtzpvIsye8yCFjrTwETEE_z3zzM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9Pf3ZzbH35pQy9k2bg2Y4a5Da_0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/15\/edinhomogi014_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/10\/america-mg-vira-no-fim-entra-no-g-4-da-serie-b-e-afunda-mogi-na-lanterna.html","titulo":"Am\u00e9rica-MG vira no fim, entra no G-4 da S\u00e9rie B e afunda Mogi na lanterna","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FImfDTTO9TSf0-kr3-KQzMlvlIg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3WxDFQmeh3O37kMAZk4gFRMYDXA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/03\/comemoracao_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/goiano-deixa-matematica-de-lado-e-cobra-dignidade-do-mogi-na-serie-b.html","titulo":"Goiano deixa matem\u00e1tica de lado e cobra dignidade do Mogi na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_IFz-pYLw0_KBhj1cNOBHF2QVzg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IL1cLmm01HjsIhymOwKGfTPLJyM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/09\/mogi1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/arrancada-do-vasco-motiva-mogi-sonhar-com-recuperacao-na-serie-b.html","titulo":"Arrancada do Vasco motiva Mogi a sonhar com recupera\u00e7\u00e3o na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rC-dmG35WxeaRR2YAl_p0FiPgTA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eY5z7ZljM-jVZKIH1qsfgAuNbIk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/30\/marcio.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/zagueiro-do-mogi-encabeca-lista-de-reforcos-pedidos-por-claudinho-ao-xv.html","titulo":"Zagueiro do Mogi encabe\u00e7a lista de refor\u00e7os pedidos por Claudinho ao XV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IL7z-CpJJjetpo48ck-FxiEQvsg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vGSNBNc5aOAa4NCEnm4LUB2n1j8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/02\/sanches.jpg"}]);