globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Em outro caso na Grande SP, tr\u00eas corpos foram achados nesta sexta-feira em uma casa em Cotia.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/seis-corpos-sao-encontrados-em-terreno-abandonado-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Seis corpos s\u00e3o encontrados em \n\u00e1rea de Guarulhos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hOfU78C32E-v9jzByO7PD7kHd0E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vNEc1YTVkyjorTjiMFjVWj5K7N8=\/207x161:425x325\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/09\/carapic.jpg","chapeu":"chacina em carapicu\u00edba","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/video-indica-que-pms-alteraram-local-apos-chacina-em-carapicuiba.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo indica que\nPMs mudaram local "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/rodovias-de-sp-devem-receber-mais-de-2-milhoes-de-carros-durante-feriado.html","estilo":"","titulo":"Rodovias de SP devem receber mais\nde 2 milh\u00f5es de carros durante feriado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/veja-o-que-abre-e-fecha-em-sp-durante-feriado-de-12-de-outubro.html","estilo":"","titulo":"Veja o que abre e fecha em SP\ndurante feriado de 12 de outubro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JSIVwAfTKSLpic4kZrkjTDYFQu4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/b2UVKanVPuWy7jeSwdvFz88BYPA=\/70x0:1580x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/09\/protesto_paulista_2.jpg","chapeu":"contra reforma no ensino","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/estudantes-bloqueiam-faixas-da-av-paulista-em-protesto-contra-reforma.html","estilo":"","titulo":"Dois s\u00e3o detidos em\nprotesto na Paulista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"compra de 40 im\u00f3veis","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ex-juiz-da-fazenda-de-sp-e-condenado-por-enriquecimento-ilicito.html","estilo":"","titulo":"Ex-juiz da Fazenda de S\u00e3o Paulo \u00e9\ncondenado por enriquecimento il\u00edcito"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Be6HVEMGqc8ExKRLfl69aQHlWUU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1C-Ffvewkgt7qFa-qTfGHO5hZDM=\/157x14:454x237\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/08\/everton.jpg","chapeu":"som sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2015\/10\/conheca-novos-compositores-de-samba-e-choro-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Conhe\u00e7a novos rostos do samba paulistano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EVEWJHGCnF2fhAjWI20k1Ydoz2U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aWxrCwSTtaSHISaFab76wIW7g-o=\/2x7:248x191\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/08\/jogos-brasil-game-show.jpg","chapeu":"expo center norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/games\/brasil-game-show\/2015\/noticia\/2015\/10\/bgs-2015-tem-ingressos-esgotados-para-sabado-e-domingo.html","estilo":"","titulo":"Brasil Game Show re\u00fane f\u00e3s de jogos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9eOS62-6Sm1JLL3Dqgp5YX69UFg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fUyLRejfPgzHaBDysdkzBpakJac=\/0x46:620x356\/360x180\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/05\/radarese.jpg","chapeu":"estradas estaduais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/radares-que-mais-multam-em-sp-ficam-na-raposo-e-na-imigrantes.html","estilo":"","titulo":"Radar que mais multa est\u00e1 na Raposo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jvnqEsjqgL2kPVj3S9ss4zkaCrs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rgBsYpapiU03y0ZYQ8XhFFatUv0=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/31\/sistema_cantareira_jaguari3.jpg","chapeu":"explora\u00e7\u00e3o do cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/renovacao-de-outorga-do-cantareira-atrasa-de-novo-e-fica-para-dezembro.html","estilo":"","titulo":"Renova\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a atrasa novamente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PU4tPZWxDb1jAZb7gXF3HCXnFkA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tYU0Zx5TuPY6AW5rUFcmN85CDJ0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/09\/doe-agasalho-3.jpg","chapeu":"incentivo a doa\u00e7\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/projeto-agasalha-placas-em-sao-paulo-para-incentivar-doacoes.html","estilo":"","titulo":"Projeto 'agasalha' placas em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WtrtdLjAW3joDTPbRGZYTS26L9o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EcyoOFCaL2wsB4o1xJ63gggMGww=\/562x562:2009x1649\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/09\/haddad_brasilandia.jpg","chapeu":"Uber em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/haddad-analisa-outra-possibilidade-de-regulacao-para-uber-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Haddad analisa outra\nforma de regula\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"novos alvar\u00e1s","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/saiba-diferencas-entre-taxi-preto-uber-e-taxis-comuns-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Saiba as diferen\u00e7as entre 't\u00e1xi \npreto', Uber e t\u00e1xis comuns em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kfZ1NnmXRsSDP3JpYy_dCLH5dDA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HSqxuxBSaq38BZZWvn8BrPP0X18=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/02\/07\/4_bike.jpg","chapeu":"9 vias com mudan\u00e7as; veja","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/cet-reduz-velocidade-na-faria-lima-jk-e-em-mais-7-vias-de-sp-nesta-sexta.html","estilo":"","titulo":"CET reduz velocidade na Avenida Faria Lima"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gQ9OEufqiua83Hl_kb0PI2SOvqI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j5gn3xdxwo1lobpFEgmVDYf7siE=\/0x0:533x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/09\/imigrantes1.jpg","chapeu":"vc no g1","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/video-mostra-caminhao-em-chamas-no-meio-da-rodovia-dos-imigrantes.html","estilo":"","titulo":"V\u00cdDEO: caminh\u00e3o em chamas na Imigrantes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XkUqqZDX75bDYCWbwuv2uQDZETs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WpwWFtuaKwrn_s211N0DsWmzLc8=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/06\/feiramadrugada.jpg","chapeu":"obriga\u00e7\u00f5es dos camel\u00f4s","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/nova-feira-da-madrugada-exige-que-camelo-se-regularize-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"Nova Feira do Br\u00e1s vai exigir regulariza\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"nova norma","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/lei-de-sp-pode-afetar-cadastro-de-devedor-dizem-orgaos-de-credito.html","estilo":"","titulo":"Lei de SP pode afetar cadastro de devedor, dizem \u00f3rg\u00e3os de cr\u00e9dito"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);