jQuery17108224440284640454_1444441910311([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/eliminatorias-da-copa\/v\/melhores-momentos-chile-2-x-0-brasil-pela-1a-rodada-das-eliminatorias-sul-americanas\/4525447\/","hits":{"lastDay":265721,"lastHour":2068,"lastWeek":265721},"description":"Vargas e Alexis S\u00e1nchez marcaram para os donos da casa na estreia","title":"Melhores momentos: Chile 2 x 0 Brasil pela 1\u00aa rodada das Eliminat\u00f3rias Sul-Americanas","duration":"06:52","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4525447.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4525447.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4525447.jpg"},"id":4525447,"channel":"Eliminat\u00f3rias da Copa","publishedAt":"08\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/thais-moreira-canta-masterpiece-na-audicao-e-fica-no-time-de-lulu-santos\/4525496\/","hits":{"lastDay":248000,"lastHour":11354,"lastWeek":248000},"description":"Cantora faz os quatro t\u00e9cnicos virarem","title":"Tha\u00eds Moreira canta \u2018Masterpiece\u2019 na Audi\u00e7\u00e3o e fica no time de Lulu Santos","duration":"04:16","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4525496.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4525496.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4525496.jpg"},"id":4525496,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"08\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/paulynha-arrais-se-apresenta-com-chao-de-giz-e-escolhe-time-de-michel-telo\/4525534\/","hits":{"lastDay":215822,"lastHour":9991,"lastWeek":215822},"description":"Cantora tamb\u00e9m faz Claudia Leitte virar a cadeira na Audi\u00e7\u00e3o","title":"Paulynha Arrais se apresenta com \u2018Ch\u00e3o de Giz\u2019 e escolhe time de Michel Tel\u00f3","duration":"05:00","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4525534.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4525534.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4525534.jpg"},"id":4525534,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"08\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/del-feliz-canta-espumas-ao-vento-na-audicao-e-fica-no-time-de-claudia-leitte\/4525549\/","hits":{"lastDay":193335,"lastHour":9431,"lastWeek":193335},"description":"Del Feliz canta \u2018Espumas ao Vento\u2019 na Audi\u00e7\u00e3o e fica no time de Claudia Leitte","title":"Del Feliz canta \u2018Espumas ao Vento\u2019 na Audi\u00e7\u00e3o e fica no time de Claudia Leitte","duration":"04:10","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4525549.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4525549.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4525549.jpg"},"id":4525549,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"08\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/ayrton-montarroyos-canta-forca-estranha-e-fica-no-time-de-lulu-santos\/4525543\/","hits":{"lastDay":184031,"lastHour":9118,"lastWeek":184031},"description":"Claudia Leitte tamb\u00e9m vira a cadeira nas Audi\u00e7\u00f5es \u00e0s Cegas","title":"Ayrton Montarroyos canta \u2018For\u00e7a Estranha\u2019 e fica no time de Lulu Santos","duration":"04:07","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4525543.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4525543.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4525543.jpg"},"id":4525543,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"08\/10\/2015"}]);