globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/ba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/09\/bahia-vence-o-bragantino-faz-pazes-com-o-torcedor-e-se-aproxima-do-lider.html","titulo":"Bahia vence o Bragantino, faz as pazes com o torcedor e se aproxima do l\u00edder","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3dyuVvaL4bIneluaVbxgkQnl1LU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xlRQsFVUFxKmiO1HXIGwp3WEdvw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/11\/bahia_x_braga.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/09\/edson-sitta-vai-operar-joelho-e-desfalca-bragantino-ate-o-termino-da-serie-b.html","titulo":"Edson Sitta vai operar joelho e desfalca Bragantino at\u00e9 o t\u00e9rmino da S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RPTLg-cjUZ4YVX3ZdyhjPBh-Fp8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NCwA5MFxvCO4RwYKM27CD4kYU40=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/11\/sitta_003_640x300.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/09\/por-meio-da-justica-revelacao-deixa-o-rio-branco-e-deve-atuar-na-serie-b.html","titulo":"Por meio da Justi\u00e7a, revela\u00e7\u00e3o deixa\no Rio Branco e deve atuar na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GZHwkarXhpWlv82JnHRTZwsnCEc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/giOfoJTtpI7--m2n4ThLpbVyBZ8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/18\/dsc_2590.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2015\/09\/cartola-fc-redcity-lidera-rodada-mas-segue-fora-do-g-20-na-liga-vanguarda.html","titulo":"Cartola FC: RedCity lidera rodada, mas segue fora do G-20 na Liga Vanguarda","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9FxTqutP-3r7mYQMZV7kknI4Mx8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rbfoCa_6_wcVLQq10-yKF5-tblw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/11\/cartola1.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/ba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/09\/luta-pelo-g-4-invicto-na-fonte-nova-bahia-recebe-bragantino-embalado.html","titulo":"Luta pelo G-4: invicto na Fonte Nova, Bahia recebe o Bragantino embalado ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5E_WG03qgaGqWlCyTbQBFYSfSRc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WX0jfWvSkX8S1-AoPZlW1o_lVi8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/22\/1_7.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/09\/braga-confirma-alan-mineiro-e-douglas-no-corinthians-e-estuda-trocas.html","titulo":"Braga confirma Alan Mineiro e Douglas no Corinthians e estuda \"trocas\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R2gJcIJDdOmzMKRgtJZY2FqFL54=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hNyTc6GVIBdGT-4EqtD7Zw-3K30=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/alan_mineiro.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/09\/alan-mineiro-preve-dificuldades-para-bragantino-em-duelo-contra-o-bahia.html","titulo":"Alan Mineiro prev\u00ea dificuldades para Bragantino em duelo contra o Bahia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qbjDNg1pVDZexmTURL_W6NShWcA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iOMW-BMPKi9X6znK_f_2bQCuXu4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/19\/alan_mineiro.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/09\/atletas-do-braga-exaltam-vitoria-sobre-abc-mas-pregam-controle-da-euforia.html","titulo":"Atletas do Braga exaltam vit\u00f3ria sobre ABC, mas pregam controle da euforia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Uw1shCGOaf9NgQ8jWhmVBcVN5Y4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/v2o4XC0WBsUFcpmZMLAVxXgxYgE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/08\/abc_x_braga_3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/abc\/noticia\/2015\/09\/da-uma-tristeza-diz-autor-do-gol-do-abc-na-derrota-para-o-bragantino.html","titulo":"\"D\u00e1 uma tristeza\", diz autor do gol do ABC na derrota para o Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SlnurUucoQwOsSSTI_sK6R2o62E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TORoKx_LHpILf60tzmvoZ_TZTEc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/08\/rafinha.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/09\/bragantino-vence-terceira-seguida-e-manda-abc-para-lanterna.html","titulo":"Bragantino vence terceira seguida\ne manda ABC para a lanterna","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Uw1shCGOaf9NgQ8jWhmVBcVN5Y4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/v2o4XC0WBsUFcpmZMLAVxXgxYgE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/08\/abc_x_braga_3.jpg"}]);