globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Empresas dever\u00e3o entregar envelopes com propostas em 18 de novembro; veja detalhes.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/prefeitura-publica-edital-de-licitacao-de-onibus-em-sp-veja-detalhes.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura divulga\nedital de licita\u00e7\u00e3o\nde \u00f4nibus em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"decreto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/governo-de-sp-revoga-sigilos-e-limita-decisoes-alckmin-vice-e-secretarios.html","estilo":"","titulo":"Governo de SP revoga sigilos e limita decis\u00f5es a Alckmin, vice e secret\u00e1rios"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nvywRtD0qJcTTjSU9vtcSwKLXf4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1MxCjkfVATSfsgKHF67Ul44fook=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/15\/cdp-independencia.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/governo-de-sp-impoe-sigilo-de-100-anos-em-documentos-sobre-presidios.html","estilo":"","titulo":"Governo imp\u00f4s sigilo de 100 anos em dados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WzVEiUvK_3LXXYEk-TcX6DUpFbY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EGej5oGMbc0PqCKncc2RA_GprTI=\/0x0:1477x1108\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/15\/.jpg_1","chapeu":"mulheres com c\u00e2ncer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/tatuagem-redesenha-bico-do-seio-de-mulheres-com-cancer-de-mama-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Tatuagem redesenha bico do seio retirado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-9exOKsZltwKr8Kfa8PRMfuj3fg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_MsIYgbMqY60uHShSOUK5neJJLs=\/120x128:450x376\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/15\/incendiolapa_20151015204618.jpg","chapeu":"bombeiro ferido","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/incendio-atinge-imovel-na-lapa-na-zona-oeste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio atinge f\u00e1brica\nde tecidos na Lapa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TviJZyAD1gX3uMqb0GukGKop8CU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NF2BMkKCgNZsQTDOx76MpP3qrS0=\/0x68:300x293\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/23\/paulistabicicletas1.jpg","chapeu":"decis\u00e3o da prefeitura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/avenida-paulista-sera-fechada-para-carros-todos-os-domingos.html","estilo":"","titulo":"Paulista ser\u00e1 fechada a carros nos domingos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/mp-chama-prefeitura-de-radical-e-quer-revisao-do-fechamento-da-paulista.html","estilo":"","titulo":"MP chama Prefeitura de 'radical' e quer\nrevis\u00e3o do fechamento da Av. Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lLjEDRyh9gVqCFFgkLc7Nz1QBog=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W8l2kMKXdULbABve7ajNE2p-tE8=\/0x0:533x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/15\/gnews_protesto_sp_6_20151015130812.jpg","chapeu":"mudan\u00e7as na rede estadual","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/alunos-de-escolas-estaduais-fazem-ato-contra-reestruturacao-de-ensino.html","estilo":"","titulo":"Ato de alunos tem confronto com a PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Tmu-fMQ5wHNAlNvewS-FyuPAwRw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KUBeeiZrHJ1C2zowgGqYKjazFeE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/15\/gatepalacio2_20151015172507.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/gate-explode-artefatos-dentro-da-sede-do-governo-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Gate explode artefatos\ndentro do Pal\u00e1cio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sabesp-divulga-lista-de-544-locais-que-terao-abastecimento-garantido.html","estilo":"","titulo":"Sabesp divulga lista de locais que\nter\u00e3o fornecimento de \u00e1gua garantido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_rgV4UTUmq1Akuwy79_Vtmrb8A8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QbyeD9AiN9tp8e8tLaDbTYn8Kx0=\/68x0:601x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/15\/temperatura.jpg","chapeu":"dados do inmet","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sao-paulo-tem-segundo-dia-mais-quente-do-ano-diz-inmet.html","estilo":"","titulo":"SP tem segundo dia\nmais quente do ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/c6BgXTZVT55_Cy3CRzEhApIk5Qo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7GeMobmjN7XLyagPR9Ny9TYECHY=\/228x4:592x278\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/alex_foto.jpg","chapeu":"morte de vigilante","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/mulher-diz-que-foi-atingida-por-bala-de-borracha-apos-morte-de-vigilante.html","estilo":"","titulo":"Mulher diz que PM atirou bala de borracha "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Is5wbwgvsSAjFqxXBv98187Gjvk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1ctLi_OrRD5ZOLaN0P-y95u9YSE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/17\/jaragua4.jpg","chapeu":"den\u00fancias de crimes sexuais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/mpf-quer-policia-em-3-aldeias-de-sp-apos-denuncias-de-crimes-sexuais.html","estilo":"","titulo":"MPF quer pol\u00edcia em\ntr\u00eas aldeias ind\u00edgenas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9sCIBZHTsA6bNJ4cKHB7M__3ono=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_3CrttCbsHXwOdBu3CZgSMmsSn8=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/santacasa_140.jpg","chapeu":"Santa Casa de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/trt-mantem-liminar-que-barra-novas-demissoes-de-medicos-da-santa-casa.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a pro\u00edbe novas demiss\u00f5es de m\u00e9dicos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fVHOolVTdH-Mri-rkT0q4WxM-aM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qOfoWEBEyok0Rv3cP42GkwdTz-k=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/15\/corpo-reboucas-2.jpg","chapeu":"mist\u00e9rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/corpo-de-mulher-e-encontrado-na-avenida-23-de-maio.html","estilo":"","titulo":"Corpo de mulher \u00e9 achado na 23 de Maio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/57_aDIp9ZodAz9m8g85NJhY0f84=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wyVGCNJ4DLsgWrc4kZXUXpawwIs=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/15\/inst.jpg","chapeu":"suspeita de tr\u00e1fico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/funcionario-do-instituto-butanta-e-preso-acusado-de-integrar-quadrilha.html","estilo":"","titulo":"Funcion\u00e1rio do\n Butant\u00e3 \u00e9 preso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HGi_HmFrYWBV7X9m6coPRKBwbAM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yhk9FTR2L_eyoXIfzB2wm756JdQ=\/0x116:300x341\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/03\/pipoca_300.jpg","chapeu":"cinema de gra\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/confira-programacao-do-projeto-pipoca-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o\ndo Projeto Pipoca"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);