jQuery17107637286100246443_1444962142088([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/chamada-vem-ai-a-nova-fase-de-alem-do-tempo\/4534778\/","hits":{"lastDay":69260,"lastHour":3505,"lastWeek":247627},"description":"A partir de 20 de outubro, um novo s\u00e9culo, uma nova hist\u00f3ria","title":"Chamada: vem a\u00ed a nova fase de Al\u00e9m do Tempo","duration":"00:30","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4534778.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4534778.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4534778.jpg"},"id":4534778,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"13\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/felipe-afirma-a-livia-que-eles-devem-ficar-juntos\/4537981\/","hits":{"lastDay":58082,"lastHour":1739,"lastWeek":100416},"description":"O Conde promete \u00e0 amada que, juntos, eles v\u00e3o vencer todos os obst\u00e1culos","title":"Felipe afirma a L\u00edvia que eles devem ficar juntos","duration":"01:24","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4537981.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4537981.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4537981.jpg"},"id":4537981,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"14\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/felipe-afirma-que-nao-vai-se-casar-com-melissa\/4538032\/","hits":{"lastDay":49454,"lastHour":1298,"lastWeek":76077},"description":"O Conde o acusa de tentar envergonh\u00e1-lo. Vit\u00f3ria se mete na conversa e obriga Felipe a se casar. L\u00edvia chora","title":"Felipe afirma que n\u00e3o vai se casar com Melissa","duration":"02:22","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4538032.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4538032.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4538032.jpg"},"id":4538032,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"14\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/felipe-pede-para-conversar-com-livia\/4538050\/","hits":{"lastDay":48602,"lastHour":1112,"lastWeek":72018},"description":"L\u00edvia \u00e9 fria com o Conde","title":"Felipe pede para conversar com L\u00edvia","duration":"00:28","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4538050.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4538050.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4538050.jpg"},"id":4538050,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"14\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/livia-revela-a-felipe-que-emilia-esta-viva\/4537994\/","hits":{"lastDay":47821,"lastHour":1338,"lastWeek":81073},"description":"Felipe fica estarrecido ao ouvir de L\u00edvia que Vit\u00f3ria tentou matar sua m\u00e3e duas vezes e que foi a Condessa que causou o acidente com Bernardo. Alex entra no quarto e acaba interrompendo a conversa dos dois","title":"L\u00edvia revela a Felipe que Em\u00edlia est\u00e1 viva","duration":"04:10","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4537994.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4537994.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4537994.jpg"},"id":4537994,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"14\/10\/2015"}]);