globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/postura-firme-do-bahia-sobre-situacao-de-marcelo-lomba-desanima-ponte.html","titulo":"Postura firme do Bahia sobre situa\u00e7\u00e3o de Marcelo Lomba desanima Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7A7GRy0915YxhExwLe8noGk9z-M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7P6G4fkC56lQt6wl6aZ6-dikCZo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/22\/lomba.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/de-desmaio-atacante-goleiro-curiosidades-da-ponte-preta-em-2015.html","titulo":"De desmaio a atacante-goleiro: as curiosidades da Ponte Preta em 2015","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mPByhGz-ETVhXJZQwxl89yYiXXI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7o_W4AtZggjcE5x3jGK7aQupPYo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/14\/montagempontepretasportv.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/sem-dono-fixo-camisa-9-da-ponte-vive-ano-de-seca-e-aguarda-novo-artilheiro.html","titulo":"Sem dono fixo, camisa 9 da Ponte vive ano de seca e aguarda novo artilheiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CRTj73II4B8-ROBExZJu-DvYAUg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JyTMOYa2NBJNaoFESv2-y6-WFK8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/29\/borges-diego.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/ponte-anuncia-contratacao-de-renato-ex-palmeiras-por-emprestimo-de-1-ano.html","titulo":"Ponte anuncia contrata\u00e7\u00e3o de Renato, ex-Palmeiras, por empr\u00e9stimo de 1 ano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6cW_cofeh3Nazz_pZVGDNJWOZZ0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UgNmIEbWm9tt8iGpVEcexkpc84U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/02\/16378917644_056b8da1f2_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/ano-do-adeus-caja-bob-adrianinho-e-guto-encerram-ciclo-na-ponte-em-2015.html","titulo":"Ano do adeus: Caj\u00e1, Bob, Adrianinho e Guto encerram ciclo na Ponte em 2015 ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bjZqUmjSNK0ze2Bj7gbBy4aFfSo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ik_qT7Nax6DWF7vWvJbdJzjzvYE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/10\/renatocaja_jokamadruga_ae.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/vanderlei-coloca-razao-acima-da-paixao-para-aprovar-2015-da-ponte.html","titulo":"Vanderlei coloca raz\u00e3o acima da paix\u00e3o para aprovar 2015 da Ponte ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/f9JFYVyT8hfs0qkHEy-lNySnNF4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ooHqswm92ecpA6MpqoFsy_YCZQg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/18\/vanderleipereira.7.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/ponte-oficializa-martinuccio-que-faz-exames-e-assina-ate-fim-do-paulistao.html","titulo":"Ponte oficializa Martinuccio, que faz exames e assina at\u00e9 fim do Paulist\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TSM608_wXVPpkvT3hk2bfdsKHV4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/borGe-bWYterVb6FTwMCa0b3RCU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/29\/ponte1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/lista-de-frustracoes-da-ponte-em-2015-tem-torcida-borges-e-saida-de-doriva.html","titulo":"Lista de frustra\u00e7\u00f5es da Ponte em 2015 tem torcida, Borges e sa\u00edda de Doriva ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/y4rAcqcJnwV1UVi9hKRn3dkNNMI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fBiQx6X8tTjVR73P2CbUaTfaeuI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/08\/torcida.pontepreta.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/renato-chaves-se-irrita-com-boatos-sobre-flu-e-diz-que-continua-na-ponte.html","titulo":"Renato Chaves se irrita com \"boatos\" sobre Flu e diz que continua na Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R_S0bX29-eliovjC_yS0YhbCXSc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9P5tub4HNquAoZv3UyV10cjObtw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/02\/chaves-xavier.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/ponte-fecha-com-martinuccio-ex-flu-e-cruzeiro-para-reforcar-setor-de-criacao.html","titulo":"Ponte fecha com Martinuccio, ex-Flu e Cruzeiro, para refor\u00e7ar setor de cria\u00e7\u00e3o ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Pbxx5CCT0eoXzTe0ADG2CyPpa2A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4RKhNLuslT8wGCWRPKZJYmlxkpI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/20\/image2.jpg"}]);