globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"G1 acompanha em tempo real a movimenta\u00e7\u00e3o\nna avenida para os shows desta quinta-feira (31).","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gr_etP_wnK_Y8cGR8xnXQyMuucU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WBWuAaTxIyB9s_zu96iqlS303v0=\/0x119:600x319\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/31\/avenida_paulista.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/ano-novo\/2016\/cobertura-ao-vivo.html","estilo":"","titulo":"Avenida Paulista\ntem bloqueios para festa de r\u00e9veillon"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GpGk91iKrRSelgf1fQ9RagcYBOQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/t3_HwzQ81obffgM1sOegqHHpp0c=\/0x33:500x408\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/meb_cred_fernandohiro500.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/av-paulista-tera-nesta-quinta-festa-de-reveillon-com-sertanejo-samba-e-axe.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o e\ntudo sobre a Virada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EdpJblPsG7zSDjc5qYhBoZl88pY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xqaFmokJlXPCyeH7yiZDEX5yoSk=\/108x0:1529x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/11\/calor_ibrirapuera_victor_moriyama-g1-1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/veja-o-que-abre-e-fecha-em-sp-durante-o-feriado-de-ano-novo.html","estilo":"","titulo":"Confira o que abre e \no que fecha no feriado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o das estradas em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gHAig6yqjCNSzTgh7lJu_8gjquM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eboPf8wUEgKCkazXeHZ8L2ijy6E=\/83x0:1504x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/luz1.jpg","chapeu":"destruiu museu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/estacao-da-luz-e-reaberta-dez-dias-apos-incendio-que-destruiu-museu.html","estilo":"","titulo":"Esta\u00e7\u00e3o da Luz \u00e9 reaberta ap\u00f3s inc\u00eandio "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KPaCCArLDrwz6oXZNEOybvd2Hug=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j1TOHCrzmexBhiV-VAIvvzWuwq8=\/403x263:1222x877\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/12\/haddad_12.jpg","chapeu":"Em 3 anos","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/as-promessas-de-haddad\/","estilo":"","titulo":"Haddad cumpriu 31 das 79 promessas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zNr3MHui2KfAZUU5N05qLKomTVQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mOchqOeIu8yx-k-8FS0zd_wLdeA=\/453x8:1277x625\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/11\/alckmin2.jpg","chapeu":"Em 1 ano","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/as-promessas-de-alckmin\/","estilo":"","titulo":"Alckmin cumpriu 19 das 68 promessas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wD_qECJo7vvN0sVtb7lGpOQ2T_0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rf1JXQ9lWxWkQrAKihe9SXwGQa4=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/15\/82\/4708215","chapeu":"menina caiu do 5\u00ba andar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/foi-uma-travessura-de-crianca-diz-mae-de-menina-que-caiu-do-5-andar.html","estilo":"","titulo":"'Foi uma travessura\nde crian\u00e7a', diz m\u00e3e"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uIdJAbGka3p6n8507KDiHnSzcp8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5UiP54xxXoUUKT02meJhbrnvnRQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/agressao.jpg","chapeu":"agress\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/vigilante-que-bateu-na-filha-de-3-anos-na-grande-sp-e-detido-pela-policia.html","estilo":"","titulo":"Vigilante suspeito de bater na filha \u00e9 preso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YxHlMuHKmMH9uYkIWFuxe3STt3w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2uIDyVPR6EZQfxM7OjjBCNCt4Bg=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/29\/cantareira.jpg","chapeu":"ap\u00f3s sair da reserva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/um-dia-apos-sair-do-volume-morto-nivel-do-cantareira-sobe.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema\n Cantareira sobe"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cDdoivGWPMD5KhwNocxs7sFHbOA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ijy6Lm06aYSngcNdamPhyzPYYw4=\/116x0:1537x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cidade_sp.jpg","chapeu":"Imposto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/reajuste-do-iptu-em-2016-sera-menor-do-que-inflacao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Reajuste do IPTU \nem 2016 ser\u00e1 de 9,5%"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Solidariedade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/saiba-como-doar-cabelo-ou-ser-voluntario-em-projeto-que-faz-peruca.html","estilo":"","titulo":"Saiba como doar cabelo ou ser volunt\u00e1rio em projeto que faz peruca"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/prefeitura-e-governo-vao-subir-tarifas-de-onibus-trem-e-metro-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Pre\u00e7o das passagens de \u00f4nibus, \ntrem e metr\u00f4 vai subir para R$ 3,80"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Itaim Paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/pm-retira-alunos-de-escola-ocupada-na-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"PM retira alunos de escola ocupada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ECSnAIlbLqCE_Z2xTrpNlNiAY-Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aHTFoid1C98qEGTTLuic0gdmkuo=\/124x0:523x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/29\/uber-protesto.jpg","chapeu":"aplicativos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/entenda-propostas-para-regular-o-uber-e-outros-aplicativos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Entenda propostas\npara regular o Uber "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tecnologia","url":"http:\/\/redeglobo.globo.com\/tv-digital\/","estilo":"","titulo":"Saiba tudo sobre a TV Digital"}]);