globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/palmeiras-utiliza-reta-final-do-brasileiro-para-avaliar-atletas-e-integrar-base.html","titulo":"Palmeiras utiliza reta final do Brasileiro para avaliar atletas e integrar a base","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/p5jALczgw25chpOvi4-oCX6rBqE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9NmHQuukjMLRNKatx9TtOrMf_TI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/28\/20150427_cgap_palmeiras_5489_5.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/11\/embalado-coritiba-busca-alivio-contra-palmeiras-focado-na-copa-do-brasil.html","titulo":"Embalado, Coritiba busca al\u00edvio contra Palmeiras, focado na Copa do Brasil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kwBQW0syi4dJABi86U3Ifx3Xms0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9R3Z-Pg1k3XIl1Zn5Rx7hIxZmDk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/08\/img_2037.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-do-brasil\/noticia\/2015\/11\/rafael-marques-alfineta-santistas-antes-da-final-meia-duzia-de-gato-pingado.html","titulo":"Rafael Marques alfineta santistas antes da final: \"Meia d\u00fazia de gato pingado\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/47n-zlP8ooBssCnD-VgrWdBM5Nk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nRr8pJS5COciyk2rBA2I0KUhBOM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/29\/rafaelmarques.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/palmeiras-relaciona-lucas-e-garotos-do-sub-20-para-jogo-contra-o-coritiba.html","titulo":"Palmeiras relaciona Lucas e garotos do sub-20 para jogo contra o Coritiba","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gBT1tTGhmGhfwAWev2TprlTMffQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Hv5bKx6W56LQ_19zTWt7lJLe3UQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/24\/19356434344_d061dae845_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/acerta-o-pe-palmeiras-prioriza-ajustes-no-ataque-em-momento-decisivo.html","titulo":"Acerta o p\u00e9! Palmeiras prioriza ajustes no ataque em momento decisivo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/prdFKmIItngnBYpNN-1Bvwm836w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mXuwFjXhA-ui9I0xkch46RDXXTI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/29\/image_1.jpeg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/times\/agua-santa\/noticia\/2015\/11\/fim-da-novela-federacao-confirma-o-agua-santa-no-paulistao-de-2016.html","titulo":"Fim da novela! Federa\u00e7\u00e3o confirma o \u00c1gua Santa no Paulist\u00e3o de 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KQKay8RpsoQNU8WxKvQF2RvyGDU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SpdZjLFZhsHK1tp874W2qqDGnDM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/09\/img_20151109_140121_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/sem-fellype-gabriel-palmeiras-treina-com-meia-do-sub-20-no-time-titular.html","titulo":"Sem Fellype Gabriel, Palmeiras treina com meia do sub-20 no time titular","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NjO6L6szCrcUdRBvT2aG00o-75U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Bh2r3HJLie0cyQfMqFVUP7125Qw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/31\/19988360500_850e494725_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/em-recuperacao-gabriel-jesus-aparece-em-campo-da-academia.html","titulo":"Em recupera\u00e7\u00e3o, Gabriel Jesus aparece em campo da Academia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aJe1i2NkvRe_wcnLE2nU78nGZ7s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1IWRW-awqOp1ffaCmVMKKDFLLXQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/27\/gabriel.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/lucas-ve-sacanagem-de-lucas-lima-e-pede-atencao-com-ricardo-oliveira.html","titulo":"Lucas v\u00ea sacanagem de Lucas Lima e pede aten\u00e7\u00e3o com Ricardo Oliveira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TOq20U6fCS1ORhJKuaqJ-M3avQo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2i9cEk9Ux6T5_W6kgJ8bPZ7FIqI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/26\/fup20151126040.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/suspenso-lucas-passa-confianca-joao-pedro-para-final-vai-arrebentar.html","titulo":"Suspenso, Lucas passa confian\u00e7a a Jo\u00e3o Pedro para final: \"Vai arrebentar\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cTrQ2vFQA7-0ma5CQlwl26itmHU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QQZAB3dzxVL31wq9Hg2VZyJcpBY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/24\/19791045060_85390db148_o.jpg"}]);