globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"CGE chama a aten\u00e7\u00e3o para poss\u00edveis alagamentos, ventos fortes e raios.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Z5BBMm2zIwGxYSi6Yq9cQ2r0ZOo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-K2IemTaH6KMxk2nOeiTC5UsQ0Y=\/277x0:1698x1065\/360x270\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/beauty_fair.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cinco-regioes-de-sp-entram-em-estado-de-atencao-devido-chuva.html","estilo":"","titulo":"SP fica em estado de aten\u00e7\u00e3o por causa da chuva "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fCJglZ8IRRNSW4aaMVogNPcW5HI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gwA2Du1IDTGuAU26PmMnDjSe1OY=\/127x75:1647x707\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/30\/sp-crise_hidrica_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"6 anos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/cantareira-ja-tem-novembro-mais-chuvoso-dos-ultimos-seis-anos.html","estilo":"","titulo":"Cantareira recorde de  chuvas em novembro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NhxzbVJFQ4OavAYIl-NhEj2i4fI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/o289cPnoLKdh28oknlS2ZbXhZCQ=\/150x0:599x336\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/29\/cu-gjkfw4aa0wvr.jpg","chapeu":"educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/fuvest-aplica-neste-domingo-primeira-fase-do-vestibular-2016.html","estilo":"","titulo":"Fuvest aplica primeira fase do vestibular 2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/fuvest-anuncia-mudanca-de-10-locais-de-prova-apos-ocupacao-de-alunos.html","estilo":"","titulo":"Veja lista de mudan\u00e7as de 10 locais de prova por causa de ocupa\u00e7\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TFS4C4D6S84l0GIGcfPDaQBLKtA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e2xiynEMptFUIBd3uNjbGSdPEQ0=\/103x0:263x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/29\/espuma.jpg","chapeu":"metr\u00f4","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/espuma-de-obra-do-metro-na-zona-sul-invade-condominio-e-afeta-solo.html","estilo":"","titulo":"Espuma de obra invade condom\u00ednio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0hJ9ahvo5YnvcTPnkIVAEQlAntI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Of-TNn2Uqb-xfMwU4Rgauy7Joew=\/145x0:1561x1063\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/18\/paulista_9.jpg","chapeu":"abertas para pedestres","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/avenida-paulista-e-outras-12-vias-serao-abertas-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Paulista e outras 12 vias fecham hoje"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"protesto contra reestrutura\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/ocupacoes-atingem-pelo-menos-190-escolas-estaduais-de-sp-apos-18-dias.html","estilo":"","titulo":"Ocupa\u00e7\u00f5es sobem e atingem pelo menos 190 escolas em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3llBDUxzsuXZ3SMsB1R5BxDuzvc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iCLxkYKp_VFqWSUw9m5GsfqQGNE=\/142x183:470x429\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/25\/mapaesc.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/escolas-ocupadas-em-sao-paulo\/","estilo":"","titulo":"Mapa mostra escolas ocupadas em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"barueri","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/atropelamento-por-trem-da-cptm-deixa-um-morto-e-um-ferido-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Atropelamento por trem da CPTM deixa um morto e um ferido em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uRmTpVfMOqiN0KF07VPaOvZuTsc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/p522QxIZ5q_vEyaLawloscVonfE=\/82x0:1489x1055\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/28\/arvoreibira.jpg","chapeu":"atra\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/arvore-de-natal-do-ibirapuera-e-inaugurada-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Inaugurada \u00c1rvore de Natal do Ibirapuera"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dIsNCSLNGQ3vA7z0JaZ9XqN5fb0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GGCZDhWBP_Iaoo2f-nSTxMLUYSQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/28\/2015-11-28_09.43.jpg","chapeu":"tumulto em esta\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/palmeirenses-e-corintianos-causam-tumulto-na-estacao-tatuape-do-metro.html","estilo":"","titulo":"Palmeirenses e corintianos se xingam"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"imposto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/governo-de-sp-divulga-valores-venais-de-veiculos-para-calculo-do-ipva-2016.html","estilo":"","titulo":"Governo de SP divulga valores venais de ve\u00edculos para c\u00e1lculo do IPVA 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hNoGhOwrqgeBGvVVnnxPmbROM-c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1smu6lq2AB1vU2cDcz3hsoY_xc0=\/19x0:379x270\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/28\/helicoptero2.png","chapeu":"roubo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/policia-investiga-roubo-de-helicoptero-por-homem-vestido-de-papai-noel.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia busca 'papai- noel' e helic\u00f3ptero"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Belmira Marin","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/pelo-menos-4-pessoas-sao-baleadas-em-tentativa-de-assalto-na-zona-sul.html","estilo":"","titulo":"Quatro pessoas s\u00e3o baleadas em tentativa de assalto na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/H2p5EGFfq6zR8Bdmp16dvuE0gGA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3d3IMh7Zh28KRlaZysYQc_MF_BY=\/280x0:1700x1064\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/03\/02\/musa11.jpg","chapeu":"Rei Momo e Rainha","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/11\/inscricoes-para-rei-momo-e-rainha-do-carnaval-sao-prorrogadas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Prorrogada inscri\u00e7\u00e3o\npara Corte do carnaval"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_NEaubH_TaO8hfCRHwsgZ5qK-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PGkBgh7xluEef7erslplVEHBlNI=\/175x0:1172x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/12227270_10201209261870800_285826020_o.jpg","chapeu":"sptv quer saber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"o que fazer em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/espetaculo-explora-movimentos-da-danca-e-do-esporte-no-sesc-vila-mariana.html","estilo":"","titulo":"Espet\u00e1culo explora movimentos da dan\u00e7a e do esporte no Sesc"}]);