globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2015\/11\/atras-de-reforcos-sao-paulo-estuda-contratacao-do-lateral-rene-do-sport.html","titulo":"Atr\u00e1s de refor\u00e7os, S\u00e3o Paulo estuda a contrata\u00e7\u00e3o do lateral Ren\u00ea, do Sport","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qa_GWPNAZeEotxNeua0Kd8ydxpg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GPkwP_gIxoWdm6C9bcg-1TdfRh0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/05\/rene3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/alvo-de-criticas-wesley-garante-foco-no-sao-paulo-sou-comprometido.html","titulo":"Alvo de cr\u00edticas, Wesley garante foco no S\u00e3o Paulo: \"Sou comprometido\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lrhUb06K5aXRS5oPlakzJOq51eo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6ZxaG8mRljzWzGini1lgzT0249s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/25\/20151125121235428_0.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/apos-28-dias-rogerio-ceni-faz-teste-no-campo-e-com-dores-volta-ao-reffis.html","titulo":"Ap\u00f3s 28 dias, Rog\u00e9rio Ceni faz teste no campo e, com dores, volta ao Reffis ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WBobOSKwHc_VniJhnQ9N5fHcxgA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qzXsGQ185WuF1nanYqEna5ykiSA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/25\/dsc_0126.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/na-base-do-sao-paulo-artilheiro-e-goleiro-bom-com-os-pes-animam-leco.html","titulo":"Na base do S\u00e3o Paulo, artilheiro e goleiro bom com os p\u00e9s animam Leco ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oBGFtCDBBJt08mlPBb6ooi7O6Js=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/K5ScC5TkXdvrS9rGz9RUMgARbZI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/24\/frm20151124220.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/noticia\/2015\/11\/gremio-faz-oferta-de-r-45-milhoes-ao-sao-paulo-para-ter-maicon-em-2016.html","titulo":"Gr\u00eamio faz oferta de R$ 4,5 milh\u00f5es ao S\u00e3o Paulo para ter Maicon em 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zPnYLLGCvaNPP6yjaMkQ26vYdVw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/prdkRHAmcbNXeQSJUuWH-78S8-o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/24\/img_6978_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/para-minha-conta-nao-vai-diz-leco-sobre-responsabilidade-por-goleada.html","titulo":"\"Para a minha conta n\u00e3o vai\", diz Leco sobre responsabilidade por goleada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QWM9OiFFozGcbra5oqfvWIR0nsE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/F6qiDBggKnw4x6SJiHof9Md8XvQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/24\/img_5871.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/leco-volta-cobrar-comprometimento-no-sao-paulo-e-ceni-faz-discurso.html","titulo":"Leco volta a cobrar atitude no S\u00e3o Paulo; Ceni v\u00ea 6 a 1 como um acidente","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1vZ--5Jcylpa3h_HJrZPYoQfYoY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/F66qPzhCKDa0HOVJiCTywz5j3iY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/23\/img_5491.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/humilhado-apos-derrota-rodrigo-caio-critica-apatia-de-alguns-companheiros.html","titulo":"Humilhado ap\u00f3s derrota, Rodrigo Caio critica apatia de alguns companheiros","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zF1crcyQ8t0I-eaxFbhcqLNr-GU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qsgJvdb_WsUJScxRQll6v_pxr9s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/12\/odr20150611053_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/apos-goleada-sao-paulo-treina-com-ganso-e-rogerio-ceni-ainda-no-reffis.html","titulo":"Ap\u00f3s goleada, S\u00e3o Paulo treina com Ganso e Rog\u00e9rio Ceni ainda no Reffis","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7GLPnQGyM4G5r78cd_dRixonlvE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uQvY_530pIScITY5pmbLk2kr5bQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/10\/ceni.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/11\/ledio-critica-legado-do-sao-paulo-para-2016-o-que-fica-nao-e-para-levar.html","titulo":"L\u00e9dio critica legado do S\u00e3o Paulo para 2016: \"O que fica n\u00e3o \u00e9 para levar\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1vZ--5Jcylpa3h_HJrZPYoQfYoY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/F66qPzhCKDa0HOVJiCTywz5j3iY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/23\/img_5491.jpg"}]);