globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/com-escalacao-definida-doriva-ajusta-ponte-para-neutralizar-meio-do-timao.html","titulo":"Com escala\u00e7\u00e3o definida, Doriva ajusta Ponte para neutralizar meio do Tim\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nN1kBzHmLjiGTiLP_OY0hjrN_tM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YkYWUTzMWwkvedR5Ew6Gzv9loqQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/02\/doriva.4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/com-times-em-alta-cristian-coloca-ponte-x-timao-como-jogo-da-rodada.html","titulo":"Com times em alta, Cristian coloca Ponte x Tim\u00e3o como jogo da rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZkFI9sDKKDLcESba5tdANx8ZAIQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UTMIN8NBfg7hDo5KkTXusMkD038=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/25\/cristian.3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/juninho-se-desdobra-para-substituir-bob-e-comprovar-utilidade-na-ponte.html","titulo":"Juninho se desdobra para substituir Bob e comprovar utilidade na Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/w8r2yhjikzAJgqOdGkprbX2kfKI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Cp9MUeDO-zkq2vihLHa8555fBPw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/13\/juninho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/10\/cambistas-furam-fila-de-corintianos-e-revendem-ingressos-por-ate-r-150.html","titulo":"Cambistas furam fila de corintianos e revendem ingressos por at\u00e9 R$ 150","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/A_zQ5zLUDir_gMaghkFCM9FcZiU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3ONK0NtdAiUVSkxCMWjVE6HSjp0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/01\/cambista3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/cristian-volta-treinar-e-deixa-ponte-pronta-para-enfrentar-o-corinthians.html","titulo":"Cristian volta a treinar e deixa Ponte pronta para enfrentar o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DaVoXiOca-_U9d00AEM2NDSHn9E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-L6KTkhciQmMaJZFuBYos3_q2dw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/01\/time.pontepreta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/10\/tumulto-marca-venda-de-ingressos-para-torcida-do-timao-em-campinas.html","titulo":"Tumulto marca venda de ingressos para torcida do Tim\u00e3o em Campinas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Uakq5a-WWOah5-oXK9kat_p26iU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/E-1FqJVdLDXbSN5fNTPmYx8mucA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/01\/torcida.corinthians.3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/10\/ponte-aposta-na-evolucao-do-ataque-para-superar-muralha-corintiana.html","titulo":"Ponte aposta na evolu\u00e7\u00e3o do ataque para superar \"muralha\" corintiana","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nUy-n7ofSWjsVHhAB0lz8fWUfIg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/o5zua1gbs3itUM8OJWzrl6x2iIw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/14\/borges.6.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/times\/agua-santa\/noticia\/2015\/09\/agua-santa-anuncia-o-goleiro-roberto-ex-ponte-e-vasco-para-o-paulistao.html","titulo":"\u00c1gua Santa anuncia o goleiro Roberto, ex-Ponte e Vasco, para o Paulist\u00e3o ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HXlBDuJuvmmIpnHctvndW009NkU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B-VnahBeUu8V3vudpTiQ-XraqJs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/03\/roberto-4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/09\/elton-usa-jejum-antes-de-arrancada-para-evitar-zona-de-conforto-na-ponte.html","titulo":"Elton usa jejum antes de arrancada para evitar zona de conforto na Ponte ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cepBzhneeFl1nOSCISdW7DV_a3w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8pE2dNA4aVv-hlU9OQT1tVkl9b0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/23\/elton.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/09\/com-cristian-poupado-doriva-indica-time-titular-da-ponte-contra-o-timao.html","titulo":"Com Cristian poupado, Doriva indica time titular da Ponte contra o TIm\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZkFI9sDKKDLcESba5tdANx8ZAIQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UTMIN8NBfg7hDo5KkTXusMkD038=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/25\/cristian.3.jpg"}]);