globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Pol\u00edcia acredita que v\u00edtimas s\u00e3o cinco mulheres e dois homens; nenhum outro corpo foi localizado.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/mae-de-desaparecido-reconhece-roupa-recolhida-na-casa-de-pintor.html","estilo":"","titulo":"M\u00e3e de sumido reconhece roupa achada com pintor"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Tcy6W0jPjI1hxL5in2zKCFVLp9w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VUG46FiM-cj_iXOt_HS-J6DB2jc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/02\/natashass.jpg","chapeu":"vendedora de livros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/policia-volta-atras-e-nao-confirma-vendedora-como-3-vitima-de-pintor.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia n\u00e3o confirma identifica\u00e7\u00e3o de v\u00edtima"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/W_gXiltiDxj2s1A5n93K0BvN7NI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mmjbht5jyaHA7KfzsQ5dAF1i-Kw=\/240x0:1661x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/29\/pintor_4.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/saiba-quem-sao-possiveis-vitimas-de-pintor-da-favela-alba.html","estilo":"","titulo":"Veja poss\u00edveis v\u00edtimas de pintor 'serial killer'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/governo-de-sp-assina-contrato-para-captar-agua-do-rio-paraiba-do-sul.html","estilo":"","titulo":"Governo assina contrato para \ncaptar \u00e1gua do Rio Para\u00edba do Sul"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"or\u00e7amento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/haddad-aumenta-valor-do-subsidio-para-empresas-de-onibus-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Haddad aumenta valor do subs\u00eddio\npara empresas de \u00f4nibus em 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nlCBjBNFiYzZO--1v8VCEVBnjCA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zgs2S_spbmw2Sijb6FYxXQc2CKc=\/237x31:561x274\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/29\/trupe.jpg","chapeu":"som sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2015\/10\/cantor-e-banda-da-capital-inventam-um-novo-genero-musica-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Cantor e banda criam g\u00eanero 'm\u00fasica de SP'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"lazer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/virada-da-maturidade-traz-atividades-gratuitas-para-idosos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Virada da Maturidade traz atividades\ngratuitas para idosos em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/p7-dMFR7xJ3OuINSsE7Ie76MZKc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bSopYR9RNnxdA_QMwGAulq9tOIc=\/83x0:1504x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/02\/rodagigante.jpg","chapeu":"Outubro Rosa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/outubro-rosa-parque-do-ibirapuera-recebe-roda-gigante-iluminada.html","estilo":"","titulo":"Parque do Ibirapuera recebe roda gigante "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ruas abertas","url":"javascript:window.open('http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/audiencias-irao-discutir-fechamento-da-paulista-e-de-ruas-aos-domingos.html');void(0);","estilo":"","titulo":"Veja cronograma das audi\u00eancias p\u00fablicas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xY7IxQASKtVStAaw0eQq6DbdfCc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nsG-LvYJrTctLL3TwLEZtejObyM=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/01\/chevrolet-cruze-2015.jpg","chapeu":"'crise econ\u00f4mica'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/assembleia-legislativa-de-sao-paulo-suspende-compra-de-carros-de-luxo.html","estilo":"","titulo":"Assembleia suspende compra de carros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xbixy2vf0ysBjc9i7pG2Ro8umxg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Pexii_lqXnF_D2aa7Pt8yzL6QSg=\/223x0:1644x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/28\/ck-2850.jpg","chapeu":"decis\u00e3o sobre ciclovias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/mobilidade-urbana-em-sp-esta-no-limite-do-caos-diz-tribunal-de-justica.html","estilo":"","titulo":"Mobilidade est\u00e1 'no limite' em SP, diz TJ-SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZPLpnyWYcsaDIDGqNcFtIZeReNo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/L_shNEDMHrd4JmMZ1T7fFpbpvIY=\/328x0:1769x1080\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/01\/vancorreios1_20151001175740.jpg","chapeu":"adolescente morreu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/policia-detem-adolescente-suspeito-de-conduzir-van-que-atropelou-tres.html","estilo":"","titulo":"Detido suspeito de guiar van que feriu 3"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"a\u00e7\u00e3o da oab","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/justica-de-sp-suspende-criacao-de-660-cargos-de-assessores-na-camara.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a de SP suspende cria\u00e7\u00e3o de\n660 cargos de assessores na C\u00e2mara"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0zTdNu1TB3v6h8Cfh7_t5kk9xtI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YTfK4RBMXhP7G4sLFY5TbbEnLz0=\/186x0:1607x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/28\/vdj19.jpg","chapeu":"campo de marte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/verdejando\/noticia\/2015\/10\/verdejando-tera-domingo-de-atracoes-aereas-e-oficinas-de-preservacao.html","estilo":"","titulo":"Verdejando ter\u00e1 domingo a\u00e9reo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"o que fazer em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/museu-do-futebol-comemora-sete-anos-com-programacao-especial.html","estilo":"","titulo":"Museu do Futebol comemora sete\nanos com programa\u00e7\u00e3o especial"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a a venda dos\ningressos para desfile "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AMRxX1zAirCOKO6my07AYevBQa0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rRwWfOdmiJrOFLuv409nFLzoASc=\/129x0:969x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/01\/intermarine65.jpg","chapeu":"Boat show","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/sao-paulo-recebe-evento-voltado-para-amantes-de-barcos-de-luxo.html","estilo":"","titulo":"SP recebe evento \nde barcos de luxo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HyRAISE5SCnjPUpxViQBC5dGTmo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_V9OJmNA95YJI5HP0PVemSozfpM=\/152x0:2376x1667\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/07\/18\/ila7475_projetopipoca_p.jpg","chapeu":"gr\u00e1tis","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/confira-programacao-do-projeto-pipoca-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Projeto Pipoca leva filmes \u00e0 Zona Norte"}]);