jQuery17104384854575415552_1443836885641([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/nikki-canta-dont-wake-me-up-na-audicao-e-vai-para-o-time-de-claudia-leitte\/4509328\/","hits":{"lastDay":244577,"lastHour":9751,"lastWeek":244577},"description":"Os quatros t\u00e9cnicos viram a cadeira para a cantora","title":"Nikki canta 'Don't Wake Me Up' na Audi\u00e7\u00e3o e vai para o time de Claudia Leitte","duration":"04:30","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4509328.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4509328.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4509328.jpg"},"id":4509328,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"01\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/tori-huang-canta-telegrama-de-zeca-baleiro\/4509394\/","hits":{"lastDay":224635,"lastHour":11605,"lastWeek":224635},"description":"Entre Brown, Lulu Santos e Tel\u00f3, participante decide ficar no time do t\u00e9cnico carioca","title":"Tori Huang canta \u2018Telegrama\u2019, de Zeca Baleiro","duration":"04:33","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4509394.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4509394.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4509394.jpg"},"id":4509394,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"01\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/renan-ribeiro-faz-os-quatro-tecnicos-virarem-na-primeira-noite-de-audicao\/4509368\/","hits":{"lastDay":188520,"lastHour":8409,"lastWeek":188520},"description":"Sertanejo canta \u2018Implorando Pra Trair\u2019, de Michel Tel\u00f3 e fica no time do t\u00e9cnico","title":"Renan Ribeiro faz os quatro t\u00e9cnicos virarem na primeira noite de Audi\u00e7\u00e3o","duration":"03:56","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4509368.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4509368.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4509368.jpg"},"id":4509368,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"01\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/edu-santa-fe-canta-musica-sertaneja-em-noite-de-audicao\/4509389\/","hits":{"lastDay":186209,"lastHour":9034,"lastWeek":186209},"description":"Michel Tel\u00f3 vira a cadeira para o participante","title":"Edu Santa F\u00e9 canta m\u00fasica sertaneja em noite de Audi\u00e7\u00e3o","duration":"04:23","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4509389.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4509389.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4509389.jpg"},"id":4509389,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"01\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/rebeca-sauwen-canta-ando-meio-desligado-e-fica-no-time-de-lulu-santos\/4509372\/","hits":{"lastDay":173756,"lastHour":7800,"lastWeek":173756},"description":"Os quatros t\u00e9cnicos viram a cadeira para a cantora","title":"Rebeca Sauwen canta \u2018Ando Meio Desligado\u2019 e fica no time de Lulu Santos","duration":"05:01","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4509372.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4509372.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4509372.jpg"},"id":4509372,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"01\/10\/2015"}]);