globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/04\/pedaladas-canetas-e-chapeus-vote-no-lance-mais-plastico-dos-estaduais.html","titulo":"Pedaladas, canetas e chap\u00e9us: vote no lance mais pl\u00e1stico dos estaduais","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/D3gqRtaxHGFGYi2364TAgNhw_tI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3Ms93-MjmC9oSsR3sIdcoXV5jd0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/31\/palmeiras8.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/04\/fernando-prass-e-cassio-duelam-pela-defesa-mais-bonita-da-rodada.html","titulo":"Fernando Prass e C\u00e1ssio duelam pela defesa mais bonita da rodada ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/j17Iq4MfFct5PgIZ1QvZ6LdDsVw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mXgTvYZv4X9uhsM-vykAGh-2YvM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/13\/rib9861.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2016\/04\/proximo-corinthians-x-palmeiras-vai-ter-morte-de-novo-desabafa-cereto.html","titulo":"\"Pr\u00f3ximo Corinthians x Palmeiras vai ter morte de novo\", desabafa Cereto","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EMfKgZSoBldFgFgurFqm3hR2IG0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6dXnO4poIcJObhbcwijImQn7jw4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/03\/torcida_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/fagner-pede-que-boa-campanha-do-corinthians-nao-seja-rasgada.html","titulo":"Fagner pede que boa campanha do Corinthians \"n\u00e3o seja rasgada\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HYXiMHRBRp6wvGo8fH-xcylYWpA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/accEWK5MEI-PloCnV71SC4U0ZQ4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/03\/dscn0432.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/rodriguinho-e-vetado-e-corinthians-leva-22-para-bogota-veja-lista.html","titulo":"Rodriguinho \u00e9 vetado, e Corinthians leva 22 para Bogot\u00e1; veja lista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BwVlY_yDvVFD_dnT39bagFiUabo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/m01P3mc5RJWhZV7zmyOMfPU9HCY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/29\/a2913f97044_9jig1nY.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/tite-reune-elenco-do-corinthians-para-conversa-apos-derrota-em-classico.html","titulo":"Tite re\u00fane elenco do Corinthians para conversa ap\u00f3s derrota em cl\u00e1ssico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-tLXoc3Z1UHrNMasoNYII2C1n7E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gDo01dQ3zSWH6nZRpLQ1M1IY2Ew=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/04\/braga.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/painel-tatico\/post\/bloqueio-nas-triangulacoes-pressao-e-saida-rapida-o-no-de-cuca-no-corinthians.html","titulo":"Bloqueio nas triangula\u00e7\u00f5es, press\u00e3o e sa\u00edda r\u00e1pida: o n\u00f3 de Cuca no Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fLvkt_ffMvVJu4MW8lsLPN08COo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/t5Y1XAt7j5awMl9fullLt8IRRgA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/blog\/965e9209-c77c-434f-a464-f2db43397e50_4-4-2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/presos-em-oruro-sao-detidos-por-briga-antes-do-classico-com-o-palmeiras.html","titulo":"Presos em Oruro s\u00e3o detidos por briga antes do cl\u00e1ssico com o Palmeiras ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sMqtNkBo_PQRP7x6jn4u6fAM_ns=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YEZUuJpshcFJS5GqmPv1Bh7tiHg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/02\/23\/soldado.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2016\/04\/noriega-destaca-dominio-do-palmeiras-e-diz-que-postura-surpreendeu-tite.html","titulo":"Noriega destaca dom\u00ednio do Palmeiras e diz que postura surpreendeu Tite","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Tqy9HPARecvUuoKT9JExL3bnebk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9f732QwPLgoSQXULWXUCIyq8Mzc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/03\/rib4195.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2016\/04\/promotor-pede-extincao-de-torcidas-organizadas-apos-morte-em-sao-paulo.html","titulo":"Promotor pede extin\u00e7\u00e3o de torcidas organizadas ap\u00f3s morte em S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3sndYK-D8d4PJ8TE4gupNIa3sRc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fvjF_1axKausz7mjEr-_sHN3tEk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/03\/foto.jpg"}]);