globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Percentual de reciclagem na cidade subiu para 2,5% na gest\u00e3o Haddad.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sp-reduz-em-70-uso-de-sacolinhas-um-ano-apos-lei-diz-associacao.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo reduz em 70% uso de sacolas\num ano ap\u00f3s lei"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dD_64Vhos1DkQD7K9qvB1Xk6Uyc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DdfjAfFpD_Z8EQFRXfwcQm3SCto=\/0x74:300x298\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/03\/torcedor.jpg","chapeu":"briga de torcida","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/e-uma-guerra-sem-fim-diz-promotor-sobre-brigas-entre-gavioes-e-mancha.html","estilo":"","titulo":"'\u00c9 uma guerra sem fim', diz promotor"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZrOtB4p2utho46c2ETaZp35Jh1I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lCWHvOQa4slGwD1b1I4ZhS5cadc=\/185x0:1626x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/03\/briga_de_torcida_2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/detidos-apos-confusao-entre-torcidas-da-mancha-e-gavioes-sao-liberados.html","estilo":"","titulo":"Detidos ap\u00f3s briga de torcidas s\u00e3o liberados"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/vitima-que-morreu-durante-briga-entre-torcidas-ainda-nao-foi-identificada.html","estilo":"","titulo":"Pedestre que morreu em briga entre torcidas ainda n\u00e3o foi identificado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vHdWwWIIbllnICELD6O90J5nkHo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q2LeigOWfYomnQONwQNozhhYDrY=\/0x0:1004x753\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/04\/area_40_bela_vista1.jpg","chapeu":"centro de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/limite-de-velocidade-na-bela-vista-cai-para-40-kmh-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Velocidade na Bela Vista cai a 40 km\/h"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PapdgGdsYEcdbfL5WvAzE7t5MFk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5btUkSWqCcn0rsrPFIwMlqb4foE=\/717x369:1568x1006\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/04\/protesto-fraude-merenda_luiz_claudio_barbosa_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/protesto-contra-fraude-na-merenda-fecha-vias-da-zona-sul.html","estilo":"","titulo":"Protesto contra fraude na merenda fecha vias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/atEzR_A4iPmNoVV4pYuGvmTXqGo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/881y8aNyCcGStqhSwSwpkxf0JFk=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/50\/16\/4931650","chapeu":"sentido capital","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/protesto-fecha-rodovia-fernao-dias-no-sentido-sp-na-altura-do-tremembe.html","estilo":"","titulo":"Protesto fecha Fern\u00e3o Dias e causa lentid\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VJ6yc5_iBhKVsHK7QZoEiomBk1A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gc-OYCx8Pq5htvC78_iPhfe42es=\/0x0:367x275\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/12\/samuel_gov.jpg","chapeu":"governo alckmin","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/deputado-samuel-moreira-vai-assumir-casa-civil-do-governo-alckmin.html","estilo":"","titulo":"Samuel Moreira assume a Casa Civil "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/44oTbNgnBvUNiPWFg2GU1RbNDzU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TSJS49wY-Sm0atSJp51-ex9zOOM=\/466x100:1156x617\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/04\/alckmin.jpg","chapeu":"gripe","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sp-comeca-vacinacao-antecipada-de-profissionais-da-saude-contra-gripe.html","estilo":"","titulo":"SP inicia vacina\u00e7\u00e3o contra H1N1"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/for9C5jXajLJ2QChJ1lXulJZEfs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ca0dHgTHXpNI_Skeutakez53C2I=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/47\/12\/4931247","chapeu":"f\u00f3rum do butant\u00e3","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/apos-ser-atacada-por-reu-em-forum-juiza-volta-ao-trabalho-nesta-2-diz-tj.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s ataque, ju\u00edza volta ao trabalho hoje"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eZRvIGfU-H_-psn-ZJVjM4ygqoQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qOSknTVGmq-5H8x3C5tZLztR6nA=\/100x0:1610x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/03\/muro-vergonha.jpg","chapeu":"Na Fiesp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/mural-com-deputados-contrarios-ao-impeachment-e-instalado-na-paulista.html","estilo":"","titulo":"Lista de deputados pr\u00f3-Dilma \u00e9 instalada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9o0kZ8emGhHmIsMhX1IoOifHxIc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/83q0fx_oYkA1rGoLQY1gZ1n4h-Q=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/18\/radar-cet.jpg","chapeu":"infra\u00e7\u00f5es sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/multas-de-transito-em-sp-crescem-43-em-2015.html","estilo":"","titulo":"Multas de tr\u00e2nsito crescem 43% em 2015"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nWqRwuqbzXe4maS2ulwlkBYDm8Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/V-ncq_3CQUEOEVlj6iPPdc9-Qcg=\/12x0:804x594\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/03\/lu_alckmin_e_o_governador.jpg","chapeu":"Mogi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/noticia\/2016\/04\/nao-e-hora-de-discutir-futuro-governo-diz-alckmin-em-mogi.html","estilo":"","titulo":"Grupo hostiliza Alckmin em evento"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"emprego","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/cate-inicia-novo-calendario-para-orientacao-de-trabalhadores.html","estilo":"","titulo":"CATe inicia novo calend\u00e1rio para orienta\u00e7\u00e3o de trabalhadores"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/ao-ser-medicado-homem-que-atacou-juiza-disse-que-queria-chamar-atencao.html","estilo":"","titulo":"\u00d3rg\u00e3os ainda apuram acidente que matou filho de Alckmin ap\u00f3s um ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V-iv897OPogFxhg-9WDcmCCLC6k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/82CbCtyy-IKjdRzrTlSIiemaG9c=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"Em Abril","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/nivel-do-cantareira-registra-quarta-alta-seguida-em-abril-nesta-segunda.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra quarta alta seguida"}]);