globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sao-paulo-fecha-preparacao-para-o-majestoso-e-bauza-mantem-misterio.html","titulo":"S\u00e3o Paulo fecha prepara\u00e7\u00e3o para o Majestoso, e Bauza mant\u00e9m mist\u00e9rio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gWD2MMUSdIDvEYV1xbqIlf-uhwk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B5i6aGZItpi5PsEcm3bW7talfkQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/13\/bauza.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/estreante-em-classicos-no-brasil-calleri-dispara-sei-o-quanto-representa.html","titulo":"Estreante em cl\u00e1ssicos no Brasil, Calleri garante: \"Sei o quanto representa\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Oll2Hj3iDgJifcG3CzDVS-O6f7k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JqgkLC87A-SN5Dfx8hSgTnmMtE8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/06\/calleri_viseira.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/facil-sao-paulo-soma-fracassos-em-penaltis-contra-rival-e-em-decisoes.html","titulo":"F\u00e1cil? S\u00e3o Paulo soma fracassos em p\u00eanaltis contra rival e em decis\u00f5es","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4xBpKVn7N2t1JIeF-fI16gdIOKM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8O2HD_2HFmrxX9Ufp7lZ9jhXRSk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/03\/31\/rogerioceni_jogosaopaulo3_corinthians_rib.jpg_95.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/vitimas-do-6x1-sobrevivem-mudanca-e-viram-protagonistas-no-sao-paulo.html","titulo":"V\u00edtimas do 6x1 sobrevivem \u00e0 mudan\u00e7a e viram protagonistas no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-mxdU1sRDUL9TGf_Q1l1JF2jWCk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3a4gNDM1htqq475t85nbRaQbdcs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/07\/dsc_0988.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sao-paulo-abre-venda-de-ingressos-para-estreia-no-grupo-1-da-libertadores.html","titulo":"S\u00e3o Paulo abre venda de ingressos para estreia no grupo 1 da Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sny9kdv_NcuUvUKtZvUnqRpO6k0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1KEl3fFYqVuZ0HHJzwl8jHovoIY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/10\/rib5104.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/02\/chute-bisonho-leva-lance-mais-bizarro-em-enquete-do-e-gol.html","titulo":"Chute bisonho leva lance mais \nbizarro em enquete do \"\u00c9 Gol!!!\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fas1uOXFVeqjlXNX-oiSMhKAja0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TBPQa6HukQxbOuOu5SMz07K-HWU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/12\/garrancho_fevereiro_12.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sportv\/blogs\/especial-blog\/jogos-que-eu-vi\/post\/jose-rogerio-de-oliveira-melo.html","titulo":"Jos\u00e9 Rog\u00e9rio de Oliveira Melo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hX7XbfdzZ2Zn_8_XA8sJUzEyd14=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/40NdRfyR865TILlpKzdj7Kpgclc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/10\/rib5469.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/bauza-despista-sobre-novo-zagueiro-do-sao-paulo-argentino-e-especulado.html","titulo":"Bauza despista sobre novo zagueiro do S\u00e3o Paulo; argentino \u00e9 especulado","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N23OnHWcszCzj7rMsoL64y1lzxY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WpmiATokvFP55LrNq8ilrxdTHjU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/12\/018_014070715riodi_conf_mor_torsiglieri_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/bauza-descarta-revanche-por-6-1-e-quer-testar-sao-paulo-no-majestoso.html","titulo":"Bauza descarta revanche por 6 a 1 e quer testar S\u00e3o Paulo no Majestoso","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KX-NUD9jOXvCYn1YHAOGmdG0cPY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AbusiFAncLAwSzCadPRDyVN8pG8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/12\/elv20160212031_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2016\/02\/feliz-com-classico-bauza-elogia-rival-tite-ha-anos-e-um-dos-melhores.html","titulo":"Feliz com cl\u00e1ssico, Bauza elogia rival Tite: \"H\u00e1 anos, \u00e9 um dos melhores\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AUjq43XKeYn6jzG4LMfi55h2lwA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Z4q16fBS2MReg6bcR-UE112tqN4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/11\/bauzafoto.jpg"}]);