globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Prefeitura prev\u00ea que pico de transmiss\u00e3o ocorra em mar\u00e7o. Capital ter\u00e1 14 tendas para 'desafogar' UBS.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gTTeKcu_m4Vv-GnLeZDDJkwIHYQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O_eP_X_JZwByba7_UjE0tcwvVsM=\/0x266:1700x833\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/13\/drone1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sp-usara-drone-para-monitorar-foco-de-dengue-e-app-para-envio-de-denuncias.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo vai usar drone para flagrar focos de dengue"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"osasco e barueri","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/justica-militar-revoga-prisao-de-pms-suspeitos-de-chacina-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a Militar decide revogar pris\u00e3o\nde sete policiais suspeitos de chacina"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NgHg2TkPnvsw06Y05eXsUpPdyWs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gyvY0l5jsF-L0afVt458prm5Ppg=\/94x0:1515x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/13\/incendio.jpg","chapeu":"viaduto sob risco","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/acidente-entre-caminhoes-causa-fogo-e-fecha-avenida-bandeirantes-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Acidente causa fogo\nna Av. Bandeirantes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G71bIX_es4xLpUus6C074-HNfEM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9wKmMKnVKDSpp8KIjwJ0hsUXsnI=\/490x244:1239x806\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/13\/escrivao1.jpg","chapeu":"Zona sul de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/escrivao-morre-ao-ser-baleado-em-tentativa-de-assalto-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Escriv\u00e3o morre ao ser baleado em assalto "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T6Khy7PvFZ5PnLGV9Aktm7SqQew=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xLQXSotW91C3w4eaw3TJ9aY33vM=\/0x589:1200x1488\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/13\/jose.jpg","chapeu":"no 'Bloquinho'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/folioes-de-3-anos-e-de-99-anos-celebram-aniversario-no-bloquinho.html","estilo":"","titulo":"Foli\u00f5es de 3 anos e \nde 99 anos fazem festa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nrb32j4-c0Zk9cIQVFoNWGRZ7qM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/K0uUJjxA7Ks9PwMhO90tQVsecbI=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/13\/blocolapa.jpg","chapeu":"Tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/blocos-desfile-apuracao-ao-vivo.html","estilo":"","titulo":"SP tem outros blocos\nde rua neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mPSuYJPSAG_P_7lQylC-GNhOMI8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/U3qjtla2OVNqPwj0hFpw2WATams=\/69x18:291x184\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/13\/carro2.jpg","chapeu":"DA Imp\u00e9rio de Casa Verde","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/reporter-do-g1-empurra-carro-gigante-da-campea-do-carnaval-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Rep\u00f3rter do G1 empurra carro gigante"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/X11SnCgKtxLKE6MG-FttEb9JL8I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GlC7ffEQlltILYVOHKjdplEbuDQ=\/142x0:1229x815\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/13\/9164977e-4d87-4335-a57a-da9e56c276b2.jpg","chapeu":"desfile das campe\u00e3s","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/desfile-das-campeas-de-sp-tem-festa-samba-e-criticas-jurados-do-carnaval.html","estilo":"","titulo":"Festa teve musas e cr\u00edticas a jurados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/exFTBVBZrHcpYM5RyF0XL6I5FNc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dSy09dICbU6PCJamGLBlt0x0A_c=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/13\/marcio1.jpg","chapeu":"Foi solto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/defendo-vila-maria-com-o-coracao-diz-seguranca-detido-na-apuracao.html","estilo":"","titulo":"'Defendo a Vila Maria', diz seguran\u00e7a detido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pg_WzX4iTDBtzmIwEHHBWTNrGYc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hRh7qarJJ4NfUJS5YtGBgf5iZyQ=\/111x0:1532x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/12\/tomaior_ae.jpg","chapeu":"Crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/tom-maior-tem-fantasias-roubadas-antes-do-desfile-das-campeas-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Tom Maior tem fantasias furtadas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"saiba como se inscrever","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/associacoes-dao-cursos-de-portugues-de-graca-para-imigrantes-e-refugiados.html","estilo":"","titulo":"Associa\u00e7\u00f5es d\u00e3o cursos de portugu\u00eas\nde gra\u00e7a para imigrantes e refugiados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/igBET3rVed3At-FulEUGSe0idoc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Wpm-rmwAWlS4D4CZzwCuJK3eVcU=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/99\/83\/4808399","chapeu":"sem chuva forte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sem-chuva-forte-nivel-do-cantareira-fica-estavel-pela-1-vez-em-fevereiro.html","estilo":"","titulo":"Cantareira fica est\u00e1vel pela 1\u00aa vez este m\u00eas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"greve de funcion\u00e1rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/metro-de-sao-paulo-vai-rescindir-contrato-com-empresa-de-limpeza.html","estilo":"","titulo":"Metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo vai rescindir\ncontrato com empresa de limpeza"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/filha-de-policial-civil-e-baleada-apos-saidinha-de-banco-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Filha de policial civil \u00e9 baleada ap\u00f3s\n'saidinha de banco' na Zona Sul de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6SEErnL94y5B0QOw2OYbrSK_RMk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yIjao17DObogTbvWTOAILKsXNG8=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/55\/83\/4808355","chapeu":"com 4 mil balas de fuzil","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/colecionador-de-armas-e-preso-em-sp-com-cerca-de-4-mil-balas-de-fuzil.html","estilo":"","titulo":"Colecionador de\narmas \u00e9 preso em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Acidente na anhanguera","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/carro-com-suspeitos-de-roubo-bate-em-mureta-da-anhanguera-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"Carro com suspeitos de roubo bate em mureta e dois morrem, segundo a PM"}]);