globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/eventos\/liga-nacional-de-futsal\/noticia\/2015\/10\/neto-marca-na-prorrogacao-timao-elimina-o-joinville-e-vai-semifinal.html","titulo":"Neto marca na prorroga\u00e7\u00e3o, Tim\u00e3o elimina o Joinville e vai \u00e0 semifinal","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B7tk7b_GbbPB8Gg7YBUC_NHuwyo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nYNtikvWfWz6V0ux7zUbiObsS50=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/26\/guga-3-1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/10\/no-ultimo-ano-na-base-marciel-busca-se-firmar-no-profissional-do-corinthians.html","titulo":"No \u00faltimo ano na base, Marciel busca se firmar no profissional do Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1zQ7ScTQfAr4SojEGVv2sJa5r1g=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bf9gyIIqKmzFPSVUUCiNRmog3I4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/09\/rib5526.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/10\/bob-faria-galo-conta-com-faisca-do-independencia-para-vencer-o-timao.html","titulo":"Bob Faria: Galo conta com \"fa\u00edsca do Independ\u00eancia\" para vencer o Tim\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/waTW4gxzuGKL_sq-NG_K9d2rGvc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/I7xB9w17JfFl84R4rH_yISEyW94=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/14\/22165023162_444ca8f748_o_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/tite-ainda-espera-mas-nao-deve-ter-fagner-uendel-e-bruno-contra-galo.html","titulo":"Tite ainda espera, mas n\u00e3o deve ter Fagner, Uendel e Bruno contra Galo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rxSkqrWKK0sL170rqZpn54ArH5U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OYqZHvUh2GQtKuFu2bsIxfx3AEA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/26\/a2812f93206_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/brasileiro-mais-presente-desde-2010-corinthians-se-garante-na-libertadores.html","titulo":"Brasileiro mais presente desde 2010, Corinthians se garante na Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dPN7YOJrHuocNhcCsTMaVTVzBf0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/buMLgiDpryzn4Luc99nwSJkVWC4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/25\/rib0543_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/10\/marquinhos-gabriel-scarpa-e-dourado-na-enquete-de-lance-mais-bonito.html","titulo":"Marquinhos Gabriel, Scarpa e Dourado na enquete de lance mais bonito ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5DhI2Png_wiv5WgMRUmLAljcngw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rjBIwevqnChn6yikCvopKWWHoHI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/26\/dourado.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/10\/narrador-diz-que-eu-acredito-perdeu-forca-na-torcida-do-galo-apos-rodada.html","titulo":"Narrador diz que grito foi mais t\u00edmido na torcida do Galo ap\u00f3s a rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SBbnYqoGwrLTKjxzzqCMPAoRn8E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J0eoMtQknT3bG8h61pC-hSjJJkk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/25\/22289390829_350724c8aa_o.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2015\/10\/tite-espera-volta-de-alexandre-pato-para-libertadores-afirma-vilaron.html","titulo":"Tite pede volta de Pato ao Corinthians para Libertadores, afirma Vilaron","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Z9j6weGspUf1VvURfMF00b6pmjw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-E3Gu0gVX2ZzO8Agxa1JSqy16dI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/30\/pato_marcosribolli_95.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2015\/10\/roger-flores-ve-sincronia-de-jadson-love-e-malcom-no-gol-do-corinthians.html","titulo":"Roger Flores v\u00ea sincronia de Jadson, Love e Malcom no gol do Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JQOzPvJjZnMSyjq1uY2M1P3OPSM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J1eBGP6BcqGUFHs8a7zWn8sB1T0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/25\/rib0975_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/renato-augusto-ve-corinthians-com-gordura-boa-para-jogo-com-o-galo.html","titulo":"Renato Augusto v\u00ea Corinthians com \"gordura boa\" para jogo com o Galo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sqkzGFSijG-JI7Ik9tfwYqgAAeI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bS4uQDfP5_3asDrQRnrRjK5jQfA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/25\/rib0701_1.jpg"}]);