globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/sem-ceni-e-fabuloso-osorio-fecha-lista-de-relacionados-para-o-san-sao.html","titulo":"Sem Ceni e Fabuloso, Osorio fecha lista de relacionados para o San-S\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WdwiPtTvfMamWF8-y-kwyNVJlbQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bIZ7G0DqPSz3-XO0hJvV9uGlsG8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/06\/luis_fabiano1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/banco-rebate-aidar-e-diz-que-divida-do-sao-paulo-e-de-r-272-milhoes.html","titulo":"Banco rebate Aidar e diz que d\u00edvida do S\u00e3o Paulo \u00e9 de R$ 272 milh\u00f5es","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/muCbIy4TNu4WF50XRVair-guuRg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e-3W0NlcBkLOnOLkJt-oRzgmkDA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/05\/rib3225.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/michel-bastos-se-ve-como-lider-ao-lado-de-rogerio-ceni-fabuloso-e-pato.html","titulo":"Michel Bastos se v\u00ea como l\u00edder ao lado de Rog\u00e9rio Ceni, Fabuloso e Pato","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lSnqYnnbukOYbwU9NDV1CgIkGMM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dFd_IGDMZkDTb1eL6IttSvJK-QU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/04\/dsc_0091.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/zona-da-mata-centro-oeste\/futebol\/noticia\/2015\/09\/fisioterapeuta-pai-de-daniel-fala-de-retorno-e-estreia-do-filho-no-sao-paulo.html","titulo":"Fisioterapeuta, pai de Daniel fala de retorno e estreia do filho no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m6mMo_Hc5Z6_oXQ6iNKNZO1G2rg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tOwgCr8-2DE1-JFrNo5v5cv3tjE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/08\/daniel_e_familia.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-resenha\/post\/meninas-pagam-o-pato.html","titulo":"As meninas pagam o Pato?","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pf3CkGhtcuqy9s5EvRgf7mUYv7Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MWMo1Q-DlUwlRDETqi5Vc_gmIME=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/06\/sao_jose_x_sao_paulo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/luiz-eduardo-volta-ao-sao-paulo-ceni-e-fabuloso-treinam-mas-sao-duvidas.html","titulo":"Luiz Eduardo e Fabuloso podem voltar ao S\u00e3o Paulo; Ceni ainda \u00e9 d\u00favida","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/D3FF0OS_yJj_jHIh67f2BfY19gg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c1r0oXS-TP0PanzUdwpi9wWyfXg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/07\/luiz_eduardo_lucao.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/09\/tecnico-fala-sobre-futuro-incerto-do-sao-paulo-apos-levar-6-1-na-final.html","titulo":"T\u00e9cnico fala sobre futuro incerto do S\u00e3o Paulo ap\u00f3s levar 6 a 1 na final","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XgAQTPZsEaJaBqUYJRmC40p4rqc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DcVHqmzzxT3YwNn1g7G9MVYsAiw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/07\/frigerio1.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/09\/invicto-na-vila-com-dorival-santos-espera-manter-sequencia-no-classico.html","titulo":"Invicto na Vila com Dorival, Santos espera manter sequ\u00eancia no cl\u00e1ssico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u7S9dTc6QHn9-l7wRSqpNFSmI2s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WR8HzU_cX-_3YSMp7bqt7hVsatg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/07\/david_braz_gabriel_santos.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/duelo-com-ricardo-oliveira-e-prova-de-fogo-para-defesa-do-sao-paulo.html","titulo":"Duelo com Ricardo Oliveira \u00e9 a prova de fogo para defesa do S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/D6OYCR9T6VPHQeF8apFQEgmW-Fw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_2ff3zKqylP0GnAj2WsRRoE38QY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/07\/sp.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/09\/david-braz-pede-atencao-ao-santos-e-elogia-pato-um-dos-melhores.html","titulo":"David Braz pede aten\u00e7\u00e3o ao Santos e elogia Pato: \"Um dos melhores\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pcaM0h7D26AM04DrSSOXVEmUWnw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tzMXelo8v6JjHivdn-wsAgbHZp4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/07\/david_braz_santos.jpg"}]);