ApiShows([{"city":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","artist":"Trio Sinh\u00e1 Flor","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/musica\/show\/trio-sinha-flor-08-09-2015-trio-sinha-flor.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oTM77giAh3wRA-2E9kO6gDoYZ_8=\/165x165\/s2.glbimg.com\/u87oVQauKHAoibrcwaCf4CbaDl4=\/0x0:620x465\/620x465\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/02\/14\/trio-sinha.jpg","dateLabel":"08 de setembro","state":"SP","date":1441742400},{"city":"Rio de Janeiro","artist":"Paradise Lost e Anathema","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/musica\/show\/paradise-lost-e-anathema-08-09-2015-circo-voador-paradise-lost.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UPhQgSOe2Dv3lowIuAEjsoh6bJs=\/165x165\/s2.glbimg.com\/HwHh8Gbm94jEszYMY9lCc1qVYM4=\/0x0:500x332\/500x332\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/13\/paradise_lost_divulgacao_my_space_do_artista.jpg","dateLabel":"08 de setembro","state":"RJ","date":1441742400},{"city":"Rio de Janeiro","artist":"Jonas S\u00e1","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/musica\/show\/jonas-sa-08-09-2015-sesc-copacabana-jonas-sa.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nJ-DRhnVhfxKZID5o0cJ8G4E-m0=\/165x165\/s2.glbimg.com\/c2hIo99dRLUi4HdukToY0qCvLlM=\/0x0:501x444\/501x444\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/jonas_sa_credito_jorge_bispo.jpg","dateLabel":"08 de setembro","state":"RJ","date":1441744200},{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"Bibi Ferreira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/bibi-ferreira-08-09-2015-theatro-net-sao-paulo-bibi-ferreira.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3c_1muwafNbURDofVJEDvGmYBrM=\/165x165\/s2.glbimg.com\/LnUVMMvvXcbBZGbjL3jRsZqpmTU=\/0x0:500x500\/500x500\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/16\/181014_213026-bywilianaguiar.jpg","dateLabel":"08 de setembro","state":"SP","date":1441746000},{"city":"Rio de Janeiro","artist":"Calangos Groove","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/musica\/show\/calangos-groove-08-09-2015-godofredo-rio-calangos-groove.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SiP0qYaNymT7jhVaeu9ypgXadqc=\/165x165\/s2.glbimg.com\/uB7TSYKyXKxZ2GOWj1u8C4GkxJM=\/0x0:500x346\/500x346\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/17\/calangos_groove_credito_antonio_carlos_de_oliveira_lustosa.jpg","dateLabel":"08 de setembro","state":"RJ","date":1441746000}]);