globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/07\/afastado-vitinho-rescinde-contrato-com-mogi-e-fica-livre-para-o-bota-sp.html","titulo":"Afastado, Vitinho rescinde contrato com Mogi e fica livre para o Bota-SP","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TJWzXLFzxIQ1H7BiOwdDJM_QHhQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IPEzMJqXHBKggUrSUjphS1xQRmE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/18\/vitinho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/go\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/atletico-go-e-mogi-frustram-reacoes-na-serie-b-com-empate-em-goiania.html","titulo":"Atl\u00e9tico-GO e Mogi frustram rea\u00e7\u00f5es na S\u00e9rie B com empate em Goi\u00e2nia","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/07\/embalado-por-primeira-vitoria-guedes-promete-mogi-agressivo-em-goiania.html","titulo":"Embalado por primeira vit\u00f3ria, Guedes promete Mogi \"agressivo\" em Goi\u00e2nia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kAcpVd99eOxTbmgXzNm3dtfWZCE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vYXvp_Rrr2dLV5e5otyb9c_BTPQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/09\/guedes2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/go\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/desesperados-atletico-go-e-mogi-mirim-tentam-emplacar-na-serie-b.html","titulo":"Desesperados, Atl\u00e9tico-GO e Mogi Mirim tentam emplacar na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NVVo5Gwd4JfnddS24UBCYsqIJx0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BJM7mjiaaNul-xcCX0-wObHc4BA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/15\/header_escalacoes_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/07\/mogi-faz-misterio-em-torno-de-rivaldo-e-nao-divulga-lista-dos-relacionados.html","titulo":"Mogi faz mist\u00e9rio em torno de Rivaldo e n\u00e3o divulga a lista dos relacionados","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/20E6PwQ_uJVEMgL2FHsPjhzFWMM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/prBjAR3zkOOMqWFZ9TF7ldEWsTg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/01\/sergioguedes017.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/07\/rivaldo-se-empolga-com-mogi-e-faz-promocao-para-duelo-contra-macae.html","titulo":"Rivaldo se empolga com Mogi e faz promo\u00e7\u00e3o para duelo contra Maca\u00e9 ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6FFkBWiHYN6kKCLaFK1iSbCwWY4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rDAtVxhi7hjSInkVaJ6ZT6YyMr8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/01\/11\/romildao_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/07\/rivaldo-confirma-sacrificio-pelo-mogi-e-pretende-jogar-ate-termino-da-serie-b.html","titulo":"Rivaldo confirma sacrif\u00edcio pelo Mogi e pretende jogar at\u00e9 t\u00e9rmino da S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8rmC2VbX5vA0NEYy7TJBoq71lLc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lgN8m11w6eupNBBcq--cOlLe1X8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/01\/riva08.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/go\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/vinte-anos-mais-novo-marllon-projeta-duelo-com-rivaldo-vi-pela-televisao.html","titulo":"Vinte anos mais novo, Marllon projeta\nduelo com Rivaldo: \"Vi pela televis\u00e3o\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ppkMEh5-0QWa-wN8U7jMqEhelfs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Qa5iEvFTx93s8lBkquL2rQ39z-U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/26\/marllon-sebastiaonogueira.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/07\/mogi-reforca-elenco-com-chegada-de-memo-ex-volante-de-ponte-e-santa.html","titulo":"Mogi refor\u00e7a elenco com chegada de Memo, ex-volante de Ponte e Santa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xuzvfuumsaEuyysQkXVfD0rZQKo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GJiDzqGqRElzvHU774VeCJFFddI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/08\/memo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/07\/volta-de-rivaldo-dura-68-minutos-tem-quase-gol-de-falta-e-ironia-adversario.html","titulo":"Volta de Rivaldo dura 68 minutos, tem quase gol de falta e ironia a advers\u00e1rio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wp4FLr-3PnbyObOLAkaoYtgYzX4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KADelyrjPYuU7jBa47DiKyQX1qc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/07\/cdg20150707137.jpg"}]);