globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Crime ocorreu em in\u00edcio de manh\u00e3. Agressores sa\u00edram correndo e tentaram parar outros carros.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/video-mostra-agressao-casal-de-idosos-em-assalto-dentro-da-usp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra agress\u00e3o a casal de idosos na USP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"como voc\u00ea se vira no almo\u00e7o?","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/geracao-selfie\/noticia\/2015\/07\/quer-participar-do-geracao-selfie-no-sptv-veja-como-enviar-seu-video.html","estilo":"","titulo":"Quer participar do Gera\u00e7\u00e3o Selfie no SPTV? Veja como enviar seu v\u00eddeo!"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"inseguran\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/real-parque-na-zona-sul-de-sp-tem-media-de-11-casos-de-assalto-por-dia.html","estilo":"","titulo":"Real Parque, na Zona Sul de SP, tem m\u00e9dia de 11 casos de assalto por dia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"datas remarcadas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/funcionarios-do-inss-em-sp-decidem-manter-greve.html","estilo":"","titulo":"Funcion\u00e1rios do INSS mant\u00eam greve"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Dw3O96C4L-wOirjHNuEsu9uR2h4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W2zcFYZq6MewBv9UIPW-e9ek8I8=\/330x0:2994x2000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/11\/sonata.jpg","chapeu":"santo amaro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/seis-ficam-feridos-apos-capotagem-de-carro-de-luxo-na-zona-sul.html","estilo":"","titulo":"Carro capota e tr\u00eas s\u00e3o lan\u00e7ados para fora"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Panes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/linha-11-coral-da-cptm-tem-lentidao-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Linha 11 - Coral da CPTM tem lentid\u00e3o acima da m\u00e9dia na sexta e no s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T-kWpO2yBD_-WfyGYGt9Oue0vwU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cO7uIVH98xqpkexNB33BccChgYk=\/91x0:1512x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/01_crise-hidrica-sabesp-cantareira_luis-moura_estadao-conteudo_age20150626052.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/cantareira-mantem-nivel-de-agua-neste-sabado-guarapiranga-sobe.html","estilo":"","titulo":"Cantareira mant\u00e9m n\u00edvel neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ELEVADOR EM OBRAS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/passageiro-com-paralisia-precisa-de-ajuda-para-usar-escada-da-linha-4.html","estilo":"","titulo":"Passageiro com paralisia precisa de ajuda para usar escada da Linha 4"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4315862.jpg","chapeu":"NO AEROPORTO ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/turistas-descobrem-no-aeroporto-em-sp-que-passagens-nao-foram-emitidas.html","estilo":"","titulo":"Grupo fecha pacote e fica sem passagens "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4315776.jpg","chapeu":"em cumbica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/argentino-e-flagrado-com-milhares-de-colares-de-ouro-em-cumbica.html","estilo":"","titulo":"Argentino \u00e9 flagrado com colares de ouro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bhntz-Sy3fJtH1xyh6SDxbrJg7M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q5SZCh9_odY4gXN6BezJ-RWN9_0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/08\/arthur.jpg","chapeu":"precoce do abc","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/menino-de-2-anos-aprende-ler-o-alfabeto-e-contar.html","estilo":"","titulo":"Menino de 2 anos aprende a ler e contar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6FWs_KNXRtr2B39jEFsn6ABGNmk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LgKIy2dce0o-4XMnN1X-gst5Qtw=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/10\/armas.jpg","chapeu":"armamento pesado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policia-prende-suspeitos-de-roubar-condominios-de-luxo-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Presos suspeitos de roubar condom\u00ednios"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"troca de tiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/suspeitos-de-pertencer-quadrilha-de-roubo-banco-sao-presos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Suspeitos de pertencer a quadrilha de roubo a banco s\u00e3o presos em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x9W9PrsSA61WVnG_2iWVplHXCV4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gLxt149QuHvMiW8f7rqWKz3Cwgo=\/163x0:1939x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/09\/acidente_vilamadalena_1.jpg","chapeu":"vila madalena","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/jovem-morre-atingida-por-carro-em-fuga-na-contramao-na-vila-madalena.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra carro em fuga que matou jovem"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"espet\u00e1culos gratuitos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pecas-de-teatro-serao-apresentadas-em-mais-de-15-parques-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Pe\u00e7as de teatro ser\u00e3o apresentadas em parques de SP; confira programa\u00e7\u00e3o"}]);