globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/06\/corinthians-promete-pagar-elenco-antes-de-contratar-reforcos.html","titulo":"Corinthians promete pagar elenco antes de contratar refor\u00e7os","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ykY0MezLVmNrEIa6-mElrmg_sVk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T9_qbPYugAx5PTQmQgsm1U_nChc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/22\/teogutierez_fabio_cruzeiro_afp.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/06\/pato-aciona-corinthians-na-justica-por-atraso-sao-paulo-tambem-deve.html","titulo":"Pato aciona Corinthians na Justi\u00e7a por atraso; S\u00e3o Paulo tamb\u00e9m deve","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kanDUz6uxqBNx0Kx7tx8qo_IwNk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2PwIq9YXDN2tq_wafK6CRnwns0Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/11\/pato2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/06\/corintianos-comemoram-aniversario-de-trio-com-bolo-e-breve-festa-no-ct.html","titulo":"Corintianos comemoram anivers\u00e1rio de trio com bolo e breve festa no CT","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5z1b_q18CXD_peuneUBFvFIbeVM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yytdo41rZY8d_aYbG3cnn0ojaGE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/11\/corinthians.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/06\/sincero-petros-avalia-timao-equipe-mediana-com-jogadores-batalhadores.html","titulo":"Sincero, Petros avalia Tim\u00e3o: \"Equipe mediana com jogadores batalhadores\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/F1Y63F_GwmSUSInHiOCcZZvadXg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1UGzfQ1NSFIBI0EgI_O65GFlZuM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/20\/a2522f82654.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/06\/corinthians-recebera-o-coritiba-em-sao-jose-dos-campos-pelo-sub-20.html","titulo":"Corinthians receber\u00e1 o Coritiba em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos pelo sub-20","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TGHAkzKaXoD1frdgm-Uq2qfgfFs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pxWr649GzVq4mwUVscGFYxTD76k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/01\/09\/dsc_0406.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/06\/cristian-sente-dores-deixa-treino-mais-cedo-e-vira-duvida-contra-o-inter.html","titulo":"Cristian sente dores, deixa treino mais cedo e vira d\u00favida contra o Inter","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/80IPwlYYMyLvQWPk7nIjf0XakWk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FIFzEOZvpe-N7nuQQY4WA2smvv8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/11\/cristian.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/dinheiro-em-jogo\/post\/o-que-uma-liga-tem-oferecer-aos-clubes-mas-presidentes-teimam-em-ignorar.html","titulo":"O que uma liga tem a oferecer aos clubes (mas presidentes teimam em ignorar)","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CJJd1JgpcXtIeZj7c1YhOt2aXpM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lq5mdLm7c_C8kpXOiTyJqJdLJQM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/11\/20150608184609_0.jpeg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/06\/river-plate-dificulta-mas-teo-gutierrez-promete-forca-para-jogar-no-timao.html","titulo":"River Plate dificulta, mas Teo Guti\u00e9rrez promete \"for\u00e7a\" para jogar no Tim\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/abqUPMcnx3t5AXwccYq0nD-a2ks=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qMV858UXNj2EJFYfy0UoPsSLyVU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/06\/17\/teogutierrez_reu.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futsal\/noticia\/2015\/06\/de-virada-corinthians-bate-taubate-e-mantem-perseguicao-ao-lider-orlandia.html","titulo":"De virada, Corinthians bate Taubat\u00e9 e mant\u00e9m persegui\u00e7\u00e3o ao l\u00edder Orl\u00e2ndia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gX8Hc-E6MC1fn1X_ckTSTRe_E40=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8w6ThHzoyEtx3vOkAbQmYVgm6nY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/10\/dsc_0176.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/06\/dentinho-quer-sair-da-ucrania-e-sonha-com-timao-precisa-ter-proposta.html","titulo":"Dentinho quer sair da Ucr\u00e2nia e sonha com Tim\u00e3o: \"Precisa ter proposta\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RjN5FciRMlQy214z7wdKG26YCdM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eiVPOGgZRGCjY25cjqNQGPYcP4c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/10\/a2661f88378_1.jpg"}]);