globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/eutropio-e-apresentado-pela-ponte-e-aprova-planejamento-todo-vapor.html","titulo":"Eutr\u00f3pio \u00e9 apresentado pela Ponte e aprova planejamento: \"A todo vapor\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5XgsCIV-0X8u3xC3VVz9QGbIxqE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yHLsAswa2W30n0VecEOFFQTRqQM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/16\/eutropio.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/de-volta-ponte-ferrugem-mira-vaga-de-bob-para-se-firmar-como-volante.html","titulo":"De volta \u00e0 Ponte, Ferrugem mira vaga de Bob para se firmar como volante","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Nl2MQNPqgnnd8LVdB8Eg_KZyM90=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/x8hi9LvFryBA3awRougrvyypgtg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/07\/ferrugem.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/ponte-oficializa-dupla-do-cruzeiro-e-chega-tres-reforcos-para-2016.html","titulo":"Ponte oficializa dupla do Cruzeiro e chega a tr\u00eas refor\u00e7os para 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oYep2x4g-ymrCRNqj1iVfgCNrQU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hkPyQgpEtBbN2gXZbtWgzD8mod8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/15\/20151209_euricoehugoragelli_app.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/aos-34-meia-marcinho-ex-corinthians-e-palmeiras-anuncia-o-fim-da-carreira.html","titulo":"Aos 34, meia Marcinho, ex-Corinthians e Palmeiras, anuncia o fim da carreira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zVWGIbwL4LbhJAsYKbakXrD-nIg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/05TTjiHeH71S5y6cD_h6Fp0ewGY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/15\/marcinho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/com-chaves-na-mira-do-flu-ponte-teme-ficar-sem-destaques-em-2016.html","titulo":"Com Chaves na mira do Flu, Ponte teme ficar sem destaques em 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mtU5FOn-1JjvQuj4Q32clcpQyVE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tVqLcqYhEa4AbdyrANawdAlY30k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/08\/renato.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/ponte-entra-em-acordo-com-jefferson-recife-e-rescinde-contrato-de-lateral.html","titulo":"Ponte entra em acordo com Jefferson Recife e rescinde contrato de lateral","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tF0j0mo1w_wcpkHKU5UOPdVPMl0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pV5btiuMqlJD-q2_e-0KMaqdO24=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/jeffersonrecife.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/12\/e-gol-seleciona-oito-golacos-do-brasileirao-escolha-pintura-do-ano.html","titulo":"\"\u00c9 Gol!!!\" seleciona oito gola\u00e7os do Brasileir\u00e3o. Escolha a \"pintura\" do ano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xvnC7iLTx5FmnE68xgligUrOe3o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Fhn72eVp5MSIGSz5kTmRcv80Prg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/05\/elv20150905028.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/ponte-agenda-reuniao-com-eutropio-e-apresentacao-do-treinador-para-quarta.html","titulo":"Ponte agenda reuni\u00e3o com Eutr\u00f3pio e apresenta\u00e7\u00e3o do treinador para quarta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/H4CFsH7_FVt-FgwIxYVAMBknMmU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pWICZPsQ3KOVWhLlfRo06jEhvvA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/30\/dscn2809_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/com-base-garantida-ponte-intensifica-esforcos-para-segurar-marcelo-lomba.html","titulo":"Com base garantida, Ponte intensifica esfor\u00e7os para segurar Marcelo Lomba","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ovy8qBmKUGtRA8E9ZjIBefjcVvs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fxAaqwxJ4QuHTFNrhAZnkxMqCdA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/20\/lomba.6.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2015\/12\/de-olho-em-zagueiros-fluminense-tem-interesse-em-renato-chaves-da-ponte.html","titulo":"De olho em zagueiros, Fluminense tem interesse em Renato Chaves, da Ponte ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_lv7bd3mFetK513ZAYySBGCH0J4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BvuUjK1Xnqc68BqtQz1LkWkkBt4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/30\/renatochaves.jpg"}]);