globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Exame tamb\u00e9m descartou abuso sexual; pai \nest\u00e1 preso suspeito da morte em 2 de dezembro.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jPXBzp6x1TQXhxcgcpsTB0QrV5E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zLtgux8hBP7XAyRst1cJ0M7NAPo=\/0x111:1920x910\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/13\/caso_sophia__20151213190712.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/laudo-indica-que-sophia-morreu-esganada-e-descarta-abuso-sexual.html","estilo":"","titulo":"Laudo indica que menina Sophia morreu esganada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VTxdrGS3e_QW0vm_aYmn0-nZ120=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qIdwA9wfw9trWWj5T0t5IrWWCcM=\/626x102:1700x907\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/16\/protesto_93wJob0.jpg","chapeu":"siga ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/ao-vivo\/2015\/manifestacoes-no-brasil.html","estilo":"","titulo":"Av. Paulista tem ato contra impeachment"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/i0Q4ZmR102ncY-RTGQLkP9aRgfA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yNl8ecNnmr22Cdxy9KWOhZ4JyZw=\/27x0:1448x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/09\/07\/sp_15.jpg","chapeu":"protesto na paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/justica-condena-acusado-de-portar-explosivo-em-protesto-na-av-paulista.html","estilo":"","titulo":"Juiz condena acusado de portar explosivo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qltg741UVhKlsLuKRDGU_NRliNY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YNHXqXF250AEdzAJpZrns_-scUw=\/414x147:1382x873\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/16\/roubo-com-refens.jpg","chapeu":"assalto a joalheria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/refens-em-joalheria-dizem-que-foram-obrigados-fotografar-bandidos.html","estilo":"","titulo":"Ladr\u00f5es obrigaram ref\u00e9ns a fazerem fotos "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"1\u00aa vota\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/camara-de-sp-pode-votar-nesta-quarta-nova-lei-de-zoneamento.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara de S\u00e3o Paulo pode votar nesta quarta-feira nova Lei de Zoneamento"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"AVENIDA PAULISTA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/estudante-e-liberado-apos-ser-detido-em-ato-contra-reorganizacao-escolar.html","estilo":"","titulo":"Estudante \u00e9 liberado ap\u00f3s ser detido em ato contra reorganiza\u00e7\u00e3o escolar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wXt4TrLvdMzk60tMTo2ZaYkNHsY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PjvmTVa4Z4TNCVh_Yr7GJJp9w64=\/106x16:515x324\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/paulistaantesdepois_kj2kN2Q.gif","chapeu":"luzes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/fotos-mostram-decoracao-de-natal-na-av-paulista-em-2014-e-2015-compare.html","estilo":"","titulo":"Av. Paulista: compare Natal em 2014 e 2015"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3STR_94DFv5Y-qQF361rXbkNQBM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NNn93i8VmbP5aHLoyQgy6EU7WI8=\/54x0:3507x2592\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/01\/ag_3140.jpg","chapeu":"festa garantida","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/prefeitura-de-sp-consegue-patrocinio-para-festa-de-reveillon-na-av-paulista.html","estilo":"","titulo":"Empresa ir\u00e1 patrocinar r\u00e9veillon na Paulista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"saiba quais ser\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/avenida-giovanni-gronchi-e-outras-13-vias-terao-velocidade-reduzida-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Avenida Giovanni Gronchi e outras 13\nvias ter\u00e3o velocidade reduzida em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"MORADIA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/negociacao-de-dividas-com-cdhu-pode-ser-feita-pela-internet.html","estilo":"","titulo":"Negocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas com a CDHU\npode ser feita pela internet; saiba como"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-4nTfVZTj0_VQQTxNaI9IYS4P4Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7i3pHDWmwFCAXFk6TboydBZv30o=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/ocupacao_uAhr42F.jpg","chapeu":"protesto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/sp-ainda-tem-57-escolas-estaduais-ocupadas-por-alunos-diz-secretaria.html","estilo":"","titulo":"SP tem 57 escolas\nestaduais ocupadas "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zXnIJ03MP7zH_mg3ZAlurVa2Lr0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FUqVAT4v7Q6TmFngMpwOT5GySDw=\/31x28:470x358\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/11\/12\/donato.jpeg","chapeu":"Legislativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/antonio-donato-e-reeleito-presidente-da-camara-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Donato \u00e9 reeleito presidente da C\u00e2mara"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NhlUqQZBVJSc-FGXOIbj9AbZuyo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N_wsa8A7b91xv5H260FzITlWTaQ=\/314x196:1473x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/haddadchalita.jpg","chapeu":"segundo chalita","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-espera-zerar-fila-por-vaga-em-creche-em-janeiro-de-2017-diz-chalita.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura espera zerar fila de creche em 2017"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Z581e_p5X3zLt_KVRleumZnpNP8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_uk_HGstRs1Y24-xFseIzyeB2gw=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/14\/62\/4676214","chapeu":"Zona Leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/familias-sao-retiradas-de-terreno-invadido-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Fam\u00edlias s\u00e3o retiradas de terreno invadido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m5pg9XyaSFKI9lVGpDooW9ZBKig=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lg8ms29zfBcnGamDs12FTcjyLWw=\/230x0:1651x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/cantareiraae0312.jpg","chapeu":"Crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-nesta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta quarta-feira"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"confira programa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/theatro-municipal-leva-coro-natalino-para-terminais-de-onibus-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Theatro Municipal leva coro natalino\npara terminais de \u00f4nibus em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);