globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/noticia\/2015\/08\/atletico-pr-repatria-lateral-esquerdo-roberto-que-estava-no-bragantino.html","titulo":"Atl\u00e9tico-PR repatria lateral-esquerdo Roberto, que estava no Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ue0WB-SzSackbMl3EIqw2ZtNkvo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/P-2O-4eGmP6R7EjwlLtLh2gAp0o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/25\/84_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/noticia\/2015\/08\/bragantino-libera-lateral-esquerdo-para-o-galo-que-desconhece-negocio.html","titulo":"Bragantino libera lateral-esquerdo para o Galo, que desconhece neg\u00f3cio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tjH_Ms5VedIOUNVuiFDVP8Syi2c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/90RMmOPIbgDYiiG8dD0v-r3QNM4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/14\/dsc_1827_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2015\/08\/artilheiro-do-braga-na-serie-b-jobinho-comemora-primeiro-gol-apos-retorno.html","titulo":"Artilheiro do Braga na S\u00e9rie B, Jobinho comemora primeiro gol ap\u00f3s retorno","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6pGwPyclqMhz_apUj0Rk5GOzBfo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nuuON5l63trsclI0gUVHJw3yD9g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/23\/jobinho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/apesar-da-vitoria-lopes-lamenta-erros-do-bragantino-no-duelo-contra-o-crb.html","titulo":"Apesar da vit\u00f3ria, Lopes lamenta erros do Bragantino no duelo contra o CRB","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MZUUUDEZH6WJpa98WQ66uAeAQjY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/z2Uvx5rRa8GqXM7qPUFp1tedwpw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/22\/3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/jobinho-sai-do-banco-e-garante-virada-do-braga-sobre-o-crb-pela-serie-b.html","titulo":"Jobinho sai do banco e garante virada do Braga sobre o CRB pela S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/suMdsiwGs6R7GxyWhFAsrSKCVqg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kBDXP0rMHu4yyDVAUmt32FAShSs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/22\/2_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/para-subir-na-tabela-bragantino-e-crb-duelam-no-inicio-do-returno-da-serie-b.html","titulo":"Para subir na tabela, Bragantino e CRB duelam no in\u00edcio do returno da S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NVVo5Gwd4JfnddS24UBCYsqIJx0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BJM7mjiaaNul-xcCX0-wObHc4BA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/15\/header_escalacoes_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/08\/bragantino-empresta-diego-cardoso-do-santos-para-disputa-da-serie-b.html","titulo":"Santos empresta Diego Cardoso ao Bragantino para a disputa da S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/urXXf2RsxKSjstx0V1czyPVqgeI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yZvkTHPe60DvnBpp15VzzacosLs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/21\/diogocardoso_004_640x300.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/na-base-da-bola\/post\/luis-henrique-rivaldinho-e-mais-oito-revelacoes-sub-20-da-serie-b-2015.html","titulo":"Luis Henrique, Rivaldinho e mais oito: as revela\u00e7\u00f5es sub-20 da S\u00e9rie B 2015","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ePJrnDTYAUGae4XURP_pLdv0Msk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PkvSWEJEllvdvsb7pr_cfKuDR0Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/23\/16004260223_f484edf1bc_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2015\/08\/por-acesso-na-serie-b-bragantino-quer-fim-das-oscilacoes-no-segundo-turno.html","titulo":"Por acesso na S\u00e9rie B, Bragantino quer fim das oscila\u00e7\u00f5es no segundo turno","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/w6yVRpNLYNcowPL-NTwxPMX8ZYw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JCPZ8Qj92DgToh2EOwxQvolD3-M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/20\/jocinei.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2015\/08\/edson-sitta-treina-entre-os-titulares-e-pode-comecar-partida-contra-o-crb.html","titulo":"Edson Sitta treina entre os titulares e pode come\u00e7ar a partida contra o CRB","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bJ-0yGxvsE1WUiqQB2L7HfePfZk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-IPkOPkUy5tWX1dbUl1Ro5q-06E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/19\/edson_sitta.jpg"}]);