globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Texto passou em segunda discuss\u00e3o e agora\nsegue para san\u00e7\u00e3o do prefeito. Houve protestos.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N3El1IiOdzP7pEq68k2XPkYaXr4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PaC6On_UD9nqpudQkGZAQxmGEuI=\/0x127:620x385\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/25\/grupos.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/camara-aprova-plano-municipal-de-educacao-de-sp-sem-palavra-genero.html","estilo":"","titulo":"Vereadores aprovam\nPlano de Educa\u00e7\u00e3o sem palavra g\u00eanero"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Dados da viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/latrocinio-aumenta-25-e-indice-de-homicidios-cai-175-em-sp-em-julho.html","estilo":"","titulo":"Latroc\u00ednio aumenta 25% e \u00edndice de homic\u00eddios cai 17,5% em SP em julho"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"detido desde s\u00e1bado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/policia-pede-prisao-temporaria-de-pm-suspeito-de-participar-de-chacina.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia pede pris\u00e3o tempor\u00e1ria de \nPM suspeito de participar de chacina"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/stETABCpmAEVUTxG6ASCajxHsyc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XiYgsCyK5HPuKdmFcUmgtpjT-hg=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/25\/20150825113415.jpg","chapeu":"Osasco e Pavilh\u00e3o 9 ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/familiares-de-vitimas-das-chacinas-de-osasco-e-do-pavilhao-9-se-reunem.html","estilo":"","titulo":"Familiares de v\u00edtimas de chacinas se re\u00fanem"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4418563.jpg","chapeu":"susto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/video-mostra-queda-de-elevador-do-7-andar-em-edificio-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra\nqueda de elevador"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"indeniza\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/justica-condena-noivo-que-terminou-relacao-minutos-antes-do-casamento.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a condena noivo que terminou rela\u00e7\u00e3o minutos antes do casamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rf51f6pVTpOKBh4mNEIvWBWfizI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O4-moKIs10zsNnvQyyTFIKMQfSE=\/0x139:300x364\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/25\/carreta_porcos300.jpg","chapeu":"Rodoanel","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ativistas-se-mobilizam-para-resgatar-porcos-feridos-em-batida-no-rodoanel.html","estilo":"","titulo":"Ativistas se mobilizam para resgatar porcos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ve\u00edculos roubados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/parede-falsa-escondia-desmanche-ilegal-em-santo-andre-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Parede falsa escondia desmanche\nilegal em Santo Andr\u00e9, no ABC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7KdKT3w4kvveztOtLCkU9QFPKsY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rL0iVZP9M8f3m15GY8Ib0-AQ3-U=\/378x100:1342x823\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/22\/caio.jpg","chapeu":"Alunos internados no ABC","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/aluno-de-escola-no-abc-acorda-na-uti-e-brinca-que-esta-famoso-diz-tia.html","estilo":"","titulo":"Menino acorda na UTI\ne diz que 'est\u00e1 famoso'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/cantareira-tem-primeira-chuva-significativa-de-agosto-mas-nivel-cai.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem primeira chuva significativa de agosto, mas n\u00edvel cai"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5s8chmWn_fa_JiNFFJGSZkucB0A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9l7TJ-I-RnRp2yc1zYfA-fs9_qg=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/25\/placa60.jpg","chapeu":"papelzinho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/placas-com-novo-limite-de-velocidade-sao-alvo-de-vandalismo-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Novas placas s\u00e3o alvo de vandalismo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Propostas de PPP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sp-descarta-estudos-de-projetos-de-infraestrutura-em-metro-trem-e-onibus.html","estilo":"","titulo":"SP descarta estudos de projetos de infraestrutura em metr\u00f4, trem e \u00f4nibus"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3LSsprK7EF4tt-vkW6Ta6cc1EpM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w_sOiVidQq70Z7CsMVRpK2OVrt8=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/25\/delm.jpg","chapeu":"zona norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/predio-que-vai-abrigar-unidade-da-delegacia-da-mulher-esta-degradado.html","estilo":"","titulo":"Pr\u00e9dio da pol\u00edcia civil est\u00e1 degradado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1-y7X3LiqPWkNr-6lWTuo4aK6QY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vel2J1mQPd6gVeFruNu0l8ZACN0=\/128x0:3581x2592\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/30\/ag_2686.jpg","chapeu":"Villa-lobos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/biblioteca-do-parque-villa-lobos-oferece-curso-sobre-livros-de-vestibular.html","estilo":"","titulo":"Parque tem curso dos livros de vestibular"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Virada Sustent\u00e1vel","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/veja-atracoes-culturais-da-virada-sustentavel-de-sp.html","estilo":"","titulo":"SP tem mais de 700 atividades culturais"}]);