jQuery17104427417996318046_1440551779576([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/sptv-1a-edicao\/v\/falta-de-manutencao-em-elevadores-pode-colocar-em-risco-moradores-de-condominios\/4418563\/","hits":{"lastDay":409018,"lastHour":11905,"lastWeek":409018},"description":"O acidente no elevador de servi\u00e7o assustou moradores do condom\u00ednio na Vila Madalena. Um funcion\u00e1rio entregava os jornais. No 7\u00ba andar o elevador come\u00e7ou a descer direto, com muita velocidade, e s\u00f3 parou no segundo subsolo.","title":"Falta de manuten\u00e7\u00e3o em elevadores pode colocar em risco moradores de condom\u00ednios","duration":"06:56","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4418563.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4418563.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4418563.jpg"},"id":4418563,"channel":"SPTV 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o","publishedAt":"25\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/carolina-flagra-alex-no-quarto-de-angel\/4417650\/","hits":{"lastDay":170833,"lastHour":3832,"lastWeek":170833},"description":"Depois de estranhar a crise de ci\u00fames do marido diante do pedido de casamento de Guilherme, a m\u00e3e da modelo, agora, flagra os dois conversando no quarto da filha","title":"Carolina flagra Alex no quarto de Angel","duration":"06:54","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4417650.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4417650.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4417650.jpg"},"id":4417650,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"24\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/alex-surta-ao-saber-que-angel-vai-casar-com-guilherme\/4417630\/","hits":{"lastDay":138413,"lastHour":3584,"lastWeek":138413},"description":"Empres\u00e1rio briga com o sobrinho e repreende Carolina por permitir o casamento da filha","title":"Alex surta ao saber que Angel vai casar com Guilherme","duration":"05:01","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4417630.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4417630.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4417630.jpg"},"id":4417630,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"24\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/bom-dia-sao-paulo\/v\/carreta-que-transporta-porcos-vivos-tomba-no-rodoanel-oeste\/4417749\/","hits":{"lastDay":99579,"lastHour":2022,"lastWeek":99579},"description":"O acidente com a carreta que carregava 110 animais aconteceu na pra\u00e7a de ped\u00e1gio, no sentido R\u00e9gis Bittencourt, em Osasco, na Grande S\u00e3o Paulo. A pista ficou interditada.","title":"Carreta que transporta porcos vivos tomba no Rodoanel Oeste","duration":"06:39","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4417749.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4417749.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4417749.jpg"},"id":4417749,"channel":"Bom Dia S\u00e3o Paulo","publishedAt":"25\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/giovanna-flagra-alex-e-angel-no-quarto-veja-o-teaser\/4418508\/","hits":{"lastDay":84492,"lastHour":6214,"lastWeek":84492},"description":"Confira o que vem por a\u00ed nesta ter\u00e7a-feira, 25 de agosto, em 'Verdades Secretas'","title":"Giovanna flagra Alex e Angel no quarto; veja o teaser!","duration":"00:50","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4418508.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4418508.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4418508.jpg"},"id":4418508,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"25\/08\/2015"}]);