globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/copa-brasil-de-futebol-infantil\/noticia\/2016\/01\/no-ultimo-lance-sao-paulo-vira-sobre-o-eliminado-goias-e-mantem-100.html","titulo":"No \u00faltimo lance, S\u00e3o Paulo vira sobre o eliminado Goi\u00e1s e mant\u00e9m 100%","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HCe3MazA_58S7tcrWOE3RKN3xNM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/P_7J2AAI7s87eWA3ddaH-1WWvZ0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/17\/goias-spfc.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/futebol\/copa-SP-de-futebol-junior\/noticia\/2016\/01\/agora-em-mogi-sao-paulo-encara-o-rondonopolis-pela-4-fase-da-copinha.html","titulo":"Agora em Mogi, S\u00e3o Paulo encara o Rondon\u00f3polis pela 4\u00aa fase da Copinha","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cjs9eGRkzqwWWMdZIGN1OuPE_iA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CPMlfLR-jLE3GEAIBoZzoFuVcUM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/15\/sem_titulo_3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/em-10-dias-bauza-comeca-definir-os-herdeiros-de-ceni-no-sao-paulo.html","titulo":"Em 10 dias, Bauza come\u00e7a a definir os \"herdeiros de Ceni\" no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hl8-gQu9DUhCwCjbPKyBr0DuUqU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vF6ZZAGBUBxSyNbXtfeM7jhu11I=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/07\/6203.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2016\/01\/copinha-nba-torneio-da-florida-e-mais-agitam-o-domingo-do-sportv.html","titulo":"Torneio da Fl\u00f3rida, Copa SP, NBA e mais agitam o domingo do SporTV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gFLMHsrq8r-jm8i5Di97qZIgScU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/huwVqgF0KFLGw78NQjscSHKqMUs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/17\/treinador_flamengo_juniores_copinha_rib-2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/copa-brasil-de-futebol-infantil\/noticia\/2016\/01\/briga-em-sao-paulo-x-gremio-sub-15-tem-4-expulsos-e-guardas-em-campo.html","titulo":"Briga em S\u00e3o Paulo x Gr\u00eamio sub-15 tem 4 expulsos e guardas em campo ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SHbnNhXa62KPP1zqDhSZT2nMNuQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Pse0oxjrG1mnkgSrcJ9z_QCjnEw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/16\/confusao1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/ansioso-por-libertadores-centurion-preve-grande-ano-ao-lado-de-bauza.html","titulo":"Ansioso por Libertadores, Centuri\u00f3n prev\u00ea grande ano ao lado de Bauza","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TlYXl6OHeGCGJaYLcVaODSyYejU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mVErVpAJ6yiSE9ZJMcviiqCDmHw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/06\/bauza_centurion.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/copa-brasil-de-futebol-infantil\/noticia\/2016\/01\/sao-paulo-vence-gremio-e-avanca-com-antecipacao-na-copa-brasil-infantil.html","titulo":"S\u00e3o Paulo vence Gr\u00eamio e avan\u00e7a com antecipa\u00e7\u00e3o na Copa Brasil Infantil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/upLEbEnrWG1yIyEKFglb-tNbmtk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/InDasOCc4hwGmafmET2Gka4JmEU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/16\/gremio-spfc2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/mena-e-testado-por-bauza-como-titular-em-treinamento-coletivo-do-sao-paulo.html","titulo":"Mena \u00e9 testado por Bauza como titular em treinamento coletivo do S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8IS4a2V5vPeTPOq49zICiPvMzAY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LeNPXsuEUCNs3-f6ySsp10BQrUA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/16\/mena.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/bauza-pensa-time-com-lugano-mas-foge-de-esquema-com-tres-zagueiros.html","titulo":"Bauza pensa time com Lugano, mas foge de esquema com tr\u00eas zagueiros","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pG9uMGVLMl9PZ0EkjIYZOwaPQpw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VMTHXQP3IBLJ-vnYyUC2-nErO48=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/13\/dsc_0728.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/equatoriano-vai-apitar-estreia-do-sao-paulo-na-libertadores-contra-peruanos.html","titulo":"Equatoriano vai apitar estreia do S\u00e3o Paulo na Ta\u00e7a Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tL1KN58yEjWteN4mufO2RdojiW0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vu0Q684xeMubmd0OPE6m2JG44xk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/15\/000_was7946792_1.jpg"}]);