globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Segundo pol\u00edcia, carro estava a 180 km\/h em \nvia de Barueri; tr\u00eas adolescentes morreram.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JMC8M-2CjOFL4fuwPYH2w11WytI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tJTvwHIwP_Za85Ut0xD2yklMS1E=\/0x260:1700x827\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/17\/acidente-barueri.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/carro-em-alta-velocidade-capota-e-deixa-quatro-mortos-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Carro capota e deixa quatro mortos na Grande S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/v2yxZ-Pahrdd6tjC5KeUSk9OOKo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9lBgyGDDMrPZq0vpuFi9w1uffTc=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/82\/40\/4744082","chapeu":"zona sul de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/video-mostra-assassinato-de-guarda-civil-por-motociclista-armado.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra morte \nguarda-civil do ABC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/t5r5fV-ovMtHOl0LWVPItUsh-Nc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HIjiUCeSz2YouZZDPVZqlZPXnGM=\/0x0:1419x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/16\/ana_pilantragi16.gif","chapeu":"Carnaval","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/envelhecer-e-tao-bom-estou-no-meu-auge-diz-musa-do-bloco-pilantragi.html","estilo":"","titulo":"\u2018Envelhecer \u00e9 bom\u2019,\n diz musa de bloco"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KdAuhAqoZEAfY-Dl-4rUG2zBu5s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3fNqmbqZ5wrNqQ2bOCEWjO7bSKc=\/147x0:1568x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/14\/pasmado_4.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/carnaval-de-rua-em-sp-veja-datas-previstas-para-saida-dos-blocos.html","estilo":"","titulo":"Veja datas previstas para os blocos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/db1sOKeKgpwiBvXxB5tuDgaJvN4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uL5bB3WMNGHf25kmXoMp4VhT7YU=\/0x0:1548x1161\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/15\/contagio_por_zika_virus.jpg","chapeu":"em 20 minutos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/rede-publica-de-sp-tera-teste-rapido-que-detecta-dengue-em-20-minutos.html","estilo":"","titulo":"SP ter\u00e1 teste r\u00e1pido que detecta dengue "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-do-sistema-cantareira-tem-17-alta-consecutiva-no-ano.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem 17\u00aa alta consecutiva do ano"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/analista-de-sistemas-e-morto-em-tentativa-de-assalto-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Analista de sistemas \u00e9 morto em\n tentativa de assalto na Zona Leste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L1yjGlDl3xJ9qYEaYDufa9iTGBY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-7jGioFRMTMo5IYNDU4AjR0ZFqs=\/78x0:966x666\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/06\/attachment-1.jpeg","chapeu":"Abastecimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sabesp-corta-pela-metade-periodo-de-reducao-de-pressao-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Sabesp 'corta' pela metade racionamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R0agDQkLj5XluPE7LeB2z3ZhFlA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3X5TIvaWg_k5Bfg-T_cJIidWJbI=\/0x163:300x388\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/16\/animais3.gif","chapeu":"Capital","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/prefeitura-de-sp-passa-coibir-venda-de-animais-ilegais-em-feiras-da-cidade.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura co\u00edbe venda ilegal de animais"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/63_mHc7sfVeJLfpyhfX8a0V0b1Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BD0CXqbLBy5clDRgOIWuZbr1CCk=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/15\/fotos_protesto_mpl_dia-12.jpg","chapeu":"reajuste tarifa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/atos-contra-reajuste-de-tarifa-tiveram-feridos-detidos-e-depredacoes.html","estilo":"","titulo":"Protestos tiveram 24 feridos e 38 detidos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CRISE ECON\u00d4MICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/alckmin-congela-r-69-bilhoes-do-orcamento-previsto-para-2016.html","estilo":"","titulo":"Alckmin congela R$ 6,9 bilh\u00f5es\ndo Or\u00e7amento previsto para 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2bX9y0ZTKIw81ht1mEaFJ-1H0ys=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Uj92kpNr6yJhnxo1vDT39QlnGTs=\/512x232:1597x1045\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/15\/cratera1.jpg","chapeu":"Vila madalena","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/rompimento-de-adutora-abre-cratera-em-rua-da-vila-madalena-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Adutora rompe e abre buraco na Zona Oeste"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Novo \u00f3rg\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/apos-mafia-do-icms-alckmin-cria-nova-corregedoria-para-fiscais.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s m\u00e1fia do ICMS, Alckmin cria nova corregedoria para fiscais do estado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ONIH2QALQdjiGFkqWxWW8SE__p8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/suMY_r4-sE6uqY-PnWN7iw5cgXw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/01\/unimeddddd.jpg","chapeu":"Unimed Paulistana ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/unimed-paulistana-tera-prazo-de-mais-15-dias-para-transferir-clientes.html","estilo":"","titulo":"Plano ter\u00e1 mais 15 dias para transferir clientes"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"DURANTE O TRABALHO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/corretora-de-imoveis-e-morta-tiros-em-estande-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Corretora de im\u00f3veis \u00e9 morta a tiros\nem estande na Zona Leste de SP"}]);