globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Secretaria diz que, se aluno n\u00e3o concluir ano letivo em escolas ocupadas, n\u00e3o h\u00e1 como dar certificado.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/atraso-nas-aulas-em-sp-pode-afetar-quem-passar-no-enem-diz-secretaria.html","estilo":"","titulo":"Atraso nas aulas \npode afetar quem passar no Enem"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/ha-uma-nitida-acao-politica-diz-alckmin-sobre-protestos-de-alunos.html","estilo":"","titulo":"'H\u00e1 uma n\u00edtida a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica', afirma\nAlckmin, que defende a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7yFhUnUYyyLfKhjiNrdk5lTVt18=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ns5MJ7owz2eIxzeLuhVJT0gQBy8=\/113x0:1560x1085\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/02\/estudante-detido.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/alunos-protestam-na-av-giovanni-gronchi-contra-reorganizacao-escolar.html","estilo":"","titulo":"Novo ato tem tumulto\nem SP e quatro detidos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BHzmNKMkNwMpMnj6D7DMTJX8aoo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OvywizK_4zsqEETv3JJzyso1leM=\/291x0:1732x1080\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/manifestacao10_20151201213015.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/detidos-apos-protesto-de-alunos-na-nove-de-julho-sao-liberados.html","estilo":"","titulo":"Liberados detidos em ato na Nove de Julho"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/pm-nao-permitira-que-alunos-obstruam-principais-vias-de-sp-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"PM n\u00e3o permitir\u00e1 que alunos obstruam principais vias de SP, diz secret\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YNm2wczq1qUrjcWhGNdpj-LpZrY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ojBZWGsXLSB1cfXbp6Zynm5UN5Q=\/172x0:1013x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/02\/escola-pm.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/video-mostra-tumulto-entre-policiais-e-manifestantes-em-escola-de-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra tumulto\nem escola no Centro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3llBDUxzsuXZ3SMsB1R5BxDuzvc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iCLxkYKp_VFqWSUw9m5GsfqQGNE=\/142x183:470x429\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/25\/mapaesc.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/escolas-ocupadas-em-sao-paulo\/","estilo":"","titulo":"Mapa mostra escolas ocupadas em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RURdD_mdqDshLXW1bObyzmN9lvw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Mp6H7wbFNhr1cSyNzOM5tgZSDF8=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/02\/procurado1.jpg","chapeu":"comerciante","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/em-lista-dos-mais-procurados-de-sp-comerciante-e-preso-em-minas-gerais.html","estilo":"","titulo":"Preso um dos mais procurados de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"foragido","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/assassino-de-jovem-no-mcdonalds-e-condenado-12-anos-de-prisao.html","estilo":"","titulo":"Assassino de jovem no McDonald's\n\u00e9 condenado a 12 anos de pris\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UFnsl0sDwEt9ip3MOw38MfhGf_k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NhOviPMtJB5SQX1PnhMBT2JlKrw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/18\/embarquetam.jpg","chapeu":"terminais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/numeracao-de-terminais-do-aeroporto-de-cumbica-muda-nesta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"Numera\u00e7\u00e3o muda em Cumbica nesta quarta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Y5jYWZCkVpBbGHo61rpR1nDHspA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/76u1JtBEgS8z_43YQ0tePU22CYs=\/289x353:1168x1012\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/02\/netinho1.jpg","chapeu":"internado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/netinho-posta-foto-em-hospital-e-tranquiliza-fas.html","estilo":"","titulo":"Netinho posta foto\ne tranquiliza f\u00e3s"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"or\u00e7amento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/vereadores-de-sp-aprovam-relatorio-com-mais-verba-para-subprefeituras.html","estilo":"","titulo":"Vereadores de SP aprovam relat\u00f3rio\ncom mais verba para subprefeituras"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"nova categoria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/mais-de-27-mil-se-inscrevem-para-o-sorteio-dos-alvaras-do-taxi-preto.html","estilo":"","titulo":"Mais de 27 mil se inscrevem para o sorteio dos alvar\u00e1s do T\u00e1xi Preto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MmC02mhnmkAG2b9K2g4qixtQl94=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gwrtkqs1KulREQ7drK9-hX-h9QA=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/paesdebarros.jpg","chapeu":"redu\u00e7\u00e3o de velocidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/av-paes-de-barros-e-outras-7-vias-terao-velocidade-reduzida-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Paes de Barros e 7 vias ficam mais lentas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3Uu09_dIm0ZyvJJtUQPmjCnCALU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/51kzbAVKKUsQP1mFht-AYsus4O4=\/102x0:620x388\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/10\/cantareiraae.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cantareira-interrompe-serie-de-altas-de-duas-semanas-e-fica-estavel.html","estilo":"","titulo":"Cantareira interrompe duas semanas de altas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MFxgHrg_xeOttVy5Ak42v5T7ZqM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bJ24bKb9nSdYnjxpqU27tND6e-Q=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/30\/fuvest2016_analice_diniz_g1_10.jpg","chapeu":"vestibular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/12\/unesp-divulga-resultado-do-vestibular-2016.html","estilo":"","titulo":"Unesp divulga resultado da 2\u00aa fase"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ySAw9aIeF0ybWQFFNGsq9Zub19w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1cE_NORzFCIcwVkSGOv33jLnYsM=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/02\/anchieta.jpg","chapeu":"acidente no AbC","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/anchieta-ganha-passarela-provisoria-apos-acidente-com-caminhao-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Anchieta ganha passarela provis\u00f3ria"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_NEaubH_TaO8hfCRHwsgZ5qK-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PGkBgh7xluEef7erslplVEHBlNI=\/175x0:1172x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/12227270_10201209261870800_285826020_o.jpg","chapeu":"sptv quer saber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);