globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Corpo da estudante carioca Renata Cristina\nPedrosa foi reconhecido por pinos ortop\u00e9dicos.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/policia-identifica-corpo-de-estudante-carioca-como-2-vitima-de-pintor.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia identifica 2\u00ba corpo de v\u00edtima de pintor na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KAKYiz9RU8JL0mdHiDBHxf2VBGs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/t5MFwFR9NsUvMsKu5rLzwO-3q88=\/690x0:1700x756\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/29\/pintor_4.jpg","chapeu":"novas acusa\u00e7\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/vitimas-procuram-policia-de-sp-e-acusam-pintor-de-estupro-e-roubo.html","estilo":"","titulo":"V\u00edtimas acusam pintor de estupro e roubo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a a venda dos\ningressos para desfile "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EfLBfVxN6LUddK69qNF-HMwZlxk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_uAul0AfObqE8EpDIoQ_7U389eg=\/314x409:1209x1080\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/01\/vancorreios1_20151001175740.jpg","chapeu":"ve\u00edculo roubado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/adolescente-morre-atropelado-por-van-roubada-dizem-bombeiros.html","estilo":"","titulo":"Adolescente morre atropelado por van "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"datafolha","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/pesquisa-mostra-que-84-tiveram-problemas-com-plano-de-saude-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pesquisa mostra que 84% tiveram\nproblemas com plano de sa\u00fade em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0zTdNu1TB3v6h8Cfh7_t5kk9xtI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YTfK4RBMXhP7G4sLFY5TbbEnLz0=\/186x0:1607x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/28\/vdj19.jpg","chapeu":"campo de marte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/verdejando\/noticia\/2015\/10\/verdejando-tera-domingo-de-atracoes-aereas-e-oficinas-de-preservacao.html","estilo":"","titulo":"Verdejando ter\u00e1 domingo a\u00e9reo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"transfer\u00eancia ap\u00f3s quebra","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/empresas-da-unimed-comecam-nesta-quinta-receber-clientes-da-paulistana.html","estilo":"","titulo":"Empresas da Unimed come\u00e7am nesta quinta a receber clientes da Paulistana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Sy8pxmuzzW0cLZfxKIWuGYqk0TI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/--Dqmjfq3rM26WWBOApaw0SXcfc=\/138x18:438x243\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/10\/05\/maluf.jpg","chapeu":"s\u00edrio-Liban\u00eas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/paulo-maluf-faz-cirurgia-na-coluna-apos-internacao-no-sirio-libanes.html","estilo":"","titulo":"Maluf faz cirurgia na coluna em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jdulovfUXTHykVqVBO-C1lQUD9A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g0zM2rSkVH6V8POoOHY3-o1HMPs=\/20x0:1522x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/cantareira-tem-maior-chuva-para-setembro-em-19-anos-diz-sabesp.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem melhor setembro em 19 anos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zIjT_45tdFysSX_cCM7Gp4q12Ps=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3piL_wda_IPdaUMlqSljS-opcZU=\/40x0:573x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/01\/zona_sul_-_avenida_morumbi2.jpg","chapeu":"postos da capital","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/precos-dos-combustiveis-ja-subiram-ate-r-020-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Pre\u00e7o de combust\u00edveis j\u00e1 subiram at\u00e9 R$ 0,20"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fxte-uor-6UgO9XlP3ypE-giu5c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1gs0Iv8IpC4W74KR53blU5ok8IE=\/144x9:501x276\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/01\/kombi.png","chapeu":"novos usos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/carros-abandonados-irritam-vizinhos-e-viram-espaco-de-publicidade-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Carros abandonados viram 'outdoors'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AMRxX1zAirCOKO6my07AYevBQa0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rRwWfOdmiJrOFLuv409nFLzoASc=\/129x0:969x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/01\/intermarine65.jpg","chapeu":"Boat show","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/sao-paulo-recebe-evento-voltado-para-amantes-de-barcos-de-luxo.html","estilo":"","titulo":"SP recebe evento \nde barcos de luxo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"calend\u00e1rio ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/matricula-em-escola-da-rede-publica-de-sp-pode-ser-feitas-ate-13-de-novembro.html","estilo":"","titulo":"Matr\u00edcula em escola da rede p\u00fablica de SP pode ser feitas at\u00e9 13 de novembro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Xm3R7k6eJkyMukXPG246NoCLktU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0Vl_GxTI6L4SZnXDhuOpRnYLEoU=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/01\/presp-enem.jpg","chapeu":"itaquera","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/jovem-suspeito-de-assaltar-alunos-e-professores-e-preso-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Preso suspeito de\nroubar em escola"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VAgJRhZWXznFP5PpA6jiMX47a5w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Rs4nZY9kmS-5ecaLvuO3wuaBcrA=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/01\/inss-retorno_atendimento_suamy_beydoun_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"m\u00e9dicos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/greve-dos-medicos-do-inss-pode-prejudicar-realizacao-de-pericia.html","estilo":"","titulo":"Greve do INSS pode prejudicar per\u00edcia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dKXhofksEArrMaTfIyKOGMypJeg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dywINVBr-ca79TgUWrrboim8Zcg=\/0x61:300x286\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/11\/interna11.jpg","chapeu":"O que fazer em s\u00e3o paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/sao-paulo-recebe-eventos-em-comemoracao-ao-dia-mundial-do-animal.html","estilo":"","titulo":"Eventos lembram Dia\nMundial do Animal"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"novo padr\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/vias-de-moema-na-zona-sul-de-sp-terao-limite-reduzido-para-50-kmh.html","estilo":"","titulo":"Vias de Moema, na Zona Sul de SP,\nter\u00e3o limite reduzido para 50 km\/h"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"dia nacional do idoso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/terminal-rodoviario-tiete-distribui-cartilhas-sobre-direitos-dos-idosos.html","estilo":"","titulo":"Confira conte\u00fado de cartilha da\nArtesp sobre direitos dos idosos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HyRAISE5SCnjPUpxViQBC5dGTmo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_V9OJmNA95YJI5HP0PVemSozfpM=\/152x0:2376x1667\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/07\/18\/ila7475_projetopipoca_p.jpg","chapeu":"gr\u00e1tis","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/confira-programacao-do-projeto-pipoca-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Projeto Pipoca leva filmes \u00e0 Zona Norte"}]);