ApiShows([{"city":"Barcarena","artist":"A-ha","url":"http:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/musica\/show\/a-ha-01-10-2015-cabana-clube-a-ha.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FHsix23dtIy-jCdXkrXUZWdDlpU=\/165x165\/s2.glbimg.com\/iaTxLIzWudWJodgFiVRmFBZt5bI=\/0x0:527x582\/527x582\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/27\/a-ha-rock-in-rio.jpg","dateLabel":"01 de outubro","state":"PA","date":1443657600},{"city":"Brumadinho","artist":"Bixiga 70","url":"http:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/musica\/show\/bixiga-70-01-10-2015-inhotim-bixiga-70.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cWR5ElORBhJLGVKq73Uuy-eqaxs=\/165x165\/s2.glbimg.com\/2wkZxuGzA4dwyw0LEB5NngufLOw=\/0x0:4297x2865\/4297x2865\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/06\/bixiga_70-_creditos_leco_de_souza.jpg","dateLabel":"01 de outubro","state":"MG","date":1443711600},{"city":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","artist":"Wanderl\u00e9a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/musica\/show\/wanderlea-01-10-2015-wanderlea.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rDyW233scaRA40KOX5M2kxiSJMI=\/165x165\/s2.glbimg.com\/BTr6B51F4oXlUOxfvX6q-rpVX40=\/0x0:500x500\/500x500\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/26\/wanderleafoto.jpg","dateLabel":"01 de outubro","state":"SP","date":1443715200},{"city":"Salvador","artist":"Victor \u00c1vila","url":"http:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/musica\/show\/victor-vila-01-10-2015-pra-casar.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LrK1nu9WHVsV1gnYm5q55SHzlwQ=\/165x165\/s2.glbimg.com\/Afyy0UloFVDNWVurW7OQK5uzdhU=\/0x0:959x960\/959x960\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/29\/victor_avila.jpg","dateLabel":"01 de outubro","state":"BA","date":1443718800},{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"Moacyr Luz","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/moacyr-luz-01-10-2015-traco-de-uniao-moacyr-luz.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jpxyDGdt3duNTTYn66i-dvTIPZE=\/165x165\/s2.glbimg.com\/gX4_N_S2py1XKr01z3f4oSP8-bA=\/0x0:439x360\/439x360\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/13\/moacyr_luz_credito_fernando_maia-riotur.jpg","dateLabel":"01 de outubro","state":"SP","date":1443722400}]);