jQuery17106143481777820736_1443748460378([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/copa-do-brasil\/v\/melhores-momentos-palmeiras-3-x-2-internacional-pela-quartas-de-final-da-copa-do-brasil\/4506695\/","hits":{"lastDay":172822,"lastHour":2792,"lastWeek":172822},"description":"Em jogo eletrizante, Alviverde abre dois de vantagem, sofre o empate, mas consegue a vit\u00f3ria e a classifica\u00e7\u00e3o na competi\u00e7\u00e3o.","title":"Melhores momentos: Palmeiras 3 x 2 Internacional pela quartas de final da Copa do Brasil","duration":"07:16","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4506695.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4506695.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4506695.jpg"},"id":4506695,"channel":"Copa do Brasil","publishedAt":"01\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/copa-do-brasil\/v\/penalti-para-o-palmeiras-lucas-cai-na-area-e-juiz-marca-penalidade-aos-36-do-1o-tempo\/4506534\/","hits":{"lastDay":169763,"lastHour":686,"lastWeek":169763},"description":"P\u00eanalti para o Palmeiras! Lucas cai na \u00e1rea e juiz marca penalidade aos 36 do 1\u00ba tempo","title":"P\u00eanalti para o Palmeiras! Lucas cai na \u00e1rea e juiz marca penalidade aos 36 do 1\u00ba tempo","duration":"00:48","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4506534.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4506534.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4506534.jpg"},"id":4506534,"channel":"Copa do Brasil","publishedAt":"30\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/copa-do-brasil\/v\/os-gols-de-vasco-1-x-1-sao-paulo-pelas-quartas-de-final-da-copa-do-brasil\/4506637\/","hits":{"lastDay":123116,"lastHour":1377,"lastWeek":123116},"description":"Resultado classifica o Tricolor Paulista para \u00e0s semifinais.","title":"Os gols de Vasco 1 x 1 S\u00e3o Paulo pelas quartas de final da Copa do Brasil","duration":"01:44","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4506637.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4506637.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4506637.jpg"},"id":4506637,"channel":"Copa do Brasil","publishedAt":"30\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/veja-teaser-com-imagens-da-estreia-do-the-voice-brasil\/4506493\/","hits":{"lastDay":108906,"lastHour":3351,"lastWeek":108906},"description":"V\u00eddeo mostra candidata cantando 'Don't Wake me Up'; ser\u00e1 que ela vai ser aprovada?","title":"Veja teaser com imagens da estreia do 'The Voice Brasil'","duration":"00:13","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4506493.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4506493.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4506493.jpg"},"id":4506493,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"01\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/copa-do-brasil\/v\/gol-do-palmeiras-apos-cruzamento-andrei-girotto-cabeceia-e-marca-aos-29-do-2o-tempo\/4506604\/","hits":{"lastDay":101624,"lastHour":799,"lastWeek":101624},"description":"Gol do Palmeiras! Ap\u00f3s cruzamento, Andrei Girotto cabeceia e marca aos 29 do 2\u00ba Tempo","title":"Gol do Palmeiras! Ap\u00f3s cruzamento, Andrei Girotto cabeceia e marca aos 29 do 2\u00ba Tempo","duration":"01:15","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4506604.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4506604.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4506604.jpg"},"id":4506604,"channel":"Copa do Brasil","publishedAt":"30\/09\/2015"}]);