globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Cidade registrou 374 casos e estado, 483. Houve redu\u00e7\u00e3o das ocorr\u00eancias em rela\u00e7\u00e3o a 2014.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/no-1-semestre-sp-registra-77-dos-sequestros-relampago-do-estado.html","estilo":"","titulo":"Capital tem 77%\ndos sequestros-rel\u00e2mpago de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sp-tem-reducao-de-34-nos-ataques-caixas-eletronicos-no-1-semestre.html","estilo":"","titulo":"SP tem redu\u00e7\u00e3o de 34% nos ataques\na caixas eletr\u00f4nicos no 1\u00ba semestre"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4346242.jpg","chapeu":"\u00f4nibus na Zona Leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pm-e-preso-ao-reagir-arrastao-em-onibus-e-matar-passageiro-em-sp.html","estilo":"","titulo":"PM reage a arrast\u00e3o \ne mata passageiro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/motoristas-de-onibus-protestam-e-fecham-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Motoristas de \u00f4nibus protestam em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2c5WoiF1x4sJ5e38i_q4WMUR3t8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e3XXCXHVguC5m07ezLMyLJbZPEA=\/52x0:532x359\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/16\/geracao_selfie_skate.jpg","chapeu":"gera\u00e7\u00e3o selfie","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/geracao-selfie\/noticia\/2015\/07\/quer-participar-do-geracao-selfie-no-sptv-veja-como-enviar-seu-video.html","estilo":"","titulo":"Veja como enviar seu v\u00eddeo para o SPTV"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uQnmgZn1nhJerxI2DCtQF1a5VWY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ND5oDB4Aqf8nL6MDNKQj_9atxAA=\/0x537:1333x1536\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/25\/age20150725189_1.jpg","chapeu":"Zona Sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/corpo-e-encontrado-em-corrego-na-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Cad\u00e1ver \u00e9 encontrado no C\u00f3rrego Ipiranga"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"moeda pr\u00f3pria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/banco-comunitario-ajuda-moradores-de-bairro-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Banco comunit\u00e1rio ajuda moradores\nde bairro na Zona Sul de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4346313.jpg","chapeu":"veja como se inscrever","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/curso-de-fotografia-e-voltado-para-moradores-da-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Curso de fotografia\nocorre na Zona Norte"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5bm-AyQAy6q0_tLifwmQxh3J4-k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jjg_y2WIEBy00c2IKy8PLoTKnW0=\/0x0:1763x1324\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/21\/age20150720087_1.jpg","chapeu":"cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/mesmo-com-chuva-nivel-de-agua-do-sistema-cantareira-cai-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Mesmo com chuva, n\u00edvel de \u00e1gua cai "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"s\u00e3o paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/prejuizo-e-imensuravel-diz-mp-sobre-mafia-do-icms-descoberta-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o prende cinco suspeitos\nde fraudes na arrecada\u00e7\u00e3o do ICMS"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/S1el9Weq9BAuBT-5gSlbTruVkjE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4IYYjiNDadE0vRcho6Md3yCet1M=\/0x104:300x329\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/24\/manuoristanio_dsc_6889.jpg","chapeu":"pe\u00e7as redutoras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/como-economizar-agua\/1.html","estilo":"","titulo":"Banheiros da OCA poupam 75% de \u00e1gua"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HN2Xa9K_Jv2ryBlmbsvNtKL29Ys=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lHB40SOx3N8H2pS_r5jrqqoyIVA=\/0x0:2670x2004\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/25\/chuva_em_sp_marco_ambrosio_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"frio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sao-paulo-tem-sabado-de-chuva-e-temperaturas-baixas.html","estilo":"","titulo":"SP tem dia de chuva\ne temperatura baixa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4346238.jpg","chapeu":"estava em carro roubado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policial-civil-e-preso-por-dirigir-carro-roubado-e-atirar-em-pm-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Policial civil \u00e9 preso\nao atirar em PM em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4346239.jpg","chapeu":"tattoo week","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/feira-na-zona-norte-de-sao-paulo-reune-aficionados-por-tatuagens.html","estilo":"","titulo":"Evento re\u00fane tatuados neste fim de semana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iX9HHt1qTn2A_5CHwCXJVB_O8dA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rHAdMpe-Eq8DalWc0UtkUu8qGWs=\/0x0:579x435\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/23\/professora-luiza-1.jpg","chapeu":"mudan\u00e7a de identidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/em-video-professora-alega-ter-sido-demitida-de-escola-por-ser-transexual.html","estilo":"","titulo":"Professora diz que foi demitida por ser trans"}]);