globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Estrutura do Viaduto Santo Amaro foi danificada ap\u00f3s acidente e explos\u00e3o na Av. dos Bandeirantes.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WPBaMoC61F7t4Ryn4hmu4sFmgAQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/azF5G6MToxPv5qKnWtlxoiUMygY=\/0x189:1700x755\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/viaduto.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/chances-de-recuperar-viaduto-santo-amaro-sao-remotas-diz-haddad.html","estilo":"","titulo":"Chance de salvar viaduto \u00e9 'remota', diz Haddad"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GWlNUYyWuQTS__7wOmpa_vAqLg8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6-v8o5iQ7DkLeXFLrOB_0mmAwu4=\/16x386:581x809\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/15\/desvios-viaduto-santo-amaro-v2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/viaduto-santo-amaro-esta-fechado-por-tempo-indeterminado-veja-desvios.html","estilo":"","titulo":"Veja no mapa as op\u00e7\u00f5es de desvio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"fraude em merendas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/operacao-alba-branca\/noticia\/2016\/02\/justica-determina-quebra-de-sigilo-de-capez-e-de-dois-ex-assessores-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a determina quebra de sigilo de Capez e de dois ex-assessores de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vAPH154TeBA8yRBwu1kYDPq2v9c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qowBHhtTa-bmK2kNAzbKEWqLsfg=\/153x0:1573x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/02\/chebabi.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/operacao-alba-branca\/noticia\/2016\/02\/propina-ajudou-quebrar-cooperativa-investigada-por-fraude-diz-mp.html","estilo":"","titulo":"Propina ajudou a quebrar cooperativa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe o tr\u00e2nsito agora em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ql5rj72nTSQviEOJVtYdvw4j7zs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rco696UB06ikcsLzfHgPH6Tf0Kk=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/16\/q.jpg","chapeu":"quitandinha","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/bar-onde-ocorreu-suposto-assedio-divulga-imagens-de-cameras.html","estilo":"","titulo":"Bar divulga imagens de suposto ass\u00e9dio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/jovem-cobra-transparencia-de-bar-onde-ocorreu-suposto-assedio.html","estilo":"","titulo":"Jovem critica edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo de bar"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"licita\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/camara-de-sp-abre-compra-de-106-aparelhos-de-ar-condicionado-e-tvs.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara abre compra de 106 aparelhos de ar-condicionado e televisores"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PxXm8s1z0jkfpo7-yZYNbCrRi2I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2F18_fZoiBq0LcxW7G2VlJxonoo=\/23x0:423x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/06\/pm.jpg","chapeu":"secretaria de seguran\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/governo-impoe-sigilo-documentos-da-secretaria-da-seguranca.html","estilo":"","titulo":"Governo imp\u00f5e sigilo a dados da SSP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BeQvak0iBKmmziM4r-bykmMxLT4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/08vasgI36xLQXAtdruvmC-SOi68=\/0x0:639x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/04\/27\/matsunaga.jpeg","chapeu":"caso matsunaga","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/mp-diz-investigar-suspeito-de-ajudar-elize-matsunaga-esquartejar-marido.html","estilo":"","titulo":"MP investiga se \nElize teve ajuda"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/csvtnL7-Xwl_gYNRnX0gyWyp7Mk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SDCsaZ3u1KElbCXQl1v0UjGrb2g=\/0x0:620x464\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/16\/bombeirosdesapa.jpg","chapeu":"chuvas de segunda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/bombeiros-encontram-corpo-em-sao-caetano-do-sul.html","estilo":"","titulo":"Bombeiros acham corpo de desaparecido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VK8w0eYu9lEg8lEx8whHmDGXD10=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9L1i5-Hy92hFsOxlhVSeYZWVxHo=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/15\/chuva-sp_adar_rodrigues_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"20% da m\u00e9dia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/capital-paulista-registra-dia-mais-chuvoso-do-ano-na-segunda-feira.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo tem dia mais chuvoso do ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m3-KbzdnkhELsVzodqnRi2Pt0yc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IVmxvZ7FmH2_Gyl_iKRRAfcYtTQ=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/15\/alaga.jpg","chapeu":"temporal em moema","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/chuva-em-sp-deixa-grupo-ilhado-em-carro-em-rua-de-moema-veja-video.html","estilo":"","titulo":"Grupo fica ilhado em carro; veja v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DyDrz4p-fZzxnt997SGDNY2rA7c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/I8m3fkWs5f8U5-PJ4pSqq5AhyyE=\/127x0:1548x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/15\/standup2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/homem-improvisa-stand-paddle-em-enchente-em-sp-e-cai-na-agua-video.html","estilo":"","titulo":"Homem faz stand up paddle em enchente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r-IExULrqPiv74Y-FbkYew_0SaQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IcBnwIC0Ae2v_vZhK27LW1nuGRQ=\/186x0:1607x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/18\/cantareira.jpg","chapeu":"ap\u00f3s temporal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/chuva-forte-eleva-nivel-do-sistema-cantareira-apos-3-dias-de-estabilidade.html","estilo":"","titulo":"Chuva forte eleva n\u00edvel do Sistema Cantareira"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/suspeito-de-esquartejar-o-pai-e-preso-apos-denuncia-de-irmao.html","estilo":"","titulo":"Suspeito de esquartejar o pai \u00e9 preso na Penha ap\u00f3s den\u00fancia de irm\u00e3o"}]);