globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/corinthians-confirma-contratacao-do-zagueiro-vilson-jogador-vai-aos-eua.html","titulo":"Corinthians confirma contrata\u00e7\u00e3o do zagueiro Vilson; jogador vai aos EUA","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HMGp5h4r8Jsys5X3f-f3AzTEAcY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TXv07qSOy14ByzqQ4qNtpUWiM18=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/09\/22\/vilson_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/01\/klauss-do-gremio-bate-rivais-e-leva-gol-mais-bonito-da-2-fase-na-copinha.html","titulo":"Com 50,5%, Klauss, do Gr\u00eamio, leva gol mais bonito da 2\u00aa fase na Copinha","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2ineBw40Db8Xl29CG7oCDXcbImQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pGdEVbTWH72_Zjt7maF2Kq6mE4w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/13\/gremioklauss3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/ap\/futebol\/noticia\/2016\/01\/inspirado-em-ze-roberto-acosta-faz-39-anos-e-quer-jogar-ate-depois-dos-40.html","titulo":"Inspirado em Z\u00e9 Roberto, Acosta faz 39 anos e quer jogar at\u00e9 depois dos 40","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/U_-uHx4SK0OZvnwq6IRzHM_giXs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/39CPVYYc4WRr0foYwwl_bdVQJKc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/13\/dsc_0759_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/luciano-acelera-recuperacao-e-tenta-voltar-ao-corinthians-na-libertadores.html","titulo":"Luciano acelera recupera\u00e7\u00e3o e tenta voltar ao Corinthians na Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3WMqK9PTeacHRosa776NDwEAEIw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_CzMkK5XBJ-yUHRDva3tdtXXRJY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/12\/a2869f95429.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/copa-SP-de-futebol-junior\/noticia\/2016\/01\/corinthians-atinge-11-vitorias-seguidas-e-faz-de-limeira-sua-casa-na-copinha.html","titulo":"Corinthians atinge 11 vit\u00f3rias seguidas e faz de Limeira sua casa na Copinha","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OwZeLlLKir3flPKTK9nkk9-GFCQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/n4cxaQ1mwiZEdNsAY4xpvNiuNCw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/12\/guarani-corinthians-copa-sao-paulo-2016-01-13-04.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/jornalistas-chineses-explicam-procura-por-elenco-do-corinthians-estrelas.html","titulo":"Jornalistas chineses explicam procura por elenco do Corinthians: \"Estrelas\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2hapbRC1YTjYdhiif2qiddX9Ndo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QYfOLxXICd-zNYrBqUu2ywevxck=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/09\/jadson_4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/meia-ou-atacante-belletti-analisa-guilherme-reforco-do-corinthians.html","titulo":"Meia ou atacante? Belletti analisa Guilherme, perto do Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eCVFHUEiN0n1dOCPbs0wY4M46FQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_qKD1RNRJA5vMIwP0GKMwqk417w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/12\/campinho7.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/sem-treinar-em-campo-pato-vive-dia-decisivo-antes-de-viagem-aos-eua.html","titulo":"Sem treinar em campo, Pato vive dia decisivo antes de viagem aos EUA","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hgsGSzKYTTkU6GNHw0jM4w61hz4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Wyy-_dkp5we6T2g13k4bXenHEXg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/a2865f95193.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/copa-SP-de-futebol-junior\/noticia\/2016\/01\/corinthians-vence-o-guarani-vai-4-fase-e-regulamento-o-aproxima-da-5.html","titulo":"Corinthians vence o Guarani, vai \u00e0 4\u00aa fase, e regulamento o aproxima da 5\u00aa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7KA8smjqoRK0OHZge03KradQKak=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hGemG91grqkzIEsfV_fz7VNEJK8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/12\/guarani-corinthians-copa-sao-paulo-2016-01-13-02.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/tecnico-do-palmeiras-avalizou-contratacao-de-marlone-pelo-corinthians.html","titulo":"T\u00e9cnico do Palmeiras avalizou a contrata\u00e7\u00e3o de Marlone pelo Corinthians","foto":null}]);