globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Segundo Moraes, MPL n\u00e3o informa caminho; movimento diz que PM n\u00e3o pode pautar trajeto.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/F95cCtAbK6KLGVRjWWOMtYF3cu0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Izis-GhKR1cNje_O8E9qR4DH7eQ=\/0x444:1700x1011\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/12\/sp-protesto-bomba-02.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/pm-vai-repetir-acao-desta-terca-em-protesto-sem-trajeto-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"PM vai repetir a\u00e7\u00e3o em protestos sem trajeto, diz secret\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/haddad-diz-que-viu-com-preocupacao-cenas-do-protesto-desta-terca-feira.html","estilo":"","titulo":"Haddad diz que viu com preocupa\u00e7\u00e3o 'cenas' do protesto desta ter\u00e7a-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XtjzoRsPsihl_2PDTqgKZWoMuak=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XBBaA1KL79PqV3XdN8fGRxjAw_g=\/180x0:1601x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/12\/sp-protesto-bomba-01.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/gravida-fratura-costela-e-estudante-faz-cirurgia-apos-protesto-diz-mpl.html","estilo":"","titulo":"MPL diz que 20\n ficaram feridos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l1p3NINmdcaK6ZKmAttuF4M1rv8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VONeRuNg5hzI7e7Mg2qm5oKdH3o=\/15x0:974x720\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/12\/detido_FE3bmwF.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/dois-manifestantes-permanecem-detidos-apos-protesto-na-paulista.html","estilo":"","titulo":"Dois manifestantes permanecem detidos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zQ1i8AengDNFSvnAgQ09o5w_zjQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BjXF5UM2qqzrd-r_RUjBEncDVDY=\/0x354:899x1028\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/13\/jovem_ferido.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/mae-de-estudante-ferido-por-bomba-da-pm-diz-que-vai-processar-estado.html","estilo":"","titulo":"M\u00e3e de ferido diz que vai processar estado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KdAuhAqoZEAfY-Dl-4rUG2zBu5s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3fNqmbqZ5wrNqQ2bOCEWjO7bSKc=\/147x0:1568x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/14\/pasmado_4.jpg","chapeu":"Carnaval","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/carnaval-de-rua-em-sp-veja-datas-previstas-para-saida-dos-blocos.html","estilo":"","titulo":"Veja datas previstas para os blocos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/73yXJkjkkAd16sHIIjTA0F9erdM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GVjglOgfcaXxEykySJgwMMFLLPk=\/104x0:504x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/14\/foto-2.gif","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/grandes-blocos-migram-para-avenidas-largas-das-zonas-norte-e-sul.html","estilo":"","titulo":"Grandes blocos v\u00e3o para Zonas Norte e Sul"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dMMrCsSqMrWrlVE2PWunEmYxjZo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fmiVHYXN6x2bc9cFJLA3_X1RVR0=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/20\/53\/4735320","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/carnaval-2016-em-sp-saiba-por-que-baianas-giram-tanto-na-avenida.html","estilo":"","titulo":"Saiba por que as baianas giram tanto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vR2FnTIxaZO2OZLLjmpHMa2Lffw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AhwPNKx-KRNcRQi7aBdkDs0KJ0M=\/105x0:449x258\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/08\/montagem-papai-noel-helicoptero.jpg","chapeu":"roubo de helic\u00f3ptero","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/noticia\/2016\/01\/papai-noel-recebeu-r-30-mil-para-roubar-helicoptero-diz-policia-civil.html","estilo":"","titulo":"'Papai noel' recebeu\n R$ 30 mil para crime"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ICMS, IPVA, multas...","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/governo-de-sp-abre-novo-prazo-de-parcelamento-de-dividas.html","estilo":"","titulo":"Governo paulista abre novo prazo \nde parcelamento de d\u00edvidas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/cantareira-atinge-13-alta-consecutiva-nesta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra\nalta nesta quarta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cAc3y4LEOXYVxf-B01o7YRDrlTY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/P3seEEsVEuGz4QDhvgeVbp73R5U=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/38\/45\/4734538","chapeu":"assalto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/gangue-invade-loja-do-bras-com-carro-na-marcha-re.html","estilo":"","titulo":"Gangue invade loja do Br\u00e1s com carro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sp-vai-ampliar-numero-de-vagas-para-tratamento-de-usuarios-de-drogas.html","estilo":"","titulo":"SP vai ampliar n\u00famero de vagas para tratamento de usu\u00e1rios de drogas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/criminosos-explodem-caixas-eletronicos-na-zona-oeste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Criminosos explodem caixas\n eletr\u00f4nicos na Zona Oeste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5L6XxjCdm3WDJ7IF91MSq5meyos=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hTg9cLAbh2arV1vXwGGzFLFHsZM=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/48\/27\/4732748","chapeu":"na cptm","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/video-mostra-equipe-da-cptm-atirando-em-homem-com-facao.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra equipe atirando em homem"}]);