globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Modelo de elei\u00e7\u00f5es que ser\u00e1 adotada est\u00e1 em estudos e deve ser adotado ainda este ano em SP.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/haddad-estuda-modelo-de-eleicoes-para-subprefeitos-na-cidade-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Haddad estuda modelo de elei\u00e7\u00f5es nas Subprefeituras "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VqIS-YT9CQqSA2C2PlWa3eMkzkw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9uC6fUV1Zhi8gfih7ICVO5bFKrM=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/24\/g1enem.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/enem\/2015\/cobertura-ao-vivo.html","estilo":"","titulo":"ENEM: professores comentam as provas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/c2D-3c-roLAHuohPK48vxngK7ss=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-JNUwKo9IIEEm5UoFI4KwjDEgaU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/24\/avvv.gif","chapeu":"depoimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/video-mostra-depoimento-de-suspeito-que-teria-sido-torturado-por-pm-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja v\u00eddeo de suspeito\ntorturado por PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ADDGHQ7yv430Hao97P_4zzrv01M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xWNmXtDAqg3XsTT-9GpSAJoC_Ks=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/23\/olho.jpg","chapeu":"com bala de borracha","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/caso-de-tiro-de-pm-que-cegou-jovem-sera-apurado-com-rigor-diz-alckmin.html","estilo":"","titulo":"Alckmin quer rigor em caso de jovem cego"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4DP05ryTQmxlvG_azS9JtxQ1Ki8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/f49ViQ_Zn3tHrYZ23vAopOcuOSI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/24\/lenda02.jpg","chapeu":"consola\u00e7\u00e3o x paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/predio-da-consolacao-com-paulista-ganha-grafite-gigante-de-ayrton-senna.html","estilo":"","titulo":"Pr\u00e9dio ganha grafite gigante de Senna"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pClQXoOe4pATTFu2n8LyUHVGN20=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/X4zrIOAlNcR9eE-AUsVT6TKDMC8=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/24\/virada-esportiva.gif","chapeu":"esportes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sao-paulo-recebe-9-edicao-da-virada-esportiva-neste-fim-de-semana.html","estilo":"","titulo":"Veja a programa\u00e7\u00e3o da Virada Esportiva de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DS7-w89hXUupcmQdrS4mCreOPIQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SVEFTE_RUSW-UJIotZtagiRAU6M=\/0x6:140x111\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/21\/torturado.jpg","chapeu":"suspeito de tortura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/justica-determina-liberdade-para-sargento-da-pm-suspeito-de-tortura.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a de SP manda\nsoltar sargento da PM "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"santo amaro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/internos-fogem-de-unidade-da-fundacao-casa-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Internos fogem de unidade da Funda\u00e7\u00e3o Casa na Zona Sul de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OHH0iRce_N_mLYSXDmSV29b35Qk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9-ozIkRIDE9MFlhWLBM1IBMJ4iw=\/23x0:570x410\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/crise_hidrica-sistema_cantareira_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"reservat\u00f3rios","url":"javascript:window.open('http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/nivel-do-sistema-cantareira-registra-nova-alta-na-capacidade-neste-sabado.html');void(0);","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema Cantareira fica est\u00e1vel"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/motorista-morre-apos-perder-o-controle-e-cair-no-rio-tamanduatei.html","estilo":"","titulo":"Motorista morre ap\u00f3s perder o controle e cair no Rio Tamanduate\u00ed em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vA608o0VGbhj9-9XuNt_SLrNsCM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OA02DFl7AgnIwfCkfXgAOhJvfZM=\/0x0:1580x1186\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/18\/paulista_10.jpg","chapeu":"avenida paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ministerio-publico-multa-prefeitura-em-r-50-mil-por-fechamento-da-paulista.html","estilo":"","titulo":"MP multa Prefeitura  por fechamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lKPVuXcMPOZZTZ3OBsLXqkPc3Yo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yO8FJXvydRkcnrcvbipbSSNWf4A=\/0x0:560x420\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/21\/dheepan.jpg","chapeu":"mostra internacional de cinema","url":"http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/cinema\/noticia\/2015\/10\/39-mostra-de-sp-veja-programacao-e-quais-filmes-sao-os-indicados-pelo-g1.html","estilo":"","titulo":"Veja a programa\u00e7\u00e3o completa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cBRu3bg_YKZuhhLZ2xos4tCc4wY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/v3StVp2Jx9ABLZkHYVuiEyrODFQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/14\/braskem_20151014180820.jpg","chapeu":"em Santo Andr\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/cetesb-multa-braskem-em-r-212-mil-por-incendio-em-santo-andre.html","estilo":"","titulo":"Cetesb multa Braskem em R$ 212 mil por fogo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"Treine para as provas com o App G1 Enem"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4uPqAoSCITqMCcV89Ula_tbspe4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Du7rcFJUoOPmwNztvdt9HuhzGYE=\/25x0:393x276\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/23\/assalto.png","chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/policial-civil-e-baleado-e-morre-ao-tentar-evitar-assalto-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Policial civil morre ao tentar evitar assalto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8dcTTEELmUGUAXmEvzv5d4CBINI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/723bXmJUCJr-F3sf2QPxE2bt30I=\/31x0:584x307\/360x200\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/19\/montagem_perguntsa.jpg","chapeu":"reestrutura\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/veja-10-perguntas-de-pais-e-alunos-sobre-reestruturacao-escolar-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja d\u00favidas de pais e alunos sobre escolas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TVHq-KLe0m8sx3fSFVxUKVSXos4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/t8IRUOdx8GzMsJMpLLtVgvt6pK0=\/188x6:533x265\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/19\/atropelamento-ciclovia-sp_luiz_claudio_barbosa_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"matou dois em ciclofaixa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/mp-recorre-contra-liberdade-de-jovem-que-matou-dois-em-ciclofaixa-em-sp.html","estilo":"","titulo":"MP recorre contra liberdade de motorista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);