globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/04\/com-bela-defesa-no-angulo-goleiro-do-rio-claro-e-o-vilao-da-rodada.html","titulo":"Com bela defesa no \u00e2ngulo, goleiro do Rio Claro \u00e9 o \"vil\u00e3o\" da rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d0Z3dzB8EuEf4_YTew4menf9z4U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/t24mDEvzR1RDEkv8NB9mFUqvvAI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/11\/vilao01.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/04\/ponte-perde-tempo-com-erros-iniciais-e-fica-fora-das-quartas-apos-seis-anos.html","titulo":"Ponte perde tempo com erros iniciais e fica fora das quartas ap\u00f3s seis anos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6_KGeoabKDO9SzSK5MWBPiKkkgM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jj4_16I2HmR2IpfsaNzRTWcaNtE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/11\/elencomacaca.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/04\/em-nota-diretoria-da-ponte-preta-pede-desculpa-por-eliminacao-lamentavel.html","titulo":"Em nota, diretoria da Ponte Preta pede desculpa por elimina\u00e7\u00e3o \"lament\u00e1vel\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R8lMupUY6P2qBmDN2rfB9E7_Jc0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ajddn11TGr9tTDzkDRBVlaIYxeo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/07\/ponte12.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/04\/fpf-divulga-grupos-do-campeonato-paulista-sub-20-confira-chaves.html","titulo":"FPF divulga grupos do Campeonato Paulista Sub-20; confira as chaves","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hIWSwGeOhNJegH-xCQgd97L8ZCs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g67EybgebSglY1kyJoACiY0j2BY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/ajobyxqns4qq0c8rwxilzey0qruft9fryj5csv-mx6cm.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/04\/gallo-lamenta-eliminacao-no-paulista-mas-garante-vaga-na-copa-do-brasil.html","titulo":"Gallo lamenta elimina\u00e7\u00e3o no Paulista, mas 'garante' vaga na Copa do Brasil ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_slcGEzLzKiQEvD-q6g8-p4osuI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7LPjeX1_zE0IlV6TWY0gY5PrJ9c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/07\/ponte34.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/04\/por-vaga-ponte-busca-vitoria-contra-rio-claro-e-torce-por-combinacao.html","titulo":"Por vaga, Ponte busca vit\u00f3ria contra Rio Claro e torce por combina\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yC4Mrb4DfgK24xDDpNaFB5qbyDU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cXBdrFRMPgVAYrTri2uylysCWmE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/24\/10372569_859517310753192_5796732332287581339_n.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/04\/rhayner-deve-ser-novidade-no-ataque-da-ponte-contra-rio-claro-no-paulistao.html","titulo":"Rhayner deve ser novidade no ataque da Ponte contra Rio Claro no Paulist\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Rb5ZxopZMVbLxVNye71NinZLA_s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uauexjin9rsVCFmkRLjdNIE1JpM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/06\/rhayner.4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/04\/joia-da-ponte-tem-nome-inspirado-em-idolo-italiano-e-golacos-desde-base.html","titulo":"Joia da Ponte tem nome inspirado em \u00eddolo italiano e gola\u00e7os desde a base","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_EgJWyuPnFGS70i77OdOJ51wI_8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6IKtonKjTVA5jx_HRZo4hAB68tI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/31\/ravanelli.4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/04\/vivendo-fase-artilheira-grolli-festeja-vitoria-que-da-tranquilidade-ponte.html","titulo":"Vivendo fase artilheira, Grolli festeja vit\u00f3ria que d\u00e1 tranquilidade \u00e0 Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uf4-2VxqOWq9coTUj9OCqgq_RK8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/z21YQmhxjMlhoyv9DHuXJyGDo0s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/15\/grolli2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/04\/rene-junior-elogia-ponte-e-se-mostra-feliz-com-o-retorno-ganhei-projecao.html","titulo":"Ren\u00ea J\u00fanior elogia Ponte e se mostra feliz com o retorno: \"Ganhei proje\u00e7\u00e3o\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7fEshXM0APLxXxlf69NUQu-LAGg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ms6acTGqcnshbxVqJlOc9xG78NU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/04\/rene11.jpg"}]);