globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"No mesmo m\u00eas, Sabesp tamb\u00e9m vai encerrar b\u00f4nus e multa da \u00e1gua.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sabesp-vai-reajustar-conta-de-agua-em-84-partir-de-maio.html","estilo":"","titulo":"Sabesp vai reajustar conta de \u00e1gua em 8,4% a partir de maio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/togDfcNBvDGMCWw1a2gpU_g--Dw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wfo34MxSaNSjwgbyGUDYo2DD9sg=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/73\/07\/4950773","chapeu":"contra gripe","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/vacinacao-contra-gripe-aumenta-movimento-em-postos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Vacina\u00e7\u00e3o aumenta movimento em postos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo; SIGA"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"futebol","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/federacao-antecipa-para-sabado-jogo-do-corinthians-apos-pedido-da-pm.html","estilo":"","titulo":"Federa\u00e7\u00e3o antecipa para s\u00e1bado jogo do Corinthians ap\u00f3s pedido da PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IqYkvLJuHi9Ra3MmyiblVfrWxR8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Sf11TyVO8WZkpWT1F-dqSwgxEI4=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/12\/maluf-wanted.jpg","chapeu":"procurados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/maluf-deixa-lista-publica-de-procurados-pela-interpol.html","estilo":"","titulo":"Maluf deixa lista p\u00fablica da Interpol"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tVGxproCX55u4ZEBi_XSmNue3K0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C-GvPKJlj3RQQoxXtsytrgTBnqU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/10\/craco.jpg","chapeu":"centro de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/corregedorias-apuram-acao-policial-que-deixou-morto-na-cracolandia.html","estilo":"","titulo":"A\u00e7\u00e3o policial na Cracol\u00e2ndia \u00e9 apurada"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2016\/04\/pf-28-fase-da-operacao-lava-jato.html","estilo":"","titulo":"PF cumpre 28\u00aa fase da Lava Jato em S\u00e3o Paulo, Rio e Distrito Federal"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/I_uJnmU3oDYS9YpjeZcxl8rkajg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nJ_-q44nr_XIUX_tqRVkQPasWaI=\/723x52:1587x700\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/12\/barracas.jpg","chapeu":"largo da batata","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/grupo-contra-impeachment-acampa-no-largo-da-batata-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Contra impeachment, grupo acampa em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CusWdAb3W_9pExXblIXHLru0zEo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FPcp-rLd9o23jfpqdaC48GjAQbw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/29\/nova-rodovia4.jpg","chapeu":"desapropria\u00e7\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/rodoanel-pode-ter-desvios-de-r-13-bi-em-desapropriacoes-diz-jornal.html","estilo":"","titulo":"Rodoanel pode ter desvios de R$ 1,3 bi"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8EOSc63dgTVJLIrFtMHpDJv-Xxs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jUmOZ87G4rxuQFubYi8lYdBf_I4=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/11\/pm1.jpg","chapeu":"guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/policia-de-guarulhos-pede-prisao-de-irmaos-acusados-de-matar-pm-em-bar.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia pede pris\u00e3o de acusados de matar PM "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/em-um-ano-sobe-em-71-numero-de-cnhs-suspensas-no-estado-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Em um ano, sobe em 71% n\u00famero de CNHs suspensas no estado de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/P2E5MAkpdWUWuBtRMSfMPurNo2o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MMQAWG4PsrZKXva-O8MEf6R11fs=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/43\/00\/4950043","chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/onibus-e-incendiado-durante-protesto-na-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus \u00e9 incendiado durante protesto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-P57hGbvVAupbU6sdUIbly10-VY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Rs_9-SL4xGYrPyu-C7Y7OOQUnTE=\/74x38:538x387\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/11\/casalmorto.jpg","chapeu":"alto da lapa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/cameras-podem-ajudar-identificar-assassinos-de-casal-de-advogados.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia v\u00ea imagens sobre morte de casal"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4UUjzX7SwZXyi9S4J09SS9Q7I7I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1PICOE9g9jKvtuySdNVU2udPFLQ=\/250x236:1140x903\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/11\/arvore01.jpg","chapeu":"tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/imagens-mostram-momento-em-que-arvore-cai-e-fecha-avenida-23-de-maio.html","estilo":"","titulo":"\u00c1rvore cai e fecha Av. 23 de Maio; veja v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EQ0N83WaX57PnzTh3yWRuzMhC3A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HSjRhaqQwi1WAKIGBNMybbw1EQs=\/1060x475:1694x950\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/11\/160411114902_estudantes_pm_igor_miranda_640x360_reproducao_nocredit.jpg","chapeu":"nos eua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/vi-meu-filho-ser-preso-ao-vivo-na-tv-diz-mae-que-denunciou-pm-sp-nos-eua.html","estilo":"","titulo":"M\u00e3e denuncia PM por pris\u00e3o em protesto"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"seu dinheiro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/credito-da-nota-fiscal-paulista-e-liberado-nesta-segunda-feira.html","estilo":"","titulo":"Cr\u00e9dito da Nota Fiscal Paulista \u00e9 liberado nesta segunda-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-kzZzDI7WSN_sLwZAKFuFc6f5OM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OrWueIctHBKFYiJRgXa-uoUGTwE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"\u00e1gua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/nivel-do-sistema-cantareira-tem-alta-nesta-terca-feira.html","estilo":"","titulo":"Mesmo sem chuva, Cantareira tem alta"}]);