globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/visitante-no-majestoso-ponte-joga-sob-pressao-contra-tranquilo-rb-brasil.html","titulo":"\"Visitante\" no Majestoso, Ponte joga sob press\u00e3o contra tranquilo RB Brasil ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/k0MIUZXRk9cnE-5G1Lw03c0QjDc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pXyfPVC5YMYIV9LrVKj8uVIv5BQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/majestoso.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/torcida-invade-treino-causa-confusao-e-tenta-agredir-os-jogadores-da-ponte.html","titulo":"Torcida invade treino, causa confus\u00e3o e tenta agredir os jogadores da Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ClJbS1Kj8j6Mc6XCVW1d_ZzcJ4E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/b7xe0SQ5tCgNUsrQ-ZaTgtHwIPo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/torcida.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/trio-deve-ser-novidade-da-ponte-para-partida-como-visitante-no-majestoso.html","titulo":"Trio deve ser novidade da Ponte para partida como \"visitante\" no Majestoso","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uf4-2VxqOWq9coTUj9OCqgq_RK8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/z21YQmhxjMlhoyv9DHuXJyGDo0s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/15\/grolli2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/pacotao-regional-tem-diluvio-cao-em-campo-e-trio-decisivo-do-rb-brasil.html","titulo":"Pacot\u00e3o regional tem dil\u00favio, c\u00e3o em campo e trio decisivo do RB Brasil\n","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qbhFwLAFspUSqWO39SkuFhfrXp8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LJm90kADJTdvUWTd951glHA_BKg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/23\/gramado.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/ponte-passa-em-branco-contra-piores-defesas-e-escancara-fraqueza-ofensiva.html","titulo":"Ponte passa em branco contra piores defesas e escancara fraqueza ofensiva ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xIhVMa8KGJWcCscGngG7jmh86TU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iEw6onzV31xkCzIoWzmEl_-TeHI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/23\/ponte5.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/ponte-preta-tem-dois-retornos-mas-volta-sofrer-com-expulsao-e-lesoes.html","titulo":"Ponte Preta tem dois retornos, mas volta a sofrer com expuls\u00e3o e les\u00f5es","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EIfZWG3QcGEY2EMBMyh0qXEFU7U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pNorQ-ok5j8xYh897aHdosPfC9k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/23\/ponte9.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/03\/frangos-chutes-tortos-e-poca-inimiga-vote-no-lance-mais-bizarro.html","titulo":"Frango, chutes tortos e po\u00e7a \"inimiga\": vote no lance mais bizarro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s9YgqAaevxh8nRYypjSyg61VQgM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7mN7m5WuukXPmehri7DO2Y1HAmI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/14\/rib7552.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/03\/gallo-se-incomoda-com-apatia-da-ponte-e-defende-cobranca-da-torcida.html","titulo":"Gallo se incomoda com apatia da Ponte e defende cobran\u00e7a da torcida ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7z-v524pbXyDRluQSc04mKYzO_A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8vOIvDBJoWZfqGGXqfyy5kI97Is=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/23\/ponte3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/chuva-castiga-gramado-do-majestoso-e-atrasa-confronto-entre-ponte-e-mogi.html","titulo":"Chuva castiga gramado do Majestoso e atrasa confronto entre Ponte e Mogi","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QhiDMm2Vf3eKdRpMQS2LYe5yrD0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GdbrsqWGmbh_q2uh2axBOMUrkMQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/23\/gramado_2Eg5a7Q.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/mesmo-visitante-ponte-tera-maioria-da-torcida-no-duelo-contra-o-rb-brasil.html","titulo":"Mesmo \"visitante\", Ponte ter\u00e1 maioria da torcida no duelo contra o RB Brasil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8D7qUWv3VLlhhY_fM0BQxSX1B8Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zuHp9ob0uE3stg1GxP_jB40NHao=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/04\/torcida1.jpg"}]);