globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Mais de 1,8 milh\u00e3o de ve\u00edculos deixaram a capital no feriado prolongado. Tr\u00e2nsito ser\u00e1 intenso \u00e0 tarde.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/veja-os-melhores-horarios-para-pegar-estrada-e-voltar-sp-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Veja os melhores hor\u00e1rios para voltar a SP na P\u00e1scoa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6HVGCEZLdfjfp9MQr9uq5UozitE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6OosGOwbecoIcQ8pV1UmLLe2zRs=\/114x0:1534x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/27\/acidente.jpg","chapeu":"acidente de tr\u00c2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/vitimas-ficam-presas-ferragens-de-carro-apos-acidente-em-sp-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"Bombeiros retiram v\u00edtima de ferragens"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iO32oTAM1ztTrOHXEAd8vwVndEY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qP3rh89luelqlsyJs-du-l1cEg4=\/270x0:1420x862\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-de-agua-do-cantareira-registra-elevacao-neste-domingo-diz-sabesp.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel de \u00e1gua tem eleva\u00e7\u00e3o no domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/k75IwWcXtbEbcQQH2cXYM9AGY-k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/G5cBVTSV2H42FWRrSOy1nJ1mLn0=\/43x1:299x193\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/18\/sabesp_desperdicio_-_tv_tem_2.png","chapeu":"\u00e1gua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sabesp-tem-lucro-406-menor-em-2015-e-corta-investimento-pela-metade.html","estilo":"","titulo":"Sabesp tem lucro 40,6% menor "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eEFcmQRE6aWI991-5-nbfCHbM-s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FXpZnBTpUdk5dIBHng27jlqmv44=\/549x140:1643x961\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/26\/cao01.jpg","chapeu":"pinheiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/policia-explode-artefato-suspeito-que-foi-colocado-em-frente-banco-em-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00cdDEO: Pol\u00edcia detona artefato suspeito"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_oLrl-JatZNzQeJhw2mghRUEvyo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oQ7PMaMmjpPGTvuL5qbyp-JyTOA=\/125x28:495x306\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/26\/manuscrito.jpg","chapeu":"mogi-dutra","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/operacao-lava-jato\/noticia\/2016\/03\/anotacao-cita-r-34-milhoes-para-santo-em-obra-no-governo-alckmin.html","estilo":"","titulo":"Anota\u00e7\u00e3o cita R$ 3,4 milh\u00f5es para 'santo' em obra de Alckmin"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PevkVha6qcKtp0OsIAqqWV282RI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LrUHdOj1h7PuTssg1STqgDTfiM4=\/143x0:1583x1080\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/26\/malhacao012.jpg","chapeu":"lula e dilma","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/manifestantes-queimam-bonecos-de-lula-e-dilma-em-malhacao-na-paulista.html","estilo":"","titulo":"Ato tem queima de bonecos na Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G9hDsJtkvl6D2J5P8cEDrmK1nZg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2Fpl6doZkagUPdfP5Z0AbWfXo58=\/188x0:1629x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/26\/fuego.jpg","chapeu":"Vila Clementino","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/internauta-flagra-fogo-em-sobrado-comercial-na-vila-clementino-em-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00cdDEO: Inc\u00eandio em sobrado na Zona Sul "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LFmh_fxKXoovoayUlC0DD-XEOIs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rYxGoxWqX2r1w5ooNHz3yF42Yu0=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/skt.jpg","chapeu":"inaugura\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/prefeitura-inaugura-primeiro-centro-de-esportes-radicais-de-sp-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"SP ganha centro de esportes radicais"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1RWU13V1JkfA_tRD_Y-OWRmNT4w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xuJAHhYwfOLrIzQSHPYddgEZ8HI=\/38x0:659x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/26\/muramora.jpg","chapeu":"aonde o mura mora","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/projeto-promove-artistas-de-rua-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Projeto promove artistas de rua em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N4sjHUk9vuTrxLZBDAWffEHAAPM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q4Y1C39ne_drvl6FR_GKrzF26sQ=\/10x0:470x345\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/h1n1_bahia.jpg","chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sp-tem-23-mortes-por-complicacoes-respiratorias-provocadas-pelo-h1n1.html","estilo":"","titulo":"SP tem 23 mortes provocadas pelo H1N1"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mTGPiD-xFk5mb886VYPaJpjunbo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mhh0OqMMW-oXrMUt_rEFB_pPMWM=\/289x118:453x241\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/06\/23\/dsc_1743_copy.jpg","chapeu":"agress\u00e3o na s\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/devagar-com-interpretacoes-diz-d-odilo-sobre-agressao-sofrida-na-se.html","estilo":"","titulo":"'Precisa de ajuda', diz D. Odilo sobre mulher"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4CH7fD8vr6PxnOcQoJUJXQnL4g0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sLZlpb4v6mcz_jsxDBWFwrD8D5k=\/186x0:1607x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/14\/onibusturismo.jpg","chapeu":"turismo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/onibus-de-dois-andares-apresenta-cartoes-postais-de-sp-turistas.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus apresenta cart\u00f5es postais de SP "}]);