globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futsal\/noticia\/2015\/09\/goleiro-falcao-faz-defesa-incrivel-e-leva-gol-por-baixo-das-pernas-assista.html","titulo":"\"Goleiro\" Falc\u00e3o faz defesa incr\u00edvel e leva gol por baixo das pernas; Assista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4Ith3PDcApYkVjMgJel49EoaIgE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hOVSUMkqllYR04TM98BkUUsy_E0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/10\/cor_sor_13.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futsal\/noticia\/2015\/09\/corinthians-vence-sorocaba-de-falcao-e-vai-final-da-liga-paulista.html","titulo":"Corinthians vence Sorocaba, de Falc\u00e3o, e vai \u00e0 final da Liga Paulista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zjR7pyWcpoeK4tN0fOHe17lLDYA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1o3RkG9Q_kVNY46SDLdmbylVlrk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/18\/corinthians_6_x_1_sorocaba_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/09\/atacante-volta-da-selecao-sub-17-e-e-observado-por-tite-no-corinthians.html","titulo":"Atacante volta da Sele\u00e7\u00e3o Sub-17 e \u00e9 observado por Tite no Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BARJT6hZklDtt29uqcNa_KXvn2E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CNVsTe6N7N5MbR5k03_0SfPwpIY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/20\/a2520f82598_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/09\/cbf-muda-horario-e-classico-entre-corinthians-e-santos-sera-11h.html","titulo":"CBF muda hor\u00e1rio, e cl\u00e1ssico entre Corinthians e Santos ser\u00e1 \u00e0s 11h","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/09\/quase-heroi-contra-o-gremio-rildo-se-ve-pronto-para-ser-titular-no-domingo.html","titulo":"Quase her\u00f3i contra o Gr\u00eamio, Rildo se v\u00ea pronto para ser titular no domingo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZdYeMSgCTrCC0Mjy5jl3yQs7ZcY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GObHEJU864uKICFu__U1Qjja8G0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/10\/img_3722_3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/09\/braga-confirma-alan-mineiro-e-douglas-no-corinthians-e-estuda-trocas.html","titulo":"Braga confirma Alan Mineiro e Douglas no Corinthians e estuda \"trocas\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R2gJcIJDdOmzMKRgtJZY2FqFL54=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hNyTc6GVIBdGT-4EqtD7Zw-3K30=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/alan_mineiro.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/09\/guilherme-arana-tem-lesao-na-coxa-e-desfalca-corinthians-por-dez-dias.html","titulo":"Guilherme Arana tem les\u00e3o na coxa e desfalca Corinthians por dez dias","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-j_EtWGEIjArBJO9MwUShxLZa28=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/E_dmaL6vv6jgvEXSudc1i1tOthU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/10\/arana.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/09\/elias-se-reapresenta-e-corinthians-tera-quatro-reforcos-contra-o-joinville.html","titulo":"Elias se reapresenta, e Corinthians ter\u00e1 quatro refor\u00e7os contra o Joinville","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/syK0dkBxIvvWUUcds7gZbJyLIgg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pwnWrznfZwtT6FVx6I_aMwyAh98=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/10\/img_5330.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/09\/apos-empate-danilo-elogia-gremio-e-aposta-briga-por-titulo-ate-o-final.html","titulo":"Ap\u00f3s empate, Danilo elogia Gr\u00eamio \ne aposta: \"Briga por t\u00edtulo at\u00e9 o final\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jTcHKd8v3mkqhE4pqATWjRearG0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/abkKymp9U8T3HvfFSpdsSEWvVWk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/10\/danilo_no_selecao.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/09\/tite-admite-erros-inevitaveis-e-pede-paciencia-torcida-do-corinthians.html","titulo":"Tite admite erros \"inevit\u00e1veis\" e pede paci\u00eancia \u00e0 torcida do Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NgA7YlFRpZj4nO3HeI7228C3Vmk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eWwBrbMEuuB576sjSNp1jyXDNrY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/02\/a2761f91500_1.jpg"}]);