globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Avi\u00f5es n\u00e3o pousaram ou decolaram das 17h58\nat\u00e9 as 19h31; houve voos atrasados e alternados.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/problema-em-transformador-causou-apagao-em-pista-de-congonhas.html","estilo":"","titulo":"'Apag\u00e3o' em pista fecha Congonhas por uma hora e meia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kPgOizwE-y_qcZ9LT-t7U2DAhwI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8VDM2RGspR2B8VOU8vezzKE-gHg=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/09\/ezra.jpg","chapeu":"achado em freezer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/mae-e-padrasto-de-menino-achado-no-freezer-viajaram-para-africa-diz-policia.html","estilo":"","titulo":"Fam\u00edlia viajou para\na \u00c1frica, diz pol\u00edcia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FLbnJkGQaZ86NBPg0u1UV1Us7hs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xwXnEX4i7N9B0myzYLUc49ym0_c=\/0x0:1489x1117\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/10\/velocidade-motos.jpg","chapeu":"marginais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/motocicletas-serao-fiscalizadas-com-radares-pistola-partir-desta-quinta.html","estilo":"","titulo":"Motos s\u00e3o fiscalizadas com radares pistola"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"condom\u00ednio de luxo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/policia-prende-11-integrantes-de-faccao-criminosa-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende 11 integrantes de\nfac\u00e7\u00e3o criminosa em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GHTZs2Ka-wXObpj2Ksl7inQoJRk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yiNvsn1JYbJJAIufTBtk69wnfuE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/10\/po1.jpg","chapeu":"regime diferenciado em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/dona-de-festa-na-prisao-sera-1-presa-ir-para-o-regime-diferenciado-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Dona' de festa na\npris\u00e3o ser\u00e1 1\u00aa detida"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pol\u00eamica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/haddad-afirma-que-projeto-que-veta-uber-esta-em-sintonia-com-prefeitura.html","estilo":"","titulo":"Haddad afirma que projeto que veta\nUber est\u00e1 em sintonia com Prefeitura"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8WP2KsXChoeykNY8x5_IpB9rCm0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7c2SSWIS5Dg6Zr3Kyyu44IOlcrA=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/06\/vivi.jpg","chapeu":"corintianos x palmeirenses","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/corintianos-suspeitos-de-agredir-palmeirenses-sao-liberados.html","estilo":"","titulo":"Suspeitos de agress\u00e3o s\u00e3o liberados"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"apag\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/dois-dias-apos-temporal-moradores-de-sp-ainda-enfrentam-falta-de-luz.html","estilo":"","titulo":"Dois dias ap\u00f3s temporal, moradores\nde SP ainda enfrentam falta de luz"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9lATbjcu4TlNBqxtp41IMInzA-0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iTo1cMVwGVI4xP-DjnQ5Hsy2NhA=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/10\/rio-tiete.jpg","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/imagens-mostram-veiculos-afundados-no-rio-tiete-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Ve\u00edculos ressurgem\nno Rio Tiet\u00ea em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4458249.jpg","chapeu":"rodoanel","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/caminhoes-circulam-no-rodoanel-em-faixa-proibida-e-acima-da-velocidade.html","estilo":"","titulo":"Caminh\u00f5es circulam acima da velocidade"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"US$ 25 mil","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/eua-vao-financiar-aulas-de-portugues-para-refugiados-sirios-em-sp.html","estilo":"","titulo":"EUA v\u00e3o financiar aulas de portugu\u00eas\npara refugiados s\u00edrios em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NEQKWinEf5U6ecTuExZYAjexbyM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zJn27XRzXw32dS7ISjSSukd6_bY=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/10\/motocilista.jpg","chapeu":"raposo tavares","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/motociclista-para-transito-em-rodovia-e-salva-caes-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Motociclista para tr\u00e2nsito e salva c\u00e3es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PQtphWWNQ5iwa6E4UQxNvUPcH70=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aUBTCk6elCPOPJaYNhswfYjnW2k=\/67x0:600x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/10\/perseguicao.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/perseguicao-policial-termina-em-acidente-no-centro-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Persegui\u00e7\u00e3o termina em acidente no Centro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NLMR6x1DuB7eZePRQbo56JkP1A4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3GM05lOGPwLInPX5j5aLMlIzFc4=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/09\/tenda-de-mudas-do-verdejando-em-suo-miguel.jpg","chapeu":"mande sua mensagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/envie-sua-mensagem-para-o-quadro-verdejando-saiba-como.html","estilo":"","titulo":"O que voc\u00ea diria para as \u00e1rvores de SP?"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fs6govz1x6uuAvKmcbW937kpF28=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e2N4FGoiNL_xsXuxBXlWze5SS7g=\/0x0:639x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/10\/20\/latinopronto.jpg","chapeu":"pens\u00e3o aliment\u00edcia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/musica\/noticia\/2015\/09\/latino-faz-acordo-para-evitar-prisao-diz-advogado.html","estilo":"","titulo":"Latino faz acordo\npara evitar pris\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"via r\u00e1pida","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/governo-de-sp-lanca-site-que-permite-criar-empresa-pela-internet.html","estilo":"","titulo":"Governo de SP lan\u00e7a site que \npermite criar empresa pela internet"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGC_26vfQdTMmdmV9MxhICqmYlY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fgGBbIvKeL8eFf_7SLf1zGIckOY=\/79x0:239x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/g1enem-logo-splash.jpg","chapeu":"Baixe aplicativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia candidato com jogo"}]);