globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/08\/palmeiras-treina-com-promessas-da-base-e-reforco-do-time-sub-20.html","titulo":"Palmeiras treina com promessas da base e refor\u00e7o do time sub-20","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N4AonJ_qTOT92FCOIXEmTpV9XBY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wQaMqiQJdoLDVyESD5JaOjjL3OU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/14\/dscn3177.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/08\/marcelo-oliveira-reune-elenco-para-conversa-antes-do-treino-na-academia.html","titulo":"Marcelo Oliveira re\u00fane elenco para conversa antes do treino na Academia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PziziGJc0DmQRhI5GI667CroZxo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/L2yhhkrr2IbJMo1ShdY8GbnUjjA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/14\/dscn3146.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/selecao-brasileira\/noticia\/2015\/08\/convocacoes-de-dunga-desfalcam-13-clubes-das-series-e-b-por-3-rodadas.html","titulo":"Convoca\u00e7\u00f5es de Dunga desfalcam 13 clubes das S\u00e9ries A e B por 3 rodadas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rYZ1FPRik3gfLjSLoZKSAJ_KHC8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/M1dvo9ikHigGL4jR9bJM9n-_zJk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/16\/18652163128_ee875f37fa_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/08\/marcelo-oliveira-confirma-ze-roberto-na-ala-mas-mantem-duvida-no-ataque.html","titulo":"Marcelo Oliveira confirma Z\u00e9 Roberto na ala, mas mant\u00e9m d\u00favida no ataque","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PN8UV85-ofSAfcsNuLfymLI94uk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1mWdoyoPX-A1fdqJnTo_o8ZOH1s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/24\/19791002988_c5f6825fd3_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/08\/kelvin-celebra-convocacao-e-chance-na-selecao-olimpica-muito-feliz.html","titulo":"Kelvin celebra convoca\u00e7\u00e3o e chance na sele\u00e7\u00e3o ol\u00edmpica: \"Muito feliz\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cNubKA0uz5e91iZmrjTX-qi62Wk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NJ8WKyvZZWG2bkVcxu716BeBv5A=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/24\/19356418114_f779a7e9e2_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/selecao-brasileira\/noticia\/2015\/08\/dunga-convoca-12-do-brasileirao-para-amistoso-da-selecao-olimpica.html","titulo":"Dunga chama 12 atletas do Brasileir\u00e3o para amistoso da sele\u00e7\u00e3o ol\u00edmpica","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/z0bAzNk21LomxsE2PUQikkbSx9M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/InuQ7I0hw-8GAW312c1NIzKisv8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/14\/dunga.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/08\/palmeiras-aposta-em-conversa-e-elenco-para-ajustar-time-em-maratona.html","titulo":"Palmeiras aposta em conversa e elenco para ajustar time em maratona","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TG7YsTgjPBb4Ac1nTwYHzvQtC-Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y7RZ-hUxG0-1A0UMl-sd3A2BYz8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/24\/rib6144.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/08\/palmeirenses-ignoram-sequencia-ruim-e-esgotam-bilhetes-para-duelo-com-fla.html","titulo":"Palmeirenses ignoram sequ\u00eancia ruim e esgotam bilhetes para duelo com Fla","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MBt23mFXdMVpeLyranWRwLeWN30=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2mLYq-EvSAPxoA2sIozhDRBKSJQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/02\/rib0431.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/08\/tecnico-do-palmeiras-sub-20-aposta-em-parceria-com-marcelo-oliveira.html","titulo":"T\u00e9cnico do Palmeiras sub-20 aposta em parceria com Marcelo Oliveira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bSjGjSVGAT8QPQLEPmBnHCeRJPU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5DOysJcxIQlGFNcYStPI900Tv0s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/12\/19905557193_d8ee1e7dff_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/08\/leandro-pereira-admite-chateacao-por-sair-do-time-mas-diz-entender-tecnico.html","titulo":"Leandro Pereira admite chatea\u00e7\u00e3o por sair do time, mas diz entender t\u00e9cnico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/22A1x_Ly8pCBX1iKCYsfoZa0cWE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SNTwDDrUzWdWp7jI6CgeyRzxJNw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/05\/18503882871_c9480dd7a6_o.jpg"}]);