globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Ao todo, 18 pessoas foram assassinadas em Osasco e Barueri; morte em Itapevi n\u00e3o tem liga\u00e7\u00e3o.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/grupo-em-carro-e-moto-fez-maioria-dos-ataques-em-osasco-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"Maioria dos ataques foi feita por grupo em carro e moto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0hvh2OR3Q16glTaw_mt793a3VGo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T-rlfmAz69hJSBrnWlbQ1jwAcrk=\/35x55:255x220\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/14\/fernando.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/veja-quem-sao-vitimas-de-ataques-na-grande-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja quem s\u00e3o as v\u00edtimas dos ataques"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/i7Tm1YF5d5lD1xq32lGTFVl5Vbo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/H4ZZ14sRFV5J9rHe34CdPUp5n4s=\/0x0:1592x1195\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/14\/mae.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pegou-bicicleta-para-dar-uma-volta-e-morreu-diz-mae-de-vitima-em-osasco.html","estilo":"","titulo":"M\u00e3e diz que jovem\ntinha ido dar uma volta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/chacina-em-osasco-e-barueri-e-sexta-registrada-em-sp-neste-ano.html","estilo":"","titulo":"Chacina \u00e9 a sexta registrada neste ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7YEnIPzDyWVEpcTCWxz3brtmbI4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7eC37OqKeQMLdBk3i0Jq7UdZRqg=\/323x87:1212x754\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/12\/alckmin_santosexport_x.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ataques-sao-intoleraveis-diz-alckmin-sobre-chacinas-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Para Alckmin, ataques s\u00e3o 'intoler\u00e1veis'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q5OLDg3ivBTimd-YXEJrXBzEAG4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T_k2UIaGek3IXUeQE_DPmAKdWZg=\/188x33:531x290\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/25\/cardozo.png","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/cardozo-oferece-ao-governo-de-sp-apoio-da-pf-para-esclarecer-chacina.html","estilo":"","titulo":"Cardozo oferece apoio da PF para esclarecer "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/261EM5cnd49ja8jNIOJ0rryF4VE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UHczHTIY6YqBZc0Fz55I2Jz6g4Y=\/0x0:550x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/14\/serie_de_ataques_4.jpg","chapeu":"whatsapp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/moradores-relatam-em-audio-ataques-na-grande-sp-pelo-whatsapp-ouca.html","estilo":"","titulo":"Moradores relatam em \u00e1udio ataques; ou\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rCoqr7v58n65RtkGxd_6tcgYAoM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3RgASMY7LZX8e9OCC6aFvdZoucs=\/0x0:268x201\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/14\/ezgif-255725195aa.gif","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/video-mostra-um-dos-ataques-que-deixou-mortos-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra v\u00edtimas rendidas e tiros em bar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/szgc8CpUHjC8G_39sWMGt5BXVG8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O0cAPp96-iQygwQHXzr1_nHuqvs=\/32x0:1542x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/14\/indios-paulista.jpg","chapeu":"protesto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/indigenas-fazem-protesto-e-desafiam-carros-e-motos-na-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"Ind\u00edgenas fazem ato\nna Avenida Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8fF5_RXfvFAWOq9iGEpHlh5lrfE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EyicAgiTmqZWvvfkzDWHgB5X5Wo=\/250x0:1671x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/14\/trem.jpg","chapeu":"Ap\u00f3s falha","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/apos-falha-passageiros-saltam-de-um-trem-para-outro-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Passageiros saltam de um trem para outro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4392347.jpg","chapeu":"ZONA SUL","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/carro-pega-fogo-na-marginal-pinheiros-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"V\u00cdDEO: Fogo atinge carros na marginal "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crime na internet","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/blog-com-guia-sobre-como-estuprar-mulher-na-usp-e-alvo-de-investigacao.html","estilo":"","titulo":"Blog com guia sobre como estuprar mulher na USP \u00e9 alvo de investiga\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Y3Zd5SXuWv2fcfMyUzczuIsdld0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nysOCht-DHsWSCDGVdg6ydVQg2Y=\/49x0:566x388\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/13\/arena.jpg","chapeu":"ITAQUERA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ator-de-chaves-pode-dar-nome-praca-em-frente-arena-corinthians.html","estilo":"","titulo":"Ator de 'Chaves' pode dar nome a pra\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/nivel-do-sistema-cantareira-cai-pela-13-vez-consecutiva-em-agosto.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema Cantareira cai pela 13\u00aa vez consecutiva em agosto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Eaqf3BgVqIe8ZWkBCJez_WfNKjc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nb-rsnOwhnAd9Rop1JuE4w9NObc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/31\/editada_bomba8.jpg","chapeu":"Instituto Lula","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2015\/08\/pf-diz-que-ira-investigar-ataque-bomba-contra-o-instituto-lula.html","estilo":"","titulo":"PF diz que investigar\u00e1 ataque a bomba em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"DESIGN WEEKEND","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/festival-de-design-oferece-palestras-exposicoes-e-food-trucks-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Festival de design oferece palestras, exposi\u00e7\u00f5es e food trucks em SP"}]);