globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/07\/na-mira-do-santos-leandro-deve-continuar-no-palmeiras.html","titulo":"Na mira do Santos, Leandro deve continuar no Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iBboyv6ksjUmHdldufPW4DshHRA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uNtLM2EzyIwQYviv_7DX_EiWR7k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/05\/17879311124_861da3c9c6_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/07\/palmeiras-entra-com-novo-pedido-de-efeito-suspensivo-para-liberar-dudu.html","titulo":"Palmeiras entra com novo pedido de efeito suspensivo para liberar Dudu","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3xLdNECM2CoMyYmiRs2i6oJQk98=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hh2vg0UAUcC5ahYo0jnYv6TNmvw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/rib5824.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/07\/imbativel-em-classicos-palmeiras-usa-twitter-para-tirar-onda-com-rivais.html","titulo":"Imbat\u00edvel em cl\u00e1ssicos, Palmeiras usa Twitter para tirar onda com rivais","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Sjm2cxrHtkdshJeix_tZ8y42VPI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PRi9UtcaQYPrCt8js-TbXJPABdY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/21\/palm.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/07\/palmeirenses-comemoram-boa-concorrencia-por-vaga-no-ataque.html","titulo":"Palmeirenses comemoram boa concorr\u00eancia por vaga no ataque","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/J2GnRXy8LoUacT37QadV0vm4zWc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q7nJxWrGahsXkW3IvG2u9A8V13E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/20\/19647690598_449f81c346_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/brasil-mundial-fc\/post\/fa-cumpre-promessa-por-titulo-chileno-e-tatua-chororo-de-valdivia-nas-costas.html","titulo":"F\u00e3 cumpre promessa por t\u00edtulo chileno e tatua choror\u00f4 de Valdivia nas costas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mYkUbdwKolUxsjD9tum6T2JNCgw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/U5bT73YRcPnuo_n21PfgbllSiFA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/21\/valdivia_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/07\/robinho-comemora-retorno-ao-verdao-com-mais-um-passe-para-gol.html","titulo":"Robinho comemora retorno ao Verd\u00e3o com mais um passe para gol","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8CqAJbSvgzdhRk484y7wq-yTSjQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IHuo-D2qRC0qBtZQTUG6e3gO64k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/14\/19698129165_c0313b4e20_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/07\/um-mes-apos-atibaia-marcelo-oliveira-festeja-nova-semana-so-para-treinar.html","titulo":"Um m\u00eas ap\u00f3s Atibaia, Marcelo Oliveira festeja nova semana s\u00f3 para treinar","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pW2ndXkcVe6spjjjXFsYW3aBKEw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hIpBoHlFUEpnLk7XRUd7sn2auw8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/20\/19788654051_8ebd0d8e4f_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/07\/tribunal-mantem-pena-de-180-dias-para-dudu-que-volta-ficar-suspenso.html","titulo":"Tribunal mant\u00e9m pena de 180 dias para Dudu, que volta a ficar suspenso","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kLYe1DDT4W-IbNXP2OB9yQNBIdw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/esZ3IOyLRc5nhdMWHBL9vG4leXM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/20\/dudu1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/07\/dorival-pede-para-santos-contratar-atacante-leandro-do-palmeiras.html","titulo":"Dorival pede para Santos contratar atacante Leandro, do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-E_2xaHte0g0TMQ7AN3Oo-lRHns=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6v7MoGWaVGBEJXOyrzjFH_IVw3k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/02\/18393409202_d8793eea93_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/07\/zagueiro-victor-hugo-volta-ao-trabalho-depois-de-12-dias-parado.html","titulo":"Zagueiro Victor Hugo volta ao trabalho depois de 12 dias parado","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uPcPuitfGJjE8J7xxRAI8_YNarA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kpkDgQkyRcqF-1yND35CJJEpAqU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/20\/fm__interna2.jpg"}]);