globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Velocidade caiu para 70 km\/h nas pistas expressas; CET diz que medida visa reduzir acidentes.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/oab-entra-na-justica-contra-queda-de-velocidade-nas-marginais-em-sp.html","estilo":"","titulo":"OAB vai \u00e0 Justi\u00e7a contra novos limites \nnas marginais"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"lil\u00e1s","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/governo-de-sp-passara-operacao-da-linha-5-do-metro-iniciativa-privada.html","estilo":"","titulo":"Governo de SP passar\u00e1 opera\u00e7\u00e3o da Linha 5 do Metr\u00f4 \u00e0 iniciativa privada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tghxdnytpNICkvqXshqGP9ARWI4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/clkvauj731dlh8jLva8mP1sxxDA=\/175x0:1596x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/21\/judiciario_protesto.jpg","chapeu":"Avenida Paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/servidores-da-justica-federal-ha-mais-de-40-dias-em-greve-protestam-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Servidores da Justi\u00e7a Federal protestam "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Treinamento para PMs","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/usp-tem-caso-de-estupro-e-secretario-quer-mudar-forma-de-policiar-campus.html","estilo":"","titulo":"USP tem caso de estupro e secret\u00e1rio quer mudar forma de policiar campus"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nfKLGRJuCievDPc7rto7Oep28Ls=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/czRAgl1znCwMIB077OgWJsPGupw=\/176x0:2218x1532\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/21\/tempoemsp.jpg","chapeu":"frio em s\u00e3o paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/temperatura-despenca-quase-10c-em-24h-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Temperatura despenca quase 10\u00baC em 24h "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"lei sancionada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sao-paulo-ganha-promotoria-de-combate-violencia-domestica.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo ganha Promotoria de\nCombate \u00e0 Viol\u00eancia Dom\u00e9stica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Dl6A8cBMU7aQDJ7V8VCczGv8FZU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tSfsb-ZBtCnr5XQHIadrQMUmcgs=\/0x527:1333x1526\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/21\/carro_minhocao_1.jpg","chapeu":"fora de controle","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/carro-cai-no-minhocao-apos-acidente-na-rua-da-consolacao-diz-cet.html","estilo":"","titulo":"Carro 'voa' e cai no Minhoc\u00e3o em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xg5vCsY_NbeFNjOADTVR4mlptl4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kRSJt8Kbrw7wxkr26AaERXJnIhk=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/21\/policia-vale-este.jpg","chapeu":"novas mortes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/prisao-de-4-chineses-faz-policia-de-sp-retomar-investigacao-sobre-mafia.html","estilo":"","titulo":"M\u00e1fia chinesa volta\na ser investigada"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Cidade jardim","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policia-prende-suspeito-de-sequestros-relampago-em-bairro-nobre-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende suspeito de sequestros rel\u00e2mpago em bairro nobre de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/csp_WmQ-w3EK5DKAGpQUUAMxAgs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qy9IO4x0F4mddBhRUncbAA8Jp90=\/220x162:465x346\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/19\/roubo_fernaodias.jpg","chapeu":"ciclista na Fern\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/justica-decreta-prisao-de-dupla-suspeita-de-matar-ciclista-na-fernao.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o de suspeitos de matar "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YxglGxHgdV7WiQqmB-Srr6ny_o4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4GM9T7uLX8w0Zxin1C9yykIjtFc=\/0x106:300x331\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/cartao_de_embarque.jpg","chapeu":"guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/garota-esquecida-pela-tam-em-cumbica-chega-paraiba-com-o-avo.html","estilo":"","titulo":"Garota esquecida pela TAM chega \u00e0 Para\u00edba "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L1IW_awx2BLCIMwIpNf4y9YY9wc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cUnyd_TGVioRTRkQel5vKOKKX1o=\/189x0:1953x1324\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/21\/age20150720087_1.jpg","chapeu":"crise","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/cantareira-tem-2-queda-seguida-demais-sistemas-seguem-com-perdas.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem 2\u00aa queda seguida"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"APRENDENDO FORA DA ESCOLA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/cursos-diferentes-sao-opcoes-nas-ferias-escolares.html","estilo":"","titulo":"Cursos diferentes s\u00e3o op\u00e7\u00f5es nas f\u00e9rias "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d-rjBjQX1ZwOg6jeUdgh1qKQVJo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4-qRJYpZIQWEUAUfnWcUPVPoDBI=\/121x0:586x348\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/15\/lobo-guara2.jpg","chapeu":"zool\u00f3gico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/veja-como-tentar-uma-vaga-para-o-passeio-noturno-do-zoologico-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja como tentar vaga no passeio noturno"}]);