jQuery171022160187890213423_1437527643757([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/malhacao-2014\/v\/teaser-malhacao-duca-quer-saber-o-que-nat-lembra-sobre-eles\/4335191\/","hits":{"lastDay":250198,"lastHour":8305,"lastWeek":251584},"description":"Assista ao teaser desta ter\u00e7a, dia 21\/7","title":"Teaser Malha\u00e7\u00e3o: Duca quer saber o que Nat lembra sobre eles","duration":"01:08","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4335191.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4335191.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4335191.jpg"},"id":4335191,"channel":"Malha\u00e7\u00e3o 2014","publishedAt":"20\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/rjtv-2a-edicao\/v\/investigacao-mostra-que-traficantes-mataram-policial-civil-no-inicio-de-2015\/4334893\/","hits":{"lastDay":124202,"lastHour":2337,"lastWeek":132261},"description":"Policiais da Divis\u00e3o de Homic\u00eddios de Niter\u00f3i descobriram quem matou um policial civil. Foram traficantes do Morro do Bumba, que foram monitorados por meses.","title":"Investiga\u00e7\u00e3o mostra que traficantes mataram policial civil no in\u00edcio de 2015","duration":"02:33","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4334893.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4334893.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4334893.jpg"},"id":4334893,"channel":"RJTV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o","publishedAt":"20\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-nacional\/v\/de-cabeca-quente-apos-derrota-fred-desconta-no-reporter-sabe-nem-fazer-uma-pergunta\/4332622\/","hits":{"lastDay":120862,"lastHour":7342,"lastWeek":438419},"description":"Jogador n\u00e3o fala sobre o jogo, nem sobre discuss\u00e3o com o Rodrigo no cl\u00e1ssico entre Fluminense e Vasco.","title":"De cabe\u00e7a quente ap\u00f3s derrota, Fred desconta no rep\u00f3rter: \"Sabe nem fazer uma pergunta\"","duration":"01:31","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4332622.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4332622.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4332622.jpg"},"id":4332622,"channel":"Futebol Nacional","publishedAt":"19\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/giovanna-flagra-alex-em-uma-conversa-particular-com-angel\/4335423\/","hits":{"lastDay":120683,"lastHour":7488,"lastWeek":120683},"description":"A filha de Carolina agradece por empres\u00e1rio ter quitado as d\u00edvidas de Hilda","title":"Giovanna flagra Alex em uma conversa particular com Angel","duration":"02:59","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4335423.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4335423.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4335423.jpg"},"id":4335423,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"20\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/sptv-1a-edicao\/v\/policias-fazem-manobras-perigosas-em-troca-de-torno-da-rota-em-sp\/4333646\/","hits":{"lastDay":112866,"lastHour":5890,"lastWeek":413920},"description":"A tradicional troca de turno da Rota \u00e9 sempre marcada pela exibi\u00e7\u00e3o na frente do quartel, na regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo. Um dos carros capotou na sa\u00edda do turno do batalh\u00e3o na Avenida Tiradentes.","title":"Policias fazem manobras perigosas em troca de torno da Rota em SP","duration":"03:53","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4333646.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4333646.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4333646.jpg"},"id":4333646,"channel":"SPTV 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o","publishedAt":"20\/07\/2015"}]);