globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/prass-admite-acerto-com-o-palmeiras-so-falta-colocar-no-papel.html","titulo":"Prass admite acerto com o Palmeiras: \"S\u00f3 falta colocar no papel\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yvHiydzNWYOy6W76rN9_MOV8gRE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ck_Bnk_nsnpEORbpH0nwDwtjepo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/19\/prass.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/marcelo-oliveira-celebra-equilibrio-do-palmeiras-e-descarta-acomodacao.html","titulo":"Marcelo Oliveira celebra equil\u00edbrio do Palmeiras e descarta acomoda\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/P4hq2PrgtX2tpw4NXHbMrosBcwY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WKC0OPRfM_p27vA2UJu9bQDWWqg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/19\/rib9082.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/palmeiras-nao-tera-arouca-suspenso-no-classico-diante-do-sao-paulo.html","titulo":"Palmeiras n\u00e3o ter\u00e1 Arouca, suspenso, no cl\u00e1ssico diante do S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N-1wcVoza8WXqLSzk5JzApNyQlw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gxHlYuGWuXbVlzOXx8LwYSnTGvo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/19\/rib9149.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/segunda-casa-palmeiras-pede-apoio-da-torcida-no-retorno-ao-pacaembu.html","titulo":"Segunda casa: Palmeiras pede apoio da torcida no retorno ao Pacaembu","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WssFHEO_2JktTXS4gx_4JhJM2Yw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dl832NvfnLvXx-VDRvzxzPTnBgQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/07\/rib9076.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/09\/barrios-garante-gols-pelo-verdao-mas-e-cauteloso-ao-falar-de-novo-hat-trick.html","titulo":"Barrios garante gols pelo Verd\u00e3o, mas \u00e9 cauteloso ao falar de novo hat-trick","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tHJ5L091kMYDlEqLJsgez2oZEUI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0wnB9YAZ3T5ykN70HalfycB1XW8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/19\/barrios2.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/tecnico-elogia-gremio-mas-aposta-em-forca-do-mandante-palmeiras.html","titulo":"T\u00e9cnico elogia Gr\u00eamio, mas aposta em for\u00e7a do mandante Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1h5vAKaYpSVHCq6hBbjFs1Y9XOs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yp_zSPRH_KaQvpuJc88zr2lrZN0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/18\/image.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/09\/no-pacaembu-palmeiras-busca-g-4-contra-gremio-de-olho-no-topo.html","titulo":"No Pacaembu, Palmeiras busca G-4 contra Gr\u00eamio de olho no topo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/C9k38mJKhgla1EVM5QfATzqClLI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/H-arLUQgv2V9CNXZ05oHs7Sr-P0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/10\/02\/rib5946.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/basquete\/noticia\/2015\/09\/ldb-palmeiras-domina-sao-jose-e-vence-primeira-na-terceira-fase.html","titulo":"LDB: Palmeiras domina S\u00e3o Jos\u00e9 \ne vence a primeira na terceira fase","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Pb1yGkIuSrEskdc0aRGDV9pqqUY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KXCv0IdXX__tSdKd9435u7KeSU0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/18\/lzp76952-copia-315x412.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/09\/sabado-e-dia-de-brasileirao-formula-1-copa-davis-e-volei-na-tela-do-sportv.html","titulo":"S\u00e1bado \u00e9 dia de Brasileir\u00e3o, F\u00f3rmula 1, Copa Davis e v\u00f4lei na tela do SporTV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T46GMHzWTfmRsVBEQMEXxHGyAIU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oNlE7WQvdBVYCLDtKrtpy1DAHCc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/16\/80.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/com-vitor-hugo-palmeiras-relaciona-23-jogadores-para-enfrentar-o-gremio.html","titulo":"Com Vitor Hugo, Palmeiras relaciona 23 jogadores para enfrentar o Gr\u00eamio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZoyFmEjPex4NhHnwetKg3vDs6dk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/62e5tLhWE3XiJIH4vAUPu0YdNLY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/22\/18909048936_15a41a90a8_o.jpg"}]);