globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Quatro jovens foram mortos a tiros em frente a pizzaria na Grande SP na madrugada de s\u00e1bado.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/cameras-de-seguranca-irao-ajudar-esclarecer-chacina-em-carapicuiba.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2meras ir\u00e3o ajudar a esclarecer chacina em Carapicu\u00edba"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MPoMrskVCUHtJU06WlZlAXkB27g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sr4AFp8iUJ4zwnDi32wbeMG_sfQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/19\/fc.gif","chapeu":"Funda\u00e7\u00e3o casa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/termina-rebeliao-na-fundacao-casa-de-guarulhos-e-refens-sao-libertados.html","estilo":"","titulo":"Ref\u00e9ns s\u00e3o liberados ap\u00f3s rebeli\u00e3o em Guarulhos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CW-Q4mDtXR8u_O5Qp6Fx4HYfagY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DINZPBqwPiWtYJ8lm3F7K8NNRpI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/19\/drogas.gif","chapeu":"laborat\u00f3rio de drogas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/explosao-de-laboratorio-de-drogas-deixa-um-morto-e-2-feridos-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Explos\u00e3o deixa um morto e 2 feridos "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6xX347jn04A1KlbstkbxXGON6ag=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DX18pOZnHnjD54THQwkTnwLXPTI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/17\/janela-dentro.jpg","chapeu":"No brasil","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/queda-de-criancas-de-predios-causa-mais-de-33-mortes-por-ano-no-brasil.html","estilo":"","titulo":"Queda causa morte de 33 de crian\u00e7as ao ano"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"audi\u00eancias p\u00fablicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/sp-quer-plano-de-ocupacao-para-paulista-se-fechar-aos-domingos.html","estilo":"","titulo":"SP quer plano para a Paulista se via fechar; veja datas de audi\u00eancias"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"domingo de gra\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/domingo-tem-exposicao-de-cartas-de-mario-de-andrade-e-show-de-emicida.html","estilo":"","titulo":"Exposi\u00e7\u00e3o de cartas de Mario de Andrade e show de Emicida"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kPgOizwE-y_qcZ9LT-t7U2DAhwI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8VDM2RGspR2B8VOU8vezzKE-gHg=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/09\/ezra.jpg","chapeu":"Menino deixado em freezer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/unicef-pede-africa-do-sul-esforcos-para-achar-parentes-do-menino-ezra.html","estilo":"","titulo":"Unicef pede esfor\u00e7os para achar fam\u00edlia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"plano de sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/unimed-paulistana-tera-de-enviar-pacientes-para-central-nacional.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a de SP determina que Unimed nacional atenda clientes da Paulistana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HU7p1KILyeaxA8SwVhLsROz9kts=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YZtxb8Y7kEwpFvMzfRcRB5HxBB4=\/260x0:1701x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/08\/incendio_sp_1.jpg","chapeu":"Ap\u00f3s inc\u00eandio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/familias-desabrigadas-apos-incendio-retornam-favela-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Fam\u00edlias desabrigadas retornam a favela"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ieinWZGleV3fh8h0a1OoF7ohpTQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c-M7iq0kfub6oc3rPiQPurUuycg=\/114x0:1616x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"Crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/sem-chuva-e-apos-4-dias-estavel-nivel-do-cantareira-cai-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s 4 dias est\u00e1vel, n\u00edvel do Cantareira cai"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4477656.jpg","chapeu":"vila ol\u00edmpia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/video-mostra-fogo-em-fiacao-de-postes-em-avenida-da-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra fogo\nem fia\u00e7\u00e3o de postes "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"programe-se","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/semana-da-mobilidade-tera-bike-tour-food-bikes-e-arte-em-terminais-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Semana da Mobilidade ter\u00e1 bike \ntour, Food bike e teatro em terminais"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"marginal pinheiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/grupo-armado-invade-cidade-jardim-corporate-center-e-faz-refens-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Grupo armado invade Cidade Jardim Corporate Center e faz ref\u00e9ns em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZlxjbnHPtwAe6g7UYaGtWN14yvQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/azpSdKK99iXdvuB1qthm_OflHvI=\/44x0:577x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/18\/maglore-g1.jpg","chapeu":"som sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2015\/09\/na-cena-independente-de-sp-o-rock-brasileiro-e-mpb.html","estilo":"","titulo":"Na cena independente,  rock brasileiro \u00e9 MPB"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/chNvdD59qLIH32g63e3rSOdMgvg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-jXLz-YAN1HIwq1NPJSrBpGz3c0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/17\/ciclopassarela2.jpg","chapeu":"marginal pinheiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/prefeitura-quer-instalar-duas-pontes-para-bicicletas-na-marginal-pinheiros.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura ir\u00e1 construir duas pontes para bikes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NLMR6x1DuB7eZePRQbo56JkP1A4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3GM05lOGPwLInPX5j5aLMlIzFc4=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/09\/tenda-de-mudas-do-verdejando-em-suo-miguel.jpg","chapeu":"mande sua mensagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/envie-sua-mensagem-para-o-quadro-verdejando-saiba-como.html","estilo":"","titulo":"Veja como participar da s\u00e9rie Verdejando"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2Fhdk4vZcih5tdreU7pGdljxBGE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0SehOKEFVg1vv1Fo-e8HjVwGZqg=\/88x0:1167x810\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/17\/menina-morta-fazenda-jundiai-g1.jpg","chapeu":"escola waldorf","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/aluna-que-morreu-em-excursao-e-enterrada-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Aluna morta em excurs\u00e3o \u00e9 enterrada"}]);