globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/11\/analise-saiba-quem-sao-douglas-e-alan-mineiro-reforcos-do-corinthians.html","titulo":"An\u00e1lise: saiba quem s\u00e3o Douglas e Alan Mineiro, refor\u00e7os do Corinthians","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/serie-b-bragantino-inicia-venda-de-ingressos-para-duelo-contra-nautico.html","titulo":"S\u00e9rie B: Bragantino inicia venda de ingressos para duelo contra N\u00e1utico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cDjKPnEmzokBDYW3Zwn0rDlXQa0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TxUiv2ysI05DpG8H8H69CHzw6qQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/14\/unnamed.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/11\/lateral-moises-sonha-com-volta-ao-corinthians-apos-serie-b-pelo-braga.html","titulo":"Lateral Mois\u00e9s sonha com volta ao Corinthians ap\u00f3s S\u00e9rie B pelo Braga","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_N80a8qt0ceOt94TX8D4i55HXi0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ua9Xrrg6121OWsL6J1asr2DeGn8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/16\/moises2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/go\/futebol\/noticia\/2015\/11\/atletico-go-busca-tecnico-para-2016-e-dirigente-cita-lista-com-tres-nomes.html","titulo":"Atl\u00e9tico-GO busca t\u00e9cnico para 2016, \ne dirigente cita lista com tr\u00eas nomes","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UkfqQuufTjAtMQ07QrkayIMNFeg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OhMn_1wfdwIqk44xKh0DWzpq0tE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/24\/carrossel_3-jogadores_280.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/11\/corinthians-se-acerta-com-douglas-e-alan-mineiro-destaques-do-bragantino.html","titulo":"Corinthians acerta com Douglas e Alan Mineiro, destaques do Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZuNOq6o9d-plHifXPGoCD_Rm7QY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xMq4Ji7rp0p04p6LWQOhEqZ8dvM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/03\/fup20151103451_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2015\/11\/cartola-fc-aposta-no-sport-faz-time-assumir-ponta-na-rodada-da-liga-vg.html","titulo":"Cartola FC: aposta no Sport faz time assumir ponta na rodada da Liga VG","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L-aXnUUWolrC5Xv2cW9lQa3BcLo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BxrKRdprk9HxFJhTRnDglgibnl0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/23\/rodada.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/bragantino-lamenta-fim-do-sonho-do-acesso-primeira-divisao-do-brasileiro.html","titulo":"Bragantino lamenta fim do sonho do acesso \u00e0 primeira divis\u00e3o do Brasileiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LaMzhCA8G2cFO_X3MJ8aIM7Y0Sk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yevSGN6neg2hMwVEYRHJLUUTtPg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/21\/braga.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/parana\/noticia\/2015\/11\/pouco-acionado-yan-philippe-faz-primeira-partida-como-titular-no-parana.html","titulo":"Pouco acionado, Yan Philippe faz primeira partida como titular no Paran\u00e1","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Pwu88vpKXxhwJwvbMGAomh4_a5w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/khC8OWvBOC02grf5wTTw6UyJIkQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/07\/img_0381.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/bragantino-bate-parana-mas-ve-fim-das-chances-de-acesso-na-serie-b.html","titulo":"Bragantino bate Paran\u00e1, mas v\u00ea fim das chances de acesso na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LaMzhCA8G2cFO_X3MJ8aIM7Y0Sk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yevSGN6neg2hMwVEYRHJLUUTtPg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/21\/braga.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/na-vila-parana-recebe-o-bragantino-que-joga-suas-ultimas-fichas-na-serie-b.html","titulo":"Na Vila, Paran\u00e1 recebe o Bragantino, que joga suas \u00faltimas fichas na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NVVo5Gwd4JfnddS24UBCYsqIJx0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BJM7mjiaaNul-xcCX0-wObHc4BA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/15\/header_escalacoes_690.jpg"}]);