globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Segundo Apeoesp, s\u00e3o 193; ocupa\u00e7\u00f5es ocorrem em protesto contra a reestrutura\u00e7\u00e3o do governo.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/passa-de-180-numero-de-escolas-ocupadas-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Passa de 180 o n\u00famero de escolas ocupadas no estado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3llBDUxzsuXZ3SMsB1R5BxDuzvc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iCLxkYKp_VFqWSUw9m5GsfqQGNE=\/142x183:470x429\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/25\/mapaesc.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/escolas-ocupadas-em-sao-paulo\/","estilo":"","titulo":"Mapa mostra escolas ocupadas em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"vestibular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/fuvest-anuncia-mudanca-de-10-locais-de-prova-apos-ocupacao-de-alunos.html","estilo":"","titulo":"Fuvest anuncia mudan\u00e7a de 10\nlocais de prova ap\u00f3s ocupa\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"VEJA PRAZOS ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/ipva-2016-em-sp-vai-ficar-em-media-33-mais-barato-veja-calendario.html","estilo":"","titulo":"IPVA 2016 em SP vai ficar, em m\u00e9dia, 3,3% mais barato; veja calend\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Gz5GLXFXbX8e--xUZyjN0wXa8L0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XW-79umer6n3OUtbtDpoerFERpw=\/58x48:584x443\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/09\/10\/918_spyder_2_-_afp.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/carros\/noticia\/2015\/11\/porsche-918-spyder-tem-maior-ipva-de-sp-para-2016-r-126920.html","estilo":"","titulo":"Porsche 918 Spyder tem maior IPVA de SP "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jzOTZIPQK6eKSr8n7q3yjWCDk_4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4xccF62hjPnrdjFZSPAutB4uDGU=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/27\/pm-assalto.jpg","chapeu":"tiet\u00ea","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/pm-paisana-reage-e-atinge-suspeito-na-marginal-tiete.html","estilo":"","titulo":"PM \u00e0 paisana atinge suspeito na Marginal"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yFXsXovk6HJKVbsdiYoFNzkJE5U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TJDIW0IGnXC76YntyxwUWhRsjQ8=\/47x0:1468x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/27\/loja11.jpg","chapeu":"vale a pena?","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/black-friday-divide-opiniao-de-consumidores-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Black Friday divide opini\u00f5es no Centro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pr\u00e9via da folia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/escolas-apresentam-sambas-enredo-do-carnaval-de-2016-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Escolas apresentam sambas-enredo\ndo carnaval de 2016 neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/H2p5EGFfq6zR8Bdmp16dvuE0gGA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3d3IMh7Zh28KRlaZysYQc_MF_BY=\/280x0:1700x1064\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/03\/02\/musa11.jpg","chapeu":"Rei Momo e Rainha","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/11\/inscricoes-para-rei-momo-e-rainha-do-carnaval-sao-prorrogadas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Prorrogada inscri\u00e7\u00e3o\npara Corte do carnaval"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4WMbQXPiibubZXdLuHXD5lYHlEI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/x86OO3LfHSvI0cdghH-S8UmByCs=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/27\/predio-paulista.jpg","chapeu":"pr\u00e9dio onde namorado morreu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/americano-e-achado-morto-ao-lado-de-cao-no-predio-onde-namorado-morreu.html","estilo":"","titulo":"Americano \u00e9 achado\nmorto ao lado de c\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Itapecerica da Serra","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/operacao-contra-corrupcao-prende-politicos-em-itapecerica-da-serra.html","estilo":"","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o contra a corrup\u00e7\u00e3o prende pol\u00edticos na Grande S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"at\u00e9 6 de dezembro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/escola-municipal-de-musica-de-sp-tem-inscricoes-abertas-para-2016.html","estilo":"","titulo":"Escola Municipal de M\u00fasica de SP\ntem inscri\u00e7\u00f5es abertas para 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r8sihTzF0h8VpRwUeY_lFvPIGwI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CCz_oY37sDLPb28gqQJbx1WstZk=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/26\/mapaorcamento_1.jpg","chapeu":"confira mapa","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/gastos-prefeitura-2016\/","estilo":"","titulo":"Veja proposta para or\u00e7amento em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"reajuste do icms","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/industria-diz-que-aumento-em-imposto-nao-deixara-cerveja-mais-cara-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Ind\u00fastria diz que aumento em imposto n\u00e3o deixar\u00e1 cerveja mais cara em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tVgtaXKjboMWKrxq40qJST1N2NA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/U-8XgvNl9Iy-wLbfdd-S-H-StCE=\/189x0:1610x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/26\/arvoreibirapueraae.jpg","chapeu":"encolheu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/menor-arvore-de-natal-do-ibirapuera-da-historia-sera-inaugurada-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"\u00c1rvore do Ibirapuera\n\u00e9 a menor j\u00e1 feita"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8N6F7V56euAawYLkO4Yuda0yuLk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JOgmS-9JHy1P5feCevIQuklz5g0=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/19\/alianca-pela-agua.jpg","chapeu":"falta d\u00b4'agua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/mp-vai-usar-dados-de-app-de-falta-dagua-em-inqueritos-sobre-crise-hidrica-em-sp.html","estilo":"","titulo":"MP usar\u00e1 app para investigar crise h\u00eddrica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_NEaubH_TaO8hfCRHwsgZ5qK-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PGkBgh7xluEef7erslplVEHBlNI=\/175x0:1172x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/12227270_10201209261870800_285826020_o.jpg","chapeu":"sptv quer saber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);