globoapi_novela_news_callback([{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-regra-do-jogo\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/11\/ninfa-e-alisson-armam-barraco-no-meio-de-show-e-saem-no-tapa.html","titulo":"Ninfa e Alisson armam barraco no meio de show e saem no tapa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UcYGMRWtll7k1ZRcyY5JcP5xv3k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ANlb089j9l7PTNCyYmA_DjQbwp8=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/11\/19\/alisson-ninfa.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-regra-do-jogo\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/11\/duda-da-tapa-na-cara-de-vava-e-mel-faz-ameaca-de-morte.html","titulo":"Duda d\u00e1 tapa na cara de Vav\u00e1, e Mel faz amea\u00e7a de morte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1Uq-UGsDHCbq9aQSHE9nMt1jsZo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LqZGpxLeVvIqamPIds_VABnWfXc=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/11\/17\/duda.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-regra-do-jogo\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/11\/romero-e-toia-vao-para-cama.html","titulo":"Romero e T\u00f3ia v\u00e3o para a cama","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ns63tCEpjXaZfd6O5j09G_HbMxM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GRhHcfklXxtrhUgXMErRJbZ7jfI=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/11\/18\/romero-toia-transam.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-regra-do-jogo\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/11\/atena-seduz-faustini-e-se-arrisca-por-missao.html","titulo":"Atena seduz Faustini e se arrisca por miss\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KWMSjRLvXL-6SwoKQLbFWlBFmLw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9REexCC9GPpf-S0yISxvX_SsQaM=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/11\/19\/atena-faustini.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/Bastidores\/noticia\/2015\/11\/fernanda-souza-faz-confidencias-aos-fas-falo-coisas-que-nunca-diria-em-nenhuma-entrevista.html","titulo":"Fernanda Souza faz confid\u00eancias aos f\u00e3s: 'Falo coisas que nunca diria em nenhuma entrevista'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NSGLi987hC796BE4Uwh0NCm9yOY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sPNRsDSQWxk4Q-RQggBjCY1vWl0=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/11\/19\/fernanda-souza2.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/Bastidores\/noticia\/2015\/11\/caua-reymond-aprova-reviravolta-de-personagem-e-acredita-em-vinganca-menos-passivo.html","titulo":"Cau\u00e3 Reymond aprova reviravolta de personagem e acredita em vingan\u00e7a: \u2018Menos passivo\u2019","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IMZtskzOSXHJgJCTlCdnkpRbnbE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CapQoUc6xzM4sf8VL39J10hEAKU=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/11\/18\/caua.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-regra-do-jogo\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/11\/tina-se-estapeia-com-indira-apos-flagrar-rui-com-morena.html","titulo":"Tina se estapeia com Indira ap\u00f3s flagrar Rui com morena","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pIc4xSh5Lq5P_37qwPLLAZ8MDRE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q-mIFZmJUGP6lrmn1ZhXkCRRqCU=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/11\/17\/tina-indira-02.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-regra-do-jogo\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/11\/romero-e-encurralado-pela-policia-e-fica-na-mira-de-investigacao.html","titulo":"Romero \u00e9 encurralado pela pol\u00edcia e fica na mira de investiga\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xJ8jIcnaHPhnW2BUmjhGrRdI-mk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/h8Mq28S-qexl19i99eLFHYCsmJ4=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/11\/16\/romero_1.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-regra-do-jogo\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/11\/faccao-fica-nas-maos-de-atena.html","titulo":"Fac\u00e7\u00e3o fica nas m\u00e3os de Atena","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HyF8pNjYABGppPUCj-cm8E2A4Ds=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/D0tr_muWBiwZqLTHiVZccN5ga7U=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/11\/17\/atena-giovanna-antonelli.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/Bastidores\/noticia\/2015\/11\/osvaldo-mil-comenta-repercussao-de-juca-e-se-sensibiliza-com-casos-reais-de-violencia-domestica.html","titulo":"Osvaldo Mil comenta repercuss\u00e3o de Juca e se sensibiliza com casos reais de viol\u00eancia dom\u00e9stica","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q09saem-eyrpvz3Z9s-517i4VVI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AAHUdV1miQLszLRdWEdiat2ztr4=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/11\/18\/osvaldo-mil.jpg"}]);