globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Feriado come\u00e7ou com temporal pela manh\u00e3. Pode voltar a chover forte durante a tarde, diz CGE.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R2g0escOg2UN-ZDG58mJ2jGUiNA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UjOGRsNTt2iiBZXDoqcRV834oRQ=\/0x103:619x361\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/20\/arvore.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/chuva-forte-e-rajadas-de-vento-deixam-sp-em-estado-de-atencao.html","estilo":"","titulo":"Chuva e rajadas de vento deixam SP em aten\u00e7\u00e3o por 1 hora"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o das estradas de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RuueC5JhPNg0os_i1pInIr0w32Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/G_7xjInPt_newZMzOU9cO0ca5O4=\/54x118:610x535\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/09\/untitled-1.jpg","chapeu":"Na capital","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/taxis-de-sao-paulo-terao-de-aceitar-cartoes-e-podem-transportar-bicicletas.html","estilo":"","titulo":"T\u00e1xis ter\u00e3o de aceitar cart\u00f5es de cr\u00e9dito"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R2iMzp4WD8xeTVrCHb26bgmUnd0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qcTSqCWiwwv7_oIkJbzNQHARbmE=\/69x0:620x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/14\/parque-ibirapuera-movimentacao_renato_s._cerqueira_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/veja-o-que-abre-e-fecha-em-sao-paulo-no-dia-da-consciencia-negra.html","estilo":"","titulo":"Veja o que abre e o\nque fecha no feriado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/plano-contra-crise-hidrica-e-como-seguro-para-nao-usar-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"'Plano contra crise h\u00eddrica \u00e9 como\nseguro: para n\u00e3o usar', diz secret\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b2CRHBSjLaUpZe21hfv71dQR4DI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Pvp50irOCRgpGEKEUTtWBze0mDk=\/156x0:998x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/20\/reboucas.jpg","chapeu":"sabe quem foi andr\u00e9 rebou\u00e7as?","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/campanha-homenageia-negros-que-dao-nome-ruas-e-avenidas-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Placas fazem homenagem a negros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e5jg6hnVktAOuUbRsCJlakUMHJ4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6HUT-GlMbqBYTlLoB4389EMoA2s=\/577x142:1323x701\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/bras_2.jpg","chapeu":"onda de assaltos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/apos-onda-de-assaltos-comerciantes-do-bras-reforcam-seguranca.html","estilo":"","titulo":"Lojistas do Br\u00e1s refor\u00e7am a seguran\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6ZOzmq41GXS_zALHL67hyk6A0Yk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4y0jYQjU7MaFKYOdlyfC4JNfO1k=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/04\/img_7769.jpg","chapeu":"de gra\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/curso-gratuito-ajuda-pequenos-negocios-sobreviver-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Curso ajuda pequenos neg\u00f3cios em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_NEaubH_TaO8hfCRHwsgZ5qK-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PGkBgh7xluEef7erslplVEHBlNI=\/175x0:1172x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/12227270_10201209261870800_285826020_o.jpg","chapeu":"sptv quer saber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/imGfeUn_Z9M73whHP4kc2II5Z7Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1gOUAyE90mYaSjn1_L2oKz-JdCU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/19\/frame1.jpg","chapeu":"entre cortes e debates","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/salao-de-beleza-reune-mulheres-para-discutir-questoes-raciais-e-de-genero.html","estilo":"","titulo":"Sal\u00e3o de beleza discute quest\u00e3o racial"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VuosnLhb4PW6fvvkwPkPcFiRuTY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QBHB3hKpzWjocGMLR7JaoaogA5E=\/557x327:1474x1015\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/20\/saopaulino_arma_corinthians_1.jpg","chapeu":"festa corintiana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/pm-registra-casos-de-tumulto-durante-comemoracao-de-titulo-do-corinthians.html","estilo":"","titulo":"PM registra tumulto na comemora\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mF-R92uKUEOgt_XHKegYvZklJgc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zxbkQ9tGryO43gSfBQrQrC6S8ZU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/20\/corinthians008.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/veja-imagens-da-festa-da-torcida-do-corinthians-pelas-ruas-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Torcida comemora o Corinthians campe\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dk9dVb8YJPUyDq4FILTDBgTiMBU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EjBfK5T_W6KyJj4ykKXTgQQckVE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/19\/vo01.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/vovo-pe-quente-se-une-corintianos-em-bar-tenho-87-anos-de-corinthians.html","estilo":"","titulo":"Vov\u00f3 'p\u00e9 quente': '87 anos de Corinthians'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"escolas estaduais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/reorganizacao-esta-em-pe-nao-tem-cessar-diz-secretario-da-educacao.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio diz que 'reorganiza\u00e7\u00e3o est\u00e1 mantida' em reuni\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-nmGpV8qatJWv6ab5AVORnMSf7I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QNIQUuaTWNDzNF6SFS83wGwe4gg=\/224x0:1425x899\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/18\/escola_1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/escolas-ocupadas-em-sp-recebem-mais-de-mil-ofertas-de-aulas-gratis.html","estilo":"","titulo":"Escolas recebem mais de mil ofertas de aulas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FHXMmN-7_d6FuTpcTZOMy4dcHM8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YRM6YzY73iQLmD2E_nKq8zxbzKs=\/98x0:615x388\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/10\/cantareiraae.jpg","chapeu":"com 5 meses de atraso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/governo-de-sp-apresenta-plano-contra-crise-hidrica-com-5-meses-de-atraso.html","estilo":"","titulo":"Plano contra crise h\u00eddrica \u00e9 apresentado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0JALa3r52-lX8QWytwcs2ZGLG68=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4_cR8FDmQ3gEvg7pw8-Vw7jK104=\/18x0:538x390\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/16\/starwarsbattlefrontdarthvad.jpg","chapeu":"g1 jogou","url":"http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/games\/noticia\/2015\/11\/star-wars-battlefront-agrada-fas-mas-nao-e-game-memoravel-g1-jogou.html","estilo":"","titulo":"'Star Wars Battlefront' agrada f\u00e3s da saga"}]);