globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Manifesto publicado nas redes sociais diz que alunos ir\u00e3o sair de escolas a partir desta sexta.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/alunos-dizem-em-manifesto-que-irao-desocupar-escolas-estaduais-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Estudantes dizem que ir\u00e3o desocupar escolas estaduais "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/roUecu_Wf2QILhf6OBtdOCp5348=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WZQed84PdRkDx8P3va4NLTyzVIw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/17\/joaodoria3.jpg","chapeu":"ocupa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/diretor-e-afastado-apos-usar-martelo-e-corrente-para-invadir-escola-ocupada.html","estilo":"","titulo":"Diretor tenta invadir escola e \u00e9 afastado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wq1W5rB7wZ1LJZouZJ2TrlNQivY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1IxJ0HIkopcixxXwxnTSqnR_zf8=\/251x314:880x786\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/08\/whatsapp_N8rIdtd.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2015\/12\/whatsapp-justica-concede-liminar-para-restabelecer-aplicativo-no-brasil.html","estilo":"","titulo":"Liminar garante \nvolta do WhatsApp"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Fksxw5PUl7gttMlCxzyqbL8bph0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ATcxlJAo0jIaOIFgbN6NHoIYSnU=\/0x27:620x285\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/17\/untitled-5.jpg","chapeu":"ap\u00f3s quase 4h","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/arvore-e-retirada-de-e-circulacao-dos-trens-e-restabelecida-na-cptm.html","estilo":"","titulo":"Circula\u00e7\u00e3o da CPTM\n\u00e9 restabelecida"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_VoX3mIyle-QW5JC6G95jfoDlWY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Z1ZANJoy0AL3-iiORVMXNsCjvY8=\/0x0:821x617\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/17\/bmw.jpg","chapeu":"assalto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/camera-de-seguranca-flagra-roubo-de-bmw-de-ronnie-von-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mera flagra roubo de BMW de Ronnie Von"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pesquisa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/instituto-do-cancer-de-sp-coordenara-teste-em-humano-da-fosfoetanolamina.html","estilo":"","titulo":"Instituto do C\u00e2ncer de SP coordenar\u00e1 teste em humano da fosfoetanolamina"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u02Zgvu5JDNO0o2CbTAhYmve88s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tprmhzqdbE8UNXojmEFbROZAxiQ=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/35\/12\/4681235","chapeu":"fiscaliza\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/radares-pistola-multam-mais-de-56-mil-motociclistas-nas-marginais-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Radares pistola\nmultam mais de 56 mil"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uuwzuU8pZXHtT8UGfrWM0gtKBoE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SKtm3L5g0047ZwpAH2b8X5vrsTU=\/0x0:691x519\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/image006_qeIO2Ek.jpg","chapeu":"natal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/shoppings-tem-horario-especial-nos-proximos-dias-para-compras-de-natal.html","estilo":"","titulo":"Shoppings de SP \nt\u00eam hor\u00e1rio especial"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wXt4TrLvdMzk60tMTo2ZaYkNHsY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PjvmTVa4Z4TNCVh_Yr7GJJp9w64=\/106x16:515x324\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/paulistaantesdepois_kj2kN2Q.gif","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/fotos-mostram-decoracao-de-natal-na-av-paulista-em-2014-e-2015-compare.html","estilo":"","titulo":"Av. Paulista: compare Natal em 2014 e 2015"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ba8_OXnm6MMexkKdnZ5VbyvtwZM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rNziZQpttiu1F7UFG6s5NUwc7Uw=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/16\/consolacaocut.jpg","chapeu":"protesto contra impeachment","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/pm-divulga-novo-numero-e-diz-agora-que-havia-50-mil-em-ato-na-av-paulista.html","estilo":"","titulo":"PM diz agora que 50 mil foram a ato na  Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XnQeC5uROGMMo9XUsbBAEe9Xb6s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2FcpOO5T7xVySxybGq1AxCJHVzw=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/33\/12\/4681233","chapeu":"graja\u00fa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/acidente-envolvendo-tres-carros-deixa-quatro-feridos-no-grajau.html","estilo":"","titulo":"Acidente envolvendo 3 carros deixa 4 feridos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l67F1ou7MVEekeLp00N0kekUTFU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JvlprVqipFahWvyyuA1YV2u8en0=\/503x167:1175x671\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/08\/pai-e-filha1700x1065.jpg","chapeu":"menina sophia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/policia-usa-simulacao-de-computador-para-concluir-que-pai-matou-sophia.html","estilo":"","titulo":"Simula\u00e7\u00e3o descarta acidente em morte"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fRhKmYot-ahYWqQQ-JqT68JlBdw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/s0NqLNG4y6LQON6XGOLgkR6ev9g=\/200x0:1621x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/30\/sp-obra-linha-4-metro.jpg","chapeu":"Metr\u00f4 de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/justica-valida-multa-empresa-que-nao-acabou-linha-4-diz-metro.html","estilo":"","titulo":"Empresa que fazia\nLinha 4 ser\u00e1 multada"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"mudan\u00e7as","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/lei-de-zoneamento-de-sao-paulo-e-aprovada-em-primeira-votacao.html","estilo":"","titulo":"Lei de Zoneamento de S\u00e3o Paulo \u00e9\naprovada em 1\u00aa vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"mar\u00edlia p\u00eara","url":"http:\/\/g1.admin.globoi.com\/admin\/blog\/post\/9401\/","estilo":"","titulo":"Artistas fazem homenagem \u00e0 atriz em exposi\u00e7\u00e3o com caricaturas "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"saiba quais ser\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/avenida-giovanni-gronchi-e-outras-13-vias-terao-velocidade-reduzida-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Avenida Giovanni Gronchi e outras 13\nvias ter\u00e3o velocidade reduzida em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m5pg9XyaSFKI9lVGpDooW9ZBKig=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lg8ms29zfBcnGamDs12FTcjyLWw=\/230x0:1651x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/cantareiraae0312.jpg","chapeu":"Crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-nesta-quinta-feira-.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta quinta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);