globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/maxi-rolon-usara-camisa-31-do-santos-que-era-de-marquinhos-gabriel.html","titulo":"Maxi Rol\u00f3n usar\u00e1 a camisa 31 no Santos, que era de Marquinhos Gabriel","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d1YtQAVYdkeO6TIz-4vVs458_dY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zNEeyd0z5UTCVNWBolrlwg_KoIM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/08\/24966155294_ad3b11302b_h.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/fiorentina-volta-carga-por-gabriel-e-thiago-maia-santos-nao-quer-vender.html","titulo":"Fiorentina volta \u00e0 carga por Gabriel e Thiago Maia; Santos n\u00e3o quer vender","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4nu6cN53YFpmDcd2e5_l7n90JgA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CQotShdoULwSeYZmbiMF1mW2ClM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/08\/17835093162_55dc06d2c7_b.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/03\/santos-vende-ingressos-para-partida-contra-o-agua-santa-no-pacaembu.html","titulo":"Santos vende ingressos para partida contra o \u00c1gua Santa, no Pacaembu","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NeV4SWzGavOBUVl9FEfn8007uz8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EBeSEdMlleuAefF5EghVMw5vlO4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/04\/13\/pacaembu02_serginhogandolphi_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/recuperado-david-braz-se-aproxima-de-retorno-ao-santos-apos-teste.html","titulo":"Recuperado, David Braz se aproxima de retorno ao Santos ap\u00f3s teste ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O3cueoCMYfmfQtDhX2gOSTowI8M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ldwnz8JsRHIWD2FJ_GPB-1ABfPE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/07\/25478036442_e5bb1ae504_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/encaixou-veja-o-que-dorival-pensa-sobre-seus-quatro-meio-campistas.html","titulo":"Encaixou? Veja o que Dorival pensa sobre seus quatro meio-campistas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/J4C7fiiGd8V-NDr9SahILWEiyW0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fZ5aNNHtHpPQB9h4pTVgffmlAKk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/07\/24940968463_afd0a1f570_h.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/flamengo\/noticia\/2016\/03\/radar-dos-emprestados-adryan-e-welinton-bem-mattheus-desencanta.html","titulo":"Radar dos emprestados: Adryan e Welinton bem; Mattheus desencanta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kWHNVsARvoIIxx9kK6uOWLwef2g=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bN22VV1ufrhrA7o2Q3gHwnC_9jo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/08\/info-radar-dos-emprestados-3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/so-reservas-santos-perde-jogo-treino-para-o-sao-bernardo-no-ct-rei-pele.html","titulo":"S\u00f3 reservas: Santos perde jogo-treino para o S\u00e3o Bernardo no CT Rei Pel\u00e9","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hvpUUHd7PgHSFZV6334YXX1xThs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hJ1odSvZtVhtr961JgldfcTWdZQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/07\/20160307_174713.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/apos-assinar-com-santos-rolon-faz-treino-fisico-separado-do-elenco-no-ct.html","titulo":"Ap\u00f3s assinar com o Santos, Rol\u00f3n faz treino f\u00edsico separado do elenco no CT","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ch5_3ch7TlRJbt4ZGB1six27lkU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1DK-exPVdMbKcl4PbGwd8uYWXFo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/07\/20160307_162828.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/ricardo-oliveira-diz-que-aumento-seria-muito-bem-vindo-no-santos.html","titulo":"Ricardo Oliveira diz que aumento seria \u201cmuito bem-vindo\u201d no Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/F7dZL5c5tDnkUK06LiQFjwHszvA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fowzMJAAUzSc1Q68KJTO8evrhTQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/07\/oliveira.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2016\/03\/lucas-lima-espera-estar-na-europa-apos-meio-do-ano-janela-essencial.html","titulo":"Lucas Lima espera estar na Europa ap\u00f3s meio do ano: \"Janela essencial\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8Mvgo5s7Jh2DotV06URKy7c_KcE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/35P_8trMV4sv_eVGJuUD-sHgiYU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/03\/25449483746_951999bd81_o.jpg"}]);