globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Permiss\u00e3o ao Sistema Cantareira havia sido\n concedida em 2014, no auge da crise h\u00eddrica.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XBMpIF_Dnil3EipBuUZCmx7ka_A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Kz7Ab2KWKML_yImNMJruVXta6d4=\/0x197:1700x763\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/agencia-publica-decisao-que-cancela-autorizacao-para-uso-de-volume-morto.html","estilo":"","titulo":"Publicada decis\u00e3o que cancela uso \nde volume morto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/amgj_Er9MBLkjxz5kwy85ezQJDQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0eX1G6GxoHWYpEfVadrrVtz7HqQ=\/138x0:1648x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/26\/img_0472.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/apos-alckmin-anunciar-fim-da-crise-moradores-relatam-falta-de-agua.html","estilo":"","titulo":"Moradores ainda relatam falta d'\u00e1gua"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/cade-vai-investigar-preco-da-agua-cobrada-pela-sabesp-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Cade vai investigar pre\u00e7o cobrado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/t4iJpM7PEkj_dtEorhCHZn-rjAo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dttpSi_JYhjgHLDbNgcTP8LCIJo=\/122x0:1543x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/cantareira.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-na-manha-desta-terca-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema Cantareira sobe "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Confira como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RV6-XJXKhrOT8drOW-eL5jZSBF0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kJglfWcLIJgCVcD75kzpuNTJSH4=\/155x125:1260x953\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/08\/estacaoluz.jpg","chapeu":"ap\u00f3s inc\u00eandio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/estacao-da-luz-ganhara-cobertura-provisoria-apos-incendio-em-museu.html","estilo":"","titulo":"Esta\u00e7\u00e3o da Luz recebe cobertura provis\u00f3ria"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oc0epW3a1DU0CGg2XO0xXnhV95s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SXlyxBj7r9TVxVCOFKwG3mld4b0=\/276x475:1241x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/08\/simao_pedro_e_suplicy.jpg","chapeu":"servi\u00e7o p\u00fablico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/haddad-cria-projeto-para-demitir-servidor-que-praticar-abuso-sexual.html","estilo":"","titulo":"Projeto quer demitir  quem praticar abuso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/em9T4aHugSPV2hAZiPo1FT7tPxc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zarKtVGlI2nJJ3ItcKZ4N5jtsCE=\/600x230:1376x811\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/solar_da_marquesa_foto_sylvia_masini-14.jpg","chapeu":"dia da mulher","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/casas-tombadas-preservam-memoria-de-mulheres-que-marcaram-epoca.html","estilo":"","titulo":"Casas preservam mem\u00f3ria de mulheres"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zcB83zLjU_sbkMNbRTSXE9ijZ8Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JaCpD4fHm6Jbz6KsT9m2eyFMvg8=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/08\/perseguicao-dutra.jpg","chapeu":"DUTRA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/perseguicao-policial-termina-em-acidente-na-rodovia-presidente-dutra.html","estilo":"","titulo":"Persegui\u00e7\u00e3o policial termina em acidente "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vcotFSK921_P7aWqwJ0T9mu4anI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T9MUB1OZsc31AiyihOXwPjDeszQ=\/172x0:1593x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/11\/enchente-jardim_pantanal_gero_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"h\u00e1 15 dias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ruas-do-extremo-leste-de-sao-paulo-estao-alagadas-ha-15-dias.html","estilo":"","titulo":"Ruas do extremo Leste est\u00e3o alagadas "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/olQ3lzMRCVVFM9tNqYTxj3yVtS4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YgrrsKAWPU8c5Kc60RFMR2lZEhM=\/197x0:1618x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/portaarombada.jpg","chapeu":"ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o da PF","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/instituto-lula-abre-portas-e-mostra-caixas-reviradas-apos-acao-da-pf.html","estilo":"","titulo":"Instituto Lula mostra porta arrombada; v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/cobertura-vizinha-de-lula-foi-alugada-por-opcao-de-seguranca-diz-okamoto.html","estilo":"","titulo":"Lula aluga apartamento vizinho que pertence a primo de Bumlai, diz jornal"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jazWN0aysBgMmgwDvTUJw92uU5M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GGgNxdAEYg2ZiihiLBz4omuaXnw=\/0x0:1133x848\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/23\/joedson_alves_.jpg","chapeu":"Luiz estev\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/distrito-federal\/noticia\/2016\/03\/ex-senador-luiz-estevao-se-entrega-na-policia-civil-na-manha-desta-terca.html","estilo":"","titulo":"Senador se entrega para cumprir pena"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"contra dengue","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/decreto-permite-entrada-de-agentes-de-saude-em-imoveis-abandonados.html","estilo":"","titulo":"Decreto permite entrada de agentes de sa\u00fade em im\u00f3veis abandonados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BoJPrRu9GxcZ8VOkV4oOfgPENFs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qBvxwLubuegpzi6JE_C6Gx8b6Ls=\/233x27:1242x785\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/fotos_divulgacao_imprensa-1.jpg","chapeu":"M\u00eas da mulher","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/exposicao-sobre-mulheres-refugiadas-no-brasil-promove-debate-no-mes-da-mulher.html","estilo":"","titulo":"Exposi\u00e7\u00e3o traz fotos sobre refugiadas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sa\u00fade da mulher","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/mutirao-promove-papanicolau-gratis-em-sao-paulo-ate-esta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"Mutir\u00e3o promove papanicolau gr\u00e1tis em S\u00e3o Paulo at\u00e9 esta quarta-feira"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"c\u00e2mara Municipal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/professores-fazem-manifestacao-em-cotia-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Professores fazem manifesta\u00e7\u00e3o em Cotia, na Grande SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LTUXYhnfb_SphzKcPeOY2ECrnWw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Keed1ffnYRrcE1vgst6U8li5WlU=\/0x0:720x540\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/van_precisamos_2.jpg","chapeu":"V\u00cdTIMAS DE ASS\u00c9DIO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/van-recebe-depoimentos-de-mulheres-vitimas-de-assedio-em-5-pontos-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Van recebe depoimentos "}]);