globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2015\/08\/edson-sitta-treina-entre-os-titulares-e-pode-comecar-partida-contra-o-crb.html","titulo":"Edson Sitta treina entre os titulares e pode come\u00e7ar a partida contra o CRB","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bJ-0yGxvsE1WUiqQB2L7HfePfZk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-IPkOPkUy5tWX1dbUl1Ro5q-06E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/19\/edson_sitta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/08\/reforco-da-base-supera-magoa-da-copinha-e-sonha-com-gols-pelo-timao.html","titulo":"Refor\u00e7o da base supera m\u00e1goa da Copinha e sonha com gols pelo Tim\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/z1PhyXyJ5jf23KKoRhHxyt6hdMU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XAPGr9YzR4olmRVrhSTFEf05oAY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/18\/img_3729.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/nautico-faz-tres-em-casa-bate-braga-e-cola-no-g-4-do-brasileiro-da-serie-b.html","titulo":"N\u00e1utico faz tr\u00eas em casa, bate Braga e cola no G-4 do Brasileiro da S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Jupu7MAxXnEF-3gPym3VG9jS6Xw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8lmjMYfntaCY3-HuloDAYPl-cp8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/15\/mco_6062.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/nautico-e-braga-jogam-por-colocacao-mais-segura-na-parte-de-cima-da-tabela.html","titulo":"N\u00e1utico e Braga jogam por coloca\u00e7\u00e3o mais segura na parte de cima da tabela","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8cE37znORBd8p6suvAZtMwWYIXU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2weKYPcyv300ECKQV2p8vCRIQ28=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/11\/1_5.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2015\/08\/andarilho-do-futebol-gringo-vai-jogo-do-bragantino-e-ganha-presente.html","titulo":"\"Andarilho do futebol\", gringo vai a jogo do Bragantino e ganha presente","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mTBHwDx_8iibXW-SzXoD1RJQIeM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/s1dhqvfMmK4laorY2bddI3TNNDU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/13\/gringo_braga.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/08\/liberado-pelo-bid-edson-sitta-mira-sequencia-de-vitorias-com-bragantino.html","titulo":"Liberado pelo BID, Edson Sitta mira sequ\u00eancia de vit\u00f3rias com Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uy7rrZyyuHevyk-W42syX5YpqFY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/36bWsSAXTVGioWlFwEEaKvQficQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/20\/6_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/08\/lider-de-assistencias-da-serie-b-alan-mineiro-comemora-frutos-colhidos.html","titulo":"L\u00edder de assist\u00eancias da S\u00e9rie B, Alan Mineiro comemora \"frutos colhidos\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R2gJcIJDdOmzMKRgtJZY2FqFL54=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hNyTc6GVIBdGT-4EqtD7Zw-3K30=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/alan_mineiro.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/08\/wagner-lopes-espera-brangantino-mais-equilibrado-no-segundo-turno.html","titulo":"Wagner Lopes espera Bragantino \"mais equilibrado\" no segundo turno","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gDCUMT9TvHxeXGZUfInQ1JOOb54=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9ox_AdC6YSSpGd_hrvpiXDMX4GA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/09\/lopes.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/bragantino-sofre-no-fim-mas-vence-parana-e-sobe-na-tabela-da-serie-b.html","titulo":"Bragantino sofre no fim, mas vence  Paran\u00e1 e sobe na tabela da S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FGtf8FtGgiWR95aH2fiw8SYAxCM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gwgNktfTY8GqSjH1FpaIpWPuPYM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/11\/thiagosantos.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/08\/bragantino-contrata-lateral-direito-que-defende-selecao-do-timor-leste.html","titulo":"Bragantino contrata lateral-direito que defende a sele\u00e7\u00e3o do Timor Leste","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lmIqd0xsE9xYSc8TPBMovfO0mMs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rOYnlwuELtWwWrMYQnVOSsm2RiI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/11\/diogorangel.jpg"}]);