globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Ato de movimentos sociais tamb\u00e9m \u00e9 realizado em mais de 30 cidades do pa\u00eds nesta quinta-feira.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/grupos-fazem-ato-pro-governo-dilma-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Grupos fazem ato pr\u00f3-governo Dilma em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DcIvV2oX5B3SuONoAVgPh5E9Ghc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cIyWAMz-slDcNkI_-Xz_CIgbF-0=\/373x366:1602x1289\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/04\/geralfuvest_1.jpg","chapeu":"vestibular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/inscricao-para-fuvest-2016-comeca-na-sexta-feira-e-vai-ate-9-de-setembro.html","estilo":"","titulo":"Inscri\u00e7\u00e3o para Fuvest come\u00e7a nesta sexta "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/j2dHAnBm1O8rcBQH6fm1R1_eBIQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Lvn7ki1moIp0Qh-MDirbCF5Q9gw=\/158x0:1579x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/atoosasco.jpg","chapeu":"osasco","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/parentes-das-vitimas-da-chacina-em-osasco-fazem-ato-no-local-do-crime.html","estilo":"","titulo":"Parentes das v\u00edtimas da chacina fazem ato "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UD6CT8FuxZiiFsVXRdQIz18uDJ4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1f45pZzmVneQm9vC-vJT8OznK3M=\/0x0:550x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/14\/serie_de_ataques_6.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/chacina-em-osasco-e-barueri-veja-o-que-se-sabe-e-o-que-falta-esclarecer.html","estilo":"","titulo":"Chacina: veja o que se sabe e o que ainda n\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ePUv5fp3sqszee9Fb-J1CxAIjME=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/D8KYpE5kWTQSfKhA8xjto3dLDqk=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/mboi.jpg","chapeu":"Tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/limite-de-velocidade-na-mboi-mirim-e-guarapiranga-sera-reduzido-50-kmh.html","estilo":"","titulo":"Guarapiranga e M'Boi ter\u00e3o limite de 50 km\/h"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KOzW_rqWAnXMtDQhFeSZDnX9IGU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HvZ4W9XYF-G1ae0IVKqVkllhmjk=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/02\/01\/onibus300x225.jpg","chapeu":"\u00d4nibus","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/secretario-admite-que-sp-nao-deve-ter-frota-de-onibus-com-energia-limpa.html","estilo":"","titulo":"SP n\u00e3o deve ter frota com energia limpa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wwziV-F3ZIxWD-FIOYXtKXnpy9E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hSSuRoiVrQbjOxh-82c_jfxpHik=\/280x0:1700x1064\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/climafrio.jpg","chapeu":"Tempo virou","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/cidade-de-sao-paulo-entra-em-estado-de-atencao-por-causa-do-frio.html","estilo":"","titulo":"Frio faz SP entrar em estado de aten\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eLDaMtXnRlseKjOmU7g7GCgvLuY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3720J0h38741LM_e_ggOph7zfcE=\/169x0:1767x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/13\/fotos_agua-3.jpg","chapeu":"Sabesp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ministerio-publico-apura-contratos-da-sabesp-de-r-200-mi-sem-licitacao.html","estilo":"","titulo":"Contratos de R$ 200 milh\u00f5es s\u00e3o apurados"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/agencia-diz-que-falta-sinceridade-do-governo-de-sp-sobre-crise-hidrica.html","estilo":"","titulo":"Ag\u00eancia diz que 'falta sinceridade' do governo de SP sobre crise h\u00eddrica"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Em Evento em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/operacao-lava-jato\/noticia\/2015\/08\/sergio-moro-diz-que-lava-jato-nao-e-esperanca-para-o-fim-da-corrupcao.html","estilo":"","titulo":"S\u00e9rgio Moro diz que Lava Jato n\u00e3o \u00e9 esperan\u00e7a para o fim da corrup\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4407426.jpg","chapeu":"Ciclovia do Minhoc\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/especialista-sugere-mais-grades-e-espelhos-na-ciclovia-do-minhocao.html","estilo":"","titulo":"Por seguran\u00e7a, ciclista indica melhorias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FDzsrLONxwih4vhbGiiHEiXUYUQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y8AJni3naNGoctXXlia893kRk_w=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/27\/laura-vermont.jpg","chapeu":"Laura Vermont","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/justica-de-sp-solta-5-reus-acusados-de-matar-travesti-laura-vermont.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a solta acusados de matar travesti"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l5xmXw2mt4YdVKMYU-WQVCotetM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O68Iw8wPyiHAptPbI1yaEH_yCL4=\/0x0:300x224\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/funkgay_300.jpg","chapeu":"ABRE ESPA\u00c7O","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/funk-de-sp-desafia-preconceitos-e-abre-espaco-para-atrair-o-publico-gay.html","estilo":"","titulo":"Funk de SP desafia preconceitos "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Sq7zw0Bh92RrJP1RpkexMqTATto=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EoGRzpgq28Q16Yy-DgIHomPgbDU=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/aut-woxwrksvrh45vhoanncdree_x_c915klaviqvdt3.jpg","chapeu":"Por melhores sal\u00e1rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/professores-estaduais-fazem-protesto-na-secretaria-da-educacao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Professores estaduais protestam no Centro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/16IeafHaC15LvSCi4Xmv4dtCr6Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mWVB0HszTg6uwTXKi8mDtEJlHII=\/0x0:996x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/19\/ossadas3.jpg","chapeu":"VALA COMUM ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ossadas-de-perus-sao-transferidas-temporariamente-para-predio-do-mpf.html","estilo":"","titulo":"Ossadas de Perus s\u00e3o transferidas para MPF"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cinema","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/festival-de-curtas-metragens-apresenta-350-filmes-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Festival de curtas apresenta 350 filmes"}]);