globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/alan-mineiro-e-douglas-fazem-exames-e-devem-assinar-com-o-corinthians.html","titulo":"Alan Mineiro e Douglas fazem exames e devem assinar com o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ktr6QEdOcHcPv21XnCg2U_aqSI4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/woRf5mpSGI9Lu2PkukSAdK_UHCw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/alan_mineiro_4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/lucca-torce-por-acerto-entre-criciuma-e-corinthians-quero-continuar.html","titulo":"Lucca torce por acerto entre Crici\u00fama e Corinthians: \"Quero continuar\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-SCpr3cjWqzPQxGru7H0f9SFWtg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sbwnqrBAeHk0tvrV4TQjeQOJU2U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/03\/dscn1316_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/12\/cereto-compara-e-ve-emocao-maior-na-copa-do-brasil-do-que-no-brasileiro.html","titulo":"Cereto compara e v\u00ea emo\u00e7\u00e3o maior \nna Copa do Brasil do que no Brasileiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o7iE2yhGjxG7QhfaSOk-gkX18gI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XqgaobPhQMD7TbnZLclhj1K_A_w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/02\/rib1537.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/corinthians-libera-jadson-para-ferias-antes-de-jogo-contra-o-avai.html","titulo":"Corinthians libera Jadson para as f\u00e9rias antes de jogo contra o Ava\u00ed","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5BhZWyphN67PWjDQAyctCM2vvos=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qQTgEMMtUYXkeNPI_CSoXaqbHpA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/17\/a2819f93467_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/noticia\/2015\/12\/corinthians-inicia-tratativas-para-compra-de-lucca-junto-ao-criciuma.html","titulo":"Corinthians inicia tratativas para compra de Lucca junto ao Crici\u00fama","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5U4xnkLMnlBql0elg1sV9P-AVIs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/roEKtOUd4cXvtPCBP6jwErgzZMw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/22\/rib5864.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/12\/willian-em-dobro-thiago-maia-lucca-e-m-bastos-duelam-pelo-gol-do-mes.html","titulo":"Willian, em dobro, Thiago Maia, Lucca e M. Bastos duelam pelo gol do m\u00eas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dR58qCwAqpCJmpzyH6BAmCcvO_E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/05z3XuUup6WD1POuwG8dso8SO_A=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/29\/treino_wa_53418.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/walter-ve-concorrencia-aumentar-mas-diz-que-fica-foco-e-no-corinthians.html","titulo":"Walter v\u00ea concorr\u00eancia aumentar, mas diz que fica: \"Foco \u00e9 no Corinthians\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s95YZEyIeN24GFDdlY78Inmv-P4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w5JRTC1dwGVzbPoTSOcjIkcBlqs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/02\/a2546f83766.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/12\/canetas-lencol-finta-de-goleiro-vote-no-drible-mais-bonito-de-novembro.html","titulo":"Canetas, len\u00e7ol, finta de goleiro: vote no drible mais bonito de novembro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zUOiL6Pu3eP4NxSn5ZWXaas8p-4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ql1q8Qx5DmLIfWMSulHqldN5uc8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/29\/treino_wa_53328.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/tite-se-reapresenta-com-o-corinthians-mas-deixa-treino-cargo-do-filho.html","titulo":"Tite se reapresenta com o Corinthians, mas deixa treino a cargo do filho","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Wuyawev1C4wbROnuO862bH7aNTk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rot5SZuHt3RK4OJdX5bQEuk1gfE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/08\/a2788f92159_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/apos-titulo-paulista-corinthians-busca-bicampeonato-brasileiro-sub-20-no-rs.html","titulo":"Ap\u00f3s t\u00edtulo paulista, Corinthians busca bicampeonato brasileiro sub-20 no RS","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IhBICG5pfhIGaHKU5nxueXo4OEI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/a7RfgUQJ-oPoUr4L0-hVgugAuGY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/14\/4b8d18c9-e77b-49e0-91f1-dcae0ef65b8d.jpg"}]);