globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Entidades anunciaram nesta quinta-feira que entraram com a\u00e7\u00e3o judicial contra projeto estadual.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/mp-e-defensoria-pedem-na-justica-suspensao-de-reorganizacao-escolar.html","estilo":"","titulo":"MP e Defensoria v\u00e3o \u00e0 Justi\u00e7a contra \na reorganiza\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-quer-audiencia-publica-para-discutir-ocupacao-de-escolas.html","estilo":"","titulo":"Governo de SP quer audi\u00eancia p\u00fablica\nem escolas ocupadas, diz secret\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zj5op6PrvXKm9lky9cNodVq14qI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mIq-9Xg5nfuK9yI1yvLe_vTRYZY=\/0x0:1692x1270\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/03\/estudantes-gas1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/estudantes-voltam-interditar-vias-de-sp-contra-reorganizacao-escolar.html","estilo":"","titulo":"Ato tem professor\ne alunos detidos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ACr34ZyzxUf_xyGr5k8SfofBzw8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/D2BryFkzgO6EDh5QZedW1t6fZQw=\/153x0:1573x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/03\/direitoria-ensino-santo-andre.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/alunos-e-professores-ocupam-diretoria-de-ensino-em-santo-andre.html","estilo":"","titulo":"Diretoria de ensino em Santo Andr\u00e9 \u00e9 ocupada"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/ouvidor-das-policias-diz-que-pm-foi-truculenta-ao-desocupar-escolas-e-vias.html","estilo":"","titulo":"Ouvidor diz que PM foi truculenta\nao desocupar escolas estaduais"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3llBDUxzsuXZ3SMsB1R5BxDuzvc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iCLxkYKp_VFqWSUw9m5GsfqQGNE=\/142x183:470x429\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/25\/mapaesc.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/escolas-ocupadas-em-sao-paulo\/","estilo":"","titulo":"Mapa mostra escolas ocupadas em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aBPXE5tQAfWm4mmtdGV3BWIntbU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CLxKyj3Sn9xf6veb-G9yXQhZETQ=\/189x0:1610x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/03\/loy12.jpg","chapeu":"veja candidatas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-sedia-nesta-concurso-para-revelar-novo-rosto-da-moda-veja-candidatas.html","estilo":"","titulo":"Concurso em SP busca novo rosto da moda"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"susto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/aviao-da-tam-colide-contra-passaro-durante-pouso-em-congonhas.html","estilo":"","titulo":"Avi\u00e3o da TAM colide contra p\u00e1ssaro durante pouso em Congonhas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6RE1C8rgxrCfJztax3JG05UuziY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eyka5zdUOQxBObm09Rx1e3V1DNg=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/80\/03\/4650380","chapeu":"com sinais de embriaguez ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/motorista-com-sinais-de-embriaguez-atropela-torcedor-do-palmeiras-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Motorista atropela\ntorcedor do Palmeiras"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Exame de profici\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/prova-do-cremesp-sera-obrigatoria-para-medico-atuar-em-hospitais-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Prova do Cremesp ser\u00e1 obrigat\u00f3ria\npara m\u00e9dico atuar em hospitais de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HnA2wdgUrrrFGzAJTzO6lS7LBCA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MA0e2YwhOTNf0sEzFZz6ce0x5t4=\/0x0:1446x1085\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/03\/cptm-lota-1.jpg","chapeu":"cptm","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/falha-em-trem-interrompe-circulacao-da-linha-11-coral-da-cptm.html","estilo":"","titulo":"Falha interrompe circula\u00e7\u00e3o da Linha 11"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XIUvWgJ0n2tBXl_uOrAGDvphaf0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6mDYonFTxi5poL4HzqCrUbLtMxo=\/0x0:533x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/02\/caozinho.jpg","chapeu":"santo andr\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cadela-com-guarda-compartilhada-e-roubada-por-travestis-em-santo-andre.html","estilo":"","titulo":"Cadela \u00e9 roubada por travestis no ABC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2_6dugr4AQJbEwa9MkBgQncwW4g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Zi00WlZlxeWnHXzjCt0ME-AieGM=\/133x0:1554x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/02\/nerd3.jpg","chapeu":"veja lista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nerds-de-sao-paulo-indicam-5-points-da-cidade-para-fas-de-cultura-pop.html","estilo":"","titulo":"Nerds indicam points a f\u00e3s de cultura pop"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"alternativa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/bilhete-unico-pode-ser-recarregado-com-auxilio-de-aplicativo-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Bilhete \u00danico pode ser recarregado com aux\u00edlio de aplicativo em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/evi-LhP98ddNFlKRnIssunybBS8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j8NTQWTZGD5dvU67rDKEknqizJE=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/03\/farmacia_1.jpg","chapeu":"comprimidos contra c\u00e2ncer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/dono-de-farmacia-e-preso-em-sp-por-produzir-falso-remedio-contra-cancer.html","estilo":"","titulo":"Dono de farm\u00e1cia \u00e9 preso por p\u00edlulas falsas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"deficientes e n\u00e3o deficientes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/virada-inclusiva-vai-ate-domingo-no-estado-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Virada Inclusiva vai at\u00e9 domingo em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l_V-xgrumovmuAGgT8pAKfB5ckY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QFg9V7I_sitxD8hCeFVRJE8l2fo=\/102x0:1523x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/07\/bandalafumenga.jpg","chapeu":"carnaval de rua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/11\/prefeitura-de-sp-espera-400-blocos-no-carnaval-de-rua-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Inscri\u00e7\u00f5es de blocos\nde rua v\u00e3o at\u00e9 dia 13"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_NEaubH_TaO8hfCRHwsgZ5qK-E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PGkBgh7xluEef7erslplVEHBlNI=\/175x0:1172x747\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/12227270_10201209261870800_285826020_o.jpg","chapeu":"sptv quer saber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);