globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/elenco-palmeirense-defende-leandro-almeida-apos-falha-vai-ajudar-muito.html","titulo":"Elenco palmeirense defende Leandro Almeida ap\u00f3s falha: \"Vai ajudar muito\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OKo-A-4aGEm2upkobYiXjedmbcU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2x33Qme-K3rAhmuK6QTh_U_j0z4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/05\/24528363890_e9befee3f1_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/ansioso-gabriel-destaca-recuperacao-mas-evita-estipular-prazo-para-retorno.html","titulo":"Ansioso, Gabriel destaca recupera\u00e7\u00e3o, mas evita estipular prazo para retorno","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YprxFURpf1HXQinqOR-ZybRaAlQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cAoePc3HsYD9XJuopYNUxoVeCbk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/05\/dscn4449.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2016\/02\/para-jornalista-milton-leite-acertou-ao-destacar-golaco-de-morais-na-narracao.html","titulo":"Pr\u00eamio Pusk\u00e1s? Veja gola\u00e7o de Morais sobre Palmeiras por diferentes \u00e2ngulos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1M_KqLdOl3fhNY-m5jVhsEDqdW8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WUXvabu9jL2gSpp1ZOBOvgdFob0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/04\/elv20160204047.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/palmeiras-retem-dinheiro-e-gera-divida-com-empresarios-de-leandro-pereira.html","titulo":"Palmeiras ret\u00e9m dinheiro e gera d\u00edvida com empres\u00e1rios de Leandro Pereira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_pArf9w5Tp29rtMXJiM4aQayWfY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TzUloZJBtco4cS9SCbW_-9R3PAM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/14\/19694871705_7078f167fd_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/jean-aprova-estreia-e-marcelo-oliveira-acena-com-sequencia-na-equipe.html","titulo":"Jean aprova estreia, e Marcelo Oliveira acena com sequ\u00eancia na equipe","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NLeL1xUpaxl9hZtiGBipJ5iWFq8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UH-yYi7vh5kQTEipVYhA_gcbnUo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/05\/24823878665_36464db5cd_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/quase-derrota-escancara-problemas-do-palmeiras-na-defesa-veja-analise.html","titulo":"Quase derrota escancara problemas do Palmeiras na defesa; veja an\u00e1lise","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9cz8FBrVlFtS6BhFoIVc7OCFfQg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4gurFGgPZadXsd1WaxhIVTYwqeI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/04\/frm20160204599.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/jogadores-do-palmeiras-lamentam-erros-e-prass-pede-maturidade.html","titulo":"Jogadores do Palmeiras lamentam erros, e Prass pede maturidade","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_qczjTL1tDU8mAa94QFSur4xWB8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wxKlxVaQRRsNW-Gol9QQXS6ZbUs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/04\/rossi.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/gol-ridiculo-faz-tecnico-tirar-leandro-almeida-do-time-titular-do-palmeiras.html","titulo":"\"Gol rid\u00edculo\" faz t\u00e9cnico tirar Leandro Almeida do time titular do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aiPi9ieza3iB5b7gOsYWTYOttLg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jrc7eEc5sfOHBDpE5kw2HbFNaOk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/04\/age20160204292.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/na-base-da-bola\/post\/artilheiros-dos-ultimos-estaduais-sub-20-em-rj-e-sp-nao-se-firmaram-biro-biro-e-excecao.html","titulo":"Artilheiros dos \u00faltimos Estaduais Sub-20 em RJ e SP n\u00e3o se firmaram; Biro Biro \u00e9 exce\u00e7\u00e3o ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fKgLsJ1WPFz3L6yrN1TZbQGFWYs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/R5B6bD5aaMqB387xpQ3A4EVpHi8=\/125x100\/smart\/s01.video.glbimg.com\/640x360\/4691568.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/palmeiras-confirma-arena-no-dia-13-e-abre-venda-de-ingressos-nesta-sexta.html","titulo":"Palmeiras confirma arena no dia 13 e abre venda de ingressos nesta sexta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e7vnaSh9wwUz8EK_QOye_DV4mEI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Rm08qAPBYWqXkkmaU-oYMKLGgJs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/03\/funcionario.jpg"}]);