globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Vice-campe\u00e3 do Grupo de Acesso de 2015, \nP\u00e9rola Negra abre a festa no Anhembi.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LM9A-VzpM3WgBgUVTdb7MjnD6Eo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/t90cwedEZqRzH00LwZfRX_Qxhf8=\/0x150:1700x716\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/16\/perola-negra-5.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/desfiles-das-escolas-de-samba-de-sp-comecam-nesta-sexta-veja-enredos.html","estilo":"","titulo":"Sete escolas abrem desfiles do carnaval de SP nesta sexta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/blocos-desfile-apuracao-ao-vivo.html","estilo":"","titulo":"Samb\u00f3dromo abre ao p\u00fablico \u00e0s 19h"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BSXJ8oHeqjBO7BxoYDad8_P49cY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lQUzas1TrbLAhBL-niLbH-Bvb2k=\/172x0:946x580\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/05\/isabela_leite.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/videos-interativos\/#!\/carnaval\/carnaval-de-sp-veja-o-enredo-das-escolas-de-sexta","estilo":"","titulo":"Veja enredos em \nv\u00eddeo interativo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xK4dVVDCXd7JfabZ_LD-9ebqLo8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mABExC7Ifz-0sXVS6r1w-47jl2U=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/02\/setores-carnaval-sp.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/carnaval-2016-em-sp-saiba-como-chegar-ao-sambodromo-do-anhembi.html","estilo":"","titulo":"Saiba como chegar \nao samb\u00f3dromo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/veja-o-que-abre-e-fecha-em-sp-neste-feriado-prolongado-de-carnaval.html","estilo":"","titulo":"Veja o que abre e o que fecha na \ncapital durante o feriado prolongado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PLrY1B5KiPQDcfERoOOJhM8uUW8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NQ83qNOsg7EaEB98qu2U2r0RChM=\/142x0:1583x1080\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/03\/transito_gnews.jpg","chapeu":"rodovias estaduais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/rodovias-de-sp-devem-receber-mais-de-4-milhoes-de-veiculos-no-carnaval.html","estilo":"","titulo":"4 milh\u00f5es de carros circulam no Carnaval"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Rio-Santos tem lentid\u00e3o no litoral"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rRnWIa6Oc10EOACGjQrKEffl7ps=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/naCGHeVgurStWLe2mypGuBWkKuY=\/0x0:801x601\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/03\/bloco_bollywood.jpg","chapeu":"festa nas ruas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/carnaval-de-sp-tera-bloco-de-musica-indiana-inspirado-em-bollywood.html","estilo":"","titulo":"Bloco sai com m\u00fasica indiana de Bollywood"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/veja-o-roteiro-da-carreta-da-mamografia.html","estilo":"","titulo":"Veja o roteiro da Carreta da Mamografia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"esquema criminoso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/operacao-alba-branca\/noticia\/2016\/02\/mp-apura-se-houve-fraude-em-compra-de-mais-produtos-da-merenda.html","estilo":"","titulo":"MP apura se houve fraude em \ncompra de mais produtos da merenda"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RcoWTO7qi2oa4K9ehJLWrUho71s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4KlkmG3Dvhgvyx6E_SR90_MCUD8=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/04\/iguatemi.jpg","chapeu":"Tiros no shopping","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/policia-analisa-imagens-do-shopping-iguatemi-para-identificar-assaltantes.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia analisa imagens de crime no Iguatemi"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BTVKNuEZTYc6ONbSAL4mqeCARtY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ecig7aZmrHHMX7gbeSkMcP2t8mg=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/29\/91\/4789129","chapeu":"zona oeste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/pm-de-folga-mata-jovem-em-saida-de-bar-na-zona-oeste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"PM de folga mata jovem em sa\u00edda de bar"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/todo-mundo-sem-chao-diz-namorada-de-morto-por-pm-em-saida-de-bar.html","estilo":"","titulo":"'Todo mundo sem ch\u00e3o', diz namorada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DMDMKndBCq87Zz4JfjtqvT5rzLg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q2kx4R93XTatcgU_OEnwq2qjp8s=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/04\/bebe-pm.jpg","chapeu":"Beb\u00ea de farda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/mae-diz-que-nao-autorizou-divulgacao-de-foto-de-bebe-com-farda-da-pm.html","estilo":"","titulo":"M\u00e3e diz que n\u00e3o deixou PM usar foto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_5NwfP1V3mW5lrFQia2VMR2DsTQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JdGWO73fOPKWVbHSs1fVA3C_Sds=\/0x0:3667x2750\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/paraiba.jpg","chapeu":"cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-pela-quinta-vez-consecutiva-em-fevereiro.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel sobe pela 5\u00aa vez seguida em fevereiro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2016\/02\/fuvest-2016-divulga-segunda-chamada-de-aprovados-no-vestibular.html","estilo":"","titulo":"Fuvest 2016 divulga 2\u00aa chamada"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Graja\u00fa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/grupo-de-amigos-se-reunia-para-matar-vitimas-na-zona-sul-de-sp-diz-policia.html","estilo":"","titulo":"Grupo de amigos se reunia para matar v\u00edtimas na Zona Sul de SP, diz pol\u00edcia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"em 1969","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/mpf-denuncia-dois-por-tortura-de-frei-tito-durante-ditadura.html","estilo":"","titulo":"MPF denuncia dois agentes pela\ntortura de Frei Tito durante ditadura"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pagamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/entra-em-vigor-lei-que-muda-regras-para-cobranca-de-estacionamento.html","estilo":"","titulo":"Entra em vigor lei que muda regras para cobran\u00e7a de estacionamento"}]);