globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/com-situacoes-em-aberto-ponte-preta-descarta-borges-e-mais-seis-para-2016.html","titulo":"Com situa\u00e7\u00f5es em aberto, Ponte Preta  descarta Borges e mais seis para 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tNLqLQOHo50AAAbJ6_j898FrhkY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zAlxeaSc-BdhF17sD8Zq3B4bSyM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/01\/borges2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/ponte-finaliza-acordo-com-ituano-e-garante-cristian-por-mais-um-ano.html","titulo":"Ponte finaliza acordo com Ituano e garante Cristian por mais um ano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oJELmNdYz8S0Bw2tgq-DV0wXNjo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FtDPJv7qqRcqz0ZpFfq7iU88H90=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/06\/cristian1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/flamengo\/noticia\/2015\/12\/flamengo-assina-com-lateral-direito-rodinei-ex-ponte-por-quatro-anos.html","titulo":"Flamengo assina com lateral-direito Rodinei, ex-Ponte, por quatro anos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3HX_nrBJ4eqUYjriVEn05QZ9VII=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pD3_a0ZvGCJN9Uc-euCP4-uVpH0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/10\/rodinei1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/ponte-confirma-expectativa-e-anuncia-vinicius-eutropio-como-novo-tecnico.html","titulo":"Ponte confirma expectativa e anuncia Vin\u00edcius Eutr\u00f3pio como novo t\u00e9cnico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ydNIUhdXp8Jnuk2AvpY0uwCZXZE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C3qvSvFThQgsl9fzmSzP89EhdJU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/10\/16850886524_2748fbda92_k_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/adrianinho-confirma-ida-aos-strikers-e-projeta-carreira-fora-de-campo.html","titulo":"Adrianinho confirma ida aos Strikers \ne projeta carreira fora dos gramados ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8Qx2vWZ0RZtCMpR3KzESIXMylw4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J4uu2ZLJJFd_qgGHEnKX_C7u31w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/10\/adrianinho1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/vinicius-eutropio-ganha-forca-e-vira-favorito-para-assumir-ponte-preta.html","titulo":"Vin\u00edcius Eutr\u00f3pio ganha for\u00e7a e vira favorito para assumir a Ponte Preta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/32BhVo2MHwDa931kcXWomC0BbPg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YRUOS54tv20zHwC34PhIynUj9EI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/28\/18198911141_5848b77b59_o_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/flamengo\/noticia\/2015\/12\/so-falta-assinar-fla-tem-acerto-com-rodinei-reforco-para-lateral-direita.html","titulo":"S\u00f3 falta assinar: Fla espera selar acerto com Rodinei at\u00e9 esta sexta-feira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mnXtvCYKxM4MBobwDDogcgqdxLo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zyncYy3FGGkqlmrH6LBAD8px3BA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/10\/rodinei2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/em-homenagem-adrianinho-recebe-titulo-de-cidadao-pontepretano.html","titulo":"Em homenagem, Adrianinho recebe t\u00edtulo de \"Cidad\u00e3o Pontepretano\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MxxJZGudjMysgfYkywr7XYnFFIg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xSrNUqKzR9hP7RjcT8TqHY3Yogg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/09\/adrianinho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/ponte-oficializa-lateral-direito-nino-paraiba-como-primeiro-reforco-de-2016.html","titulo":"Ponte oficializa lateral-direito Nino Para\u00edba como primeiro refor\u00e7o de 2016 ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/k3GO0lM1emx2UAKmjepoUIyEz_I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5tM4_HQF4jJ73oHpyT5bBCfSUbg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/14\/rib3971_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/ponte-solicita-e-dupla-e-liberada-de-torneio-entre-selecoes-de-estados.html","titulo":"Ponte solicita, e dupla \u00e9 liberada de torneio entre sele\u00e7\u00f5es de estados","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3JMtWI7uq5kv957ThPibkyHCPu4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/S6iv-cKsYDdsGNoxw9Gm5nUvuvk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/19\/clayson.jeferson.jpg"}]);