globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Ap\u00f3s suspens\u00e3o da reestrutura\u00e7\u00e3o, Secretaria\nda Educa\u00e7\u00e3o adiou come\u00e7o das aulas de 2016.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/com-fim-da-reorganizacao-sp-adia-inicio-das-aulas-para-15-de-fevereiro.html","estilo":"","titulo":"In\u00edcio das aulas na rede estadual ser\u00e1 em 15 de fevereiro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nv5S6anOOx7wn4Br1fWOFK1feaU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nT2gEAsAhiRtlJHhagki16vn1Io=\/69x0:1490x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/11\/estacao_lGhZ32v.jpg","chapeu":"suspeitas de bombas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/apos-ameacas-de-bombas-estacoes-da-linha-11-da-cptm-sao-liberadas.html","estilo":"","titulo":"Esta\u00e7\u00f5es da Linha 11 da CPTM s\u00e3o liberadas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/noticia\/2015\/12\/suspeita-de-bomba-e-brincadeira-de-mau-gosto-diz-alckmin.html","estilo":"","titulo":"Suspeita de bomba \u00e9 'brincadeira\nde mau gosto', diz Geraldo Alckmin"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MjIVyfAnuvofLuupiOg5W84RkQg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ldVzfWWFb9VUotzkku_LKSJj_JU=\/358x191:1208x828\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/11\/falsabomba2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cptm-divulga-imagens-de-falsas-bombas-que-fecharam-linha-em-sp.html","estilo":"","titulo":"CPTM divulga fotos\nde falsas bombas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Jd0qIoRAzWbzl4kAIE4Cv3O8jTo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JwPqew62DMNGe-DSzr-XvHSZ00o=\/543x389:1421x1047\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/11\/trem33.jpg","chapeu":"Linha 8","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/carro-invade-trilho-e-atingido-por-trem-e-motorista-morre-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Carro invade trilho\ne motorista morre"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zfv0H__yyCF3Sj6fnFXiYWIV6BM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fbBuJUpooY2pGojGulLxjrvt5qw=\/94x4:428x254\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/03\/maju-mariajuliacoutinho.jpg","chapeu":"Opera\u00e7\u00e3o em oito estados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/ministerio-publico-ouve-suspeitos-de-racismo-contra-maria-julia-coutinho.html","estilo":"","titulo":"MP ouve suspeitos de racismo contra Maju"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Veja lista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-tera-mais-26-vias-com-velocidade-maxima-reduzida-nesta-sexta-feira.html","estilo":"","titulo":"SP tem mais 24 vias com velocidade m\u00e1xima reduzida nesta sexta-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zz-GXm7wqWFixemCWH3smpzonVU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9Z4mpA5h7yivFwaOI2PiZIahzw4=\/467x273:1318x912\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/07\/chuva.jpg","chapeu":"carnaval de rua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/12\/carnaval-de-rua-de-sp-tera-palcos-espalhados-pela-cidade-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Inscri\u00e7\u00f5es para blocos v\u00e3o at\u00e9 domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rgKmkYMj70YmmpqvAGX-kkcnZcg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eRZH1uy3oB9WqDgYIu1S45X_Ioc=\/88x80:468x365\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/10\/02\/vacinadengue.jpg","chapeu":"\u00faltima fase","url":"http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2015\/12\/anvisa-libera-inicio-da-ultima-fase-de-testes-da-vacina-contra-dengue.html","estilo":"","titulo":"Anvisa libera testes da vacina contra dengue"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/t8JheHF9A7esDqHOcetl9AaMgCw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AQe4OkduSlTRj-uzkuE_aA-BNFs=\/222x127:1313x945\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/aedes-aegypti.jpg","chapeu":"Aedes aegypti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/especialista-explica-o-perigo-do-mosquito-aedes-aegypti.html","estilo":"","titulo":"Especialista explica o perigo do mosquito"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YZYxraHHYxOKgsBg6SZ1VeYezkY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/d5HvkI4WgBc3XxYei6MZ7M2REO8=\/0x127:1000x877\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/03\/coldplay.jpg","chapeu":"G1 ouviu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/musica\/noticia\/2015\/12\/coldplay-sai-da-fossa-e-faz-pop-feliz-mas-pouco-inspirado-g1-ouviu.html","estilo":"","titulo":"Coldplay sai da \nfossa e faz pop feliz"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L6UEhBiui1fHsJIVISyxP6ZoZlE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fYAPuRpzLnE7wDP6sMxOmIHQO-M=\/2x0:1423x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/09\/agressao.jpg","chapeu":"Ap\u00f3s uma semana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/apos-uma-semana-medico-ferido-por-pedra-em-festa-da-usp-segue-na-uti.html","estilo":"","titulo":"M\u00e9dico atacado na\n USP segue na UTI"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Zona Leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/bando-armado-ataca-carro-forte-na-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Criminosos atacam carro-forte em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xwzEh8OsMxxpG4_ZEvRI3QhyrC4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7gROjqFI4xvWbg20enNo_OYmJ4I=\/216x0:1177x719\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/10\/5.jpg","chapeu":"Ex-Pink Floyd","url":"http:\/\/g1.globo.com\/musica\/noticia\/2015\/12\/david-gilmour-comeca-primeira-turne-no-brasil-nesta-sexta-feira-em-sp.html","estilo":"","titulo":"David Gilmour come\u00e7a turn\u00ea na sexta em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GR4pRSS503DOyAMwX8HAcNAFo4k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7r4_lwKeoELUCOaaaWHkGG-df_w=\/0x88:1194x984\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/15\/000_mvd6672815.jpg","chapeu":"Cultura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/masp-resgata-cavaletes-de-cristal-de-lina-bo-bardi.html","estilo":"","titulo":"Masp resgata antigos cavaletes de cristal"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sknO7JxyxmZ0ob8Ot3XaS7OALIk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cOMzQIECrTa1CR2EnjTVW23BaLI=\/133x0:1554x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/30\/sp-crise_hidrica_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"Represas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-nesta-sexta-feira-.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta sexta-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);