globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/12\/clube-chines-dificulta-e-palmeiras-fica-na-berlinda-por-rafael-marques.html","titulo":"Clube chin\u00eas dificulta, e Palmeiras fica na berlinda por Rafael Marques","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IC6-gcoafR0ppdol7FtRU5Q4lSU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N4A3B2JJvmK47N1jqDOC0Ezcjw8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/01\/23134709330_41bca786ca_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/12\/cleiton-xavier-treina-nas-ferias-e-projeta-2016-sera-diferente.html","titulo":"Cleiton Xavier treina sozinho nas f\u00e9rias e projeta 2016 melhor: \"Ser\u00e1 diferente\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KwohnFZFGl7UvD5iR1zZK3GojGg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/H4uyJxASIzWZdHJJ2SN5bFSc9P0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/30\/photo1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/12\/palmeiras-busca-patrocinio-para-nova-propriedade-no-uniforme.html","titulo":"Palmeiras busca patroc\u00ednio para nova propriedade no uniforme","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pLSeh8qtoro9OHSJu6BdVYvaqeo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EbQUtDlS9LwtKa4qzGXtQU3p928=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/30\/82eaaed4-9a43-47ab-a2b3-a968a59b549d1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/12\/palmeiras-nao-entra-em-acordo-com-fluminense-e-desiste-de-jean.html","titulo":"Palmeiras n\u00e3o entra em acordo com Fluminense e desiste de Jean","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZmLhnx9n_cflZLoyyFqZ6-ftfvo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iJPVASj37w7hj6OjE9oTM4-3C30=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/08\/03\/jeanescudo_fluminense_get.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/12\/capitao-na-copinha-repete-mantra-de-ze-roberto-e-ve-palmeiras-evoluindo.html","titulo":"Capit\u00e3o na Copinha repete mantra de Z\u00e9 Roberto e v\u00ea Palmeiras evoluindo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6fa3VmI2j7oUI9c-DIOKm3-lbIY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tMzh_lwcWVqyDpDDkib00ef72Do=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/29\/152f32f8-ee37-489f-9a51-fc6ddf1b199d.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/12\/parceiro-de-gabriel-jesus-na-base-do-palmeiras-kaue-quer-ser-novo-dudu.html","titulo":"Parceiro de Gabriel Jesus na base do Palmeiras, Kaue quer ser \"novo Dudu\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ewud7H2TW1Gg4gm5WXhHQ4qZzKc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vWtplUhpOcLA59bmF6-bWufuzp0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/29\/20150908_cgap_palmeiras_3346_22.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2015\/12\/sem-definicao-do-flu-palmeiras-teme-ficar-sem-o-volante-jean-em-2016.html","titulo":"Sem defini\u00e7\u00e3o do Flu, Palmeiras teme ficar sem o volante Jean em 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZmLhnx9n_cflZLoyyFqZ6-ftfvo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iJPVASj37w7hj6OjE9oTM4-3C30=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/08\/03\/jeanescudo_fluminense_get.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/copa-brasil-de-futebol-infantil\/noticia\/2015\/12\/copa-brasil-de-futebol-infantil-2016-tabela-e-divulgada-confira-os-jogos.html","titulo":"Copa Brasil de Futebol Infantil 2016: tabela \u00e9 divulgada; confira os jogos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TenkrDHAQxw_OwixeNHgj3y25d8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/v8yWJIW6zUPMKE8V403tmfTaHtM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/01\/25\/27.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/12\/integracao-e-titulo-inedito-palmeiras-tenta-fazer-historia-na-copa-sao-paulo.html","titulo":"Integra\u00e7\u00e3o e t\u00edtulo in\u00e9dito: Palmeiras tenta fazer hist\u00f3ria na Copa S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pSS2m0xaPIDaO8MKPtYrISAxhtU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rWMp_aUJ3mvBMQo__NkxhuGjSfM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/29\/img_7406_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/12\/contrato-longo-vira-trunfo-do-palmeiras-na-negociacao-com-jackson.html","titulo":"Contrato longo vira trunfo do Palmeiras na negocia\u00e7\u00e3o com Jackson","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/W4KgpicJ9_92WVlqWSj4RvmFokY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VKKSXNV7Fn0QvQk-WLkR4DbaoSI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/15\/20819531213_91663242d5_o.jpg"}]);