globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Levantamento do G1 indica que prefeito cumpriu\n em parte 26 delas; 22 n\u00e3o foram executadas.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/as-promessas-de-haddad\/","estilo":"","titulo":"Em 3 anos, Haddad cumpriu 31 das 79 promessas feitas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/as-promessas-de-alckmin\/","estilo":"","titulo":"Em 1 ano, Alckmin cumpriu 19 das 68 promessas feitas durante a campanha"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cDdoivGWPMD5KhwNocxs7sFHbOA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ijy6Lm06aYSngcNdamPhyzPYYw4=\/116x0:1537x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cidade_sp.jpg","chapeu":"Imposto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/reajuste-do-iptu-em-2016-sera-menor-do-que-inflacao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Reajuste do IPTU \nem 2016 ser\u00e1 de 9,5%"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/prefeitura-e-governo-vao-subir-tarifas-de-onibus-trem-e-metro-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Pre\u00e7o das passagens de \u00f4nibus, \ntrem e metr\u00f4 vai subir para R$ 3,80"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YxHlMuHKmMH9uYkIWFuxe3STt3w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2uIDyVPR6EZQfxM7OjjBCNCt4Bg=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/29\/cantareira.jpg","chapeu":"AP\u00d3S 19 MESES","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/chuva-intensa-antecipa-recuperacao-e-cantareira-sai-do-volume-morto.html","estilo":"","titulo":"Cantareira sai do volume morto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b1ommEelHd8ksetT7rZt-Sjgs5I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cINEP-0VgX0ohvzax4Oe-pGQCuo=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/80\/74\/4707480","chapeu":"Crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/onibus-e-incendiado-em-ataque-na-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus \u00e9 incendiado em ataque na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"na UTI","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/crianca-que-caiu-de-predio-segue-internada-em-estado-grave-na-uti.html","estilo":"","titulo":"Menina de 5 anos que caiu de pr\u00e9dio segue internada em estado grave"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/COlXBop4zM7sYwPwEk2__O2cO7g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/V9VklB495PG9M3C30FGZQFOq_r4=\/0x0:3261x2448\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/28\/obra_luz.jpeg","chapeu":"nesta quarta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/liberacao-da-estacao-da-luz-nesta-quarta-depende-de-analise-de-tecnicos.html","estilo":"","titulo":"Libera\u00e7\u00e3o da Luz depende de t\u00e9cnicos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ECSnAIlbLqCE_Z2xTrpNlNiAY-Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aHTFoid1C98qEGTTLuic0gdmkuo=\/124x0:523x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/29\/uber-protesto.jpg","chapeu":"aplicativos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/entenda-propostas-para-regular-o-uber-e-outros-aplicativos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Entenda propostas\npara regular o Uber "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/e-um-modelo-inovador-diz-porta-voz-da-uber-sobre-proposta-da-prefeitura.html","estilo":"","titulo":"'\u00c9 um modelo inovador', diz porta-voz\ndo Uber sobre proposta da Prefeitura"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DnFhKqsVIbGzlqt0R8pkeBnLTWQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XmH9-6rR1WV78vZK7uDU7hVvqcQ=\/100x0:1521x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/ck-1779.jpg","chapeu":"R\u00e9veillon na Paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/palco-do-reveillon-na-paulista-comeca-ser-montado.html","estilo":"","titulo":"Confira os desvios e a programa\u00e7\u00e3o da festa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/veja-linhas-de-onibus-que-serao-alteradas-para-sao-silvestre.html","estilo":"","titulo":"Veja as linhas de \u00f4nibus que ser\u00e3o alteradas para a S\u00e3o Silvestre"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EdpJblPsG7zSDjc5qYhBoZl88pY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xqaFmokJlXPCyeH7yiZDEX5yoSk=\/108x0:1529x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/11\/calor_ibrirapuera_victor_moriyama-g1-1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/veja-o-que-abre-e-fecha-em-sp-durante-o-feriado-de-ano-novo.html","estilo":"","titulo":"Veja o que abre e o que fecha no feriado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"balan\u00e7o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/governo-de-sp-diz-que-teve-prejuizo-de-r-1-milhao-em-escolas-ocupadas.html","estilo":"","titulo":"Governo de SP diz que teve preju\u00edzo\nde R$ 1 milh\u00e3o em escolas ocupadas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fhhrQBfvmrD9YCLBlx5XtE4-sys=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/s4AeeH6CQUNmc6cvWu6jHmY4ORw=\/32x0:484x339\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/28\/aedes-2.jpg","chapeu":"imuniza\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2015\/12\/anvisa-aprova-vacina-contra-dengue.html","estilo":"","titulo":"Anvisa aprova vacina contra a dengue"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tecnologia","url":"http:\/\/redeglobo.globo.com\/tv-digital\/","estilo":"","titulo":"Saiba tudo sobre a TV Digital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);