globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Autoridades civis e militares passam a analisar pedidos de informa\u00e7\u00f5es.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/seguranca-de-sp-cria-formulario-para-classificar-se-documento-tera-sigilo.html","estilo":"","titulo":"SSP cria formul\u00e1rio para definir sigilo em documentos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/P1jG1_pPDR525ivn3BV7n8F32KU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GH3OHd9l3pttuCvzvYUf2h0uzNg=\/31x0:581x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/25\/sapop.jpg","chapeu":"sapopemba","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/chuva-abre-cratera-que-engole-carro-em-sapopemba-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Chuva abre cratera, que 'engole' carro  "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Iszu0Rivblj57oY0UBizVwnIy64=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/skU_sCc7ldrdeMHdJO2NQAahAkc=\/241x233:475x409\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/25\/enxurrada-2.jpg","chapeu":"desaparecido","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/video-mostra-homem-sendo-levado-por-enxurrada-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 levado por enxurrada em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"LEI CONTRA CORRUP\u00c7\u00c3O","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/lava-jato-nos-traz-sopro-de-esperanca-diz-procurador.html","estilo":"","titulo":"Lava Jato nos traz sopro de esperan\u00e7a, diz procurador"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Confira como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VckVeItMmJOp5_EHeBHYASH7u-Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AZGye-sR99aXJdxossZBqYxv93I=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/25\/viaduto-sto-amaro1.jpg","chapeu":"reaberto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/apos-liberacao-parcial-de-viaduto-transito-melhora-na-regiao.html","estilo":"","titulo":"Viaduto Santo Amaro \u00e9 liberado para \u00f4nibus"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"centro ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/predio-antigo-desmorona-no-bras-no-centro-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Pr\u00e9dio antigo desmorona no Br\u00e1s "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5oqwS1euusK21s4PtK-dWBbczOM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B62u5UAg6cBVLsWFDrJVfS-gM-A=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/24\/viatura.jpg","chapeu":"agrediu comerciante ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/policial-que-espancou-comerciante-e-investigado-por-agressao-em-posto.html","estilo":"","titulo":"Policial \u00e9 investigado por agress\u00e3o em posto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q0n4nI_Gw6t9SahzVxNZFFeXGUk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0F4m-Wpw1EvHdO07kUAx1x1cC5Y=\/130x0:1551x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/25\/merendadecasa.jpg","chapeu":"grande sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sem-merenda-escolas-de-sp-pedem-que-pais-mandem-lanche-de-casa.html","estilo":"","titulo":"Sem merenda, escola pede lanche de casa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4m6BqEMKj5QFpNF1pYdWQEAgmoI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GN_Tk5dvXxzZYiqB_tgDnmNzls0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/24\/lajeado-leon-vallas-2.jpg","chapeu":"L\u00cdDER EM DENGUE ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/regiao-lider-de-dengue-em-sp-lajeado-tem-7-casos-em-rua-de-150-m.html","estilo":"","titulo":"Lajeado tem 7 casos em rua de 150 m"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LGhKBLeaUqLqf6dKvTaaiDcDGmA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CEG9hYl96gBqdKzjtFPnVe1BTMY=\/217x19:1142x713\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/25\/drones.jpg","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/prefeitura-de-sp-usa-drone-em-busca-de-criadouros-de-mosquito-da-dengue.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura usa drone em busca do mosquito"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CHUVA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/escola-perto-de-praca-engolida-por-deslizamento-de-terra-segue-fechada.html","estilo":"","titulo":"Escola perto de pra\u00e7a 'engolida' por deslizamento de terra segue fechada"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"centro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/pms-ajudam-no-parto-de-boliviana-que-mora-em-predio-invadido-em-sp.html","estilo":"","titulo":"PMs ajudam no parto de boliviana que mora em pr\u00e9dio ocupado em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"para agilizar filas ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/metro-abre-guiches-especiais-para-troca-de-moedas-na-estacao-se.html","estilo":"","titulo":"Metr\u00f4 abre guich\u00eas especiais para troca de moedas na esta\u00e7\u00e3o S\u00e9"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nUPsDFxK4J0JrUKs6Hc0uAeCMn0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/voG-7X-Pv3yDaVaIhTyvw0lL_Qw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/02\/plenariocamarasp.jpg","chapeu":"Lei de Zoneamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/camara-acolhe-40-das-emendas-da-lei-de-zoneamento-de-sp-diz-relator.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara acolhe\n 40% das emendas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jXeY4n_zH1nTBvANEPIe1Nu6a2w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XeqsUSvTJqQhjL7mhqCSlE_1aBo=\/102x0:559x342\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/12\/captura_de_tela_inteira_12022016_144919.jpg","chapeu":"prefeitura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sp-lanca-site-para-motorista-consultar-localizacao-e-dados-de-radares.html","estilo":"","titulo":"Haddad lan\u00e7a site com localiza\u00e7\u00e3o de radares"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eKhFng4GY-oDE6fJJUe3uf4WfGk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hd0cSrCQb4KFKR0ofuSoURjcxBI=\/0x0:1392x1045\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/23\/foto9.jpg","chapeu":"tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/mudanca-na-brigadeiro-luis-antonio-provoca-duvidas-queixas-e-transito.html","estilo":"","titulo":"Brigadeiro: mudan\u00e7a confunde motoristas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"paulista x brigadeiro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/cruzamento-paulista-x-brigadeiro-tera-novo-local-para-travessia-de-pedestres.html","estilo":"","titulo":"Cruzamento ter\u00e1 nova faixa de pedestre"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XFRgMk5DAri-kuY0Vr33qa8KCaQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/68PHr6qEHkNZ57WDZucXck__ij4=\/58x0:1479x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/23\/sobrado2.jpg","chapeu":"a casa caiu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sobrado-desaba-em-taboao-da-serra-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Sobrado desaba em Tabo\u00e3o da Serra"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kZ2oltvVqEUSDnm-ajwzfIQ_9Lc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UFdMnu-YyImnM8PXEo2hkDWVxcQ=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2011\/04\/17\/untitled-5.jpg","chapeu":"veja datas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/virada-cultural-2016-em-sp-veja-datas.html","estilo":"","titulo":"Virada Cultural ser\u00e1 dias 21 e 22 de maio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_5NwfP1V3mW5lrFQia2VMR2DsTQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JdGWO73fOPKWVbHSs1fVA3C_Sds=\/0x0:3667x2750\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/paraiba.jpg","chapeu":"chuva acima da m\u00e9dia ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/com-chuva-acima-da-media-para-o-mes-cantareira-registra-nova-alta.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra nova alta"}]);