globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Autua\u00e7\u00e3o para transporte irregular de passageiros, como do Uber, passa para R$ 4,5 mil na capital.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sp-regulamenta-taxi-por-aplicativo-e-reajusta-multa-por-transporte-irregular.html","estilo":"","titulo":"SP regulamenta t\u00e1xi por aplicativo e faz reajuste de multa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2aXAckOga3XsLEhP6rJwb-NWlgc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EGy0Cfphz2J_o5nxH7hAEBWJX68=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/68\/67\/4716768","chapeu":"CARRO FICA DESTRU\u00cdDO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/motorista-do-uber-e-agredido-por-taxistas-e-carro-fica-destruido-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Motorista do Uber \u00e9 agredido por taxistas "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"transporte de passageiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/entenda-propostas-para-regular-o-uber-e-outros-aplicativos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Entenda as propostas para regular o\nUber e outros aplicativos em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ZIKA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/antigo-quartel-da-pm-pode-virar-criadouro-do-mosquito-aedes-aegypti.html","estilo":"","titulo":"Antigo quartel da PM em SP pode virar\ncriadouro do mosquito Aedes aegypti"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QTWH1-DMXl6nBZv9v5v7nkQspRI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SBHTqzsseUVCBkzIYtaKAox8K0U=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/02\/levadoenxurrada.jpg","chapeu":"em 1\u00ba de janeiro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/bombeiros-encontram-corpo-de-homem-arrastado-por-enchente-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Encontrado corpo de\narrastado por enchente "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q5j2mdaRFdjtDKzEpIK0wL_r2bI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zp7lzOV7YZDf7KuhHaf7s7NQw1Q=\/208x0:1629x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/ipva-carros-transito-em-sp.jpg","chapeu":"Dados de outubro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/mortes-no-transito-de-sao-paulo-caem-30-em-outubro-de-2015-diz-cet.html","estilo":"","titulo":"Mortes no tr\u00e2nsito de SP caem 30%, diz CET"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/i76fk7l36xqwPuzHQiEH87iv-Gc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VlRN9e3unUHC5Muo2o_6Xr8HRLA=\/92x0:1114x767\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/31\/captura_de_tela_inteira_31122015_130840.bmp.jpg","chapeu":"feriado de Ano Novo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/estradas-paulistas-tem-queda-de-27-em-mortes-no-feriado-de-ano-novo.html","estilo":"","titulo":"Estradas de SP t\u00eam\n27% menos mortes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WBJFh8MrBYxiPZ-iqujfOtMu-_A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y_km9Jq00qw02rEuf_Sali5oz4s=\/8x0:1429x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/04\/pichacao1.jpg","chapeu":"na Av. Paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/pontos-de-onibus-sao-pichados-na-av-paulista-contra-aumento-da-tarifa.html","estilo":"","titulo":"Pontos s\u00e3o pichados\n contra tarifa mais cara"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"reajuste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/veja-quando-o-bilhete-unico-mensal-de-onibus-e-trilhos-e-mais-vantajoso.html","estilo":"","titulo":"Veja quando o Bilhete \u00danico Mensal\nde \u00f4nibus e trilhos \u00e9 mais vantajoso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zlNzHEXHDZWu4xLSzJyaWEX-5sY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vCrAZdGntXgctejWk4inBc_dyiI=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/04\/chaves.jpg","chapeu":"FERN\u00c3O DIAS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2016\/01\/estudantes-da-fernao-dias-entregam-chaves-e-desocupam-escola-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Grupo entrega chave e desocupa escola"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Veja pesquisa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/lista-de-material-escolar-deve-ficar-6-mais-cara-diz-procon-sp.html","estilo":"","titulo":"Lista de material escolar deve ficar 6% mais cara neste ano, afirma Procon-SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pyCXb2EaTRHddqXu8unq2xFe4WM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tHktYZQ76R1dR4PgUNw8YLW3gO4=\/2x0:1423x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/05\/habibscerta.jpg","chapeu":"viralizou na internet","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/video-porno-exibido-em-tv-de-rede-de-lanchonete-viraliza-na-internet.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo porn\u00f4 \u00e9 exibido em TV de lanchonete "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tJ3LrVUsk2MocvN7sB9ZABogckM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RzZUwvRux658NKatYkO2Bm94T3c=\/0x0\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/74\/38\/4713874","chapeu":"zona norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/pm-de-folga-e-baleado-e-morto-em-assalto-pizzaria-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"PM de folga morre baleado em assalto"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"quatro mortos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/testemunha-de-chacina-em-guarulhos-segue-internada-ma-uti-de-hospital.html","estilo":"","titulo":"Testemunha de chacina em Guarulhos segue internada na UTI de hospital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"represas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-do-cantareira-registra-alta-nesta-terca-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira\ntem alta nesta ter\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ty-4SdH4qYIr_qO5QxuZdY68F2w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Nygh_N0aqMjE0wlaPK5ip9SE-Ak=\/275x0:1696x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/31\/transito-douglasjr.jpg","chapeu":"ipva 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/veja-calendario-para-o-pagamento-do-valor-do-ipva-dos-veiculos-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Veja calend\u00e1rio para pagamento do imposto"}]);