globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/michel-bastos-diz-ter-sido-chamado-de-negro-por-dalessandro-pesado.html","titulo":"Michel Bastos diz ter sido chamado de \"negro\" por D'Alessandro: \"Pesado\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sloYmkyAwYMu4MKjc2p8_l3JmbI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/n2su4mnT30yj8LwNpBvaeAN5NSU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/14\/055_agif157875_q5Qpldu.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/painel-tatico\/post\/sao-paulo-e-atitude-para-transformar-ideia-de-bauza-em-realidade.html","titulo":"S\u00e3o Paulo e a atitude para transformar a ideia de Bauza em realidade","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zFzjg9PYiAZk_ziKbegeo8YLcqw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KN2yoamCAkpCmZEi_n-KlMASLnk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/blog\/49f515dd-027c-448c-901a-46b9d32f8b8a_222.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/missao-la-paz-sao-paulo-monta-programacao-para-vencer-altitude.html","titulo":"Miss\u00e3o La Paz: S\u00e3o Paulo monta programa\u00e7\u00e3o para vencer altitude","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PjnGrvJOo4LaVERnhvljUg1DNuA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iMJt-c2fPF_UwR_Xdjfe1B7Nuhw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/03\/12\/galeria_5.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/calleri-brilha-na-libertadores-igual-rai-e-maior-que-fabuloso-e-imperador.html","titulo":"Calleri brilha na Libertadores: igual a Ra\u00ed, e maior que Fabuloso e Imperador","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nY7kAMydYJzH8up_hhgyVD2aZKI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1510KVz8AmoH47exPr4LNd0yEEM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/13\/rib1116.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2016\/04\/defensivamente-primeiro-tempo-do-sao-paulo-foi-excelente-diz-noriega.html","titulo":"\"Defensivamente, primeiro tempo do S\u00e3o Paulo foi excelente\", diz Noriega","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rRTMuC-SiQVzN5bQ7SiGpVpd3Cw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nktugGYsQSQyVpK95fmoEmQsctg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/14\/1310.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/caruaru-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/04\/com-gol-no-fim-sport-vira-e-bate-sao-paulo-por-5-4-na-copa-do-br-sub-17.html","titulo":"Com gol no fim, Sport vira e bate S\u00e3o Paulo por 5 a 4 na Copa do BR sub-17","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/E14_IagqRwEJdJQNUC43N87bEGk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2wKE-tSkVXh5R4gCDDl_gIt6H2w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/14\/fdfd.jpeg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/analise-organizacao-atitude-sao-paulo-deixa-bauza-dormir-tranquilo.html","titulo":"An\u00e1lise: organiza\u00e7\u00e3o + atitude. S\u00e3o Paulo deixa Bauza dormir tranquilo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VT0PzM2DKKpwbWhz8OnS4LD-gdA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Lly6-_T9JAsOb-nIYpqXHw_wjbg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/14\/brunodesarme.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/fluminense\/noticia\/2016\/04\/com-pretendentes-fred-e-cercado-por-tregua-mas-se-mostra-irredutivel.html","titulo":"Com pretendentes, Fred \u00e9 \"cercado\" por tr\u00e9gua, mas se mostra irredut\u00edvel","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r-eW0gFBtW9S3KcC39QZbdud_RY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eoevupJraThi74D3M9umY6b9TFE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/12\/12_5oUqJ5W.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/numerologos\/post\/torcida-do-sao-paulo-lota-morumbi-e-barra-gre-nal-na-lideranca-de-publicos-em-2016.html","titulo":" Torcida do S\u00e3o Paulo lota Morumbi e barra Gre-Nal na lideran\u00e7a de p\u00fablicos em 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/H88GhDsaSqPjP13KBoIe9l63x2w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IqGjgkznAmOD3XsGEFWpW6ZDYGA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/14\/rib1338.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/e-do-sao-paulo-morumbi-lotado-da-recorde-de-publico-no-brasil-em-2016.html","titulo":"\u00c9 do S\u00e3o Paulo! Morumbi lotado d\u00e1 recorde de p\u00fablico no Brasil em 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hK5fugOAt4qcWvV1A10LfBvpQug=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ROchNSuLv98QNrPw0ZBLQ8bf_Mw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/13\/rib0757.jpg"}]);