globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Eles prestaram depoimento. Foto mostra vendedor da Coaf com dinheiro de suposta propina.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/ex-funcionarios-da-coaf-dizem-que-cobravam-merenda-acima-de-mercado.html","estilo":"","titulo":"Ex-funcion\u00e1rios cobravam merenda acima de mercado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo; SIGA"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dQamcPj2a9cHJjds2EsDDkmKOHU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pgt3nmXQ0nNxdR0DCTXCdogXY_o=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/04\/60\/4956004","chapeu":"educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/atraso-em-obra-na-unifesp-ameaca-aulas-para-mais-de-3-mil-alunos.html","estilo":"","titulo":"Atraso em obra da Unifesp amea\u00e7a aulas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"EXONERADOS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/secretarios-de-alckmin-deixam-cargos-para-votar-impeachment.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rios de SP deixam cargos para votar impeachment"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/saRIus5M9d6NgI6xBJSmYpL5jkI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cj0aJPppqeoxLtI8gZ9LAPmQ_JQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/14\/foto_SkzJyZF.jpg","chapeu":"contra 'privataria tucana'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/justica-de-sp-nega-indenizacao-serra-contra-livro-privataria-tucana.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a de SP nega indeniza\u00e7\u00e3o a Serra "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1hTURa4Ccm83wXvz29ljmTTYW0Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iloqRFjX0oiaRFzTx6EUIqRrrEw=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/30\/59\/4955930","chapeu":"tempo seco","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/abril-tem-chuva-abaixo-da-media-em-sp-e-tempo-seco.html","estilo":"","titulo":"Abril tem chuva abaixo da m\u00e9dia em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lactM6qzh3H4FStjheQjosnAOX4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xcV9P6vjDikLtwBzHWArwA9R8JA=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/07\/alckmin.jpg","chapeu":"policiais ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2016\/04\/sp-revoga-norma-usada-em-processo-que-obriga-estado-contratar-policiais.html","estilo":"","titulo":"SP revoga norma que obriga contrata\u00e7\u00f5es "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UbDx9hl7imwS-OFAs0N4hmkLBiM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qG71Kii56KBX_75KJjFxEzIgEiQ=\/76x0:502x320\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/28\/bale.jpg","chapeu":"para bolshoi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/projeto-social-treina-7-criancas-da-cracolandia-para-entrar-no-bolshoi.html","estilo":"","titulo":"Projeto treina jovens da Cracol\u00e2ndia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IyCIX76pjrFKieUadlSoNYldnMQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0FcT-K3HB2MShEI1YI5orJ9GOJ4=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/20\/53\/4955320","chapeu":"redu\u00e7\u00e3o de casos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/tendas-de-combate-dengue-em-sp-sao-fechadas-apos-reducao-de-casos.html","estilo":"","titulo":"Tendas de combate \u00e0 dengue s\u00e3o fechadas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ElocCi4tZ4Wsquwc9Y0K1ZgFVdA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A_KPUljUENNBqdPMvsiRvoO4nT0=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/31\/53\/4955331","chapeu":"ao lado do Anhembi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/incendio-atinge-carros-alegoricos-em-terreno-ao-lado-do-anhembi.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio atinge carros aleg\u00f3ricos em terreno "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gZiMpByqtaZquLODqvhCDSKyxJA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/adak0knaAXsweoBY0fgtgJ3CWhM=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/38\/53\/4955338","chapeu":"motoristas reclamam","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/motoristas-de-sp-reclamam-de-falta-de-precos-em-postos-de-combustivel.html","estilo":"","titulo":"Postos 'escondem' pre\u00e7os de combust\u00edvel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/z4v9_sUs2MHvg7caOd3OgnguWa4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CrdWW5sk72ejr8ldL5l9rmNtyJI=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/22\/53\/4955322","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/paciente-espera-quase-50-dias-para-ser-atendido-em-hospital-municipal.html","estilo":"","titulo":"Paciente espera quase 50 dias por cirurgia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pQT8t2t3e1w77PZN3MV5HTf45rI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1duBcaBA4I-ngDhyGQOYgiUgAEQ=\/289x86:522x261\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/13\/tico3.jpg","chapeu":"ap\u00f3s discuss\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2016\/04\/cantor-tico-santa-cruz-e-expulso-de-aviao-em-sp-apos-discussao.html","estilo":"","titulo":"Tico Santa Cruz \u00e9 expulso de avi\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/homem-e-preso-com-municoes-em-bagagem-no-aeroporto-de-cumbica.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 preso com muni\u00e7\u00f5es em bagagem no aeroporto de Cumbica"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"confus\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/homem-vai-sacar-aposentadoria-no-banco-e-descobre-que-esta-morto.html","estilo":"","titulo":"Homem vai sacar aposentadoria no banco e descobre que est\u00e1 'morto'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eq2B2qSfr6mjBm-PEkw35OUc62k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/D-YK5jZ1maty5S1r3fuUZBnRSYg=\/377x0:1512x851\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/14\/protesto-fast-food1.jpg","chapeu":"avenida paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/funcionarios-do-mcdonalds-protestam-na-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"Funcion\u00e1rios do McDonald's protestam "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"enchentes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/governo-reconhece-emergencia-em-mairipora-e-franco-da-rocha.html","estilo":"","titulo":"Governo reconhece emerg\u00eancia \nem Mairipor\u00e3 e Franco da Rocha"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-kzZzDI7WSN_sLwZAKFuFc6f5OM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OrWueIctHBKFYiJRgXa-uoUGTwE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"mesmo sem chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/nivel-do-sistema-cantareira-fica-estavel-pela-segunda-vez-consecutiva.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira se mant\u00e9m est\u00e1vel"}]);