globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Com a crise h\u00eddrica, empresa deixou de arrecadar R$ 1,38 bilh\u00e3o com b\u00f4nus para quem poupar \u00e1gua.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sabesp-arrecada-r-5493-milhoes-no-1-ano-de-multa-na-conta-de-agua.html","estilo":"","titulo":"1\u00ba ano de multa na conta rende R$ 549 milh\u00f5es \u00e0 Sabesp"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Confira como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dfEHyjQ6SSiUWmXq3FRSNxZQH2U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zhdzHW3auOG52SgN2ulTXTdlyuk=\/158x0:616x344\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/01\/diego-dzodan-facebook2-g1.jpg","chapeu":"pol\u00edcia federal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/vice-do-facebook-na-america-latina-e-levado-para-presidio-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Vice do Facebook na Am\u00e9rica Latina \u00e9 preso"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sobre pris\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/facebook-diz-estar-desapontado-com-prisao-de-vice-presidente-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Facebook cita medida 'desproporcional'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jnxOGKj636PbkAV2Kxiq4_IwKVM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tHLDepgZ-ZwApZsMmt7hs_Z67p4=\/0x0:1441x1080\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/01\/alagamento1_20160101174640.jpg","chapeu":"CLIMA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/fevereiro-tem-chuva-16-acima-da-media-em-sp-e-tarde-mais-fria-do-ano.html","estilo":"","titulo":"Fevereiro tem chuva 16% acima da m\u00e9dia "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"reservat\u00f3rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sistema-cantareira-comeca-marco-com-alta-em-seus-reservatorios.html","estilo":"","titulo":"Cantareira come\u00e7a mar\u00e7o com alta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NiRNVw4n6bv4OuJ4Ep1B-eGx2oE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/d-n2g5BvkN7j3JL1I14RNLJsf0I=\/254x0:1674x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/01\/aviao1.jpg","chapeu":"jato particular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/aviao-invade-gramado-e-atola-no-aeroporto-de-congonhas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Avi\u00e3o invade gramado e atola no Congonhas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NPVNcUKlN5R2jmNBC7gxAqWTQ6k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/l36Thwxf9rQgPJxxwu-6Vw2bYYQ=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/29\/transporte_escolar.jpg","chapeu":"impasse","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/alunos-cadeirantes-da-rede-municipal-de-sp-ficam-sem-transporte-escolar.html","estilo":"","titulo":"Cadeirantes ficam sem transporte escolar"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/escola-alega-ter-salas-superlotadas-ao-negar-vaga-para-estudante-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Escola de Franco da Rocha alega ter salas superlotadas ao negar vaga"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"manifesta\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/centrais-sindicais-protestam-contra-juros-altos-na-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"Centrais sindicais protestam contra juros altos na Avenida Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TX9hVURYW7adFiEjJWiTeIJqZ2I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Wc6z2xw-IVpok_2jksuUOTAl7Gw=\/89x0:1509x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/26\/gilberto-gil.jpg","chapeu":"Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/gilberto-gil-esta-internado-ha-5-dias-em-sp-diz-hospital-sirio-libanes.html","estilo":"","titulo":"Gilberto Gil segue internado em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/W2RGUQBLjmiyuL8cZPlXlzPKO3w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Iogr5a5y1TsyMfffjlt-ns2QzaI=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/26\/gir-e-preso---1700x1065.jpg","chapeu":"PRES\u00cdDIO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/secretaria-nega-agressao-presos-em-cdp-da-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Secretaria nega agress\u00e3o a detentos "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4Tagm0doXVallJKzpXZ7muC628o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/E20dxryPbpU_BDDP-a7mLVoeo4Y=\/31x0:1630x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/29\/montagem_n6Yk5SS.jpg","chapeu":"pr\u00e9vias homologadas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/com-novos-votos-psdb-homologa-previa-e-confirma-2-turno-em-sp.html","estilo":"","titulo":"PSDB confirma D\u00f3ria e Matarazzo no 2\u00ba turno"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Xoa7E76q-LxCv7YSQvHhscNo-PA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dMjTkDrOnernv7uBG-ke7lhgCxc=\/0x0:1409x1056\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/lula_e_marisa.jpg","chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/lula-e-marisa-nao-irao-comparecer-para-depor-nesta-quinta-diz-instituto.html","estilo":"","titulo":"Lula e Marisa n\u00e3o v\u00e3o depor, diz instituto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/43obdWuUgknk06rEU_pKmku2aBY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wfK9AD30gGo3jvQvdqdndUXLI0U=\/373x201:1600x1121\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/26\/asgx3eauftmyf-0lzpaqrdy1klgvhpccswomchgcewoc.jpg","chapeu":"morte de menino","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/mae-e-padrasto-do-menino-ezra-prestam-depoimento-na-sede-da-pf.html","estilo":"","titulo":"M\u00e3e e padrasto de Ezra dep\u00f5em na PF"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/51eaJdcwFY4VUj2-gOdaYJ01uyE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ylv2EdtXApsVVB0L7NIxbWe3TXs=\/194x0:1615x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/24\/viatura.jpg","chapeu":" loja de tapetes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/corregedoria-apura-se-policial-fez-falso-alerta-sobre-assalto-em-loja-de-tapetes.html","estilo":"","titulo":"Corregedoria apura se policial fez falso alerta "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"servi\u00e7o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/veja-como-ajudar-os-judocas-com-deficiencia-irem-para-italia.html","estilo":"","titulo":"Veja como ajudar os judocas com defici\u00eancia a irem para a It\u00e1lia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"transporte escolar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/estudantes-do-abc-enfrentam-dificuldades-para-renovar-passe-livre.html","estilo":"","titulo":"Estudantes do ABC n\u00e3o conseguem renovar passe livre"}]);