globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/02\/entre-improvisos-e-adaptacoes-ponte-sente-falta-de-especialista-na-criacao.html","titulo":"Entre improvisos e adapta\u00e7\u00f5es, Ponte sente falta de \"especialista\" na cria\u00e7\u00e3o ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zTujEo7GE8ZNZAehSclfuyCz-lE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N_Dc3E2KXb0dIHt0oULuo6OdLmk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/06\/elenco.leoni.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/02\/sem-folia-em-baixa-ponte-trabalha-durante-carnaval-espera-de-opcoes.html","titulo":"Sem folia: em baixa, Ponte trabalha durante Carnaval \u00e0 espera de op\u00e7\u00f5es ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PcsCvu4EctiF2lFzESAehyeSioQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4EktPs6JpYIpLt1LWALrCvWgaMc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/03\/20160125_wellingtonpaulista_gd_app_6_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2016\/02\/flamengo-define-emprestimo-e-cesar-vai-se-apresentar-ponte-na-segunda.html","titulo":"Flamengo define empr\u00e9stimo, e C\u00e9sar vai se apresentar \u00e0 Ponte na ter\u00e7a","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kSMpzIZtTbG-i19H20xWFiFA_kg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CdWbaUzT7L5QKa0IqcVK7qjjjSI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/06\/cesar.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/02\/de-goleiro-atacante-ponte-guarda-seis-vagas-para-preencher-carencias.html","titulo":"De goleiro a atacante, Ponte guarda seis vagas para preencher car\u00eancias ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/snDFqukhht2LA0DhhS2k0R750Pg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3YvO4ageFlfPjXzBI9Z_Bm0EWrg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/05\/elenco.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2016\/02\/pacotao-regional-artilheiro-paredoes-e-lateral-trapalhao-marcam-2-rodada.html","titulo":"Pacot\u00e3o regional: artilheiro, pared\u00f5es \ne lateral \"trapalh\u00e3o\" marcam 2\u00aa rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L7qv1f5nR3xGrWVUDcltmAdcCGI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/r9ynqKKR9uvlfCk01qAaPtYfQbU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/04\/roger2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/02\/seguranca-reforcada-folga-e-portoes-fechados-ponte-preta-blinda-elenco.html","titulo":"Seguran\u00e7a refor\u00e7ada, folga e port\u00f5es fechados: Ponte Preta blinda elenco","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/17czlJZbiAcNcg9OBBWEMpp4cuY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DW8BHHk8mkLDDEh5jlFsKZ9iECU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/04\/pontepreta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/02\/eutropio-descarta-preocupacao-com-inicio-negativo-e-evita-criticas-ponte.html","titulo":"Eutr\u00f3pio descarta preocupa\u00e7\u00e3o com in\u00edcio negativo e evita cr\u00edticas \u00e0 Ponte ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WGA46aNjCx24EQOFV6dXaZ4TNpo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/giJB6bZU-M-zs-Gv8j6K5OENWNI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/04\/eutropio2.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/02\/sheik-paulinho-e-daniel-carvalho-estao-entre-candidatos-abusado.html","titulo":"Sheik, Paulinho e Daniel Carvalho duelam pela jogada mais bonita","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uylo0uizEvVBSE_LCV6qLOlWwSs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ifUtvC9zWJr6SHpLSdaia-_MCqU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/04\/abusado_fevereiro_04.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/02\/furadas-falha-de-goleiro-capotagem-e-mais-vote-no-seu-garrancho-preferido.html","titulo":"Furadas, falha de goleiro, capotagem e mais. Vote no seu garrancho preferido","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gqy0cdTmXa1KI2Y8vIuU8Ov4mQY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qy_A_if74XkRB0OB46gyq4FlwQ4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/04\/santos.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/numerologos\/post\/principais-clubes-do-brasil-contratam-171-atletas-atacante-e-posicao-mais-visada.html","titulo":"Principais clubes do Brasil contratam 171 atletas; atacante \u00e9 a posi\u00e7\u00e3o mais visada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d3ECaSuEZjMmaR4KtXqsjrkmPsQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rKR9UdG2mZnKqBRjsztVwD0pC30=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/03\/montagem.jpg"}]);