globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Nove escolas v\u00e3o em busca de duas vagas na\n elite; primeira a entrar ser\u00e1 a Barroca Zona Sul.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7T3hhX-8HWFe-VvqGbIMsTPpk_M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/o2mNidIN9OOyAI6VCK5xm4a9CnI=\/0x136:1700x702\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/15\/ardz8248.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/escolas-do-grupo-de-acesso-de-sp-desfilam-neste-domingo-no-anhembi.html","estilo":"","titulo":"Escolas do Grupo de Acesso desfilam neste domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aBShIPRnFhZXz-fDNg59yjiOfuQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/S1jU60geLkhP6NLkQv_2SZfKPp4=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/07\/mocidade_alegre_flavio_moraes_g1_fmo_4259.jpg","chapeu":"2\u00ba DIA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/carnaval-em-sp-2-dia-veja-o-resumo-em-videos-fotos-gifs-e-textos.html","estilo":"","titulo":"Mocidade, Casa e Drag\u00f5es se destacam"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MHC1zXfUIYMEL2BmoSVM4P3j5Kc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0_a17XtHkl_t4GOL2zFWndP_DMk=\/37x163:408x441\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/07\/socorro.jpg","chapeu":"Acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/destaque-cai-de-carro-alegorico-da-x-9.html","estilo":"","titulo":"Destaque cai de carro aleg\u00f3rico da X-9"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/homem-que-caiu-de-carro-alegorico-da-x-9-passa-bem-diz-amigo.html","estilo":"","titulo":"Homem teve fratura na coluna e \nsegue internado na Santa Casa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WoEjbi36743qhN611r4ClrTL1dE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7NRoTyEgwX7tooQDV-_bab0Q__c=\/133x0:1554x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/06\/juisen2.jpg","chapeu":"confus\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/ju-isen-tira-roupa-e-e-expulsa-do-desfile-da-unidos-do-peruche.html","estilo":"","titulo":"Musa fica nua e \u00e9 expulsa; veja v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/f01dFofNi40bgEilvdSsi-lCVt4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Up6nlXMoxprdfdDmGDXCe5gomVQ=\/223x0:2000x1332\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/06\/magal_xzam9OF.jpg","chapeu":"na rua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/agenda-dos-blocos-de-carnaval-de-sp-veja-data-e-hora-dos-desfiles.html","estilo":"","titulo":"Blocos agitam folia de rua; veja programa\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-CvxNGHVanalFz7XLNZO2p2hbmA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ThR8bciBSqic-aaX9fbwqzPCpQk=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/80\/47\/4794780","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/blocos-desfile-apuracao-ao-vivo.html","estilo":"","titulo":"Blocos animam foli\u00f5es em S\u00e3o Paulo: SIGA"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sAbzxs-rsAOQP99i4VyJGGq1zsY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SPzlLGvWc86sdkAT8lDvjmMZWaE=\/50x45:629x479\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/07\/cacau.jpg","chapeu":"galeria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/fotos\/2016\/02\/musas-do-carnaval-de-sao-paulo-fotos.html","estilo":"","titulo":"Musas do carnaval de S\u00e3o Paulo; FOTOS"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito nas estradas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PChNxXHPWbh6c4NFx4lQ_2TZhfU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HcEpdysHbFZebaXKIvZaGdE7Aj4=\/191x0:783x443\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/07\/riscado.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/superzoom-da-musa\/#!\/academicos-do-tucuruvi","estilo":"","titulo":"Super Zoom mostra as musas bem de perto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B96V-221gCz9QBhf8zHpijm86Uo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fptkc3na-Uw0TOhMGfAiPNlIrJM=\/383x0:1057x504\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/07\/cakiqpixiaajoik.jpg_large.jpg","chapeu":"Zona Norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/pms-da-rota-fazem-parto-em-carro-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"PMs da Rota fazem parto em carro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/suspeito-de-participar-de-morte-de-pm-de-folga-na-zona-norte-e-preso.html","estilo":"","titulo":"Preso suspeito de matar PM de folga em sequestro rel\u00e2mpago na Zona Norte"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5Kmunagwa8evWu5Niicw7hNClSI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZXmajFfOnk9jO-pe5ZkS3zxu7Gg=\/628x230:1452x848\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/06\/salomao1.jpg","chapeu":"Roubo a resid\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/tentativa-de-roubo-casa-de-vereador-termina-com-suspeitos-mortos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Vereador reage e\n suspeitos morrem"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/operacao-alba-branca\/noticia\/2016\/02\/procuradoria-pede-quebra-do-sigilo-bancario-e-fiscal-de-fernando-capez.html","estilo":"","titulo":"Procuradoria pede quebra do sigilo banc\u00e1rio e fiscal de Fernando Capez"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/28XRMvYGORe55zcTaeBHGPb5mzA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Po7ab6uRKegJk28l8weBoN-oGVE=\/498x150:1313x761\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/05\/14\/fup20140513159.jpg","chapeu":"de 16 para 14 anos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/justica-reduz-de-16-para-14-anos-pena-de-ex-medico-farah-jorge-farah.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a reduz pena \nde Farah Jorge Farah"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_5NwfP1V3mW5lrFQia2VMR2DsTQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JdGWO73fOPKWVbHSs1fVA3C_Sds=\/0x0:3667x2750\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/paraiba.jpg","chapeu":"CANTAREIRA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nivel-de-agua-do-sistema-cantareira-mantem-elevacao-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel de \u00e1gua mant\u00e9m eleva\u00e7\u00e3o no domingo"}]);