globoapi_novela_news_callback([{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/beatriz-recebe-dupla-ameaca.html","titulo":"Beatriz recebe dupla amea\u00e7a","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AhB-b7hKXQXbv1dsklh949MVzjk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YBcz9Vq8_wBxWsljQ295SOCH9Yk=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/06\/beatriz.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/regina-descobre-que-cris-e-cumplice-de-murilo.html","titulo":"Regina descobre que Cris \u00e9 a c\u00famplice de Murilo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GATPifqg2orem7x5puThUer4efQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/blwDIqkpoQMYEivcxo4MWW_JRJ4=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/06\/vini-regina.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/Bastidores\/noticia\/2015\/08\/gabriel-braga-nunes-mostra-seu-lado-paizao-na-vida-real-e-na-ficcao.html","titulo":"Gabriel Braga Nunes mostra seu lado paiz\u00e3o na vida real e na fic\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/snPXeA2EdwepjVtgXQBs0eV8kMI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6JKKq-zvrZslqMbr7XPhMjK5axA=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/07\/gabriel1.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/murilo-confessa-crimes-contra-regina-voce-acabou.html","titulo":"Murilo confessa crimes contra Regina: \u2018Voc\u00ea acabou\u2019","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ov3BEfUcuXRkxEmwoX-RFITJVy4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CQDp0bQ7zAXyCgHZgH4sn3fBkxA=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/06\/murilo_1.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/beatriz-da-fora-em-otavio-estou-apaixonada-por-outro-homem.html","titulo":"Beatriz d\u00e1 fora em Ot\u00e1vio: \u2018Estou apaixonada por outro homem\u2019","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1DOcvzEwKMxlUfz0lsSRBiLnOBI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GKrEFb08drp4xcEYFrWIEd7iQjE=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/07\/beatriz.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/regina-perde-contrato-milionario.html","titulo":"Regina perde contrato milion\u00e1rio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xtqyo0OrOQbPchw9z6a7bcX-z5w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/l-M-n7FwiWYkoK0UwZqxUlVfZ8c=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/06\/regina_1.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/regina-enfrenta-murilo-diz-quem-e-tua-cumplice.html","titulo":"Regina enfrenta Murilo: 'Diz quem \u00e9 a tua c\u00famplice!'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VM9IHTBjKIaXKs2rl-_fdPncjxU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/P_6XdgC7-7ULXaXYzWnEs2cQIYI=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/05\/regina.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/regina-descobre-que-murilo-armou-para-ela-ser-presa.html","titulo":"Regina descobre que Murilo armou para ela ser presa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/k7nifbb11C_tGDTKNYabI9e76d0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q9TXFxTq3tDe31M9uVjA0cY9TAY=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/06\/regina_3.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/Bastidores\/noticia\/2015\/08\/kizi-vaz-revela-que-ja-foi-traida-na-vida-real-sofri-muito.html","titulo":"Kizi Vaz revela que j\u00e1 foi tra\u00edda na vida real: \u2018Sofri muito\u2019","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AXI3gT6fByQ20TIA2KJuJcQLFEI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0MqAKqn19FJHjFiykniNAWbfcSQ=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/04\/kizi.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/luis-fernando-arranca-filha-dos-bracos-de-regina.html","titulo":"Lu\u00eds Fernando arranca a filha dos bra\u00e7os de Regina","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/85PZ_gpsJe4voecMbJSPmvuA_q0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4XGFTG2Nrx0JPTaTUfOPVs-Y1Mk=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/06\/luis-e-julia.jpg"}]);