globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/carrasco-do-fla-doriva-dribla-hernia-para-jogar-junto-da-ponte-em-estreia.html","titulo":"\"Carrasco\" do Fla, Doriva dribla h\u00e9rnia para jogar junto da Ponte em estreia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/M-pB6ybUhod9p-AGZN9aKaKiprU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QXU2SfZAU6M2ubCGx_rcPu6l8a4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/09\/doriva_danielvorley_ae_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/pablo-destaca-grupo-e-dedica-gol-da-vitoria-sobre-flamengo-filho-e-pai.html","titulo":"Em dia especial, Pablo oferece 1\u00aa gol pela Ponte Preta ao filho e ao pai","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/P5OKttRKVxw4RW0jHe0TwvbcG_s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J3ycImJCWOU_6MOiYW445lxFbko=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/09\/pablo_pontepreta_douglaspingituro_ae.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/08\/atuacoes-pablo-vai-bem-na-defesa-e-no-ataque-guerrero-faz-pouco-no-jogo.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es: Pablo vai bem na defesa e no ataque; Guerrero faz pouco no jogo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bWdgsFCml1E-f-XcAmY9Ev9hR2o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dyCbOIaeQbvhP9QGXO_0b93S-_k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_ponte-preta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/08\/ponte-derrota-o-flamengo-e-encerra-sequencia-de-sete-jogos-sem-vitoria.html","titulo":"Ponte derrota o Flamengo e encerra sequ\u00eancia de sete jogos sem vit\u00f3ria","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MqV6WFBU41-GoUX_6HUWv-LB4nU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/owUOdr6O1cK5iAvA8kR4hFT2nw0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/09\/bpp20150809057.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/carinho-pelo-fla-e-cabeca-na-ponte-jogo-de-domingo-mexe-com-lomba.html","titulo":"Carinho pelo Fla e cabe\u00e7a na Ponte: jogo de domingo mexe com Lomba","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tRhRcyQD8FETaJTuCfhjBbmm1q8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Wn8OvxLiseD2IiGwKuSBdLX25h8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/01\/lomba2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/invencibilidade-de-10-anos-contra-fla-move-ponte-em-busca-da-reabilitacao.html","titulo":"Invencibilidade de 10 anos contra Fla move Ponte em busca da reabilita\u00e7\u00e3o\n ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3BuhvBuefLkgTmIEEYgYlZAsCCw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SJscwT3S3ql8FKTfwE_Ao_YwMbo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/02\/ponte4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/em-festa-de-aniversario-ponte-lanca-novo-uniforme-para-estrear-contra-fla.html","titulo":"Em festa de anivers\u00e1rio, Ponte lan\u00e7a novo uniforme para estrear contra Fla","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_abvwPB5yUiu9aGc11VAOrhdF6E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9ARdBeQWmBfYyFus3oqLuvbCGjE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/07\/dsc_0105.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/duvida-com-bob-impede-doriva-de-confirmar-ponte-contra-o-flamengo.html","titulo":"D\u00favida com Bob impede Doriva de confirmar Ponte contra o Flamengo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LC4WjaalWoSbDzSB9skpyB3hjgc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mhGVtaP6OV71L-jHzkPM_YDQepQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/11\/bob.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rn\/futebol\/noticia\/2015\/08\/abc-fecha-com-lateral-esquerdo-ate-o-final-da-serie-b-zagueiro-e-descartado.html","titulo":"ABC fecha com lateral-esquerdo at\u00e9 o final da S\u00e9rie B; Ferron \u00e9 descartado","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lJvHLbXIZfsQoNLcGml95qw6Bsc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jNF9aQ8XB1Cc9pJW6GwAgiJ1oZQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/27\/rodrigobiro.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/08\/com-boas-lembrancas-do-fla-doriva-tenta-desencantar-pelo-brasileirao.html","titulo":"Com boas lembran\u00e7as do Fla, Doriva tenta desencantar pelo Brasileir\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rru7zqHzQUb9U2rn1B4U1AKtT38=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/s_P3CbPw_bJdSf6HhwLttIkpmm0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/06\/doriva.6.jpg"}]);