globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Ciclovia Amaral Gurgel \u00e9 inaugurada \u00e0s 10h. Via liga Pra\u00e7a Roosevelt ao Terminal Barra Funda.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ciclovia-amaral-sob-o-minhocao-sera-inaugurada-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Ciclovia embaixo do Minhoc\u00e3o \u00e9 aberta neste domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4380592.jpg","chapeu":"Bateras 100% Brasil ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/cerca-de-100-bateristas-tocam-juntos-em-sp-entre-eles-menino-de-3-anos.html","estilo":"","titulo":"Bateristas tocam juntos no Ibirapuera"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/434XY6-fDOPMdt3nDXyIoOUOquw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mUjH0y_cdBsXFVrAtZrcdkzQC-w=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/08\/fotos-viviany-beleboni-2.jpg","chapeu":"crucificada na parada gay","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/transexual-crucificada-na-parada-gay-diz-em-video-ter-sido-agredida.html","estilo":"","titulo":"Transexual diz ter sido agredida em v\u00eddeo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/corregedoria-prende-14-pms-por-suspeita-de-envolvimento-em-mortes.html","estilo":"","titulo":"Corregedoria prende 14 PMs por suspeita de envolvimento em mortes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/shEiYSHYJ6xQGIBult9GIZm9fw4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6hEpXboZzsUl3hweskGaV7kQpAU=\/221x0:4218x3000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/07\/cantareira_agosto.jpg","chapeu":"sistema cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/nivel-do-sistema-cantareira-registra-oitava-queda-consecutiva-em-agosto.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel tem 8\u00aa queda seguida em agosto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/C1YCD55Ce3LzHWqW2tPb-gh42fc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/37D8xzpRDyXZR_FfpS3e-DVQs24=\/0x0:1119x840\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/01\/camaroneses-final.jpg","chapeu":"retidos em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/africanos-dizem-ter-conexao-negada-por-aereas-e-ficam-retidos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Africanos dizem ter conex\u00e3o a\u00e9rea negada "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"imigrantes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/haitianos-sao-alvo-de-ataque-no-centro-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Haitianos s\u00e3o alvo de ataque no Centro de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YXJShG1LmCw3pES9FZKvNe6ishk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/x9LncSvoFQ4qcexnxdqjldofwfI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/08\/clima.jpg","chapeu":"baixa umidade ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/baixa-umidade-deixa-parte-da-capital-paulista-em-estado-de-atencao.html","estilo":"","titulo":"Parte da capital em estado de aten\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4378530.jpg","chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/noticia\/2015\/08\/homem-morre-atropelado-por-moto-na-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Homem morre atropelado por moto"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ranking educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/zona-sul-concentra-38-das-escolas-top-100-da-grande-sp-no-enem-2014.html","estilo":"","titulo":"Zona Sul concentra 38% das escolas 'top 100' da Grande SP no Enem 2014"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ngvv7k3QWwMi4aovQ5JUHVxznFw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HDpZv9YPGAAK7ogwYirLMOaNOJA=\/10x13:166x130\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/07\/montagemshopping.jpg","chapeu":"tucuruvi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/videos-mostram-tiroteio-no-shopping-tucuruvi-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeos mostram\ntiroteio em shopping "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O0BmNL6BqNpi8iMcxRrjWkjL1_8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uwYhhBylo_E9dLyyj5i0uaTfGJ8=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/07\/papa-risada.jpg","chapeu":"encontro com francisco","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/familia-fez-vaquinha-para-viagem-de-jovem-que-conheceu-o-papa.html","estilo":"","titulo":"Fam\u00edlia fez vaquinha para viagem da jovem "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OCDiluPNNcDlnmSL-z4A4uOk6fs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nnSjUAAXlwWvp4TpBPcXcjRvzCc=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/07\/uspprotesto_1.jpg","chapeu":"projeto da SSP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/usp-tera-pms-com-idade-e-formacao-similar-de-alunos-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"USP ter\u00e1 PMs com faixa et\u00e1ria de alunos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fwOjpZtkLEJDavPD1MSY3WEFy_0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zwNywEebU82rOf4pRMrL3sN6twg=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/07\/vermelha.jpg","chapeu":"instituto lula","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ato-pede-punicao-por-atentado-bomba-na-sede-do-instituto-lula.html","estilo":"","titulo":"Ato pede puni\u00e7\u00e3o por atentado a bomba"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"assassinato em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ex-skinhead-matou-tia-com-golpe-de-jiu-jitsu-e-usou-facao-para-cortar-corpo.html","estilo":"","titulo":"Ex-skinhead matou tia com golpe de jiu-jitsu e usou fac\u00e3o para cortar corpo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rfItIeGIytwXONiIl2kHkjc2fuY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4r0FafxLmD7dM4uynzB9N0PZtjE=\/0x107:300x332\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/06\/selos-matines_300x500_1.jpg","chapeu":"embalos de s\u00e1bado \u00e0 tarde","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/matine\/","estilo":"","titulo":"G1 mostra as novas matin\u00eas de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BPVvkp8sgzMfbXWgRtpRgBqZiB4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cVM9TnLazNzvV7mrLTOQap0ejmo=\/0x45:300x270\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/coletivopia.jpg","chapeu":"ARTE COM O CORPO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/mulheres-mergulham-em-tinta-e-corpos-viram-pincel-para-fazer-arte.html","estilo":"","titulo":"Mulheres entram em tinta e viram 'pincel'"}]);