globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Tr\u00eas policiais ficaram feridos e 17 pessoas foram levadas para a delegacia. ","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/oito-onibus-foram-depredados-em-sp-durante-protesto-nesta-sexta-feira-8.html","estilo":"","titulo":"Oito \u00f4nibus foram depredados em protesto contra tarifa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xIZ5IfpGCQb_ymgsgkbh_uUeoKM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/edwhKFRck3QXnocb1A6wu51h9wo=\/161x301:1154x1045\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/08\/barricada.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/fotos\/2016\/01\/protesto-contra-aumento-da-tarifa-em-sp.html","estilo":"","titulo":"FOTOS: Protesto teve depreda\u00e7\u00e3o e feridos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R16O8C1NgzcNRMsVqC3yrYp2GdE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JebOtWKBL88_SyaoGQ-gm7azMr8=\/0x0:3261x2448\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/08\/img_2111.jpg","chapeu":"OBRAS DO MONOTRILHO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/vizinhos-de-obra-do-monotrilho-parada-em-sp-reclamam-de-mosquitos.html","estilo":"","titulo":"Vizinhos reclamam de mosquitos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/C26_jgnYvZo0C4F3sMAdbNvOll4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HNlF12F214TlVFTH5mBqdYWRLcU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2011\/08\/04\/monotrilho-linha-2-verde-04.jpg","chapeu":"Linha 2-Verde","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/governo-de-sp-suspende-obras-da-linha-2-verde-do-metro-ate-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Obra do Metr\u00f4 at\u00e9 Guarulhos \u00e9 suspensa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/A4-h67-BMpzoCDAwgyuzTBCvqiA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mKeG6IAcxHpocDuZ1xEECL7rWpA=\/102x0:446x258\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/08\/montagem-papai-noel-helicoptero.jpg","chapeu":"roubou helic\u00f3ptero","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/noticia\/2016\/01\/trio-que-ajudou-papai-noel-roubar-helicoptero-foi-preso-diz-policia.html","estilo":"","titulo":"Instrutor que ajudou 'papai noel' \u00e9 preso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IBd-ZcjfNYIVVCyO2yx29PwDSTM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/be0ywLBwirwuF77tamUDg2KNK-4=\/161x0:1582x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/14\/bloco_3.jpg","chapeu":"Carnaval","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/trajeto-de-blocos-de-rua-podem-ter-feira-gastronomica-no-carnaval-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Trajetos de blocos de rua podem ter comida"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tecnologia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/prefeitura-credencia-empresas-para-venda-de-zona-azul-por-aplicativos.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura credencia empresas para venda de Zona Azul por aplicativos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/leXBEZXq7kfQAgIrFfC4dTIUCrg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3_7T0WJjYunug1riSImWnSybvRM=\/172x0:1593x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/02\/fup20150302051.jpg","chapeu":"sabesp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sabesp-abre-comportas-da-guarapiranga-e-preocupa-moradores.html","estilo":"","titulo":"Guarapiranga tem comportas abertas "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yVb-XjgYvSiphoTPst2WVIO1sdc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/V5WrP_RergnwNeTpTOZG6m5fMVc=\/200x0:1621x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/08\/calorsp.jpg","chapeu":"Ver\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sp-registra-maxima-de-333c-e-tem-dia-mais-quente-do-verao-diz-inmet.html","estilo":"","titulo":"Com 33,3\u00baC, SP \ntem dia mais quente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"NONA SEGUIDA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-do-sistema-cantareira-registra-alta-neste-sabado-9.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira registra alta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5sV0r46SpMCLBd7UNwMwBP-K1RY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VTTonXZd0cpEOKaO_7RR9LRaEWU=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/66\/43\/4724366","chapeu":"preso por embriaguez","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/motorista-bate-em-carro-da-pm-e-e-preso-por-embriaguez-ao-volante.html","estilo":"","titulo":"Motorista bate \nem carro da pol\u00edcia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/so-tenho-lamentar-diz-pai-de-jovem-preso-apos-bater-em-carro-da-pm.html","estilo":"","titulo":"'S\u00f3 tenho a lamentar', diz pai de jovem"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TVvHmbkiDfZip_y8BxZxMojlMK0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9I7Y8SwiLJYBulLojM5QcWUJUtk=\/0x101:300x326\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/08\/2_Fh6MmRP.jpg","chapeu":"Estava na marginal Tiet\u00ea","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/menino-foge-de-casa-e-e-encontrado-na-marginal-tiete-21-dias-depois.html","estilo":"","titulo":"Menino foge e \u00e9 achado 21 dias depois"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bbDFxuAmd3HXFhDgOpvYSHZiDjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T386LM6N2GecdTxKixrhNicvzps=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/38\/51\/4725138","chapeu":"anivers\u00e1rio de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sptv-1edicao\/videos\/t\/edicoes\/v\/assista-ao-video-da-tv-globo-em-homenagem-ao-aniversario-da-cidade-de-sao-paulo\/4725138\/","estilo":"","titulo":"Assista \u00e0 homenagem da TV Globo \u00e0 cidade"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"F\u00c9RIAS ESCOLARES","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/unidades-do-sesc-tem-programacao-especial-neste-verao.html","estilo":"","titulo":"Unidades do Sesc t\u00eam programa\u00e7\u00e3o especial neste ver\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dEW0-eyiYab8d05Xbgjips1-Wjk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SeS0AQOEPxbns_3MyZTyTBgZSWs=\/182x57:842x553\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/07\/12\/2012_comic_con_disn_fran.jpg","chapeu":"Mostra sobre Tim Burton","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/mostra-sobre-tim-burton-em-sp-tem-novo-lote-de-ingressos-venda.html","estilo":"","titulo":"MIS abre venda de novo lote de ingressos"}]);