globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/sao-paulo-encaminha-acordo-com-garoto-cobicado-por-rival-no-passado.html","titulo":"S\u00e3o Paulo encaminha acordo com garoto cobi\u00e7ado por rival no passado","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Tp3H4TnpY0HS17a5dhOEtqn61aI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VopB2XzxvYZJhKHO-0k6nYGPQVE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/14\/img_4390.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/ta-na-area\/noticia\/2015\/09\/corintiana-ganha-chuteira-de-ceni-doa-para-filho-tricolor-e-diz-cassio-e-melhor.html","titulo":"Corintiana ganha chuteira de Ceni, doa para filho tricolor e diz: C\u00e1ssio \u00e9 melhor","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eCB56QXaxeMhxeR04b8hRZOnRMc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N5yJabAnh-mvmxLCFVIns3KOJIs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/14\/mae.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/diretoria-do-sao-paulo-fecha-elenco-e-so-vai-atras-de-reforcos-em-2016.html","titulo":"Diretoria do S\u00e3o Paulo fecha elenco e s\u00f3 vai atr\u00e1s de refor\u00e7os em 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_mCbNnw99il4sQo__hKmBwufOn0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JBuCFkJUH_k2qBsPhT8gwY2LR1g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/25\/rogerio2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/artilheiro-do-ano\/noticia\/2015\/09\/artilheiro-do-ano-nonato-supera-fred-e-pratto-ricardo-oliveira-vai-29-gols.html","titulo":"Artilheiro do Ano: Nonato supera Fred e Pratto; Ricardo Oliveira vai a 29 gols","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NyLbFRA-76gEk5pZY_Us02ck2OE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UPzh_2UmCqElNitwvkY6OAWmJbo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/29\/nonato_treze_28.04.15.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/09\/victor-pega-penalti-aos-46-do-segundo-tempo-e-disputa-defesa-mais-bonita.html","titulo":"Victor pega p\u00eanalti aos 46 do segundo tempo e disputa defesa mais bonita","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cQkB6z3qTWojjIxxRiApTJFjM6E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cimcao7tXO2URn1jMwPw8LQ9bmA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/13\/victorrrr.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/09\/paulinho-canteros-pato-e-rogerio-concorrem-por-gol-mais-bonito.html","titulo":"Paulinho, Canteros, Pato e Rog\u00e9rio concorrem por gol mais bonito","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Zjo15SXgOQU1r-gVi5hBbPgmQAY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e_5L6Ky87eX2EqOy5ObY55k0jrw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/13\/ftp20150913029.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/09\/leandrao-costura-r-augusto-e-bruno-dao-caneta-eleja-o-drible-mais-bonito.html","titulo":"Leandr\u00e3o costura, R. Augusto e Bruno d\u00e3o caneta: eleja o drible mais bonito","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/n47N3WGERCqXtsYAoNjBn07TLM8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iwivD19TaVB8fG3b6eFmgjeEVz4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/13\/8.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/sao-paulo-x-chapecoense-ingressos-venda-para-partida-de-quinta-feira.html","titulo":"S\u00e3o Paulo x Chapecoense: ingressos \u00e0 venda para a partida de quinta-feira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EUsgx1HiFseyw4D90AO5eCQEfbE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HLUydeWVOXIrOANEcTaQ-cuzuGk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/03\/rib4297.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/09\/para-comentarista-toque-de-bola-do-sao-paulo-desmontou-o-gremio.html","titulo":"Para comentarista, toque de bola \ndo S\u00e3o Paulo desmontou o Gr\u00eamio ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2n1kSej9wcXh9fGcvxOHqprpyG8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y7BwOfAaYVomFy01GppcfGO4RlE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/13\/pri8.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/rodrigo-caio-pede-pato-na-selecao-e-comemora-voltas-de-ceni-e-fabuloso.html","titulo":"Rodrigo Caio pede Pato na Sele\u00e7\u00e3o, e comemora voltas de Ceni e Fabuloso","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R93s6acmKvf6kZvAP-NsvRW76RQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dgsBl7YG-uWEi9Iu64HYq2bEIgM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/13\/img_5539.jpg"}]);