globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Homem foi jogado de telhado e baleado; outros 5\npoliciais est\u00e3o presos pela morte de outro suspeito.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/justica-decreta-prisao-de-pms-envolvidos-em-morte-de-suspeito.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o de PMs por morte no Butant\u00e3"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2015\/09\/policia-e-quem-vai-falar-diz-alckmin-sobre-pms-suspeitos-de-execucao.html","estilo":"","titulo":"'Deixa que a pol\u00edcia fala', diz Alckmin sobre PMs suspeitos de execu\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4466566.jpg","chapeu":"veja v\u00eddeo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/bandidos-tentam-assaltar-em-viaduto-e-motorista-atropela-ladrao-veja-video.html","estilo":"","titulo":"Motorista atropela ladr\u00e3o durante assalto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qGH1fwE4eX0E35ZCX1FLJWtAA2U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/h0M2STc2NkdocABmC4_v0kveSMw=\/102x80:1638x720\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/11\/sabesp2.jpg","chapeu":"flagrante","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/volume-de-agua-furtado-em-sp-este-ano-abasteceria-itaquera-por-um-mes.html","estilo":"","titulo":"\u00c1gua furtada em SP este ano abasteceria Itaquera por um m\u00eas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/sabesp-flagra-furto-de-agua-na-feirinha-da-madrugada-no-bras.html","estilo":"","titulo":"Sabesp flagra furto de \u00e1gua na \nFeirinha da Madrugada, no Br\u00e1s"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JdFW7PsAet4YWohxeyxE27Uy7Ek=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3BFcHw7prAvLrdvA1BfdT1lc2Fg=\/138x0:1640x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/cantareira-e-demais-mananciais-seguem-aumentando-volume.html","estilo":"","titulo":"Cantareira segue aumentando volume"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kPgOizwE-y_qcZ9LT-t7U2DAhwI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8VDM2RGspR2B8VOU8vezzKE-gHg=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/09\/ezra.jpg","chapeu":"menino achado em freezer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/dez-dias-depois-de-ser-encontrado-no-freezer-corpo-de-menino-segue-no-iml.html","estilo":"","titulo":"Garoto achado no freezer segue no IML"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"transporte p\u00fablico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/edital-de-licitacao-de-onibus-deve-sair-ainda-em-setembro-diz-tatto.html","estilo":"","titulo":"Edital de licita\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus deve\nsair ainda em setembro, diz Tatto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vZ7cmGuXP6NMxq0ib7SVcqDXJKQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uEnx9wIVKws2IVVkF47SeCL1cFc=\/241x24:1434x919\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/cop_20150720123758.jpg","chapeu":"crime em julho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/preso-suspeito-de-participacao-na-morte-de-policial-do-choque-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Preso suspeito da\nmorte de policial"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WIWGlyVd6fNz8RM47CeGUK3s1NQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9vlV1iYrrT3qkQli9Dp5W5xMEX8=\/1x0:533x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/pm_3.jpg","chapeu":"mudan\u00e7a na USP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/novos-policiais-da-usp-ainda-nao-usam-identificacao-especial.html","estilo":"","titulo":"Novos PMs n\u00e3o usam identifica\u00e7\u00e3o especial"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/guarda-civil-mata-tres-que-tentavam-roubar-carro-em-taboao-da-serra.html","estilo":"","titulo":"Guarda mata tr\u00eas que tentavam\nroubar carro em Tabo\u00e3o da Serra"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AXMGh-dU8TgnSTDvMW8V6SFbHug=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yAmDy9qo785SWeHN11OJGrw6-00=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/passarela.jpg","chapeu":"santo andr\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/apos-serie-de-assaltos-em-passarela-pedestres-preferem-andar-entre-carros.html","estilo":"","titulo":"Roubo em passarela faz pedestre ir para rua"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"dez detidos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/pm-prende-grupo-suspeito-de-roubar-motoristas-em-rua-de-pirituba.html","estilo":"","titulo":"PM prende grupo suspeito de roubar\nmotoristas em rua de Pirituba, em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NPbQoUOkge5bHQwk9H9wov3hhrk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rHLkBWIyqfArgnIv6xyw22RVDf0=\/38x93:532x463\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/caminhaocasa2.jpg","chapeu":"acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/caminhao-desgovernado-invade-casa-em-carapicuiba-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Caminh\u00e3o invade\ncasa em Carapicu\u00edba"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HX_XLuS8L5-3VcdxvepF0W6rX9s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T3ppnuY_eMVrA_IQGhpXqgQXT28=\/17x0:217x150\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/21\/carro-eletrico300.jpg","chapeu":"incentivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/haddad-assina-decreto-que-isenta-carros-eletricos-e-hibridos-de-rodizio.html","estilo":"","titulo":"Haddad isenta carros\nel\u00e9tricos do rod\u00edzio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"FORA DE CONTROLE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/carro-cai-de-viaduto-em-santo-andre-e-atinge-outro-veiculo-durante-queda.html","estilo":"","titulo":"Carro cai de viaduto em Santo Andr\u00e9 e atinge outro ve\u00edculo durante queda"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NLMR6x1DuB7eZePRQbo56JkP1A4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3GM05lOGPwLInPX5j5aLMlIzFc4=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/09\/tenda-de-mudas-do-verdejando-em-suo-miguel.jpg","chapeu":"mande sua mensagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/envie-sua-mensagem-para-o-quadro-verdejando-saiba-como.html","estilo":"","titulo":"O que voc\u00ea diria para as \u00e1rvores de SP?"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGC_26vfQdTMmdmV9MxhICqmYlY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fgGBbIvKeL8eFf_7SLf1zGIckOY=\/79x0:239x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/g1enem-logo-splash.jpg","chapeu":"Baixe aplicativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia candidato com jogo"}]);