jQuery17108235938411317826_1442279706095([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/fantastico\/v\/corinthians-vence-e-se-isola-ainda-mais-na-lideranca-do-brasileirao\/4464460\/","hits":{"lastDay":150777,"lastHour":951,"lastWeek":150777},"description":"Neste domingo (13), o Cortinthians derrotou o Joinville por 3 a 0, com gols de Malcom, Wendell e Vagner Love. O Flamengo confirma a boa fase e venceu a Chapecoense por 3 a 1. O Lanterna Vasco conseguiu sua segunda vit\u00f3ria seguida sobre o Atl\u00e9tico-PR.","title":"Corinthians vence e se isola ainda mais na lideran\u00e7a do Brasileir\u00e3o","duration":"09:04","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4464460.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4464460.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4464460.jpg"},"id":4464460,"channel":"Fant\u00e1stico","publishedAt":"13\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/fantastico\/v\/diretor-de-empresa-passa-semana-disfarcado-entre-os-funcionarios\/4464370\/","hits":{"lastDay":143658,"lastHour":7364,"lastWeek":143658},"description":"No primeiro epis\u00f3dio da s\u00e9rie 'Chefe Secreto', diretor de fabricante de geradores encara o desafio de sair do conforto do escrit\u00f3rio e encarar o trabalho pesado. Sem ningu\u00e9m saber que \u00e9 ele quem manda.","title":"Diretor de empresa passa semana disfar\u00e7ado entre os funcion\u00e1rios","duration":"16:36","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4464370.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4464370.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4464370.jpg"},"id":4464370,"channel":"Fant\u00e1stico","publishedAt":"13\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/alex-chama-carolina-de-burra\/4461922\/","hits":{"lastDay":122907,"lastHour":3051,"lastWeek":390297},"description":"Ela permite que Guilherme suba para conversar com Angel e o empres\u00e1rio n\u00e3o gosta","title":"Alex chama Carolina de burra","duration":"01:28","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4461922.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4461922.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4461922.jpg"},"id":4461922,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"11\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/sptv-2a-edicao\/v\/novas-imagens-podem-ajudar-a-esclarecer-a-morte-de-segundo-homem-no-butanta\/4463177\/","hits":{"lastDay":107912,"lastHour":916,"lastWeek":306889},"description":"Cinco PMS j\u00e1 est\u00e3o presos, suspeitos de terem executado um dos fugitivos no \u00faltimo dia 7 de setembro.","title":"Novas imagens podem ajudar a esclarecer a morte de segundo homem no Butant\u00e3","duration":"02:40","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4463177.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4463177.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4463177.jpg"},"id":4463177,"channel":"SPTV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o","publishedAt":"12\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/bom-dia-rio\/v\/corpo-de-betty-lago-sera-cremado-nesta-segunda-feira-14\/4464549\/","hits":{"lastDay":104706,"lastHour":1660,"lastWeek":104706},"description":"Morreu a atriz Betty Lago, na madrugada de domingo (15), no Rio de Janeiro. Ela lutava h\u00e1 cerca de tr\u00eas anos contra um c\u00e2ncer na ves\u00edcula. A jornalista M\u00f4nica Waldvogel trabalhou com a atriz no programa Saia Justa.","title":"Corpo de Betty Lago ser\u00e1 cremado nesta segunda-feira (14)","duration":"02:45","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4464549.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4464549.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4464549.jpg"},"id":4464549,"channel":"Bom Dia Rio","publishedAt":"14\/09\/2015"}]);