globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/por-clima-de-decisao-palmeiras-aposta-em-novo-retiro-no-interior.html","titulo":"Por ambiente de decis\u00e3o, Palmeiras aposta em novo retiro no interior de SP","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Gdrcr_nz44nIHdG3Hq1uASQeCrw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZzgptyHM7zVjp39kBC_RSO66jE4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/24\/fullsizerender1_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/11\/cereto-palmeiras-precisa-mudar-para-nao-ser-humilhado-pelo-santos-na-final.html","titulo":"Cereto: Palmeiras precisa mudar para n\u00e3o ser humilhado pelo Santos na final","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/otmTcGIxaSTLqeyuGcFDe7sQ4jc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SymHlorJUExSsyu7IpaBAQKnV3o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/08\/rib0438.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/capitao-do-palmeiras-prass-cobra-fim-de-erros-e-faz-alerta-para-decisao.html","titulo":"Capit\u00e3o do Palmeiras, Prass cobra fim de erros e faz alerta para decis\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CcLuJfm1Aj9Wej97Ho23vgAcjCs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rkBq4QdXPYmmXI8ondep2aND93s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/22\/18938218321_29f60f45e8_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/quatro-linhas\/post\/ressurgiu.html","titulo":"Ressurgiu!","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B8uqZPAykJK060de2b2qQ_rfc0U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aYUoAr80ml-45Y-L1QsUp60iJW0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/09\/vasco-nao-ta-morto.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/painel-tatico\/post\/desorganizacao-do-palmeiras-nao-e-por-falta-de-vibracao-e-falta-de-organizacao-coletiva.html","titulo":"Desorganiza\u00e7\u00e3o do Palmeiras n\u00e3o \u00e9 por falta de vibra\u00e7\u00e3o. \u00c9 falta de organiza\u00e7\u00e3o coletiva","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PHv6F5aOsTCffeEpDpYdVm_NQzI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KWe2RzlqMrIV8WuPTYe_Ld_QMJQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/blog\/2a50b16f-e9d1-4dbe-a5e6-0ada8cf1fd96_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/palmeiras-cria-pressao-e-tenta-superar-turbulencia-na-reta-final-do-ano.html","titulo":"Palmeiras \"cria press\u00e3o\" e tenta superar turbul\u00eancia na reta final do ano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Vi3IPCHq3X3G2zzEjgECjNo45-o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/R4SW-uuMeWhJJW_d8eJVRjmVmSY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/08\/rib0794.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/palmeiras-repete-programacao-e-robinho-cobra-rapida-recuperacao.html","titulo":"Palmeiras repete programa\u00e7\u00e3o, e Robinho cobra r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o8W-HesPsvQk3S0xj1kEISzF-gY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/drz6hLmw9flynOF6Iqugj9mVLPo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/27\/22315623699_0c9de4d884_o.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2015\/11\/rizek-afirma-que-palmeiras-teve-atuacao-ridicula-contra-o-vasco.html","titulo":"Rizek afirma que Palmeiras teve atua\u00e7\u00e3o \"rid\u00edcula\" contra o Vasco","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6IMONekM58AhBDb_d48QIu-zi5A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MLxxxZB_yGW175x5HZElvYdl9t8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/08\/rib0805.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2015\/11\/belletti-elogia-espirito-de-decisao-do-vasco-em-triunfo-sobre-o-palmeiras.html","titulo":"Belletti elogia esp\u00edrito de \"decis\u00e3o\" do Vasco em triunfo sobre o Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VpjNm4Pkaq5IBNJJ2BmbBDxERiY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PWYm3_c-bJmNAkvwX7Kgneyv1RM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/08\/rib0670.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/11\/palmeiras-passa-mal-cruza-pior-perde-e-se-distancia-do-g-4-videos-e-analise.html","titulo":"Palmeiras passa mal, cruza pior, perde e se distancia do G-4; v\u00eddeos e an\u00e1lise","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7H9LhtvlARPAGEUX2pN-5QqqM1U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RIBneWKgfCizJUiquUVrF9xzgpw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/08\/framepal.jpg"}]);