globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Motoristas ocuparam pistas central e expressa.\nEntre pedidos, est\u00e1 aumento do valor do frete.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ncd_EI7fnuYN5OlFXihJm_d94QQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Acpq0U5aTV5Aq9S0TLDmhqRwZjw=\/0x126:1237x641\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/09\/protesto_marginal_10.png","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/caminhoneiros-travam-marginal-tiete-em-protesto.html","estilo":"","titulo":"Caminhoneiros travam Marginal Tiet\u00ea em protesto"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"chuva forte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/homem-e-atingido-por-raio-em-laje-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 atingido por raio em laje de\nim\u00f3vel na Zona Norte de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xpmG1GLeKFDyOLGGEVhGVXDsMds=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BaLLdHUSHRGcZ-NVjfRAgatd7_M=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/19\/56\/4595619","chapeu":"Funda\u00e7\u00e3o Casa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/rebeliao-na-fundacao-casa-tem-refens-e-feridos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Rebeli\u00e3o tem ref\u00e9ns\ne funcion\u00e1rios feridos "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"perigo no tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/motoristas-bebados-causaram-ao-menos-11-acidentes-em-sp-em-2015.html","estilo":"","titulo":"Motoristas b\u00eabados causaram ao\nmenos 11 acidentes em SP em 2015"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qsBYtJuAWypPSf5sGbyXl2zj-78=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FpsYfLLAAc1xLRpgHLUURjoxGV0=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/09\/carro-batido.gif","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/motorista-embriagado-bate-contra-outro-veiculo-e-mulher-morre-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Motorista embriagado causa morte"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"suspeita de desvios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/policia-investiga-medicos-por-compra-irregular-de-remedio-de-alto-custo.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia investiga m\u00e9dicos por compra irregular de rem\u00e9dio de alto custo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EgvEzyxm8i_rgfMnHEuRNO72Y1I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_ueA0od9kkRvgi-2BZG_i5w1_rk=\/927x228:1700x807\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/09\/ps.jpg","chapeu":"Ponte do Socorro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/onibus-se-envolve-em-acidente-na-zona-sul-de-sao-paulo-e-deixa-feridos.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus bate e deixa feridos na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3gX5dl58eMOfvPYLbJOSTswhWWg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N4kxCwS76ZaxLF8ZukY1HdHmWao=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/09\/caminhao.gif","chapeu":"carga na pista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/motorista-de-caminhao-morre-na-castello-branco-e-provoca-lentidao.html","estilo":"","titulo":"Motorista de caminh\u00e3o morre na Castello"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/txnoiwD77Tk6cTw_98YwH-MQpA4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/b5i6qfH-E_siKk6AOa7FFC8lGM8=\/1x0:551x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/05\/img_0288.jpg","chapeu":"carnaval","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/11\/com-alta-do-dolar-escolas-de-sp-preparam-o-carnaval-da-criatividade.html","estilo":"","titulo":"D\u00f3lar alto exige dose extra de criatividade "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"de olho no prazo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/inscricoes-para-provas-de-etecs-e-fatecs-terminam-nesta-semana.html","estilo":"","titulo":"Inscri\u00e7\u00f5es para vestibular de Etecs e Fatecs de SP terminam nesta semana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cGy-GWLl3WXP9bCSJiCHGzRiQ1Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gcfvuwWgjhdqK5BAdcEyEE5htVk=\/0x0:613x460\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/04\/anacarolinavieira.jpg","chapeu":"morta pelo ex-namorado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/corpo-de-dancarina-assassinada-pelo-namorado-e-cremado-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Corpo de dan\u00e7arina\n\u00e9 cremado em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Caso 'highlanders'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/pms-do-caso-highlanders-sao-absolvidos-por-morte-de-deficiente.html","estilo":"","titulo":"PMs s\u00e3o inocentados em morte de deficiente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/I_9ebgyDxh5zB-_cY1MUTCXQHto=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/32NPSMke0KcfgN5dIOgOAyinUvw=\/0x0:421x316\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/12\/fernao.jpg","chapeu":"fern\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/prefeitura-embarga-obra-de-restauracao-do-copan.html","estilo":"","titulo":"Preso suspeito de jogar pedra em estrada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G1AuLgT0qZSzN6S3kwZzoaxKJYw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LNh3owvzPSiXqwvmjUiOHLPencw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/03\/fam1.jpg","chapeu":"Especial publicit\u00e1rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/especial-publicitario\/fam\/noticia\/2015\/11\/fam-se-destaca-entre-universidades-mais-inovadoras-do-brasil.html?utm_source=home-g1sp&utm_medium=chamada-editorial&utm_term=15-11-13&utm_content=fam&utm_campaign=fam-inovadora","estilo":"Informe Publicit\u00e1rio","titulo":"FAM se destaca entre universidades mais inovadoras do pa\u00eds"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4pdXuhnc4JjISNx2rczvU-QcYz0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/29vB2AQfudkYo9UWDYhUNlo1vsU=\/410x69:1412x820\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/21\/ck-5033.jpg","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/11\/veja-letras-dos-sambas-enredo-das-escolas-de-sp-para-o-carnaval-2016.html","estilo":"","titulo":"Veja sambas-enredo\ndas escolas de SP"}]);