globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/com-pirulao-perto-do-juventus-timao-nao-vendera-seus-5-dos-direitos.html","titulo":"Com Pirul\u00e3o perto do Juventus, Tim\u00e3o n\u00e3o vender\u00e1 seus 5% dos direitos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_Yrn3QQWeZ8d3j3tWILfWhPyB_I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tphuUUbT9IRTsSrJQ5DlAzK04hE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/09\/a2907f96788.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/antidoto-contra-retranca-veja-nova-arma-de-tite-para-o-ataque-do-timao.html","titulo":"Ant\u00eddoto contra retranca: veja a nova arma de Tite para o ataque do Tim\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AX6yrBZszx9hJ-n1bKebBll-e20=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZSjNlCE3KkITqur2Ju_rZhDyewg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/07\/campinho1.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/lucca-lamenta-demora-para-acerto-com-corinthians-isso-me-atrapalha.html","titulo":"Lucca lamenta demora para acerto com Corinthians: \"Isso me atrapalha\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q82u6X2uBI5nlFCJOIOvXwFQeL4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YK5V24kd181KKhixWX6IHPNKwi8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/07\/a2976f99301.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/analise-corinthians-oscila-mas-da-sinais-de-retomada-contra-o-santa-fe.html","titulo":"An\u00e1lise: Corinthians oscila, mas d\u00e1 sinais de retomada contra o Santa Fe","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9IN-fl_c4jMg3KV7NMoE8bJxoLg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SWV3zP3nnx5Ieg-U2JRA4IDtcwM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/07\/0f62c6f8-1d12-4462-b6b6-c010af26877b.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/elias-festeja-recuperacao-acelerada-e-empate-do-timao-nao-temos-limite.html","titulo":"Elias festeja recupera\u00e7\u00e3o acelerada e empate do Tim\u00e3o: \"N\u00e3o temos limite\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gkHEG3dK1_6PD68CrmbuCiUOjsk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XPTbVm19YpCEpBMtlxeK_m23CRM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/07\/a2976f99286_s2DYowu.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/tite-valoriza-empate-do-corinthians-estamos-acima-do-que-eu-imaginava.html","titulo":"Tite valoriza empate do Corinthians: \"Estamos acima do que eu imaginava\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZSGFut7EvwTq6FNOddn7xPIrU4s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/U5aMt5TDGe52FuXAmywddUzACrI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/07\/colombia_brazil_socce_amar3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/atuacoes-guilherme-e-elias-comecam-mal-mas-garantem-ponto-na-colombia.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es: Guilherme e Elias come\u00e7am mal, mas garantem ponto na Col\u00f4mbia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vAmbQvikE3w3trcnMVBuHv9Rr6A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DvqwYbtTOaFolVdKKjXb0GZ35Ss=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_corinthians_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/acerto-salarial-trava-negociacao-do-corinthians-por-compra-de-lucca.html","titulo":"Acerto salarial trava negocia\u00e7\u00e3o do Corinthians por compra de Lucca","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/g6s1v99p82I94sE0P4LAYYtQCng=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uliJe6b4bRyLTXpQ5e1jH0Sk8wU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/31\/a2969f99030.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/corinthians-espera-nanicos-mas-ja-cogita-perder-alexandre-pato-de-graca.html","titulo":"Corinthians espera \"nanicos\", mas j\u00e1 cogita perder Alexandre Pato de gra\u00e7a","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gnJroOAZgYC4ymmiWwCYHGU24gs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OrErDPy3F86pPhoJY_uWmsoVMo0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/02\/2016-04-02t121911z_102601151_mt1aci14335584_rtrmadp_3_soccer-england-avl-che.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/torcedor-que-assumiu-disparo-em-oruro-e-preso-em-briga-pos-classico.html","titulo":"Torcedor que assumiu disparo em Oruro \u00e9 preso em briga p\u00f3s-cl\u00e1ssico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nA-EhxhUEFYGK1VFcG9WuKIacSY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/evpUBAv_jqZMSJ5IPLMN5mfovP0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/02\/25\/corinthians-torcedor-menor-albertoaugusto-sigmapress-ae.jpg"}]);