globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Crian\u00e7as da Zona Norte foram dispensadas das aulas por falta de merenda.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/prefeitura-vai-contratar-empresa-de-emergencia-para-fornecer-merendas.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura chama empresa para fornecer merendas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1hh8KN-KBLUhzbqmImg3ixWtNXs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Wjy7MJC5X6UDkQQOI-0sTEqnTlQ=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/nalini.jpg","chapeu":"'miss\u00e3o b\u00e1sica'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/secretario-nao-menciona-educacao-como-missao-basica-do-estado.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio n\u00e3o menciona educa\u00e7\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/haddad-quer-tornar-hospital-fechado-ha-6-anos-em-centro-para-idosos.html","estilo":"","titulo":"Haddad quer tornar hospital fechado h\u00e1 6 anos em unidade para idosos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5WFd016X_tUfe91TZu6fDfpcm3s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W-oK31jcF2lPyL_iK0Nb8EV9DCg=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/37\/02\/4940237","chapeu":"gripe","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/escolas-e-predios-de-sp-tem-mutirao-particular-para-vacinar-contra-o-h1n1.html","estilo":"","titulo":"Escolas t\u00eam 'mutir\u00e3o particular' contra H1N1"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"refor\u00e7o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sp-vai-contratar-pediatras-temporarios-para-atendimento-apos-surto-do-h1n1.html","estilo":"","titulo":"SP vai contratar pediatras tempor\u00e1rios para atendimento ap\u00f3s surto do H1N1"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/afi1l6qGQiUc3ZvWwV-aCsPXSqk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nlY137rvvBDX-pPjigNxq3iiK18=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/91\/94\/4939491","chapeu":"farm\u00e1cias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/apos-remedio-contra-h1n1-alcool-em-gel-tambem-se-esgota-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Contra H1N1, estoque de \u00e1lcool se esgota"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"SA\u00daDE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/metade-dos-paulistanos-tem-excesso-de-peso-diz-pesquisa.html","estilo":"","titulo":"Pesquisa mostra que metade dos paulistanos tem excesso de peso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AcMF8SiP8EdSHSk3SLdz_5Y6Ujc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Bk1XBOv_nuvFYELKJ6wNfNZ0Zj4=\/0x0\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/77\/94\/4939477","chapeu":"Zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/policia-descobre-desmanche-de-carros-na-zona-leste-e-um-e-preso.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia descobre desmanche de carros "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mQzEHkDzHcNBp65uH7mcnYFspHY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CQGsAE6ypKMi-Bc5ldpQi1abR0Y=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/13\/95\/4939513","chapeu":"sequestro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/criminosos-disfarcados-de-policiais-sequestram-empresario-em-falsa-blitz.html","estilo":"","titulo":"Quadrilha faz falsa blitz e leva empres\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OH2omNNC7iKrhbE7Hiprh66cMGA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yXmrtRwouO8hTzk8_phWziERmRE=\/408x0:1849x1080\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/06\/merenda6_20160406164639.jpg","chapeu":"contra m\u00e1fia da merenda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/ato-de-estudantes-contra-mafia-da-merenda-tem-bomba-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Ato de estudantes  tem bomba no Centro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VDMaamR7jI1w2FnETgufTXvpLyU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lVT6vIHBJlW3Z1Paku-HSWiq3bI=\/100x0:1521x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/06\/protq.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/manifestantes-contrarios-mafia-da-merenda-bloqueiam-av-paulista.html","estilo":"","titulo":"Manifestantes fecham  a Avenida Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G86LCGVtxUhn5vPtu_z9cC3jyAc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B9UzGEZJxp9ihisyRTFKhRVw598=\/194x0:1615x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/30\/sp-obra-linha-4-metro.jpg","chapeu":"linha 4","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/metro-de-sp-recebe-10-propostas-para-dar-continuidade-obras-da-linha-4.html","estilo":"","titulo":"Metr\u00f4 recebe 10 propostas para obra"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fdp6PdZQllXziKZV3ymR3-b85Os=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/P6QOg2FgjfwrytJf3hvaAV458OE=\/0x58:720x598\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/08\/whatsapp_A9wn12E.jpg","chapeu":"No Brasil","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/tribunal-de-justica-mantem-decisao-que-permite-whatsapp-no-brasil.html","estilo":"","titulo":"TJ mant\u00e9m decis\u00e3o que permite WhatsApp"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Justi\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/jovem-morre-ao-defender-amiga-na-saida-da-escola-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"TJ mant\u00e9m indeniza\u00e7\u00e3o a homem que sofreu inj\u00faria racial em rede social"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ADOLESCENTE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/grupo-foge-da-fundacao-casa-em-sao-bernardo-do-campo.html","estilo":"","titulo":"Grupo foge de unidade da Funda\u00e7\u00e3o Casa, em S\u00e3o Bernardo do Campo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"fazenda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/credito-da-nota-fiscal-paulista-sera-liberado-em-11-de-abril.html","estilo":"","titulo":"Cr\u00e9dito da Nota Fiscal Paulista ser\u00e1 liberado em 11 de abril"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pCBQ4Tx6qxcZOFW77D_lrq5FBFw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kwro4ZXx1lyuDGmv0GYEZod26bQ=\/122x73:1564x1156\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/16\/atibainha.jpg","chapeu":"Em Abril","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-na-manha-desta-quinta-feira.html","estilo":"","titulo":"Sistema Cantareira registra nova alta"}]);