globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Consumidor vai ter de ampliar economia para conta vir menor; desconto ficar\u00e1 mais dif\u00edcil de ser obtido.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sabesp-quer-prorrogar-bonus-e-multa-da-agua-desconto-ficara-mais-dificil.html","estilo":"","titulo":"Sabesp quer prorrogar b\u00f4nus e multa da \u00e1gua"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PX2XntNRvHrDaS4gxIi3zFATwvs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NpGutw4TwjZQql3QzKuLNiASUwM=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/crise_hidrica-sp-reservatorios-queda_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nivel-do-cantareira-sobe-nesta-quarta.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta quarta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BSTQ24HuhqFsnOP0g-7JCGgqoGg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ST83ujgtOAwcurKLXkUhbgc3kjo=\/24x0:505x360\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/22\/flanelinha.jpg","chapeu":"Aedes aegypti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-tera-mutiroes-em-20-municipios-para-combate-ao-aedes-aegypti.html","estilo":"","titulo":"SP ter\u00e1 mutir\u00f5es para combater a dengue "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WlRddVIxEnbgGL6WCEWnXOwP-TQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CcxCgDnlfAhEqVjp1IBY5ocPyso=\/0x0:400x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/31\/camera4-2015-10-31-15h-43m.jpg","chapeu":"feriad\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/veja-os-melhores-horarios-para-pegar-estrada-na-saida-para-o-natal-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja os melhores hor\u00e1rios para viajar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YDI3iLPxAV7COqmjDMBO8VF_q48=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/X-82rwokndMqkhwRJS3QSDL97_0=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/21\/sp-museu-1700.jpg","chapeu":"ap\u00f3s inc\u00eandio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/estacao-luz-da-cptm-precisara-de-obras-para-ser-reaberta.html","estilo":"","titulo":"Esta\u00e7\u00e3o Luz da CPTM precisar\u00e1 de obras "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2aTCJRYWYZBLKNdnldOqCpH35a8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j8szucx0_EowodDAMtH8VhZQlIo=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/22\/incendio11.jpg","chapeu":"preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio em museu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/bombeiros-acham-falhas-em-projeto-contra-incendio-que-envolve-museu.html","estilo":"","titulo":"Bombeiros acham falhas em projeto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lVngA7F7ocgfJRhi3yuAPxXPH7I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ypCESyJfVbpe-4FRkOjogVfNNDs=\/161x0:1582x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/22\/interior.jpg","chapeu":"exclusivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/incendio-arrasou-interior-do-museu-da-lingua-portuguesa-veja-imagens.html","estilo":"","titulo":"V\u00cdDEO: Fogo arrasou interior de museu"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yvBX5HmhMOZYuPQcIHCGZtqVruU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lU9nUOwdC5tnqUdAun8jwYbIaa0=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/23\/36\/4693623","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/veja-como-era-o-museu-da-lingua-portuguesa-antes-do-incendio.html","estilo":"","titulo":"Veja como era espa\u00e7o antes do inc\u00eandio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"museu da l\u00edngua portuguesa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/relogio-da-luz-funciona-apos-fogo-no-museu-da-lingua-portuguesa-em-sp.html","estilo":"","titulo":"2 anos ap\u00f3s inc\u00eandio, Memorial da Am\u00e9rica Latina aguarda restaura\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8GvV_7Y00GBmrefcACiQGjouwGc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QKbJ2AVJuoUE0-tH50sLDVL92nc=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/23\/chicob.jpg","chapeu":"artistas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/chico-buarque-e-artistas-gravam-clipe-para-alunos-de-escolas-ocupadas.html","estilo":"","titulo":"Chico grava clipe para alunos de ocupa\u00e7\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iTINIWw3wDNh8eszbCCPFLvm_RQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KW58gr8JwC6Y1_0uMFyom3KCUqU=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/22\/personas.jpg","chapeu":"natal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/funcionaria-da-usp-atende-cartas-ao-papai-noel-e-reune-3500-presentes.html","estilo":"","titulo":"Funcion\u00e1ria da USP re\u00fane 3.500 presentes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SXQQnCGdKQu5mtbRvgdY5QU68Eg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DVUC-hfCHMYpP9Sx1bJqAS4uXdQ=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/65\/35\/4693565","chapeu":"inaugura\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/globoplay.globo.com\/v\/4693565\/","estilo":"","titulo":"Corredor da Berrini abrir\u00e1 na segunda"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"exame","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/decisao-da-justica-libera-motoristas-de-sao-paulo-de-teste-toxicologico.html","estilo":"","titulo":"Decis\u00e3o da Justi\u00e7a libera motoristas de S\u00e3o Paulo de teste toxicol\u00f3gico"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/camara-de-sp-aprova-projeto-que-abre-espaco-para-uber-e-aplicativos.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara de SP aprova projeto que abre espa\u00e7o para Uber e aplicativos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/naD4EbCki3uQd6iaI4Pju9pwhU4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0uA-gjeLf4x_G5KfMGzIetIps-8=\/80x0:1501x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/22\/seguranca-gato3.jpg","chapeu":"protesto de alunos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/seguranca-gato-do-metro-usa-cassetete-contra-manifestante-na-se.html","estilo":"","titulo":"Seguran\u00e7a 'gato' do Metr\u00f4 usa cassetete "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WJzy1SB7g9JcsrdrXOUtOyPFeZs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MPJKjZPNXBz86rF1OL1PhfURz90=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/sp-transito.jpg","chapeu":"a partir desta ter\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/rodizio-de-veiculos-e-suspenso-nesta-terca-feira-e-so-volta-dia-11-de-janeiro.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=sptv","estilo":"","titulo":"Rod\u00edzio \u00e9 suspenso at\u00e9 11 de janeiro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);