globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/artilheiro-do-ano\/noticia\/2015\/09\/artilheiro-do-ano-ricardo-oliveira-se-distancia-na-ponta-kayke-e-vice-lider.html","titulo":"Artilheiro do Ano: Ricardo Oliveira se distancia na ponta; Kayke \u00e9 vice-l\u00edder","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0Mm4Uzk9QrsEVQLPzhCy2lyZy8U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Sz0kJ_wlayx40CTPGh3_X0fFGrM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/06\/fup20150906474.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/09\/contra-desgaste-e-baixas-santistas-apostam-no-grupo-em-classico-na-vila.html","titulo":"Contra desgaste e baixas, santistas apostam no grupo em cl\u00e1ssico na Vila","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0Mm4Uzk9QrsEVQLPzhCy2lyZy8U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Sz0kJ_wlayx40CTPGh3_X0fFGrM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/06\/fup20150906474.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2015\/09\/sport-e-santos-arriscaram-pouco-e-erro-clamoroso-piorou-jogo-afirma-belletti.html","titulo":"Sport e Santos arriscaram pouco e erro clamoroso \"piorou\" jogo, afirma Belletti","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OjHX8EGgzx9i3IsVgy1Msq_9XbY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mlYO_AgZEHqbxbcGMkChcD0Gksk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/06\/fup20150906463.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/09\/flamengo-abre-brasileiro-feminino-contra-atual-vice-santos-estreia-quarta.html","titulo":"Flamengo abre Brasileiro Feminino contra atual vice; Santos estreia quarta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ec3D9mquwcViYD-RYUSrdxjvp60=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LRtVse6jWmunVIaE8783yIV7v3M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/16\/dsc03665.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/09\/no-empate-do-santos-artilheiro-joga-sozinho-e-defesa-bobeia-veja-analise.html","titulo":"No empate do Santos, artilheiro joga sozinho e defesa bobeia; veja an\u00e1lise","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/09\/dorival-aprova-atuacao-do-santos-mas-volta-criticar-sequencia-desumano.html","titulo":"Dorival aprova atua\u00e7\u00e3o do Santos, mas volta a criticar sequ\u00eancia: \"Desumano\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OjHX8EGgzx9i3IsVgy1Msq_9XbY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mlYO_AgZEHqbxbcGMkChcD0Gksk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/06\/fup20150906463.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/09\/com-gol-impedido-de-ricardo-oliveira-sport-e-santos-so-empatam-na-ilha.html","titulo":"Com gol impedido de Ricardo Oliveira, Sport e Santos s\u00f3 empatam na Ilha","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GCBoXRiFCrP7_YFNqHGrNx2rkSw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BoYaKQcMTX_6-UURGJCsFkFEiXI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/06\/mco_8437.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/09\/ricardo-oliveira-comemora-empate-importante-e-time-ja-foca-san-sao.html","titulo":"Ricardo Oliveira comemora empate \"importante\", e time j\u00e1 foca San-S\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0Mm4Uzk9QrsEVQLPzhCy2lyZy8U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Sz0kJ_wlayx40CTPGh3_X0fFGrM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/06\/fup20150906474.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/09\/atuacoes-andre-e-ricardo-oliveira-sao-os-destaques-do-empate-no-recife.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es: Andr\u00e9 e Ricardo Oliveira s\u00e3o os destaques do empate no Recife","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5VLCO1dOJub45rpC1ut6uUGeheA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1NkBg69FHNy6MPB0kXFY0fJEAYk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/13\/header_materia_sport.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/noticia\/2015\/09\/sub-17-do-santos-vence-o-marilia-e-fecha-2-fase-do-paulista-na-lideranca.html","titulo":"Sub-17 do Santos vence o Mar\u00edlia e fecha a 2\u00aa fase do Paulista na lideran\u00e7a","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QrO-Rfw-uKssCXCfXGQkEeVqkOk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iBjcXqpyIcnYbG3XclKZMDIIoOU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/06\/10636687_10207662475065481_6380434485004003766_o.jpg"}]);