globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Entre identificados, seis eram da capital paulista. Quinze pessoas morreram em Paraty no domingo.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BPpvzcrRdXCnWwCTK9Ml7qYd6V8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2-hGO8EHkzuo-v-QImOJe2q8A8U=\/0x120:620x326\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/06\/acidente-paraty.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/moradores-de-sp-estao-entre-mortos-em-acidente-de-onibus-em-paraty.html","estilo":"","titulo":"Moradores de SP est\u00e3o entre mortos em acidente no Rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4449897.jpg","chapeu":"siga ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Motoristas enfrentam filas na volta do feriado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"s\u00f3 para pedestres e ciclistas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/prefeitura-recadastra-ruas-que-podem-fechar-para-veiculos-aos-domingos.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura recadastra ruas que podem fechar para ve\u00edculos aos domingos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_FwTaWhPlEZCvxtCLfvhGUi-V0g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3zDwyyM-wnNSunGJYCWrl9XZ85o=\/0x0:639x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/07\/grito.jpg","chapeu":"protesto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/em-sp-grito-dos-excluidos-diz-que-e-contra-golpe-e-critica-ajuste-fiscal.html","estilo":"","titulo":"Grito dos Exclu\u00eddos critica ajuste fiscal"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OSU1ra3O7avE5YnJHU7_dH9GTpc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vH0tjp70lvN5-Cj95sauL_GfWlU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/05\/geladeira22.jpg","chapeu":"achado em freezer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/corpo-de-menino-achado-ha-3-dias-em-freezer-segue-no-iml-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Corpo de menino segue no IML em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4448868.jpg","chapeu":"Hospital do Graja\u00fa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/reforma-restringe-atendimento-no-hospital-do-grajau.html","estilo":"","titulo":"Reforma restringe atendimento "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/thSwt06KyMXN57u1zzM5lvmwPTs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uyJoLGY_Omm6DX0cXIOzrP00Ch8=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/07\/rua-corinto.jpg","chapeu":"BUTANT\u00c3","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/dois-homens-morrem-apos-perseguicao-policial-no-butanta.html","estilo":"","titulo":"Dois homens morrem ap\u00f3s persegui\u00e7\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4448333.jpg","chapeu":"pulm\u00e3o perfurado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/adolescente-tem-pulmao-perfurado-em-briga-no-parque-ibirapuera.html","estilo":"","titulo":"Adolescente \u00e9 ferida em briga no Ibirapuera"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/nivel-do-sistema-cantareira-fica-estavel-nesta-segunda-.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema Cantareira fica est\u00e1vel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4448277.jpg","chapeu":"vig\u00edlia","url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/bom-dia-sao-paulo\/v\/cachorro-que-esperou-em-porta-de-hospital-por-uma-semana-reencontra-dono\/4448277\/","estilo":"","titulo":"Cachorro que esperou em hospital rev\u00ea dono"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8WP2KsXChoeykNY8x5_IpB9rCm0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7c2SSWIS5Dg6Zr3Kyyu44IOlcrA=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/06\/vivi.jpg","chapeu":"avenida do estado, sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/palmeirenses-sao-agredidos-por-corintianos-na-avenida-do-estado.html","estilo":"","titulo":"Palmeirenses s\u00e3o agredidos; veja V\u00cdDEO"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kJUl-9h_qkfts8r6Lom7dqhKPsU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LVVVYMeZ9TdtHeTQQcQGzIIKwc4=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/04\/cruzse2.jpg","chapeu":"direitos humanos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/entidades-cobram-rigor-por-possivel-excesso-de-forcas-policiais-na-se.html","estilo":"","titulo":"Entidades cobram\nrigor por a\u00e7\u00e3o na S\u00e9"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x8POacePJ6l824ngmjk6d0XIEI4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/F3FSo6Ul_sqxJTrZgIuAhYwoGb0=\/0x0:441x331\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/04\/tiroteiook.jpg","chapeu":"FANT\u00c1STICO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2015\/09\/deu-vida-dele-por-mim-diz-mulher-feita-refem-na-catedral-da-se-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Deu a vida por mim', diz ref\u00e9m na catedral"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/utEq_uUSuDw6eCrbbhsjpzSTLX0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4TbGKWHY3UwgE9iyu5A3-APkOAg=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/06\/3.jpg","chapeu":"Ele se jogou em atirador na S\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/morador-de-rua-que-ajudou-refem-na-se-e-enterrado-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Morador de rua \u00e9 sepultado em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6DPC1FbHaAA_yL6pgYjLwVbhYIo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2byJ-9mBgE5CFwYV1K7PtHTQ5p0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/04\/pisonovo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/centro-de-sp-vai-receber-calcadao-com-piso-removivel-e-autolimpante.html","estilo":"","titulo":"Centro ter\u00e1 cal\u00e7ad\u00e3o com piso autolimpante"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGC_26vfQdTMmdmV9MxhICqmYlY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fgGBbIvKeL8eFf_7SLf1zGIckOY=\/79x0:239x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/g1enem-logo-splash.jpg","chapeu":"Baixe aplicativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia candidato com jogo"}]);