jQuery171084139404723972_1441673270445([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/fantastico\/v\/confira-os-gols-do-brasileirao\/4448152\/","hits":{"lastDay":153419,"lastHour":2246,"lastWeek":153419},"description":"O Flamengo ganhou de 3 a 1 do Fluminense. O S\u00e3o Paulo marcou dois gols e venceu o Internacional.","title":"Confira os gols do Brasileir\u00e3o","duration":"10:59","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4448152.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4448152.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4448152.jpg"},"id":4448152,"channel":"Fant\u00e1stico","publishedAt":"06\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/pia-e-carolina-descobrem-que-everaldo-foi-preso\/4445545\/","hits":{"lastDay":103528,"lastHour":4938,"lastWeek":166709},"description":"Gui marca encontro com Angel","title":"Pia e Carolina descobrem que Everaldo foi preso","duration":"01:11","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4445545.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4445545.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4445545.jpg"},"id":4445545,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"04\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/bom-dia-brasil\/v\/cachorro-fica-na-porta-do-hospital-ate-o-dono-receber-alta\/4448511\/","hits":{"lastDay":87173,"lastHour":10333,"lastWeek":87173},"description":"A hist\u00f3ria de fidelidade vem de Itatiba, no interior de S\u00e3o Paulo. Um cachorro fez plant\u00e3o na porta do hospital durante uma semana, at\u00e9 o dono ter alta. Os dois se reencontraram neste domingo (6).","title":"Cachorro fica na porta do hospital at\u00e9 o dono receber alta","duration":"02:21","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4448511.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4448511.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4448511.jpg"},"id":4448511,"channel":"Bom Dia Brasil","publishedAt":"07\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/fantastico\/v\/deu-a-vida-dele-por-mim-diz-mulher-feita-refem-na-catedral-da-se-em-sp\/4448037\/","hits":{"lastDay":69658,"lastHour":1261,"lastWeek":69658},"description":"V\u00edtima ficou sob a mira de um rev\u00f3lver e foi salva por um morador de rua. 'Sempre foi um bom pai', diz filha de Francisco Erasmo Rodrigues de Lima.","title":"'Deu a vida dele por mim', diz mulher feita ref\u00e9m na Catedral da S\u00e9, em SP","duration":"05:20","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4448037.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4448037.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4448037.jpg"},"id":4448037,"channel":"Fant\u00e1stico","publishedAt":"06\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/fantastico\/v\/acidente-com-onibus-deixa-15-mortos-em-trindade-perto-da-cidade-de-paraty-rj\/4448088\/","hits":{"lastDay":61324,"lastHour":1923,"lastWeek":61324},"description":"Ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel identificar as v\u00edtimas fatais, pois nenhuma delas estava com os documentos. O \u00f4nibus estaria transportando 81 pessoas durante o acidente.","title":"Acidente com \u00f4nibus deixa 15 mortos em Trindade, perto da cidade de Paraty (RJ)","duration":"02:55","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4448088.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4448088.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4448088.jpg"},"id":4448088,"channel":"Fant\u00e1stico","publishedAt":"06\/09\/2015"}]);