globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/pela-dignidade-mogi-se-agarra-chance-remota-para-tentar-milagre.html","titulo":"Pela \"dignidade\", Mogi se agarra \u00e0 chance remota para tentar milagre","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o5L8KK0iAsRAWZ0toGY5lZqaDhw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/csdUUS-fGVZZbvIuiY6eY16gZiU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/22\/mogi2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/pedido-de-claudinho-batista-xv-monitora-goleiro-e-capitao-do-mogi.html","titulo":"A pedido de Claudinho Batista, XV monitora goleiro e capit\u00e3o do Mogi","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mD1jQJ1r1CuMtF4V5J88GnVHvJ0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oOln4Zi-04dCc6w8sarcpp2Etuw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/02\/daniel.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/promessa-da-base-passa-por-cirurgia-no-joelho-e-desfalca-mogi-ate-janeiro.html","titulo":"Promessa da base passa por cirurgia no joelho e desfalca Mogi at\u00e9 janeiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kJpRx8HH7CA_0TVAS4cRKXHpdiw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yJ0VPlK_ma9A_RRiPXDHQ8LSzx4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/01\/16\/andre-luiz1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/beira-de-queda-mogi-mirim-destroi-time-titular-do-acesso-um-ano-depois.html","titulo":"\u00c0 beira de queda, Mogi Mirim destr\u00f3i time titular do acesso um ano depois","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FiiXnMXj41_dRyhg3XTTbO043h0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lyPLX8DNpOm6jxBrHVIRq1cXGRQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/10\/24\/img_7458_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/numeros-do-mogi-na-serie-b-mostram-dependencia-de-rivaldo-e-rivaldinho.html","titulo":"N\u00fameros do Mogi na S\u00e9rie B mostram depend\u00eancia de Rivaldo e Rivaldinho ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xInpKTMaGRlVrghZqHqRgWzzTic=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qyItHU9IDwzeIaiq5ZWisPQGSGA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/14\/rivaldo.rivaldinho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/apos-derrota-em-recife-mogi-passa-rodada-na-torcida-contra-rivais-diretos.html","titulo":"Ap\u00f3s derrota em Recife, Mogi passa rodada na torcida contra rivais diretos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rljqLniyWh8fL6GSD1nySYkP1Jo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Kq41AvnVN3hBz_LrByad1RD3tmo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/26\/crb_x_mogi.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/goiano-considera-derrota-injusta-e-destaca-comprometimento-do-mogi.html","titulo":"Goiano considera derrota injusta e destaca comprometimento do Mogi ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o5L8KK0iAsRAWZ0toGY5lZqaDhw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/csdUUS-fGVZZbvIuiY6eY16gZiU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/22\/mogi2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/10\/nautico-sai-na-frente-segura-pressao-do-mogi-e-diminui-distancia-pro-g-4.html","titulo":"N\u00e1utico sai na frente, segura press\u00e3o do Mogi e diminui dist\u00e2ncia pro G-4","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3B_TykQvN07avQ5BwlABG_BYDVE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lkJ5Zi5sCarPQSLWP4QcM5aFwGk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/06\/nautico_x_mogi_mirim.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/10\/querendo-o-g-4-nautico-recebe-desesperado-mogi-na-arena-pe.html","titulo":"Querendo o G-4, N\u00e1utico recebe desesperado Mogi na Arena PE","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wp4FLr-3PnbyObOLAkaoYtgYzX4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KADelyrjPYuU7jBa47DiKyQX1qc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/07\/cdg20150707137.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/10\/para-evitar-queda-mogi-viaja-recife-atras-de-sequencia-quase-impossivel.html","titulo":"Para evitar queda, Mogi viaja a Recife atr\u00e1s de sequ\u00eancia quase imposs\u00edvel","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/00LgxhKtFUfJE3AQgdQCM0STBMA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g_8SZgiQNs4sHW0n33t658FKGL4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/04\/mogi.jpg"}]);