globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Prefeito Haddad determinou nesta sexta-feira\na revis\u00e3o de todos os termos de classifica\u00e7\u00e3o.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/relatorio-aponta-documentos-da-prefeitura-de-sp-com-sigilo-de-25-anos.html","estilo":"","titulo":"Documentos da Prefeitura de SP t\u00eam sigilo de 25 anos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b9fiOBDFYRg_gNNJJRJ3EXpDGf0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/URVtzzWZ86sHWoJDl978PlBpAbs=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/85\/38\/4543885","chapeu":"Campo Belo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/comissaria-de-bordo-e-espancada-durante-assalto-no-campo-belo.html","estilo":"","titulo":"Comiss\u00e1ria de bordo \u00e9\nespancada em assalto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6eaHUnWxJxVHd2d60-sTebXDDII=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uU9iMSd-XCyoGulqxniCBeKGuQE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/16\/incendiomooca4_20151016155942.jpg","chapeu":"reciclagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/incendio-atinge-empresa-de-reciclagem-e-deixa-feridos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio deixa feridos em empresa na Mooca"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3b6j9klLwNSPkC8hKK99u-17KEY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Bzs9yej8IWMKsXfxRIKCc7Iv7As=\/153x0:1573x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/16\/protesto_-_friboi_-_avenida_paulista_nelson_antoine_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"manifesta\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/cut-e-pequenos-agricultores-protestam-na-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"Pequenos agricultores protestam na Paulista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"virada de tempo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/apos-manha-de-calor-temperatura-cai-8c-em-uma-hora-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s manh\u00e3 de calor, temperatura\ncai 8\u00baC em uma hora em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/99rocdghwmBzkmuQ9gB-dUWhiyU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5V40rzfAuY-Ae_xML0v5soZVM7A=\/32x508:672x775\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/23\/paulista.jpg","chapeu":"fechamento aos domingos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/decisao-sobre-paulista-e-tecnica-e-palavra-final-e-do-municipio-diz-haddad.html","estilo":"","titulo":"'Decis\u00e3o \u00e9 t\u00e9cnica', diz Haddad sobre Paulista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/alem-da-av-paulista-duas-vias-serao-abertas-pedestres-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Al\u00e9m da Av. Paulista, duas vias ser\u00e3o\nabertas a pedestres neste domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UwrqSc9qNUh4CHvYcVCf6dVDNMY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sU0JsKKW3vWiT4PzSzCktEdpGyY=\/236x1:573x254\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/alex_foto.jpg","chapeu":"Morte de vigilante","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/pms-suspeitos-de-morte-de-vigilante-cumprem-prisao-administrativa.html","estilo":"","titulo":"PMs cumprem pris\u00e3o administrativa em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/puGJM4pVg0C3p3xyYKWOPLwrAgM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nitz6eof7O9UfCMKTd0kvtDs0vc=\/130x0:1576x1083\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/01\/01\/0901_nevilton2.jpg","chapeu":"som sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2015\/10\/independentes-e-premiados-conheca-tres-cantores-premiados-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Conhe\u00e7a tr\u00eas cantores premiados de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BV-jciIqJaWmlJOtanEVAcqMTk4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dDZs-8cjp4n267UToKwH9c1GSB0=\/99x40:475x322\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/07\/cardozo1.jpg","chapeu":"s\u00edrio-liban\u00eas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2015\/10\/cardozo-e-internado-para-tratamento-3-meses-apos-tirar-cancer-da-tireoide.html","estilo":"","titulo":"Cardozo \u00e9 internado para tratamento em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"irregulares","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/predios-publicos-de-sp-nao-tem-auto-de-vistoria-dos-bombeiros.html","estilo":"","titulo":"Pr\u00e9dios p\u00fablicos de SP n\u00e3o t\u00eam\nauto de vistoria dos bombeiros"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/justica-decreta-bloqueio-de-bens-de-fiscais-acusados-pela-mafia-do-icms.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a decreta bloqueio de bens de fiscais acusados pela 'M\u00e1fia do ICMS'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HU1Dy4yi_2sSoc2gjWiRFE7pTTE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4gDUTvQoa5dn8GXvcns8o7EVZIQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/16\/carredor.jpg","chapeu":"2 anos de obras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/atrasada-obra-do-corredor-da-berrini-vai-completar-2-anos-e-tem-desnivel.html","estilo":"","titulo":"Atrasado, corredor da Berrini tem desn\u00edvel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mWOkAzTVxKlpPXTAK6Qim9kjfu4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_rUkBrra56Vxs1MQdFEll65OtNw=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/45\/39\/4543945","chapeu":"tentativa de assalto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/homem-e-baleado-e-morto-durante-tentativa-de-assalto-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 baleado e morto ao sair de banco"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/INKz54L3IK40pYDaBZiobU9liGE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7i6EYRTWwncYByHf1AVhc6yRvws=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/16\/ama.jpg","chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ama-da-zona-sul-de-sao-paulo-sofre-com-falta-de-medicos.html","estilo":"","titulo":"AMA sofre com\nfalta de pediatras"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ieinWZGleV3fh8h0a1OoF7ohpTQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c-M7iq0kfub6oc3rPiQPurUuycg=\/114x0:1616x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"sem chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/cantareira-fica-estavel-nesta-sexta-mas-segue-sem-receber-chuva.html","estilo":"","titulo":"Cantareira fica est\u00e1vel nesta sexta-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HGi_HmFrYWBV7X9m6coPRKBwbAM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yhk9FTR2L_eyoXIfzB2wm756JdQ=\/0x116:300x341\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/03\/pipoca_300.jpg","chapeu":"cinema de gra\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/confira-programacao-do-projeto-pipoca-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o\ndo Projeto Pipoca"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);