jQuery17109908381302486524_1445046159788([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/adna-souza-canta-suite-14-atras-da-cortina-e-esta-no-time-michel-telo\/4541658\/","hits":{"lastDay":553717,"lastHour":23171,"lastWeek":553717},"description":"Participante agrada a todos os t\u00e9cnicos com sertanejo","title":"Adna Souza canta \u2018Su\u00edte 14\u2019 atr\u00e1s da cortina e est\u00e1 no time Michel Tel\u00f3","duration":"05:02","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4541658.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4541658.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4541658.jpg"},"id":4541658,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"15\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/renato-vianna-canta-when-a-man-loves-a-woman-e-esta-no-time-de-michel-telo\/4541656\/","hits":{"lastDay":343704,"lastHour":15495,"lastWeek":343704},"description":"Cantor agradou aos quatro t\u00e9cnicos","title":"Renato Vianna canta \u2018When a Man Loves a Woman\u2019 e est\u00e1 no time de Michel Tel\u00f3","duration":"05:39","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4541656.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4541656.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4541656.jpg"},"id":4541656,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"15\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/kassyano-lopez-canta-super-bass-mas-nao-entra-no-the-voice-brasil\/4541661\/","hits":{"lastDay":225069,"lastHour":9820,"lastWeek":225069},"description":"Candidato ouve conselhos dos t\u00e9cnicos","title":"Kassyano Lopez canta \u2018Super Bass\u2019, mas n\u00e3o entra no The Voice Brasil","duration":"02:37","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4541661.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4541661.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4541661.jpg"},"id":4541661,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"15\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/negra-mary-canta-fim-de-tarde-e-vai-para-o-time-de-lulu-santos\/4541663\/","hits":{"lastDay":217632,"lastHour":8527,"lastWeek":217632},"description":"Os quatros t\u00e9cnicos viram a cadeira para a cantora","title":"Negra Mary canta \u2018Fim de Tarde\u2019 e vai para o time de Lulu Santos","duration":"03:46","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4541663.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4541663.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4541663.jpg"},"id":4541663,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"15\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/the-voice-brasil\/v\/matheus-zuck-canta-tudo-que-voce-quiser-e-conquista-carlinhos-brown\/4541631\/","hits":{"lastDay":189574,"lastHour":7475,"lastWeek":189574},"description":"T\u00e9cnico baiano foi o \u00fanico a virar a cadeira","title":"Matheus Zuck canta \u2018Tudo que Voc\u00ea Quiser\u2019 e conquista Carlinhos Brown","duration":"02:37","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4541631.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4541631.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4541631.jpg"},"id":4541631,"channel":"The Voice Brasil","publishedAt":"15\/10\/2015"}]);