globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"18 s\u00e3o policiais militares; testemunhas viram carro\nda PM junto a ve\u00edculo dos atiradores em Osasco.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zJ-vstngEBwOKl26NuthxAdW7mM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kYoEc891Q6brbD76BnBw0sh6JRQ=\/0x272:1700x886\/360x130\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/atoosasco.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/corregedoria-investiga-19-suspeitos-de-envolvimento-em-ataques-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Corregedoria da PM tem 19 suspeitos \nde ataques em s\u00e9rie "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"abc","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sobe-o-numero-de-alunos-internados-apos-surto-em-escola-do-abc.html","estilo":"","titulo":"Sobe para 39 o n\u00famero de alunos internados ap\u00f3s surto em escola"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"debate na c\u00e2mara","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pt-propoe-emendas-sem-palavra-genero-ao-plano-de-educacao-de-sp.html","estilo":"","titulo":"PT prop\u00f5e emendas, sem palavra\ng\u00eanero, ao plano de educa\u00e7\u00e3o de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TkPnB49jP1yhPL9Y07ceOjRDnB0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GwlZMgIVt_rzqiz-hh6A7jFeBSU=\/9x0:209x150\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/21\/carro-eletrico300.jpg","chapeu":"carros el\u00e9tricos e h\u00edbridos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/prefeitura-de-sp-vai-dar-50-de-desconto-no-ipva-de-carros-eletricos.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura de SP vai\ndar desconto no IPVA"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Im\u00f3vel do governo de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sem-teto-ocupam-antigo-hospital-no-alto-de-pinheiros-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"Sem-teto ocupam antigo hospital no\nAlto de Pinheiros, na Zona Oeste de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dGEBjTsgdDdqcL5ekfMAsoCU0BY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FbN-TJgQcRjJOuwPyv2Ct-_plyU=\/2x38:1308x1017\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/21\/reconst.jpg","chapeu":"atropelamento sob minhoc\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/em-reconstituicao-ciclista-repete-que-estava-fora-de-ciclovia-sob-minhocao.html","estilo":"","titulo":"Em reconstitui\u00e7\u00e3o, ciclista repete vers\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4411610.jpg","chapeu":"Usava menino de 13 anos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/preso-suspeito-de-usar-menino-de-13-anos-para-invadir-condominios-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Preso suspeito de\ninvadir condom\u00ednios "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"DOMINGO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/noticia\/2015\/08\/transito-sera-alterado-para-abertura-de-ciclovia-na-regiao-da-paulista.html","estilo":"","titulo":"Abertura de ciclovia na regi\u00e3o da Av.\nPaulista altera tr\u00e2nsito e linhas \u00f4nibus"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4412463.jpg","chapeu":"em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/transporte-publico-de-sao-paulo-tem-pior-avaliacao-dos-ultimos-10-anos.html","estilo":"","titulo":"Transporte tem pior avalia\u00e7\u00e3o em 10 anos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"baleado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/homem-e-encontrado-morto-em-do-tatuape-na-zona-leste-da-capital.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 encontrado morto em rua do\nTatuap\u00e9, na Zona Leste de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wosUOL4iIt-suwQmrUQkEh_6Ves=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aaVsBDNE_O91PCsCkzOmUG2fKTk=\/130x0:1551x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/14\/crise_hidrica-sistema_cantareira_luis_moura_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/sem-chuva-sistema-cantareira-tem-21-queda-seguida-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Sem chuva, Cantareira tem 21\u00aa queda seguida"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"o que fazer em s\u00e3o paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/sp-tem-teatro-musica-e-cinema-de-graca-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"SP tem teatro, m\u00fasica e cinema de\ngra\u00e7a no domingo; confira hor\u00e1rios"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cinema","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/oficinas-para-jovens-da-zona-norte-de-sp-ensinam-tecnicas-de-gravacao-do-cinema.html","estilo":"","titulo":"Oficinas para jovens da Zona Norte\nde SP ensinam t\u00e9cnicas de grava\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"veja programa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/praca-roosevelt-recebe-4-edicao-de-festival-internacional-de-palhacos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pra\u00e7a Roosevelt recebe 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o de Festival Internacional de Palha\u00e7os"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NHocfOeQY_Jz5rpo3OX_b2hVgMU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aQvtpl2zl-2F6lADds8gUf4coiI=\/81x0:546x348\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/ezgif.com-gif-maker_1.gif","chapeu":"cena musical","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2015\/08\/rincon-sapiencia-e-rico-dalasam-inauguram-com-rap-serie-som-sp.html","estilo":"","titulo":"Rappers inauguram\ns\u00e9rie Som SP"}]);