globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/reforma-no-campo-tira-sao-paulo-do-morumbi-na-estreia-da-libertadores.html","titulo":"Reforma no campo tira S\u00e3o Paulo do Morumbi na estreia da Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KxQzwdmd2eYEcix_dmAFQ8V3-iQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CqiUD2re6ercJkHCQysaPvgbJEY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/22\/reforma_morumbi_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/na-base-da-bola\/post\/david-neres-douglas-marciel-e-mais-oito-os-destaques-da-base-brasileira-em-2015.html","titulo":"David Neres, Douglas, Marciel e mais oito: os destaques da base brasileira em 2015","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/E3FMQSqx74sm24YWkaAYtpUbIw8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u8VslJ3xA4FfsO3PbEX0R8fyC4Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/01\/29\/golei.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/ataide-lamenta-nao-ter-tirado-aidar-antes-da-presidencia-desonesto.html","titulo":"Ata\u00edde lamenta n\u00e3o ter tirado Aidar antes da presid\u00eancia: \"Desonesto\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HA8Oq0AIgmTrji21Zo9bV7fZfu0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bX6ELOHPKSn3g6iNBH0f7f-m8yE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/21\/ataide_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/chegada-de-bauza-vira-aposta-de-centurion-para-renascer-no-sao-paulo.html","titulo":"Chegada de Bauza vira aposta de Centuri\u00f3n para renascer no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kQq4VSq6wssAU6r6BrA-ikWas9U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PEK4q3GhGnOIefr4GYUhUHfivM4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/22\/dsc_0008.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/chegada-de-bauza-vira-modelo-e-sao-paulo-pode-terminar-ano-sem-reforcos.html","titulo":"Chegada de Bauza vira modelo, e S\u00e3o Paulo pode terminar ano sem refor\u00e7os ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e_dK3p9IbZmAJSCojatToGHyru4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vrD-S2yTwIGhSZd5ZbKAv9ktmlg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/04\/29\/img_3824.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/12\/morre-olten-ayres-de-abreu-arbitro-que-aplaudiu-gol-de-placa-de-pele.html","titulo":"Morre Olten Ayres de Abreu, \u00e1rbitro que aplaudiu \"gol de placa\" de Pel\u00e9","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nvjgq5cVJhsyy6W--6c5ifRPQo4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Dhs5TtOYQDWQrZwvNlXrVjuaDus=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2012\/06\/17\/ayren.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sao-paulo-cogita-comissao-para-criar-nova-politica-de-preco-de-ingressos.html","titulo":"S\u00e3o Paulo cogita comiss\u00e3o para criar nova pol\u00edtica de pre\u00e7o de ingressos ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jwOj3cEqfEUYI3MiSR6xGH0-eSc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LSsAUz6-wQBQpZWKWGO4Cug8SG4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/27\/rib2515.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/andre-guedes\/post\/charge-feliz-natal.html","titulo":"Charge! Feliz Natal!","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8vW9ziFCHKcD5pIUtBoVU5YgyQg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Zn8E8ExWppLBeeQ7AeRBUuEmR1E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/blog\/17a49ee3-d1e8-4b82-9681-b647c1d8f048_PapaiNoel.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/bauza-identifica-desequilibrio-e-quer-evolucao-defensiva-no-sao-paulo.html","titulo":"Bauza identifica desequil\u00edbrio e quer evolu\u00e7\u00e3o defensiva no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RLsdm8Fl4mfzhHLtC71Its5dXGk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4phwRNTzhAomA7PiU5STJtFa3Gk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/23\/edgardobauza.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/que-venha-o-cesar-vallejo-sao-paulo-jamais-perdeu-para-times-do-peru.html","titulo":"Que venha o Cesar Vallejo! S\u00e3o Paulo jamais perdeu para times do Peru","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DCY2x_gMc9G0if3P4f4n8A4ZyFg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-VghCeaCzkcx7xDzhH5h2guCo2Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/23\/tabela_os-grupos-da-libertadores_3.jpg"}]);