globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"PM confirmou que houve crime em um estabelecimento no centro comercial de luxo.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/tiros-sao-disparados-dentro-do-shopping-iguatemi-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Shopping Iguatemi tem disparos ap\u00f3s tentativa de roubo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sFxd8v4rvpyO4yJwyHIIIlToxlU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WjZ_0IygfinWacl8sWxUzmtAvVI=\/150x0:1571x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/04\/vitima1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/parecia-um-atentado-diz-vendedora-sobre-tiros-no-shopping-iguatemi.html","estilo":"","titulo":"'Parecia um atentado', diz vendedora"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OCzA0wfJcYpDqyYi7lDgHAFQJVk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VtHL1jGaouvOPPTaOpzSGbcwHdc=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/04\/.jpg","chapeu":"Blitz","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/tres-taxistas-sao-presos-com-armas-brancas-em-acao-da-policia-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Tr\u00eas taxistas s\u00e3o\n presos com armas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"inclus\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/lei-de-sp-obriga-parques-e-areas-de-lazer-ter-brinquedos-para-deficientes.html","estilo":"","titulo":"Lei de SP obriga parques e \u00e1reas de\nlazer a ter brinquedos para deficientes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0poOPquX91YWaDQKLVMg2XjiOOI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ANrN8x7EtnbjbOwqQNIELpr_NM8=\/155x0:1576x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/04\/10_2.jpg","chapeu":"Revista elegeu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/jornal-elege-sesc-pompeia-como-6-melhor-predio-de-concreto-do-mundo.html","estilo":"","titulo":"Sesc Pompeia \u00e9 o\n6\u00ba melhor pr\u00e9dio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Graja\u00fa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/policia-de-sp-prende-suspeitos-de-estrangular-vitimas-com-fios-eletricos.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia de SP prende suspeitos de estrangular v\u00edtimas com fios el\u00e9tricos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-rpfw37q3aQuTN2IYHOXvL9Afao=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LZ1uV2On4nCdjixidU-_5D1u9-U=\/0x0:2580x1936\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/04\/telhado.jpg","chapeu":"Zona Norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/teto-de-supermercado-desaba-e-deixa-ferido-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Teto de supermercado desaba e deixa ferido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DMDMKndBCq87Zz4JfjtqvT5rzLg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q2kx4R93XTatcgU_OEnwq2qjp8s=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/04\/bebe-pm.jpg","chapeu":"COM CASSETETE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/bebe-com-algema-e-cassetete-em-post-da-pm-gera-polemica-em-rede-social.html","estilo":"","titulo":"Beb\u00ea em post da\nPM gera pol\u00eamica"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/apos-polemica-pm-retira-foto-de-bebe-com-algema-e-cassetete.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s pol\u00eamica, PM retira foto de site"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ap\u00f3s inc\u00eandio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/cinemateca-identifica-obras-e-ficara-fechada-ate-depois-do-carnaval.html","estilo":"","titulo":"Cinemateca identifica obras e ficar\u00e1\nfechada at\u00e9 depois do Carnaval"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sem-kit-de-teste-de-dengue-adolfo-lutz-nao-confirma-casos-do-abc.html","estilo":"","titulo":"Sem kit de teste de dengue, Adolfo\nLutz n\u00e3o confirma casos do ABC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2DOor6S-xCtwe6Q-vrr_z7T6gXg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/I2ULiSgNixC9xrOswpHkpVsNRRc=\/413x41:1413x791\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/02\/aprovada-fuvest.jpg","chapeu":"Vestibular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2016\/02\/fuvest-2016-divulga-segunda-chamada-de-aprovados-no-vestibular.html","estilo":"","titulo":"Fuvest divulga 2\u00aa chamada de aprovados"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Seguran\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/pm-cria-cartilhas-com-dicas-de-seguranca-para-folioes-em-sp.html","estilo":"","titulo":"PM cria cartilhas com dicas de\n seguran\u00e7a para foli\u00f5es em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hB4MvL1EoyKoDLZr6BWGXzCkutk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/k18x6iz1ji2YXTjN2WVYgCP4fRU=\/278x0:1717x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/03\/ellenroche001.jpg","chapeu":"carnaval","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/rainhas-dizem-gostar-de-ouvir-fiu-fiu-no-sambodromo-mas-nao-nas-ruas.html","estilo":"","titulo":"Rainhas gostam de fiu-fiu no Anhembi"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/X6t6FsVs1mf1jLeIIi_sWfbRzLg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5Hn0lDUjQ8Dzyd05PhIl1HP9wog=\/0x30:720x571\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/04\/carro-alegorico720x620.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/como-e-montado-um-carro-alegorico\/","estilo":"","titulo":"Veja como se monta um carro aleg\u00f3rico"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tIUljfJRMlmETdsKv7A3OFUPZVM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rjEMAOxAZs43x0WjpVBdACSk93s=\/191x0:1032x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/03\/untitled-3.jpg","chapeu":"'O Mundo de Tim Burton'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/exposicao-o-mundo-de-tim-burton-e-aberta-nesta-quinta-feira-no-mis.html","estilo":"","titulo":"Exposi\u00e7\u00e3o \u00e9 aberta nesta quinta no MIS"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r4RoRUbDbB_hSCOovDlmnA35oHo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w0i3EEJ6Uz--BCmGDS2BjX2fhRo=\/69x0:1490x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/cantareira.jpg","chapeu":"abastecimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nivel-do-sistema-cantareira-registra-quarta-alta-consecutiva-em-fevereiro.html","estilo":"","titulo":"Sistema Cantareira registra nova alta"}]);