globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Estudo vai aplicar imuniza\u00e7\u00e3o em 17 mil volunt\u00e1rios; registro de produto pode ocorrer em 2018.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/acRGWB0VFlbgAVFSJqHbp3_1Jw0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kUySB6X2DgBwmZ8VLlOk1pOmql4=\/0x29:1280x455\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/16\/vacina_dengue.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2016\/02\/vacina-contra-dengue-do-butantan-inicia-ultima-fase-de-testes.html","estilo":"","titulo":"Instituto Butantan faz testes da vacina contra a dengue"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Abastecimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sabesp-faz-operacao-para-regularizar-120-mil-gatos-de-agua-em-ocupacoes.html","estilo":"","titulo":"Sabesp faz opera\u00e7\u00e3o para regularizar 120 mil 'gatos' de \u00e1gua em ocupa\u00e7\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OmmbQl1I-lAzPqoFUhHA9QxuH-s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vgGOUny4ZkJRv4EDyYYGQAkJhXE=\/44x0:1465x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/22\/moto04.jpg","chapeu":"guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/motociclistas-sobem-em-passarela-de-para-atravessar-rodovia-dutra.html","estilo":"","titulo":"Motos sobem em passarela da Dutra "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja o tr\u00e2nsito na cidade de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hxGLzsKiGAHJbR82W1wAAYzKUQE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qfKZf9Wkyzly6C9kehi-9F-Y8zw=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/99\/08\/4830899","chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/idosa-cadeirante-e-baleada-no-peito-durante-assalto-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Idosa cadeirante \u00e9 baleada em assalto"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/neta-de-idosa-baleada-em-assalto-diz-que-hospital-atendeu-mal.html","estilo":"","titulo":"Neta diz que hospital atendeu mal"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"TR\u00c2NSITO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/cet-inicia-obra-para-abrir-mao-dupla-em-trecho-da-brigadeiro-luis-antonio.html","estilo":"","titulo":"CET inicia obra para abrir m\u00e3o dupla em trecho da Brigadeiro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NDuyrSnqMuPYTTftvd_JUV3Zpqw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sIMyfF2A2igozOg2Z7hfPh4OVDM=\/418x85:1669x1023\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"ap\u00f3s chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nivel-do-sistema-cantareira-tem-nova-alta-nesta-segunda-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira registra nova alta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GpKFDnJ5ZK3qFP3IkU60I55x7-o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cYmqhV1hQjoN8e3LdJEd3eEA354=\/0x0\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/55\/09\/4830955","chapeu":"Vila Curu\u00e7\u00e1 ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/alunos-estao-sem-merenda-desde-inicio-do-ano-em-escola-estadual.html","estilo":"","titulo":"Alunos est\u00e3o sem merenda em escola"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VKpWNwezQsFIOQ2r22nXWRIejUc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TF-z3Bv-pRg8_JkSaYnufta5OZw=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/44\/01\/4830144","chapeu":"viol\u00eancia contra pol\u00edcia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/comandante-da-rota-baleado-em-casa-foi-atingido-por-10-tiros.html","estilo":"","titulo":"Comandante da Rota \u00e9 baleado em assalto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6Gp5VAZIzRKpxyxoTfbtS5pksvA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4j4MIa1fmNd94tLFfyAoYGHgWgE=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/47\/01\/4830147","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sargento-morto-no-interior-de-sp-e-enterrado-com-honras-militares.html","estilo":"","titulo":"Sargento morto \u00e9 enterrado com honras"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"campanha nas esta\u00e7\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/cptm-faz-acao-de-conscientizacao-contra-o-mosquito-aedes-aegypti.html","estilo":"","titulo":"CPTM faz a\u00e7\u00e3o de conscientiza\u00e7\u00e3o contra o mosquito Aedes aegypti"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/12SAj4ZbVwswdbBB8fgHsFY2G1k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8gymJZ0BqeLQSnmiRE6hTFR_-Yg=\/0x0:720x540\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/20\/pinheiros2.jpg","chapeu":"v\u00eddeo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/video-mostra-quadrilha-furtando-laptop-em-assistencia-tecnica.html","estilo":"","titulo":"Quadrilha furta laptop em assist\u00eancia t\u00e9cnica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1OvoJ7rdEevkf-HTf1_7lex0xQM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jJ6irSsmXxvu9u2bVHz23bkm0Iw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/camara1.jpg","chapeu":"lei de zoneamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/novo-texto-do-zoneamento-exclui-comercio-em-tres-bairros-nobres.html","estilo":"","titulo":"Texto exclui com\u00e9rcio em bairros nobres"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/F4hvbuu9Nk37qRlzzkSLyBl4Jiw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YMhDijYpx-qCJ0F_M2BCPMw8MPY=\/301x0:701x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/viatura_civil_av59QBq.jpg","chapeu":"iraniano agredido","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/estudante-foi-vista-em-viatura-antes-de-policial-agredir-iraniano-diz-advogada.html","estilo":"","titulo":"Estudante foi vista em viatura, diz advogada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Iz-UPiv1vBNQ7WbY9vFEa8dJsrE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SV0lcifbvEWMPsm2GhPBLX6LtD4=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/protestos-lula2.jpg","chapeu":"PROTESTO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/pixuleco-e-ofensivo-diz-manifestante-que-teve-mandibula-quebrada-em-ato.html","estilo":"","titulo":"Ferido em ato pr\u00f3-Lula cr\u00edtica Pixuleco e a PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pkO9zOWV2AQas6U4L0mIvicAn30=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SIdKXbRUxctid24gK3i32VRyYFU=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/casa_mais_bonita_do_mundo_sp.jpg","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/diarista-de-sp-junta-dinheiro-para-reformar-casa-e-obra-ganha-premio.html","estilo":"","titulo":"Diarista junta dinheiro e casa ganha pr\u00eamio"}]);