globoapi_round_brasileirao_callback({"games":[{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":276,"data":"2015-09-05T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":2},"visitante":285,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":276,"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio C\u00edcero Pompeu de Toledo","popular":"Morumbi"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":2},"visitante":285,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/05-09-2015\/sao-paulo-internacional","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/05-09-2015\/sao-paulo-internacional"},"data":"2015-09-05T00:00:00","id":190274},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/05-09-2015\/sao-paulo-internacional","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/05-09-2015\/sao-paulo-internacional"},"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio C\u00edcero Pompeu de Toledo","popular":"Morumbi"}},"id":190274},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":267,"data":"2015-09-05T00:00:00","placar":{"visitante":2,"mandante":1},"visitante":282,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":267,"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"placar":{"visitante":2,"mandante":1},"visitante":282,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/05-09-2015\/vasco-atletico-mg","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/05-09-2015\/vasco-atletico-mg"},"data":"2015-09-05T00:00:00","id":190277},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/05-09-2015\/vasco-atletico-mg","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/05-09-2015\/vasco-atletico-mg"},"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"id":190277},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":293,"data":"2015-09-05T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":317,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":293,"local":{"localizacao":"Curitiba, PR","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Joaquim Am\u00e9rico","popular":"Arena da Baixada"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":317,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/05-09-2015\/atletico-pr-joinville","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/05-09-2015\/atletico-pr-joinville"},"data":"2015-09-05T00:00:00","id":190281},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/05-09-2015\/atletico-pr-joinville","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/05-09-2015\/atletico-pr-joinville"},"local":{"localizacao":"Curitiba, PR","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Joaquim Am\u00e9rico","popular":"Arena da Baixada"}},"id":190281},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":283,"data":"2015-09-06T00:00:00","placar":{"visitante":1,"mandante":5},"visitante":316,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":283,"local":{"localizacao":"Belo Horizonte, MG","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Magalh\u00e3es Pinto","popular":"Mineir\u00e3o"}},"placar":{"visitante":1,"mandante":5},"visitante":316,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/cruzeiro-figueirense","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/cruzeiro-figueirense"},"data":"2015-09-06T00:00:00","id":190279},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/cruzeiro-figueirense","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/cruzeiro-figueirense"},"local":{"localizacao":"Belo Horizonte, MG","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Magalh\u00e3es Pinto","popular":"Mineir\u00e3o"}},"id":190279},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":315,"data":"2015-09-06T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":303,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":315,"local":{"localizacao":"Chapec\u00f3, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio \u00cdndio Cond\u00e1","popular":"Arena Cond\u00e1"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":0},"visitante":303,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/chapecoense-ponte-preta","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/chapecoense-ponte-preta"},"data":"2015-09-06T00:00:00","id":190283},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/chapecoense-ponte-preta","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/chapecoense-ponte-preta"},"local":{"localizacao":"Chapec\u00f3, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio \u00cdndio Cond\u00e1","popular":"Arena Cond\u00e1"}},"id":190283},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":275,"data":"2015-09-06T00:00:00","placar":{"visitante":3,"mandante":3},"visitante":264,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":275,"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Arena Palmeiras","popular":"Arena Palmeiras"}},"placar":{"visitante":3,"mandante":3},"visitante":264,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/palmeiras-corinthians","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/palmeiras-corinthians"},"data":"2015-09-06T00:00:00","id":190275},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/palmeiras-corinthians","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/palmeiras-corinthians"},"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Arena Palmeiras","popular":"Arena Palmeiras"}},"id":190275},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":266,"data":"2015-09-06T00:00:00","placar":{"visitante":3,"mandante":1},"visitante":262,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":266,"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"placar":{"visitante":3,"mandante":1},"visitante":262,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/fluminense-flamengo","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/fluminense-flamengo"},"data":"2015-09-06T00:00:00","id":190276},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/fluminense-flamengo","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/fluminense-flamengo"},"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"id":190276},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":284,"data":"2015-09-06T00:00:00","placar":{"visitante":1,"mandante":2},"visitante":290,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":284,"local":{"localizacao":"Porto Alegre, Brasil","nome":{"oficial":"Arena do Gr\u00eamio","popular":"Arena do Gr\u00eamio"}},"placar":{"visitante":1,"mandante":2},"visitante":290,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/gremio-goias","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/gremio-goias"},"data":"2015-09-06T00:00:00","id":190278},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/gremio-goias","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/gremio-goias"},"local":{"localizacao":"Porto Alegre, Brasil","nome":{"oficial":"Arena do Gr\u00eamio","popular":"Arena do Gr\u00eamio"}},"id":190278},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":314,"data":"2015-09-06T00:00:00","placar":{"visitante":2,"mandante":0},"visitante":294,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":314,"local":{"localizacao":"Florian\u00f3polis, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Aderbal Ramos da Silva","popular":"Ressacada"}},"placar":{"visitante":2,"mandante":0},"visitante":294,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/avai-coritiba","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/avai-coritiba"},"data":"2015-09-06T00:00:00","id":190280},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/avai-coritiba","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/avai-coritiba"},"local":{"localizacao":"Florian\u00f3polis, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Aderbal Ramos da Silva","popular":"Ressacada"}},"id":190280},{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":292,"data":"2015-09-06T00:00:00","placar":{"visitante":1,"mandante":1},"visitante":277,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":292,"local":{"localizacao":"Recife, PE","nome":{"oficial":"Aldemar da Costa Carvalho","popular":"Ilha do Retiro"}},"placar":{"visitante":1,"mandante":1},"visitante":277,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/sport-santos","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/sport-santos"},"data":"2015-09-06T00:00:00","id":190282},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/sport-santos","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/06-09-2015\/sport-santos"},"local":{"localizacao":"Recife, PE","nome":{"oficial":"Aldemar da Costa Carvalho","popular":"Ilha do Retiro"}},"id":190282}],"round_number":23,"teams":{"285":{"classificacao":11,"empates":7,"aproveitamento":44.9,"nome":{"popular":"Internacional","slug":"internacional","sigla":"INT"},"pontos":31,"jogos":23,"derrotas":8,"gols":{"contra":26,"pro":22,"saldo":-4},"id":285,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/internacional_60x60.png","vitorias":8},"284":{"classificacao":3,"empates":5,"aproveitamento":63.8,"nome":{"popular":"Gr\u00eamio","slug":"gremio","sigla":"GRE"},"pontos":44,"jogos":23,"derrotas":5,"gols":{"contra":18,"pro":33,"saldo":15},"id":284,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/gremio_60x60.png","vitorias":13},"303":{"classificacao":14,"empates":10,"aproveitamento":40.6,"nome":{"popular":"Ponte Preta","slug":"ponte-preta","sigla":"PON"},"pontos":28,"jogos":23,"derrotas":7,"gols":{"contra":26,"pro":22,"saldo":-4},"id":303,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/ponte_preta_60x60.png","vitorias":6},"317":{"classificacao":19,"empates":6,"aproveitamento":30.4,"nome":{"popular":"Joinville","slug":"joinville","sigla":"JEC"},"pontos":21,"jogos":23,"derrotas":12,"gols":{"contra":25,"pro":17,"saldo":-8},"id":317,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/20\/Joinville65.png","vitorias":5},"316":{"classificacao":15,"empates":5,"aproveitamento":37.7,"nome":{"popular":"Figueirense","slug":"figueirense","sigla":"FIG"},"pontos":26,"jogos":23,"derrotas":11,"gols":{"contra":34,"pro":22,"saldo":-12},"id":316,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/figueirense_60x60.png","vitorias":7},"315":{"classificacao":12,"empates":5,"aproveitamento":42.0,"nome":{"popular":"Chapecoense","slug":"chapecoense","sigla":"CHA"},"pontos":29,"jogos":23,"derrotas":10,"gols":{"contra":24,"pro":19,"saldo":-5},"id":315,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/08\/03\/Escudo-Chape-165.png","vitorias":8},"314":{"classificacao":18,"empates":5,"aproveitamento":33.3,"nome":{"popular":"Ava\u00ed","slug":"avai","sigla":"AVA"},"pontos":23,"jogos":23,"derrotas":12,"gols":{"contra":38,"pro":23,"saldo":-15},"id":314,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/avai_60x60_.png","vitorias":6},"262":{"classificacao":6,"empates":2,"aproveitamento":50.7,"nome":{"popular":"Flamengo","slug":"flamengo","sigla":"FLA"},"pontos":35,"jogos":23,"derrotas":10,"gols":{"contra":30,"pro":30,"saldo":0},"id":262,"variacao":3,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/flamengo_60x60.png","vitorias":11},"294":{"classificacao":16,"empates":8,"aproveitamento":37.7,"nome":{"popular":"Coritiba","slug":"coritiba","sigla":"CFC"},"pontos":26,"jogos":23,"derrotas":9,"gols":{"contra":23,"pro":16,"saldo":-7},"id":294,"variacao":2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/coritiba_60x60.png","vitorias":6},"277":{"classificacao":8,"empates":7,"aproveitamento":49.3,"nome":{"popular":"Santos","slug":"santos","sigla":"SAN"},"pontos":34,"jogos":23,"derrotas":7,"gols":{"contra":28,"pro":35,"saldo":7},"id":277,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/santos_60x60.png","vitorias":9},"267":{"classificacao":20,"empates":4,"aproveitamento":18.8,"nome":{"popular":"Vasco","slug":"vasco","sigla":"VAS"},"pontos":13,"jogos":23,"derrotas":16,"gols":{"contra":43,"pro":9,"saldo":-34},"id":267,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/vasco_60x60.png","vitorias":3},"266":{"classificacao":9,"empates":3,"aproveitamento":47.8,"nome":{"popular":"Fluminense","slug":"fluminense","sigla":"FLU"},"pontos":33,"jogos":23,"derrotas":10,"gols":{"contra":27,"pro":25,"saldo":-2},"id":266,"variacao":-2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/21\/fluminense_60x60.png","vitorias":10},"276":{"classificacao":4,"empates":5,"aproveitamento":55.1,"nome":{"popular":"S\u00e3o Paulo","slug":"sao-paulo","sigla":"SAO"},"pontos":38,"jogos":23,"derrotas":7,"gols":{"contra":23,"pro":31,"saldo":8},"id":276,"variacao":1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/sao_paulo_60x60.png","vitorias":11},"264":{"classificacao":1,"empates":5,"aproveitamento":72.5,"nome":{"popular":"Corinthians","slug":"corinthians","sigla":"COR"},"pontos":50,"jogos":23,"derrotas":3,"gols":{"contra":18,"pro":38,"saldo":20},"id":264,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/corinthians_60x60.png","vitorias":15},"283":{"classificacao":13,"empates":4,"aproveitamento":40.6,"nome":{"popular":"Cruzeiro","slug":"cruzeiro","sigla":"CRU"},"pontos":28,"jogos":23,"derrotas":11,"gols":{"contra":23,"pro":22,"saldo":-1},"id":283,"variacao":2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/04\/29\/cruzeiro_65.png","vitorias":8},"282":{"classificacao":2,"empates":3,"aproveitamento":65.2,"nome":{"popular":"Atl\u00e9tico-MG","slug":"atletico-mg","sigla":"CAM"},"pontos":45,"jogos":23,"derrotas":6,"gols":{"contra":22,"pro":39,"saldo":17},"id":282,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/atletico_mg_60x60.png","vitorias":14},"292":{"classificacao":10,"empates":12,"aproveitamento":47.8,"nome":{"popular":"Sport","slug":"sport","sigla":"SPO"},"pontos":33,"jogos":23,"derrotas":4,"gols":{"contra":25,"pro":33,"saldo":8},"id":292,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/21\/sport65.png","vitorias":7},"293":{"classificacao":5,"empates":4,"aproveitamento":53.6,"nome":{"popular":"Atl\u00e9tico-PR","slug":"atletico-pr","sigla":"CAP"},"pontos":37,"jogos":23,"derrotas":8,"gols":{"contra":23,"pro":27,"saldo":4},"id":293,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/06\/24\/atletico-pr_2015_65.png","vitorias":11},"290":{"classificacao":17,"empates":7,"aproveitamento":36.2,"nome":{"popular":"Goi\u00e1s","slug":"goias","sigla":"GOI"},"pontos":25,"jogos":23,"derrotas":10,"gols":{"contra":21,"pro":21,"saldo":0},"id":290,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/goias_60x60.png","vitorias":6},"275":{"classificacao":7,"empates":5,"aproveitamento":50.7,"nome":{"popular":"Palmeiras","slug":"palmeiras","sigla":"PAL"},"pontos":35,"jogos":23,"derrotas":8,"gols":{"contra":26,"pro":39,"saldo":13},"id":275,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/palmeiras_60x60.png","vitorias":10}}});