globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/marcelo-oliveira-critica-desatencao-do-palmeiras-e-autoritarismo-de-juizes.html","titulo":"Marcelo Oliveira critica desaten\u00e7\u00e3o do Palmeiras e autoritarismo de \u00e1rbitros ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jlTKeidCPI358hn2ggEHYfKdE0Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2pURjMR-83fkd-Ay6JbuYPsj3RU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/06\/rib4215.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/presenca-de-corintiano-em-camarote-no-derbi-gera-confusao-com-nobre.html","titulo":"Presen\u00e7a de corintiano em camarote no D\u00e9rbi gera confus\u00e3o com Nobre","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VhERyPLFKoO-4Kuxy1DETuYsLvY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OJIyBpzH1YPEuWrH_PUYpAA2JNk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/20\/20555495728_7ef348b3eb_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/lucas-lamenta-gols-previsiveis-sofridos-pelo-palmeiras-no-derbi.html","titulo":"Lucas lamenta gols \"previs\u00edveis\" sofridos pelo Palmeiras no D\u00e9rbi","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NHTYaap1NnPDXOzrNPGKYHXpTgg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9iz_yZvKOygV_VWdriCq79TBH3M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/06\/rib4378.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/09\/atuacoes-dudu-e-renato-augusto-sao-os-destaques-de-classico-emocionante.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es: Dudu e Renato Augusto s\u00e3o os destaques de cl\u00e1ssico emocionante","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6hhYb4PvihqfJ01QQRj7E_S_V7Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gHAalsXJZEYi5YTMtuiQcWn9bso=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_palmeiras_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/palmeiras-perde-quatro-jogadores-suspensos-contra-o-internacional.html","titulo":"Palmeiras perde quatro jogadores suspensos contra o Internacional","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZeLdynkkQMIR2ULknmjX-SfiPeE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Z_Ig4mAhX5_HYwj_OEHNZcO5eMg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/06\/rib4582.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/09\/palmeiras-e-corinthians-fazem-jogaco-e-empatam-por-3-3-na-casa-alviverde.html","titulo":"Palmeiras e Corinthians fazem joga\u00e7o e empatam por 3 a 3 na casa alviverde ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5ggPlpYGzp3hIdbrEl_kRrJ8aa0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FE7rD9gMvV7lHLqkvQpODe7I9GE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/06\/rib4283.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/09\/palmeirense-e-hospitalizado-apos-ser-agredido-caminho-do-classico.html","titulo":"Palmeirense \u00e9 hospitalizado ap\u00f3s ser agredido a caminho do cl\u00e1ssico","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/programas\/esporte-espetacular\/noticia\/2015\/09\/gabriel-jesus-quero-ser-idolo-do-clube-minha-vida-e-o-palmeiras.html","titulo":"Gabriel Jesus: \"Quero ser \u00eddolo do clube, minha vida \u00e9 o Palmeiras\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/i0mFBQCTL8pGZ-Ub4Fln85fjSzo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ENcAaKBoLuQLsjyIeQ6y-5lLQr0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/05\/gabriel_jesus05.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/confiante-no-ataque-do-palmeiras-tecnico-quer-novo-rumo-apos-derbi.html","titulo":"Confiante no ataque do Palmeiras, t\u00e9cnico quer \u201cnovo rumo\u201d ap\u00f3s D\u00e9rbi","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0XSP4VxN5sJwlDKZmuhcfUOC7Ks=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lwfR9S_ViFa39cdMDpr9PHh_O5g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/30\/rib1587.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/da-serie-b-para-o-derbi-thiago-santos-encara-mudanca-no-palmeiras.html","titulo":"Da S\u00e9rie B para o D\u00e9rbi: Thiago Santos encara mudan\u00e7a no Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ec7CaKkwnjgAg1EqcnxyTNr2kM4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5nuWInl8FEY-g18jy-hrDs6q2gk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/28\/20772695548_f3d815a6ae_o.jpg"}]);