globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Centro de monitoramento para o Cantareira indica uso de reserva em 4 de 5 cen\u00e1rios tra\u00e7ados.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/no-pior-cenario-cantareira-ficara-no-volume-morto-ate-fim-do-verao-de-2016.html","estilo":"","titulo":"Mesmo no per\u00edodo chuvoso, SP dever\u00e1 usar volume morto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8WP2KsXChoeykNY8x5_IpB9rCm0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7c2SSWIS5Dg6Zr3Kyyu44IOlcrA=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/06\/vivi.jpg","chapeu":"avenida do estado, sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/palmeirenses-sao-agredidos-por-corintianos-na-avenida-do-estado.html","estilo":"","titulo":"Palmeirenses s\u00e3o agredidos; veja V\u00cdDEO"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kJUl-9h_qkfts8r6Lom7dqhKPsU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LVVVYMeZ9TdtHeTQQcQGzIIKwc4=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/04\/cruzse2.jpg","chapeu":"direitos humanos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/entidades-cobram-rigor-por-possivel-excesso-de-forcas-policiais-na-se.html","estilo":"","titulo":"Entidades cobram rigor por a\u00e7\u00e3o na S\u00e9"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x8POacePJ6l824ngmjk6d0XIEI4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/F3FSo6Ul_sqxJTrZgIuAhYwoGb0=\/0x0:441x331\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/04\/tiroteiook.jpg","chapeu":"FANT\u00c1STICO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2015\/09\/deu-vida-dele-por-mim-diz-mulher-feita-refem-na-catedral-da-se-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Deu a vida por mim', diz ref\u00e9m na catedral"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/utEq_uUSuDw6eCrbbhsjpzSTLX0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4TbGKWHY3UwgE9iyu5A3-APkOAg=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/06\/3.jpg","chapeu":"Ele se jogou em atirador na S\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/morador-de-rua-que-ajudou-refem-na-se-e-enterrado-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Morador de rua \u00e9 sepultado em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6DPC1FbHaAA_yL6pgYjLwVbhYIo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2byJ-9mBgE5CFwYV1K7PtHTQ5p0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/04\/pisonovo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/centro-de-sp-vai-receber-calcadao-com-piso-removivel-e-autolimpante.html","estilo":"","titulo":"Centro ter\u00e1 cal\u00e7ad\u00e3o com piso autolimpante"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"itapevi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/mae-e-filho-morrem-em-deslizamento-de-terra-na-grande-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"M\u00e3e e filho morrem em deslizamento de terra na Grande S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OSU1ra3O7avE5YnJHU7_dH9GTpc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vH0tjp70lvN5-Cj95sauL_GfWlU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/05\/geladeira22.jpg","chapeu":"crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/familia-de-menino-morto-em-freezer-saiu-de-casa-ha-2-dias-dizem-vizinhos.html","estilo":"","titulo":"Menino \u00e9 achado morto em freezer"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"vila maria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/confronto-em-sp-entre-suspeitos-e-pms-acaba-com-dois-mortos-e-feridos.html","estilo":"","titulo":"Confronto em SP entre suspeitos e\nPMs acaba com dois mortos e feridos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pe\u00e7a, mostras... ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/sao-paulo-tem-opcoes-culturais-gratuitas-para-este-domingo.html","estilo":"","titulo":"SP tem op\u00e7\u00f5es culturais gratuitas para este domingo; confira programa\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GFP_lHwIle0pj1CU7izLCNEbGbU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yzODl_MPUSY5idn9ddAZa-3OrLI=\/72x21:638x445\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/21\/pinacoteca.jpg","chapeu":"'Passaporte dos Museus'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/veja-onde-usar-o-passaporte-dos-museus-distribuido-neste-sabado-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja onde usar as\nentradas gratuitas "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nZNA2JzCKcgkBzagknYkQPqitGk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LfPCFWKs-P1MHg2P_pfNKYOsItA=\/0x0:1763x1324\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/04\/bpp20150904146_1.jpg","chapeu":"sa\u00edda do feriado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/veja-os-melhores-horarios-para-pegar-estrada-em-sp-na-saida-para-o-feriado.html","estilo":"","titulo":"Veja melhor hor\u00e1rio para pegar estrada "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/feriado-de-7-de-setembro-veja-o-que-abre-e-o-que-fecha-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja o que abre e o que fecha em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pZSRLcfl2XCNuj4_d6H7d6CSz-g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sDIjXE19X0c4BdndGGo2ktXCEpU=\/18x35:266x221\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2011\/09\/08\/gennaro_1.jpg","chapeu":"mooca","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/festa-de-san-gennaro-comeca-neste-sabado-na-mooca.html","estilo":"","titulo":"Festa de San Gennaro come\u00e7a neste s\u00e1bado "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b_Q5EFb6xxzCWajxjV5kiH03Op0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/v3h7NdZ3moobhZPV5N0B8W4CfF4=\/13x0:1434x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/25\/valepacaembu.jpg","chapeu":"est\u00e1dio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/prefeitura-analisa-tres-propostas-para-modernizar-pacaembu-partir-de-2016.html","estilo":"","titulo":"SP tem propostas para obras no Pacaembu"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGC_26vfQdTMmdmV9MxhICqmYlY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fgGBbIvKeL8eFf_7SLf1zGIckOY=\/79x0:239x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/g1enem-logo-splash.jpg","chapeu":"Baixe aplicativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia candidato com jogo"}]);