ApiShows([{"city":"Salvador","artist":"Cascadura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/musica\/show\/cascadura-06-09-2015-teatro-castro-alves-cascadura.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QGzLCyGA7VIddtNKiOWbm4-GFoY=\/165x165\/s2.glbimg.com\/RzRBuMnlu-zByKiFWoO3-inKK4A=\/0x0:620x465\/620x465\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/09\/cascadura_-_foto_givas_santiago.jpg","dateLabel":"06 de setembro","state":"BA","date":1441537200},{"city":"Serrinha","artist":"Wesley Safad\u00e3o, Harmonia do Samba, Cavaleiros do Forr\u00f3, Henrique e Juliano, Torres da Lapa e Wagner Sim\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/musica\/show\/wesley-safadao--harmonia-do-samba--cavaleiros-do-forro--henrique-e-juliano--torres-da-lapa-e-wagner-simao-06-09-2015-endereco-parque-maria-do-carmo-wesley-safadao-harmonia-do-samba-cavaleiros-do-forro-torres-da-lapa-henrique-e-juliano.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YoRvDS36I9CUZ3RVlypDYprPHAg=\/165x165\/s2.glbimg.com\/WniICz3O9dFdNTvOfs7F5naQOUg=\/0x0:1700x1065\/1700x1065\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/22\/safadao_mateus_rigola-14.jpg","dateLabel":"06 de setembro","state":"BA","date":1441544400},{"city":"S\u00e3o Paulo","artist":"Patati Patat\u00e1","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/musica\/show\/patati-patata-06-09-2015-espaco-das-americas-patati-e-patata.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Bz6mGodGpkLy11CLQuaZYex4-nE=\/165x165\/s2.glbimg.com\/7wyQKZ_wEfnehcekS_wh43N7XMY=\/0x0:620x465\/620x465\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/18\/unnamed_3.jpg","dateLabel":"06 de setembro","state":"SP","date":1441551600},{"city":"Salvador","artist":"Afox\u00e9 Filhos de Gandhy","url":"http:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/musica\/show\/afoxe-filhos-de-gandhy-06-09-2015-sede-do-afoxe-filhos-de-gandhy-afoxe-filhos-de-gandhy.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1I3nncUdFF-fUCv4O3H4VGR7pZA=\/165x165\/s2.glbimg.com\/SwI4N8pRDaVX4yQ54Dbv7FXX0eE=\/0x0:1700x1065\/1700x1065\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/03\/03\/fg1.jpg","dateLabel":"06 de setembro","state":"BA","date":1441551600},{"city":"Praia Grande","artist":"MC Gui","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/musica\/show\/mc-gui-06-09-2015-vila-boemia-mc-gui.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6kdnxsDOKpSBK96DBE-fMmaVHXk=\/165x165\/s2.glbimg.com\/ES8t-1wY_HEr4_n9IM0EtJd5AOs=\/0x0:320x400\/320x400\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/11\/12\/gui.jpg","dateLabel":"06 de setembro","state":"SP","date":1441551600}]);