globoapi_novela_news_callback([{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/valeska-procura-norberto-e-clovis-para-noite-quente.html","titulo":"Valeska procura Norberto e Cl\u00f3vis para noite quente","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uJXXbtMiJxBy0vmavU4Lg1H_ZfA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hGcNEAonh3SYfATHBYp7wQ8tsIA=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/05\/valeska-norberto-clovis.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/aderbal-e-humilhado-em-inauguracao-de-obra.html","titulo":"Aderbal \u00e9 humilhado em inaugura\u00e7\u00e3o de obra","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4A1nFDlgNKtw3kYYnuh3szKewj0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vk91XjuwFOXSuwufL4HoDvuih68=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/06\/aderbal.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/rafael-faz-linda-declaracao-para-lais-voce-me-completa.html","titulo":"Rafael faz linda declara\u00e7\u00e3o para La\u00eds: \u2018Voc\u00ea me completa\u2019","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1vsN4sjyjS1TyO3syim_w4FovR4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rsV6MTgvT2azm9fJuhSh9teeFQ4=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/04\/rafael.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/murilo-ameaca-wolnei-teu-destino-e-virar-presunto.html","titulo":"Murilo amea\u00e7a Wolnei: \u2018Teu destino \u00e9 virar presunto\u2019","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ESAWJ-VBfSnpd2C2RI0ze7BzgGE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GYkx7zb5pFy65if09VTbAU0ZYes=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/06\/murilo-e-wolnei.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/helo-e-guto-esquentam-os-lencois.html","titulo":"Hel\u00f4 e Guto esquentam os len\u00e7\u00f3is","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/p1QDKRVll7HL6lxPKsK5CBFsh2U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iExFVfOYM-5v5OEX095r9yujmR8=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/04\/helo-e-guto2.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/regina-causa-confusao-ao-chegar-para-julgamento.html","titulo":"Regina causa confus\u00e3o ao chegar para julgamento","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/on8I3pe1ozsqx1Dst4AMkhYFhZo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/--go_P2Vof0B9XYvrX2zAYsvxdQ=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/04\/regina-causa-confusao.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/leandra-leal-faz-visita-especial-ursula-andressa.html","titulo":"Leandra Leal faz visita especial \na \u00darsula Andressa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eWqiaKW1jpS7TpOW0ff3MVzy64o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JI-nKOelhW5amwUpnj6PBR-U0w4=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/04\/leandra-ursula.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/Bastidores\/noticia\/2015\/08\/leandra-leal-grava-participacao-especial-em-babilonia.html","titulo":"Leandra Leal grava participa\u00e7\u00e3o especial em \u2018Babil\u00f4nia\u2019","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/E-zU8F_IU5I4pj-dHRuMtorEyWo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9Fcc5z7SnAfZCchnym93G_Q3FxQ=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/06\/leandra.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/sem-pena-cris-arma-mais-uma-para-regina.html","titulo":"Sem pena! Cris arma mais uma para Regina","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8N-QgfY1LTOlFgZQqajv1xsvTzc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rkAiGjUcFlMolmiYgIjKtQ5Ag88=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/04\/cris-1.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/Vem-por-ai\/noticia\/2015\/08\/aderbal-compara-ines-consuelo.html","titulo":"Aderbal compara In\u00eas a Consuelo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bnivGYUEGNdW_1kZvGQgqyr-UMU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/izP6X9gdKtuHK89P3dbErdyiYU0=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/gs\/f\/original\/2015\/08\/06\/aderbal-e-ines.jpg"}]);