globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/criciuma-cede-empate-ao-oeste-mas-aproveita-penalidade-e-vence-aos-48.html","titulo":"Crici\u00fama cede empate ao Oeste, mas aproveita penalidade e vence aos 48","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZLgDTt6g_YIK94v-8BT6tsyorfY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/f_1q3mUBvBRalDAOMuFO1uQDXWU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/07\/1116-7149_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/embalados-e-de-olho-no-g-4-criciuma-e-oeste-medem-forcas-no-sul-de-sc.html","titulo":"Embalados e de olho no G-4, Crici\u00fama e Oeste medem for\u00e7as no Sul de SC","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sfjomF9ekbRG38SezDuWNOtxZEU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/15sM9rt9QIX7xAKMRa8jsaGYYT0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/09\/01\/454083950_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/com-gol-no-fim-oeste-leva-melhor-sobre-santa-cruz-e-sobe-na-tabela.html","titulo":"Com gol no fim, Oeste leva a melhor sobre Santa Cruz e sobe na tabela","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-4fCDngnUL3ZtpZfPM15yWcne_o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bJuLUU0M8ha9PTSJ8u-MX0nDCQY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/01\/01sanrta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/oeste-e-santa-cruz-testam-boa-fase-em-confronto-direto-na-grande-sp.html","titulo":"Oeste e Santa Cruz testam boa fase em confronto direto na Grande SP","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FeCELvHr-DGohivTy2U7G69JRHg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Io_9I2PKU4RwKDsUKHMxwXryLrE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/16\/img_20150516_154256501_hdr_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/futebol\/noticia\/2015\/07\/atacante-leleco-deixa-o-oeste-e-e-emprestado-ao-sao-caetano.html","titulo":"Atacante Leleco deixa o Oeste e \u00e9 emprestado ao S\u00e3o Caetano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nMBan9ryY0DZMaY2VKTQEiSWN68=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-65bYBHMFtrw_ctPv5rFCx0QRsY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/30\/leleco_nova.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santa-cruz\/noticia\/2015\/07\/vitor-viaja-com-o-elenco-do-santa-e-pode-fazer-estreia-contra-o-oeste-sp.html","titulo":"V\u00edtor viaja com o elenco do Santa e deve fazer estreia contra o Oeste-SP","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DPcmim1UIpKrLqyN2FONj0uVOLU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aT_yPQO_XB2F-onFjOywdWELEQg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/22\/3_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/mazinho-festeja-adaptacao-do-oeste-osasco-e-preve-bronca-em-wagninho.html","titulo":"Mazinho festeja adapta\u00e7\u00e3o do Oeste a Osasco e prev\u00ea bronca em Wagninho","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Oa_OYKeDNulBtxKMdCwJy2TlKcQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TIvyoiQX-KgkUMUOZGHkBZNWBfg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/15\/mazinho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/com-golaco-de-mazinho-oeste-vence-e-interrompe-arrancada-do-sampaio.html","titulo":"Com gola\u00e7o de Mazinho, Oeste vence e interrompe arrancada do Sampaio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cJx93asrMKjskvskWvyHvxZnYb4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UhMnHT5QrMrzkMXhEo945S8IYSU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/28\/gol.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/embalado-em-casa-oeste-tenta-tirar-invencibilidade-do-sampaio-correa.html","titulo":"Embalado em casa, Oeste tenta tirar invencibilidade do Sampaio Corr\u00eaa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9aH0Mv30ikzTM_vqUM4z5fKkjrw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SWNV2GqHkcg_0iGgfNaF1tIaTng=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/09\/img_20150609_195115442.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/ma\/futebol\/times\/sampaio-correa\/noticia\/2015\/07\/com-voltas-de-damiao-e-rodrigo-sampaio-viaja-para-enfrentar-o-oeste.html","titulo":"Com voltas de Dami\u00e3o e Rodrigo, Sampaio viaja para enfrentar o Oeste","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PCiucsY76Am57LodXnzr2AbOyJw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ASWon7XrE4kVjvaYz8Qdn7ztFuw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/11\/treno_do_sampaio-e_apresentecao_de_dois_jogad_405206_1.jpg"}]);