globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Zona Norte tem o menor n\u00famero de escolas no top\n100 da Grande SP, segundo levantamento do G1.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/zona-sul-concentra-38-das-escolas-top-100-da-grande-sp-no-enem-2014.html","estilo":"","titulo":"Zona Sul concentra 38% das escolas\n'top 100' no Enem"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ngvv7k3QWwMi4aovQ5JUHVxznFw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HDpZv9YPGAAK7ogwYirLMOaNOJA=\/10x13:166x130\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/07\/montagemshopping.jpg","chapeu":"tucuruvi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/videos-mostram-tiroteio-no-shopping-tucuruvi-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeos mostram\ntiroteio em shopping "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q4tN8bPFIvZzbycbticPgEMzUdU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ywBGzq4WScWZ9r8Y0fLBoq9O70g=\/222x0:1663x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/07\/hospital_sao_paulo.jpg","chapeu":"Hospital S\u00e3o Paulo ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/morte-no-hospital-sao-paulo-pode-ter-sido-causada-por-divida-diz-policia.html","estilo":"","titulo":"Morte pode ter sido causada por d\u00edvida"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OCDiluPNNcDlnmSL-z4A4uOk6fs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nnSjUAAXlwWvp4TpBPcXcjRvzCc=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/07\/uspprotesto_1.jpg","chapeu":"projeto da SSP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/usp-tera-pms-com-idade-e-formacao-similar-de-alunos-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"USP ter\u00e1 PMs com faixa et\u00e1ria de alunos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fwOjpZtkLEJDavPD1MSY3WEFy_0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zwNywEebU82rOf4pRMrL3sN6twg=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/07\/vermelha.jpg","chapeu":"instituto lula","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ato-pede-punicao-por-atentado-bomba-na-sede-do-instituto-lula.html","estilo":"","titulo":"Ato pede puni\u00e7\u00e3o por atentado a bomba"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/camara-de-sp-instala-cpi-das-torcidas-organizadas.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara de SP instala CPI das torcidas "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"assassinato em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ex-skinhead-matou-tia-com-golpe-de-jiu-jitsu-e-usou-facao-para-cortar-corpo.html","estilo":"","titulo":"Ex-skinhead matou tia com golpe de jiu-jitsu e usou fac\u00e3o para cortar corpo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1ijF3VJspkmp3EXsOPTIvAGi7TA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_ua3kXZsL9xsCnIFjFxsjAeuXXs=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/07\/fup20150807355.jpg","chapeu":"destina\u00e7\u00e3o de ca\u00e7ambas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/prefeitura-de-sp-adia-fiscalizacao-eletronica-da-destinacao-de-cacambas.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura de SP adia fiscaliza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RIFTMqUOEYoNRRIEwiLWXcpgY8g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8k3xzkIvU6WprF7hBgco84gWtn4=\/0x0:4987x3744\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/05\/img_2845.jpg","chapeu":"viagem no tempo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/fas-de-ficcao-cientifica-revivem-o-universo-de-julio-verne-em-convencao.html","estilo":"","titulo":"F\u00e3s de fic\u00e7\u00e3o se re\u00fanem no ABC"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"flagrante","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/agente-penitenciario-e-preso-apos-jogar-celulares-para-dentro-de-presidio.html","estilo":"","titulo":"Agente penitenci\u00e1rio \u00e9 preso ap\u00f3s\njogar celulares para dentro de pres\u00eddio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rfItIeGIytwXONiIl2kHkjc2fuY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4r0FafxLmD7dM4uynzB9N0PZtjE=\/0x107:300x332\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/06\/selos-matines_300x500_1.jpg","chapeu":"embalos de s\u00e1bado \u00e0 tarde","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/matine\/","estilo":"","titulo":"G1 mostra as novas matin\u00eas de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Fumcad","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/apos-denuncia-mp-apura-atraso-de-repasses-de-fundo-municipal-ongs.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s den\u00fancia, MP apura atraso de repasses de fundo municipal a ONGs"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/shEiYSHYJ6xQGIBult9GIZm9fw4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6hEpXboZzsUl3hweskGaV7kQpAU=\/221x0:4218x3000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/07\/cantareira_agosto.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/agosto-tem-menos-chuva-do-que-em-2014-e-represas-de-sp-tem-queda.html","estilo":"","titulo":"1\u00aa semana de agosto\ntem menos chuva"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4375613.jpg","chapeu":"games","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/bom-dia-sp\/videos\/t\/edicoes\/v\/coletanea-reune-30-classicos-divertidos-de-games-dos-ultimos-30-anos\/4375613\/","estilo":"","titulo":"Colet\u00e2nea re\u00fane 30\ncl\u00e1ssicos divertidos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"amamenta\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/haddad-quer-licenca-maternidade-de-6-meses-para-terceirizadas.html","estilo":"","titulo":"Haddad quer licen\u00e7a maternidade\nde seis meses para as terceirizadas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YcR5DUOtf5CBafd9RKWnANSM9bQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/X3F9-GIespic7K8SuHaqwqTpxSA=\/0x0:982x736\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/07\/foto_comboio2.jpg","chapeu":"rodovia de Cajuru","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2015\/08\/quadrilha-intercepta-comboio-e-liberta-37-presos-em-rodovia-em-cajuru-sp.html","estilo":"","titulo":"Quadrilha resgata 37\npresos de comboio"}]);