globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/cbf-divulga-lista-de-times-do-brasileiro-feminino-2016-corinthians-e-estreante.html","titulo":"CBF divulga lista de times do Brasileiro Feminino 2016; Corinthians \u00e9 estreante","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4LVpZ6fLvQ8_M0-4IJJHrh1nRrU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lXYYXgAr9nDVbAolLMXaFSLiu9U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/07\/jogo70_brasileirao_caixa_saojose_riopreto_06122015_0474_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/edilson-se-casa-e-celebra-bom-ano-no-corinthians-momento-especial.html","titulo":"Ed\u00edlson se casa e celebra bom ano no Corinthians: \"Momento especial\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2XTs2xhx8KwTP57bE-s4H9RlPHE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CW4XhjGsbxgWeVj92e6kpXRlhHY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/14\/edilson2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/contrato-de-marlone-com-corinthians-devera-ser-valido-por-tres-temporadas.html","titulo":"Contrato de Marlone com Corinthians dever\u00e1 ser v\u00e1lido por tr\u00eas temporadas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TS3t5XNYRTWT7q3Fhe2HE58q1Dg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SljGwH_35eFsU84K0Fmnl4R8AcU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/24\/2_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/central-do-mercado\/noticia\/2015\/12\/central-do-mercado-diego-souza-perto-do-flu-e-jackson-e-disputado.html","titulo":"Central do Mercado: Diego Souza perto do Flu, e Jackson \u00e9 disputado","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DKiV46umBuVOsa7yoci_ilIQ68c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EeFA3k9elf9oJslMT2R3pN8zOHg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/13\/dsc_0279.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/12\/superliga-nba-e-handebol-sao-os-destaques-de-segunda-no-sportv.html","titulo":"Superliga, NBA e handebol s\u00e3o os destaques de segunda no SporTV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9h5YL_Cn-pyv_24P-0ijPXGZwzE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-s6hBGr_Hzy_qr5zaFaN8LWrf3Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/05\/basq-paul-george-indiana-reu.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/eventos\/liga-de-basquete-feminino\/noticia\/2015\/12\/apos-duas-prorrogacoes-corinthians-vence-sampaio-correa-na-liga-nacional.html","titulo":"Ap\u00f3s duas prorroga\u00e7\u00f5es, Corinthians vence Sampaio Correa na LBF","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2xw2chu5sQLb5T5B_bMbBZNr0Dw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w0wsRSPO9J2mjz6K9Mqk07j4bGo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/13\/basquete_1_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/zona-da-mata-centro-oeste\/futebol\/noticia\/2015\/12\/apos-22-anos-viola-e-adil-relembram-em-minas-gol-do-porco-pelo-timao.html","titulo":"Ap\u00f3s 22 anos, Viola e Adil relembram em Minas \"gol do porco\" pelo Tim\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ot29BX8Auaft-GvgZKJSJudUufA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GlGMcI364pU94s6bsOXtMaqewaY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/06\/12\/viola-ae.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/programas\/esporte-espetacular\/noticia\/2015\/12\/fisioterapia-ajuda-renato-augusto-superar-medo-lesoes-e-ter-grande-fase.html","titulo":"Fisioterapia ajuda Renato Augusto a superar medo, les\u00f5es e ter grande fase","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VU5EKj4tIZJQabHYQ7fkGFlAdCg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3eEoJDnDrqy5deEPOOcWw7ksYDc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/13\/renato03.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2015\/12\/corinthians-se-reunira-com-empresario-para-fechar-contratacao-de-marlone.html","titulo":"Corinthians tem reuni\u00e3o para fechar contrata\u00e7\u00e3o de Marlone nesta segunda","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mH3KMhpOZcE63G0HJLpdeecI9gs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tkW1gVzKZzNyT1Pe1VBbE8dJtyw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/24\/marlone_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/12\/gerente-do-corinthians-minimiza-idade-e-elogia-reforco-refinado.html","titulo":"Gerente do Corinthians minimiza idade e elogia refor\u00e7o: \"Refinado\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mEw2ZQwz55671Mbm6m7Yvvp4I1w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HIKb3igtnObYmP5wotc83O2pQ8E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/alan_mineiro_6.jpg"}]);