globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Prefeitura diz que caminh\u00f5es n\u00e3o podiam parar l\u00e1; outros cinco foram autuados no domingo pela CET.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/v2tOGewSDfycfknYR9VO2Ycj2bw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sRJAmpTNP1PAnRcPBGQYG6YbSRE=\/244x504:1416x894\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/14\/carro-de-som.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/carros-de-som-que-fecharam-ciclovia-em-protesto-na-paulista-sao-multados.html","estilo":"","titulo":"Carros de som que fecharam ciclovia em ato s\u00e3o multados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/17qphp5EF5dusmQjzAEH4URxw6s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MlEqRO5xGMF-umLH5fuYx1D9B98=\/236x0:3689x2592\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/01\/ag_3140.jpg","chapeu":"paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/haddad-garante-festa-de-reveillon-na-paulista-mas-ainda-espera-patrocinio.html","estilo":"","titulo":"Haddad garante festa de r\u00e9veillon na avenida"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"obras atrasadas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/corredor-de-onibus-da-berrini-sera-entregue-dia-21-diz-prefeitura-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Corredor de \u00f4nibus da Berrini ser\u00e1 entregue dia 21, diz Prefeitura de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8YBs5_1Y2KNaXa39fZZlTAQa988=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nX2hO1BUATVLdTmg-oM0A3hPQ3k=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/16\/zona_azul.jpg","chapeu":"Zona Azul ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cobranca-eletronica-da-zona-azul-em-sp-tera-edital-lancado-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Cobran\u00e7a eletr\u00f4nica  ter\u00e1 edital em 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LWrsYevkhAQpkfkIgvYW0wfzdaY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/n4qt1bH6oXQzuFVLbxcD-FB1YIw=\/378x155:1175x753\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/14\/major-pm.jpg","chapeu":"Viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/major-da-policia-de-sp-morto-em-assalto-no-rio-e-enterrado.html","estilo":"","titulo":"Major morto no Rio em assalto \u00e9 enterrado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bTbGUBBCL8KH0aG8ceJlt2-sqhE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Tx9WlWlb3tk1Rmrd4qAnpnClHZ8=\/281x139:1465x1026\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/14\/cocaina.jpg","chapeu":"Tr\u00e1fico de Drogas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/dupla-e-presa-com-cocaina-em-embalagens-de-bombons-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Dupla \u00e9 presa com coca\u00edna em bombons"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/12\/fuvest-2016-divulga-notas-de-corte.html","estilo":"","titulo":"Fuvest 2016 divulga notas de corte"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/On7CPymiypMK49dov5YROcso9lc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QjSakZiKLJA692ge50ue4RJF61w=\/158x44:1416x987\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/14\/onibus11.jpg","chapeu":"Guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/motoristas-de-onibus-de-guarulhos-entram-em-greve.html","estilo":"","titulo":"Motoristas de \u00f4nibus entram em greve"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Instituto de Psiquiatria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2015\/12\/grupo-em-sp-busca-ajudar-pacientes-superar-estresse-pos-traumatico.html","estilo":"","titulo":"Grupo busca ajudar pacientes a\n superar estresse p\u00f3s-traum\u00e1tico"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2bZNDUWI7tpqZI2iGzM0_-VtQ-4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ItUqygBf5GDFCaLEVOSjXrZ2T4o=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/51\/43\/4674351","chapeu":"inaugura\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sptv-1edicao\/videos\/t\/edicoes\/v\/escultura-gigantesca-de-tomie-otake-enfeita-a-avenida-paulista\/4674351\/","estilo":"","titulo":"Escultura de Tomie Otake enfeita Paulista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Quatro detidos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/escola-desocupada-por-alunos-na-zona-leste-e-alvo-de-vandalismo.html","estilo":"","titulo":"Escola desocupada por estudantes\nna Zona Leste \u00e9 alvo de vandalismo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/czrc1ZwEvusKRivhq42yOW6wwFo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Jsryhu5vU2IfsxrSomrGHN_1plE=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/17\/36\/4673617","chapeu":"Zona Norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/desmoronamento-de-muro-de-corrego-interdita-da-zona-norte.html","estilo":"","titulo":"Desmoronamento \nde muro interdita via"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m5pg9XyaSFKI9lVGpDooW9ZBKig=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lg8ms29zfBcnGamDs12FTcjyLWw=\/230x0:1651x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/cantareiraae0312.jpg","chapeu":"Reservat\u00f3rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nivel-do-sistema-cantareira-tem-alta-nesta-segunda-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira\ntem alta na segunda"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"programa\u00e7\u00e3o cultural","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/museus-oferecem-entrada-gratuita-e-atividades-educativas.html","estilo":"","titulo":"Museus de SP oferecem entrada\n gratuita e atividades educativas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1uQ9GqX3VN_zYuIbNFyL7-Pfu0w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cXcSpLezxCuQyFC5elT5WJEED4c=\/175x0:1863x1266\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/14\/hospital.jpg","chapeu":"Vila Santa Catarina","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/hospital-e-reinaugurado-na-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Hospital na Zona\nSul \u00e9 reinaugurado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Saiba como baixar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/prefeitura-de-sp-lanca-aplicativo-que-informa-onde-remedio-esta-disponivel.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura de SP lan\u00e7a aplicativo que informa onde rem\u00e9dio est\u00e1 dispon\u00edvel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gT2iiALFX5efiLl2exZGH-gKEcI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dEgt0eG-aP412V5MiLI_OsXxpx8=\/97x0:1516x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/15\/fmo_4208_flavio_moraes-g1.jpg","chapeu":"carnaval 2015","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/12\/ensaios-tecnicos-do-carnaval-de-sp-comecam-neste-sabado-no-anhembi.html","estilo":"","titulo":"Ensaios t\u00e9cnicos come\u00e7am no Anhembi"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);