globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/polemicas-da-ponte-no-ano-tem-apito-borges-sul-americana-e-mascote.html","titulo":"Pol\u00eamicas da Ponte no ano tem apito, Borges, Sul-Americana e mascote","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HgtktS2opIVggB-RcnvObYvrEyQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QH23JZM-aUd_a7qEYX0k0GDWMvE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/08\/mascotes.4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2015\/12\/proximo-de-acertar-com-ponte-preta-wellington-paulista-vira-papai-noel.html","titulo":"Pr\u00f3ximo de acertar com a Ponte Preta, Wellington Paulista vira \"Papai Noel\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/p8n6QIfsztkWETzeROGj2Lqu1so=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6d_K2fZgjz5h3jPQ3LlOYBcBykM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/25\/aaf351995c20a004bb3ed1586c504a9f.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/de-show-no-rio-alivio-em-casa-5-vitorias-marcantes-da-ponte-no-ano.html","titulo":"De show no Rio a al\u00edvio em casa: as 5 vit\u00f3rias marcantes da Ponte no ano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZkVtMxa4ohTlbApcb83OBVp7fEg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/__pmSIjgzYUwfbyZK1hCtGBatNY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/03\/vasco_ponte.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/ponte-entra-no-recesso-de-fim-de-ano-espera-de-lomba-e-ultimos-reforcos.html","titulo":"Ponte entra no recesso de fim de ano \u00e0 espera de Lomba e \u00faltimos refor\u00e7os ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JWYqJ9NaBRKIaEHC53JG03tq2jo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C0RgEQvwZ8OwLIV0t1wLbRxObm4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/14\/lomba.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/sem-investidor-carnielli-condiciona-arena-da-ponte-venda-do-majestoso.html","titulo":"Sem investidor, Carnielli condiciona arena da Ponte \u00e0 venda do Majestoso ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SR87LljTAn6j4RS_YV6SkfwQwAU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ocURHhu5dCXX4eSCRAcCVY2pN54=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/30\/carnielli02.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/empresario-coloca-wellington-paulista-caminho-da-ponte-preta-para-2016.html","titulo":"Empres\u00e1rio coloca Wellington Paulista a caminho da Ponte Preta para 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HDaoaBFpQRF3-JTVGR9JNRhoyaA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vrEjEfnz3zOpCX4utLfQNz9vonU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/03\/18\/dscn6338.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/oferta-japonesa-inviabiliza-renovacao-da-ponte-preta-com-diego-oliveira.html","titulo":"Oferta japonesa inviabiliza renova\u00e7\u00e3o da Ponte Preta com Diego Oliveira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/W5WZYrYOZB1nS9THvzAztaStIJ0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nF1Er4mxtoNrKDARFJrxo8AoBhQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/19\/diegooliveira.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/eutropio-e-o-desafio-na-ponte-ser-o-primeiro-desde-2011-ficar-ano-todo.html","titulo":"Eutr\u00f3pio e o desafio na Ponte: ser o primeiro desde 2011 a ficar ano todo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/C5l2KO3XH_uQ1qitiCltZJ0sSf8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3Xc0hDkFaHADXWNPvNJg0YH3WIc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2011\/10\/26\/bat8497.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/12\/titulares-absolutos-e-opcoes-reforcos-repoem-saidas-e-rascunham-ponte-16.html","titulo":"Titulares absolutos e op\u00e7\u00f5es: refor\u00e7os rep\u00f5em sa\u00eddas e rascunham Ponte-16 ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JJW57LuwZ-C_x3KB60lt4YuBiZs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/F0Ooifr8Y6WU2nF6JiPm6jOawlM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/18\/campinho_1.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/ponte-insiste-em-ficar-com-lomba-e-estuda-maneira-de-convencer-bahia.html","titulo":"Ponte insiste em ficar com Lomba e estuda maneira de convencer Bahia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YZoZ7IpL8NxEEDURJVJ7fwyQLrI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/36ScOAYjAUxq5SoxocReVU0tXmk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/20\/lomba.1.jpg"}]);