globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Tr\u00e1fego \u00e9 intenso na sa\u00edda do paulistano para as praias. ","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/rodovia-dos-imigrantes-tem-13-km-de-congestionamento-sentido-litoral.html","estilo":"","titulo":"Imigrantes tem congestionamento sentido litoral"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Gbiu5-_2O3yOuNkvXlM-xOEAzMg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e7csutIPmpkOPyYhIxUg8iWLVWs=\/272x0:1693x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/26\/ipt.jpg","chapeu":"ap\u00f3s inc\u00eandio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/governo-de-sp-espera-terminar-obras-emergenciais-na-luz-ate-este-domingo.html","estilo":"","titulo":"Governo quer terminar obras emergenciais na Luz at\u00e9 este domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-_OYEFP0WBSwxVyYPdfbbIzKV6A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FVdq6-MSJK-nMsPSt7j7djVR20Y=\/0x0:1419x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/25\/chuva.gif","chapeu":"temporal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sao-paulo-tem-maior-chuva-em-um-dia-dos-ultimos-tres-anos.html","estilo":"","titulo":"Chuva de sexta foi a maior desde 2012"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KxJR7VVbCsPZT-kerqnTVWlFlHA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/K-yQt0n3uosG4YaE6BRK-VRVr6k=\/283x5:1474x898\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/26\/baratas01.jpg","chapeu":"linha 677-A","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/onibus-do-transporte-publico-de-sp-tem-infestacao-de-baratas.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus de SP tem infesta\u00e7\u00e3o de baratas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/heojzSv-dm48SeFtbuae_1d-7KI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AeuA4n748kMkbuJr6vpCNPbJckQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/26\/balao0001.jpg","chapeu":"perigo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/balao-e-solto-em-area-de-rota-de-avioes-na-zona-norte-de-sp-veja-fotos.html","estilo":"","titulo":"Bal\u00e3o \u00e9 solto em \u00e1rea de rota de avi\u00f5es  "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vFN7uSQ6MsIJt8hZmC5Qsw8JiX8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pLoViaF6T5HOOtS_6hoEddsj04A=\/0x0:141x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2009\/12\/02\/13.jpg","chapeu":"regras do procon","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/veja-dicas-do-procon-sp-para-troca-de-presentes-recebidos-no-natal.html","estilo":"","titulo":"Veja dicas para troca de presentes do Natal"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QDoX6V-UJdKYk7yTIzCmNQHZwcM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YCzibERcmQsHDNAH_woeNyN1zLM=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/84\/83\/4698384","chapeu":"carro roubado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/acidente-mata-motorista-e-deixa-sete-pessoas-feridas-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Acidente mata um e fere sete em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Y1cU7X-H8VGuGjGVzewb9feaIh4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/strhdnNr7hrhZ6vNYUOUvNDgkyY=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/25\/img_1723.jpg","chapeu":"celebra\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/estudantes-celebram-natal-com-ceia-e-pizzada-em-escola-ocupada-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Estudantes fazem ceia em escola ocupada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FiihGvVWq8yrlAEpjunm-5J7ntw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-i587FJqcI2TgbKTjFvY4gOfiYI=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/23\/canta23.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nivel-do-sistema-cantareira-registra-elevacao-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NddmIq0_BfehUSzqenDEJdlrf8w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CXoyE-iE_eb7QspuicW0lsMq8pA=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/97\/83\/4698397","chapeu":"seca","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/moradores-de-bairro-de-santo-andre-passam-o-natal-sem-agua.html","estilo":"","titulo":"Moradores ficam sem \u00e1gua no Natal no ABC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/p8hm2CdEXFPwkd317lC2VU36lrM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/E_B8LJUEiQSpAHBDbHD6FBQclSY=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/81\/81\/4698181","chapeu":"","url":"http:\/\/globoplay.globo.com\/v\/4698181\/","estilo":"","titulo":"Imagens indicam onde come\u00e7ou fogo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tecnologia","url":"http:\/\/redeglobo.globo.com\/tv-digital\/","estilo":"","titulo":"Saiba tudo sobre TV Digital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Abv_G6oKz6KeNfICX5Ib1T4J3Tk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rlTDTyYIxuFlK1A6bD5DXlA6rfw=\/0x0:1400x1050\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/24\/netinho.jpg","chapeu":"ap\u00f3s 22 dias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cantor-netinho-recebe-alta-e-deixa-hospital-apos-23-dias-internado.html","estilo":"","titulo":"Cantor Netinho deixa hospital em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"corregedoria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/policial-civil-e-preso-por-suspeita-trafico-de-drogas-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Policial civil \u00e9 presa por suspeita de tr\u00e1fico de drogas na Zona Norte de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s4xaW_cklO2lsTZPBkLoIQZN29E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mZkoGeKWCjRYKdUbiYJsU1IeBvw=\/0x22:500x397\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/meb_cred_fernandohiro500.jpg","chapeu":"marcos e belutti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/marcos-belutti-farao-contagem-regressiva-no-reveillon-da-av-paulista.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o do R\u00e9veillon da Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BSTQ24HuhqFsnOP0g-7JCGgqoGg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ST83ujgtOAwcurKLXkUhbgc3kjo=\/24x0:505x360\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/22\/flanelinha.jpg","chapeu":"Aedes aegypti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-tera-mutiroes-em-20-municipios-para-combate-ao-aedes-aegypti.html","estilo":"","titulo":"SP ter\u00e1 mutir\u00f5es para combater a dengue "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WJzy1SB7g9JcsrdrXOUtOyPFeZs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MPJKjZPNXBz86rF1OL1PhfURz90=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/sp-transito.jpg","chapeu":"a partir desta ter\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/rodizio-de-veiculos-e-suspenso-nesta-terca-feira-e-so-volta-dia-11-de-janeiro.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=sptv","estilo":"","titulo":"Rod\u00edzio \u00e9 suspenso at\u00e9 11 de janeiro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);