globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/02\/felipe-pede-apoio-do-torcedor-para-reestreia-pelo-bragantino-no-nabizao.html","titulo":"Felipe pede apoio do torcedor para reestreia pelo Bragantino no Nabiz\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LmewfFIlUGm0Yq9_oYEXM1EubVs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8Im4wXq96p5BrgTxO_SaLe6e_fw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/csc_2058_1024x681.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/01\/conde-exalta-qualidade-individual-do-braga-na-goleada-sobre-paulista-na-a2.html","titulo":"Cond\u00e9 exalta qualidade individual do Braga na goleada sobre Paulista na A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VKkihXD3K-2tJTokQqZY8pkF9Ac=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Cx-vrfWaFsnlRJgkEC_NVcjFjCo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/04\/leo_conde_3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/01\/bragantino-goleia-paulista-na-abertura-da-serie-a2-do-campeonato-paulista.html","titulo":"Bragantino goleia Paulista na abertura da S\u00e9rie A2 do Campeonato Paulista ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b2acrBf3e4eC9xAev1YxzdA1M-w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T71AVtOdgL61C-95fMNsYD7H9Rc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/30\/braga_x_galo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/01\/paulista-e-bragantino-abrem-serie-a2-com-acesso-de-apenas-dois-clubes.html","titulo":"Paulista e Bragantino abrem S\u00e9rie A2 com acesso de apenas dois clubes","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FsOQC-xsjGgLRx4vb5VU8w4AlWA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vkamp8-V1A-6fphhoV-CZaxYmvk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/04\/paulista1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/01\/em-combate-dengue-e-ao-zika-virus-bragantino-troca-pneu-por-ingresso.html","titulo":"Em combate \u00e0 dengue e ao zika v\u00edrus, Bragantino troca pneu por ingresso","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HakBHwMeEZFnS3vW15LcLWE6Qmk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XE2NvRQXa-kMBT22lYh7ovOgnfc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/09\/01\/braganca.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/ex-flamengo-diego-mauricio-acerta-com-time-da-tailandia-e-deixa-o-braga.html","titulo":"Ex-Flamengo, Diego Maur\u00edcio acerta com time da Tail\u00e2ndia e deixa o Braga","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1bCZqM9DZdeB7k3eLAO_yEYTtT0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jKl1PdZSf-CBM12HgxVaJrsvO_c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/27\/diego_mauricio.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/bragantino-bate-sao-jose-em-teste-para-o-campeonato-paulista-da-a2.html","titulo":"Bragantino bate S\u00e3o Jos\u00e9 em teste para o Campeonato Paulista da A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CCqo6S6T1iYGxSQGlmUtPyr6GGQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2AwsQx9bal82Y9q6k8UAbjYokW8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/25\/braga_x_sao_josse.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/01\/braga-negocia-emprestimo-de-diego-mauricio-e-procura-opcoes-para-zaga.html","titulo":"Braga negocia empr\u00e9stimo de Diego Maur\u00edcio e procura op\u00e7\u00f5es para zaga","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3YDUU5FS4SsX53JXyKSQetwRy38=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RG_NZWUt7uvMcktmLBEeoWIUWJ8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/04\/mauricio.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/jobinho-destaca-admiracao-por-dupla-jadson-e-luis-fabiano-apos-jogo-treino.html","titulo":"Jobinho destaca admira\u00e7\u00e3o por dupla Jadson e Luis Fabiano ap\u00f3s jogo-treino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6pGwPyclqMhz_apUj0Rk5GOzBfo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nuuON5l63trsclI0gUVHJw3yD9g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/23\/jobinho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/01\/bragantino-empresta-zagueiro-gilberto-para-equipe-da-malasia.html","titulo":"Bragantino empresta zagueiro Gilberto para equipe da Mal\u00e1sia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SeTgwKYezoTX4aJj-dbGc_RA52A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/U-bIM-DkE9gtzfpmW8rx8rDpov4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/04\/gilberto.jpg"}]);