globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Liquida\u00e7\u00e3o extrajudicial tinha sido determinada \nna segunda-feira pela Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/justica-suspende-decisao-da-ans-de-retirar-unimed-paulistana-do-mercado.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a suspende decis\u00e3o de retirar Unimed Paulistana"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Apura\u00e7\u00e3o de crimes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/delator-da-mafia-do-iss-afirma-que-vereadores-de-sp-receberam-propina.html","estilo":"","titulo":"Delator da m\u00e1fia do ISS afirma que vereadores de SP receberam propina"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MJFCvJZ23o30dDjUB8uWIwCY_ks=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yLiQ_fHGDFLuma1QTShyWdzfgT4=\/0x0:1338x1004\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/02\/festa_da_usp.jpg","chapeu":"educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2016\/02\/fuvest-2016-veja-lista-de-aprovados.html","estilo":"","titulo":"Veja lista de alunos aprovados na Fuvest "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/agua-furtada-em-2015-seria-suficiente-para-abastecer-diadema-por-um-mes.html","estilo":"","titulo":"\u00c1gua furtada em 2015 seria suficiente para abastecer Diadema por um m\u00eas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja o tr\u00e2nsito\nem S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WT6hfncrEySbEAHYsqdLuWLdPpY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cNscKgEK9jY39b0O7kzMg89gIhs=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/02\/protesto.gif","chapeu":"morumbi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/moradores-protestam-por-saneamento-basico-no-morumbi.html","estilo":"","titulo":"Moradores protestam por saneamento "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8s-LqLOjHkiaheX1onhK5CaausQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KfxGZ1casj_0LCHsSTT0QEiq0o0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/01\/sem_titulo_2.jpg","chapeu":"zika v\u00edrus","url":"http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2016\/02\/sp-teve-126-casos-de-microcefalia-mas-so-21-ligados-zika-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"SP tem 21 casos \nde microcefalia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Csi4iFu66FSgMTKkFGnLGFK6MqM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9urhd0ZjUdbz9e23fkLrpRBL4Pw=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/02\/garibaldi.gif","chapeu":"s\u00e3o paulo antiga","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/casal-documenta-e-disponibiliza-em-site-historia-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Casal documenta em site a hist\u00f3ria de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r4RoRUbDbB_hSCOovDlmnA35oHo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w0i3EEJ6Uz--BCmGDS2BjX2fhRo=\/69x0:1490x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/cantareira.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nivel-do-sistema-cantareira-registra-segunda-alta-consecutiva-em-fevereiro.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta ter\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Hq3tbBuJBhnxyI1N5cZjKxRxWPA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aaPttUY-B03RypoiqiLu8HkcniU=\/144x0:1565x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/01\/acidente1.jpg","chapeu":"em Guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/carreta-atravessa-dutra-e-passa-por-cima-de-veiculo-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Carreta atravessa a\n Dutra e atinge carro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nao-acreditei-que-sai-inteiro-de-la-diz-motorista-de-carro-atingido-por-carreta.html","estilo":"","titulo":"'N\u00e3o acreditei que sa\u00ed inteiro de l\u00e1', diz motorista de carro atingido por carreta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2o8TjmkEoKkbB9NaQWo9EnvqDw8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5nRkuzMfrMUhFrn3HYiZyGv2ryM=\/116x0:1537x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/21\/desfile_mocidade10.jpg","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/mocidade-alegre-vai-falar-sobre-alma-ancestral-do-samba-no-carnaval-2016.html","estilo":"","titulo":"Mocidade Alegre fala sobre alma ancestral"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"luto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/morre-em-sao-paulo-o-jornalista-e-critico-musical-mauro-dias.html","estilo":"","titulo":"Morre em S\u00e3o Paulo o jornalista\ne cr\u00edtico musical Mauro Dias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_LtcRO2tGfIvbNZIaG26VL_HLGI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6wqUEg9jnKY4FJg_j46P74VyvHg=\/425x409:3869x2994\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/26\/14.151502.jpg","chapeu":"crime de sonega\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/justica-federal-absolve-ex-dono-do-banco-santos-do-crime-de-sonegacao.html","estilo":"","titulo":"Ex-dono do Banco\nSantos \u00e9 absolvido "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oMoGNAuMQ6hGpFPzZVGfM8ZxlE4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BxHBhgLNaCifx8KdlW4ob2ybI9Q=\/431x2:1312x662\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/01\/cptm33.jpg","chapeu":"Linha 9-Esmeralda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/segurancas-da-cptm-agridem-usuario-e-outro-passageiro-que-filmava-cena.html","estilo":"","titulo":"Seguran\u00e7as da CPTM agridem usu\u00e1rio em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nejPIASsy58p3dO2wWSr_i2a004=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BovyQDO8pd7EJhJeqxb3PHi1Oh4=\/238x741:2183x2198\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/19\/img_2059.jpg","chapeu":"Bichos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sites-reunem-babas-de-pets-que-hospedam-animais-de-outras-pessoas.html","estilo":"","titulo":"Sites re\u00fanem 'bab\u00e1s' de c\u00e3es e gatos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lW-1FjvEaR10_NLPTcoRJarnpJQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tukcLq193CUtDqSB2CseqnT4EX4=\/339x175:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/31\/carnaval-academicos_baixo_augusta_cris_faga_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"Folia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/prefeitura-divulga-programacao-oficial-dos-blocos-de-rua-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Agenda completa dos blocos de carnaval"}]);