globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-ingles\/noticia\/2016\/04\/antonio-conte-quer-permanencia-de-alexandre-pato-no-chelsea-diz-jornal.html","titulo":"Antonio Conte quer a perman\u00eancia de Alexandre Pato no Chelsea, diz jornal ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TO5IDjFZcYVQE2Xck-Vrq0-6BDY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e-KALsC2nJTXZAaSvyXZXKSaI5o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/02\/2016-04-02t124323z_102602603_mt1aci14335633_rtrmadp_3_soccer-england-avl-che.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/investigado-na-lava-lato-vice-do-timao-apresenta-defesa-no-conselho.html","titulo":"Investigado na Lava Jato, vice do Tim\u00e3o apresenta defesa no Conselho","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pO5bsnzHoqvZe7wOVMKWEwW9hts=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RmiuwFF0EZ_YQ7vHWwZWSre8a54=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/22\/fup20160322139_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/gerente-geral-das-categorias-de-base-pede-demissao-e-deixa-o-corinthians.html","titulo":"Gerente geral das categorias de base pede demiss\u00e3o e deixa o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N-NShfcBJH3uM6l0SR-_fOAfh8o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/57LiYEyj3sZ4to63ga6zjXBP-AA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/29\/dscn1143.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/bom-senso-ataca-torcida-unica-em-classicos-paulistas-atestado-de-incapacidade.html","titulo":"Bom Senso ataca torcida \u00fanica em cl\u00e1ssicos paulistas: \u201cAtestado de incapacidade\u201d","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/trocas-partidarias-esvaziam-cpi-que-investiga-torcidas-organizadas-em-sp.html","titulo":"Trocas partid\u00e1rias esvaziam CPI que investiga torcidas organizadas em SP","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/corinthians-anuncia-renovacao-do-contrato-de-patrocinio-com-caixa.html","titulo":"Corinthians anuncia renova\u00e7\u00e3o do contrato de patroc\u00ednio com a Caixa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PQXJGcHSAtqUMn1KvKS7I9M81bI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/p-CerplsVyxWcaSm81d5JMcTIDM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/14\/rib7474.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/apesar-de-evolucao-rodriguinho-deve-seguir-desfalcando-o-corinthians.html","titulo":"Apesar de evolu\u00e7\u00e3o, Rodriguinho deve seguir desfalcando o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6XOE88LJ9yyWwdKvp_PdbN_ZXNc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5xVTmlZF-sFzHX30Zn9Iy33r-_g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/05\/a2897f96485.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/com-janela-perto-do-fim-corinthians-busca-reforcos-veja-os-pedidos-de-tite.html","titulo":"Com janela perto do fim, Corinthians busca refor\u00e7os; veja os pedidos de Tite","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7TW922kENYNeFLWtMWjLbc1jQis=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VRpU4Lz8VSv8SxXYE-089SiMNyQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/07\/a2941f97916.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/basquete\/noticia\/2016\/04\/corinthiansamericana-deslancha-no-fim-e-empata-semifinal-com-maranhao.html","titulo":"Corinthians\/Americana deslancha no fim e empata semifinal com Maranh\u00e3o ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FYSW9GvQPStujOI4N80gHi5OoVE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9CGAqDPRFC1-o7y1ZLon10Ql0qQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/12\/12961301_10209597734488012_1682144915437771337_o_H36xri1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/04\/em-nota-caixa-revela-ter-negociacoes-avancadas-para-patrocinar-o-timao.html","titulo":"Em nota, Caixa revela ter \"negocia\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas\" para patrocinar o Tim\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bBDhX6lQl79OmJqGWMz8-mcTqks=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_ayRz8rCKSgd_Tkhy5wJQkWV-d4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/04\/10\/a2981f99447_HimVE7D.jpg"}]);