globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Levantamento \u00e9 da CET. M\u00e9dia \u00e0 tarde foi de 95 km, contra 114 km em 2014.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/transito-em-sp-diminui-166-tarde-e-66-pela-manha-em-2015-diz-cet.html","estilo":"","titulo":"Tr\u00e2nsito diminui 16,6% \u00e0 tarde e 6,6% pela manh\u00e3 "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo; SIGA"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2wMA8Pbeu5eqxXH-A9ixZCV9EqE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hygM1YEvdbkl2AV3urEZIMkCEwM=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/56\/34\/4953456","chapeu":"Hospital de Transplantes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/pombos-ameacam-saude-dos-pacientes-do-hospital-de-transplantes.html","estilo":"","titulo":"Pombos amea\u00e7am sa\u00fade de pacientes "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/hospital-do-campo-limpo-fica-imundo-apos-greve-de-funcionarios-da-limpeza.html","estilo":"","titulo":"Hospital do Campo Limpo fica imundo ap\u00f3s greve de funcion\u00e1rios da limpeza"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"enchentes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/governo-reconhece-emergencia-em-mairipora-e-franco-da-rocha.html","estilo":"","titulo":"Governo reconhece emerg\u00eancia em Mairipor\u00e3 e Franco da Rocha"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/a-QYRfJvrimRkwWSO1hw37ptNKI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/h_sRIpVkQHygJb3zxtSX7lagJR0=\/0x0:239x179\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/28\/uber.jpg","chapeu":"parecer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/lei-que-veta-aplicativos-como-uber-em-sp-e-inconstitucional-diz-mp-sp.html","estilo":"","titulo":"MP: Lei que veta Uber \u00e9 inconstitucional"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/InbCjm-xCNXpX0u3EgFiYzx3Pos=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eNDwYahMOxlymKU8m0BjGbKLbv8=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/12\/20160316162935_1.jpg","chapeu":"A PARTIR DESTA QUARTA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/fiesp-nao-pode-projetar-imagens-em-sua-sede-partir-desta-quarta.html","estilo":"","titulo":"Fiesp n\u00e3o pode projetar imagens "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L67jwRCiC5OZg6hyAzz9RxuXsCg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/r1LNMyuKmks0lVxfFAYB28slF3s=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/09\/27\/4952709","chapeu":"ilumina\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/moradores-de-sao-paulo-aprovam-mudanca-para-iluminacao-led.html","estilo":"","titulo":"Moradores aprovam mudan\u00e7a para LED"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FzYrlHCt6u-9bLE43PsmaSFqDss=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4_837oFasGWggCqv7iRTJgyc9vs=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/08\/05\/metro.jpg","chapeu":"para funcion\u00e1rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/metro-de-sao-paulo-planeja-plano-de-demissao-voluntaria-para-funcionarios.html","estilo":"","titulo":"Metr\u00f4 planeja plano de demiss\u00e3o volunt\u00e1ria "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"EDUCA\u00c7\u00c3O","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/governo-de-sp-diz-que-bonus-professores-sera-pago-ate-sexta-feira.html","estilo":"","titulo":"Governo vai pagar b\u00f4nus a professores at\u00e9 sexta-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bFojH18dpV190Hi4uzhGqVqkJL4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uXOJnA8Y3HEBKJWDKILZcoBKH-o=\/78x32:551x388\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/11\/casalmorto.jpg","chapeu":"crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/casal-de-advogados-morto-em-casa-e-enterrado-em-taboao-da-serra.html","estilo":"","titulo":"Casal de advogados morto \u00e9 enterrado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cKde1U59ADF3AplPVd1V4XaFZPQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dYp_aa85l188D6Ldi09TEnrwPvA=\/373x180:1050x688\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/12\/roubobvras.jpg","chapeu":"imagens","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/bras-tem-comercio-de-correntinhas-de-ouro-roubadas-de-pedestres.html","estilo":"","titulo":"Br\u00e1s tem com\u00e9rcio de correntinhas roubadas "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"futebol","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/federacao-antecipa-para-sabado-jogo-do-corinthians-apos-pedido-da-pm.html","estilo":"","titulo":"Federa\u00e7\u00e3o antecipa para s\u00e1bado jogo do Corinthians ap\u00f3s pedido da PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IqYkvLJuHi9Ra3MmyiblVfrWxR8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Sf11TyVO8WZkpWT1F-dqSwgxEI4=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/12\/maluf-wanted.jpg","chapeu":"procurados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/maluf-deixa-lista-publica-de-procurados-pela-interpol.html","estilo":"","titulo":"Maluf deixa lista p\u00fablica da Interpol"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ryx0_dDHc71kSrx4B_AmoQIFyUs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RMktljuGSbgu6JyFxXq8lTSQ5bY=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/29\/conta.jpg","chapeu":"sabesp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sabesp-vai-reajustar-conta-de-agua-em-84-partir-de-maio.html","estilo":"","titulo":"Conta de \u00e1gua vai subir 8,4% em maio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tVGxproCX55u4ZEBi_XSmNue3K0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C-GvPKJlj3RQQoxXtsytrgTBnqU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/10\/craco.jpg","chapeu":"centro de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/corregedorias-apuram-acao-policial-que-deixou-morto-na-cracolandia.html","estilo":"","titulo":"A\u00e7\u00e3o policial na Cracol\u00e2ndia \u00e9 apurada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/togDfcNBvDGMCWw1a2gpU_g--Dw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wfo34MxSaNSjwgbyGUDYo2DD9sg=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/73\/07\/4950773","chapeu":"contra gripe","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/vacinacao-contra-gripe-aumenta-movimento-em-postos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Vacina\u00e7\u00e3o aumenta movimento em postos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-kzZzDI7WSN_sLwZAKFuFc6f5OM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OrWueIctHBKFYiJRgXa-uoUGTwE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"mesmo sem chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/nivel-do-cantareira-se-mantem-estavel-nesta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira se mant\u00e9m est\u00e1vel"}]);