globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/06\/rivaldo-repete-filme-demite-tecnico-e-confia-na-reacao-do-mogi-na-serie-b.html","titulo":"Rivaldo repete \"filme\", demite t\u00e9cnico e confia na rea\u00e7\u00e3o do Mogi na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IpSrdDWoYj-fXzSKy1Yq8NPtin8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MJMT9Ant8gZehcRE4HGmS5GfGwI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/02\/ailton0_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/06\/sem-estrear-volante-faz-acordo-com-diretoria-para-deixar-mogi-sem-multa.html","titulo":"Sem estrear, volante faz acordo com diretoria para deixar Mogi sem multa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_uPadwkWXWg8UJG0m633B354yIc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gFM1bWFrd0QDV-lnEU7d2V288Ac=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/26\/bruno.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/06\/sem-explicacao-para-nova-derrota-magal-pede-trabalho-ao-mogi-mirim.html","titulo":"''Sem explica\u00e7\u00e3o'' para nova derrota, Magal pede trabalho ao Mogi Mirim ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L9ZXaj0OttqRGneVHwjIDqRu4Sw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xjSK7yJ-DFk0dAFznmRc5JBsssw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/28\/magal.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/rivaldo-nao-entra-em-campo-e-crb-bate-o-lanterna-mogi-fora-de-casa.html","titulo":"Rivaldo n\u00e3o entra em campo, e CRB bate o lanterna Mogi fora de casa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vjbLpGiwWz1NuXSMjEdDTBPoYiQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FcZ108zQp7q2SpuIOV7FJ-JOq10=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/27\/crbxmogi.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/mogi-tenta-reabilitacao-contra-o-crb-na-possivel-volta-de-rivaldo-ao-futebol.html","titulo":"Mogi tenta reabilita\u00e7\u00e3o contra o CRB na poss\u00edvel volta de Rivaldo ao futebol","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yxzxkEbY1V5_r3mkmlwMMr5DxIw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3Fo4PSOcBgnbBGDcE1RQHWvT2B8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/26\/rivaldo013.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/06\/ratinho-festeja-volta-de-rivaldo-mas-avisa-mogi-nao-vai-resolver-sozinho.html","titulo":"Ratinho festeja volta de Rivaldo, mas avisa Mogi: \"N\u00e3o vai resolver sozinho\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0vHvG13VMWRHXw-BEV_h5uBwCJA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SLqGz0oYyTZx-7dHMAuVZDqG254=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/11\/ratinho1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/06\/sem-vencer-e-na-lanterna-da-serie-b-mogi-traz-reforcos-para-zaga-e-ataque.html","titulo":"Sem vit\u00f3ria e na lanterna da S\u00e9rie B, Mogi traz zagueiro, lateral e atacante","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Fnank7LaIw9OLy7Ve37jnJcnwrw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/P1DbdvjuZEcfGpZ0GIUz73qdo-0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/26\/img_9945_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/06\/ailton-deixa-no-ar-possibilidade-de-levar-rivaldo-para-o-banco-contra-crb.html","titulo":"Ailton confirma presen\u00e7a de Rivaldo\nno banco de reservas diante do CRB","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZLPD0f6eSTVDRS-tSzhkeIr2Qko=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jWbpphqs5AJsS6JLPu-iewz_zpA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/17\/ailton6.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/06\/rivaldinho-aponta-brincadeira-do-pai-sobre-volta-contratei-um-camisa-10.html","titulo":"Rivaldinho aponta brincadeira do pai sobre volta: \"Contratei um camisa 10\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lMHq9ri7SdbA2k8EShuXgzsHMqE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WzwqBHCCkjwZYT5WLj5yrcP4O4E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/23\/rivaldo013_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/noticia\/2015\/06\/jornais-da-europa-destacam-retorno-de-rivaldo-ao-futebol-pelo-mogi-mirim.html","titulo":"Jornais da Europa destacam retorno de Rivaldo ao futebol pelo Mogi Mirim","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/62YDDlFto70nZVtgMD72i2o2nb0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-peZysCYqDk_kBrp73I-S-0YXjY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/24\/rivaldo1.jpg"}]);