globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Segundo usu\u00e1rios ouvido pelo G1, redu\u00e7\u00e3o foi de 30% em rela\u00e7\u00e3o a pedalada fora da ciclovia.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CB8ppNFhOGK_uMYNg9y7uf4AFuA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6rxWgIAk79hj7DyEG4WoMWoAV9U=\/0x51:640x318\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/29\/ciclovia_8.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/ciclovia-da-paulista-reduziu-tempo-de-trajeto-dizem-ciclistas-no-1-dia-util.html","estilo":"","titulo":"Ciclovia da Paulista economiza tempo, dizem ciclistas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JWPH7pzP9hA6QLYfcMnPw0SjVow=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8dp-dJMqahyMLOYXyti0z7EYBiY=\/70x47:375x276\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/20\/castello.png","chapeu":"estrada de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/tarifa-de-pedagios-paulistas-tera-aumento-de-ate-847-nesta-quarta.html","estilo":"","titulo":"Tarifa de ped\u00e1gios ter\u00e1 aumento de at\u00e9 8,47% "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kak2lDGxZYjnqAftBzlfz2E0Ztk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7rcjt9Mojyud5q9rXmhqMUxp-ew=\/5x0:2669x2000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/28\/acidente23.jpg","chapeu":"segundo a pol\u00edcia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/motorista-que-causou-morte-na-contramao-estava-embriagado.html","estilo":"","titulo":"Motorista que matou\nna contram\u00e3o bebeu"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"diversidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/transexuais-e-travestis-vao-ganhar-abrigo-exclusivo-em-agosto-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Transexuais e travestis v\u00e3o ganhar\nabrigo exclusivo em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4286561.jpg","chapeu":"Com 'empresas fantasmas'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/trio-suspeito-de-criar-empresas-fantasmas-para-alugar-carros-e-preso.html","estilo":"","titulo":"Preso trio que alugava\ncarros para revender"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R7Lqnk2F2KkbzdWWAf1ggGknb58=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bhXnhMWaCjhBN5GxQyQA71ZUUSg=\/0x28:643x296\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/29\/ceagesp.jpg","chapeu":"mudan\u00e7a de endere\u00e7o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/mudanca-do-ceagesp-gera-duvidas-donos-de-boxes-e-desagrada-vizinhos.html","estilo":"","titulo":"Ceagesp em novo\nlocal causa incerteza"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sem ferimentos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/bombeiros-resgatam-jovens-que-se-perderam-no-pico-do-jaragua-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Bombeiros resgatam jovens que se perderam no Pico do Jaragu\u00e1, em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ngMQzf1iRMNBb2yxLAb3WecZSds=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4DKQG0spSzqi7DEGOEX6QVNKnTA=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/06\/26\/presos.jpg","chapeu":"Contra a Copa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/dupla-presa-durante-ato-contra-copa-e-inocentada-pela-justica.html","estilo":"","titulo":"Dupla presa durante protesto \u00e9 inocentada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tVxiPeDwZUL0UhqVNyqnaDuw2k8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q21xP8Wkmn5qvziyjQLr_Oztj2s=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/29\/portoes.jpg","chapeu":"pol\u00eamica dos port\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/vila-na-zona-sul-de-sp-volta-fechar-rua-com-portao-apos-liminar-na-justica.html","estilo":"","titulo":"Vila na Zona Sul volta\na fechar ap\u00f3s liminar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uRgLAYEcuPkHcJraVxMyvVEeVFY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bw4M2mvou_hnei4eE5XSa_nFMeQ=\/0x0:532x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/29\/carreta.jpg","chapeu":"carros atingidos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/em-fuga-por-20-km-carreta-bate-em-pelo-menos-quatro-carros.html","estilo":"","titulo":"Motorista de carreta foge por 20 km"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/velocidade-maxima-cai-na-nove-de-julho-augusta-e-consolacao.html","estilo":"","titulo":"Velocidade m\u00e1xima cai na Nove de\nJulho, Augusta e ruas da Consola\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XfWoDathRxswcgdxuwZsClc2KY8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WyhZW8fMC14gG1Z4Ei9U1l_lpjw=\/130x0:530x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/28\/fachada_parque.jpg","chapeu":"durante as f\u00e9rias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/novo-parque-da-monica-em-sp-sera-inaugurado-no-domingo.html","estilo":"","titulo":"Novo Parque da\nM\u00f4nica abre domingo"}]);