jQuery17105843265727708721_1435646730014([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/globonews\/jornal-das-dez\/v\/cristiano-araujo-arrastava-multidoes-pelo-interior-do-pais\/4283896\/","hits":{"lastDay":780395,"lastHour":27463,"lastWeek":814381},"description":"Nessa semana, o Brasil se viu diante da como\u00e7\u00e3o causada pela morte do cantor Cristiano Ara\u00fajo.","title":"Cristiano Ara\u00fajo arrastava multid\u00f5es pelo interior do pa\u00eds","duration":"04:10","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4283896.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4283896.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4283896.jpg"},"id":4283896,"channel":"Jornal das Dez","publishedAt":"27\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/fantastico\/v\/maior-virtude-dele-e-aproveitar-os-dons-que-deus-deu-diz-o-pai-de-cristiano-araujo\/4284352\/","hits":{"lastDay":472860,"lastHour":14303,"lastWeek":714290},"description":"Fant\u00e1stico entrevistou o pai de Cristiano Ara\u00fajo e os pais da namorada do cantor. Confira imagens in\u00e9ditas da carreira do cantor.","title":"'Maior virtude dele \u00e9 aproveitar os dons que Deus deu', diz o pai de Cristiano Ara\u00fajo","duration":"06:32","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4284352.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4284352.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4284352.jpg"},"id":4284352,"channel":"Fant\u00e1stico","publishedAt":"28\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/video-show\/v\/zeca-camargo-se-desculpa-com-fas-de-cristiano-araujo\/4285966\/","hits":{"lastDay":279683,"lastHour":27829,"lastWeek":279683},"description":"Apresentador se manifesta sobre repercuss\u00e3o dos seus coment\u00e1rios a respeito da morte do cantor","title":"Zeca Camargo se desculpa com f\u00e3s de Cristiano Ara\u00fajo","duration":"00:33","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4285966.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4285966.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4285966.jpg"},"id":4285966,"channel":"V\u00eddeo Show","publishedAt":"29\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/fantastico\/v\/babado-novo-e-cristiano-araujo-cantam-em-clipe-inedito-a-musica-confesso\/4284296\/","hits":{"lastDay":221186,"lastHour":5426,"lastWeek":390479},"description":"Fant\u00e1stico mostra com exclusividade o grupo Babado Novo e Cristiano Ara\u00fajo no clipe in\u00e9dito da m\u00fasica 'Confesso'.","title":"Babado Novo e Cristiano Ara\u00fajo cantam em clipe in\u00e9dito a m\u00fasica 'Confesso'","duration":"03:18","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4284296.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4284296.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4284296.jpg"},"id":4284296,"channel":"Fant\u00e1stico","publishedAt":"28\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/capita-desabafa-e-cobra-postura-diferente-dos-jogadores-da-selecao-brasileira\/4284514\/","hits":{"lastDay":170229,"lastHour":3393,"lastWeek":170502},"description":"Carlos Alberto Torres afirma que elenco precisa ser cobrado.","title":"Capita desabafa e cobra postura diferente dos jogadores da sele\u00e7\u00e3o brasileira","duration":"04:51","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4284514.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4284514.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4284514.jpg"},"id":4284514,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"28\/06\/2015"}]);