globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/12\/palmeiras-reforma-gramado-tambem-da-academia-de-futebol-foto-e-video.html","titulo":"Palmeiras reforma gramado tamb\u00e9m da Academia de Futebol; foto e v\u00eddeo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nAuv0krJftp_dbdD0OcdUwRbhvI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cX4J2hchW8kvzR9xAZwPUZwWAwo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/24\/ar2wdfzndej3ypk3e2hoqqtdneszgkp-6jqcltjp7f4a.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-resenha\/post\/margarida-cria-falta-para-marcos-assuncao-em-pelada-de-fim-de-ano-joga-muito.html","titulo":"Margarida cria falta para Marcos Assun\u00e7\u00e3o em pelada de fim de ano: \"Joga muito\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NT334g0UFr6PxXWsvYgTM_ya9W0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aBKp3ybxRi6xjHwMpNxV8t4Wwfk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/24\/1933638_10205349690408422_7954155278892001424_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/andre-guedes\/post\/charge-feliz-natal.html","titulo":"Charge! Feliz Natal!","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8vW9ziFCHKcD5pIUtBoVU5YgyQg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Zn8E8ExWppLBeeQ7AeRBUuEmR1E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/blog\/17a49ee3-d1e8-4b82-9681-b647c1d8f048_PapaiNoel.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/12\/no-palmeiras-erik-tera-de-desenvolver-capacidade-de-servir-com-assistencias.html","titulo":"No Palmeiras, Erik ter\u00e1 de desenvolver capacidade de servir com assist\u00eancias","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LcUme7r5nCYkR60ZMe2LHOLXOeg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CqN3yThAGDCveBYQmw0Zrf_sty4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/05\/01\/header-espiao-estatistico-3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/noticia\/2015\/12\/na-mira-de-fluminense-e-palmeiras-sport-tenta-dificultar-saida-de-rithely.html","titulo":"Assediado por Flu e Palmeiras, Sport tenta dificultar sa\u00edda de Rithely","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MbTKs5mEq8yN_j7EsPO55vIMLnA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0ayL3onyEEKiX-a2Nmv2KqZyctY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/26\/sport_x_bahia.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/12\/metas-do-palmeiras-esquenta-contra-o-nacional-e-elenco-completo-no-dia-6.html","titulo":"Metas do Palmeiras: \"esquenta\" contra o Nacional e elenco completo no dia 6","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qbESEi_uEJEznjmo3nECWYq6-9Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9HhJeMxVOcG6N1wUzaeoaIfIctY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/01\/23134705430_6a860277cd_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/12\/apos-anuncio-oficial-erik-promete-honrar-camisa-do-palmeiras.html","titulo":"Ap\u00f3s an\u00fancio oficial, Erik promete \"honrar a camisa\" do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r1niKioKvfDJls2vmQjzMWeSDQc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YplXKZQTUY3GJCFsRAvszgW8Ibc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/23\/img_6089.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/12\/palmeiras-finaliza-negocio-e-contrata-meia-moises-por-quatro-temporadas.html","titulo":"Palmeiras finaliza neg\u00f3cio e contrata meia Mois\u00e9s por quatro temporadas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-CswCCwIPkOslR__ykHlNRc5RaU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-B0jXQmvA2Gmvc_dxi9ztTqvbBY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/16\/moiseslima1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/12\/palmeiras-oficializa-contratacao-do-atacante-erik-do-goias.html","titulo":"Palmeiras oficializa contrata\u00e7\u00e3o do atacante Erik, do Goi\u00e1s","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ediDShFClDLgC_d8vhKITj-mDB0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mQuTtCes20tqBNZht6ZcGGnj2ls=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/23\/erik.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/12\/aprovado-dirigentes-de-timao-sao-paulo-gremio-e-verdao-analisam-rivais.html","titulo":"Aprovados? Dirigentes de Tim\u00e3o, S\u00e3o Paulo, Gr\u00eamio e Verd\u00e3o analisam rivais ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NBb6ByKdQRMwVpAKkR2EdA1SdGA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sOC2vIJZqv7cb6tqwXCXWmuH6ww=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/23\/ferreira.png"}]);