globoapi_round_brasileirao_callback({"games":[{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":314,"data":"2015-07-25T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":293,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":314,"local":{"localizacao":"Florian\u00f3polis, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Aderbal Ramos da Silva","popular":"Ressacada"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":293,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/25-07-2015\/avai-atletico-pr"},"data":"2015-07-25T00:00:00","id":190199},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/25-07-2015\/avai-atletico-pr"},"local":{"localizacao":"Florian\u00f3polis, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Aderbal Ramos da Silva","popular":"Ressacada"}},"id":190199},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":284,"data":"2015-07-25T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":292,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":284,"local":{"localizacao":"Porto Alegre, Brasil","nome":{"oficial":"Arena do Gr\u00eamio","popular":"Arena do Gr\u00eamio"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":292,"horario":{"hora":"19","minuto":"30"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/25-07-2015\/gremio-sport"},"data":"2015-07-25T00:00:00","id":190197},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/25-07-2015\/gremio-sport"},"local":{"localizacao":"Porto Alegre, Brasil","nome":{"oficial":"Arena do Gr\u00eamio","popular":"Arena do Gr\u00eamio"}},"id":190197},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":282,"data":"2015-07-25T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":316,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":282,"local":{"localizacao":"Belo Horizonte, MG","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Raimundo Sampaio","popular":"Independ\u00eancia"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":316,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/25-07-2015\/atletico-mg-figueirense"},"data":"2015-07-25T00:00:00","id":190198},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/25-07-2015\/atletico-mg-figueirense"},"local":{"localizacao":"Belo Horizonte, MG","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Raimundo Sampaio","popular":"Independ\u00eancia"}},"id":190198},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":277,"data":"2015-07-26T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":317,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":277,"local":{"localizacao":"Santos, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Urbano Caldeira","popular":"Vila Belmiro"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":317,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-07-2015\/santos-joinville"},"data":"2015-07-26T00:00:00","id":190194},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-07-2015\/santos-joinville"},"local":{"localizacao":"Santos, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Urbano Caldeira","popular":"Vila Belmiro"}},"id":190194},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":315,"data":"2015-07-26T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":266,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":315,"local":{"localizacao":"Chapec\u00f3, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio \u00cdndio Cond\u00e1","popular":"Arena Cond\u00e1"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":266,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-07-2015\/chapecoense-fluminense"},"data":"2015-07-26T00:00:00","id":190202},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-07-2015\/chapecoense-fluminense"},"local":{"localizacao":"Chapec\u00f3, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio \u00cdndio Cond\u00e1","popular":"Arena Cond\u00e1"}},"id":190202},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":276,"data":"2015-07-26T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":283,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":276,"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio C\u00edcero Pompeu de Toledo","popular":"Morumbi"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":283,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-07-2015\/sao-paulo-cruzeiro"},"data":"2015-07-26T00:00:00","id":190193},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-07-2015\/sao-paulo-cruzeiro"},"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio C\u00edcero Pompeu de Toledo","popular":"Morumbi"}},"id":190193},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":303,"data":"2015-07-26T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":285,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":303,"local":{"localizacao":"Campinas, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Mois\u00e9s Lucarelli","popular":"Mois\u00e9s Lucarelli"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":285,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-07-2015\/ponte-preta-internacional"},"data":"2015-07-26T00:00:00","id":190195},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-07-2015\/ponte-preta-internacional"},"local":{"localizacao":"Campinas, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Mois\u00e9s Lucarelli","popular":"Mois\u00e9s Lucarelli"}},"id":190195},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":294,"data":"2015-07-26T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":264,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":294,"local":{"localizacao":"Curitiba, PR","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Major Ant\u00f4nio Couto Pereira","popular":"Couto Pereira"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":264,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-07-2015\/coritiba-corinthians"},"data":"2015-07-26T00:00:00","id":190200},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-07-2015\/coritiba-corinthians"},"local":{"localizacao":"Curitiba, PR","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Major Ant\u00f4nio Couto Pereira","popular":"Couto Pereira"}},"id":190200},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":290,"data":"2015-07-26T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":262,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":290,"local":{"localizacao":"Goi\u00e2nia, GO","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio do Governo do Estado de Goi\u00e1s","popular":"Serra Dourada"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":262,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/go\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-07-2015\/goias-flamengo"},"data":"2015-07-26T00:00:00","id":190201},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/go\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-07-2015\/goias-flamengo"},"local":{"localizacao":"Goi\u00e2nia, GO","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio do Governo do Estado de Goi\u00e1s","popular":"Serra Dourada"}},"id":190201},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":267,"data":"2015-07-26T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":275,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":267,"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio S\u00e3o Janu\u00e1rio","popular":"S\u00e3o Janu\u00e1rio"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":275,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-07-2015\/vasco-palmeiras"},"data":"2015-07-26T00:00:00","id":190196},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/26-07-2015\/vasco-palmeiras"},"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio S\u00e3o Janu\u00e1rio","popular":"S\u00e3o Janu\u00e1rio"}},"id":190196}],"round_number":15,"teams":{"284":{"classificacao":5,"empates":2,"aproveitamento":61.9,"nome":{"popular":"Gr\u00eamio","slug":"gremio","sigla":"GRE"},"pontos":26,"jogos":14,"derrotas":4,"gols":{"contra":14,"pro":19,"saldo":5},"id":284,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/gremio_60x60.png","vitorias":8},"303":{"classificacao":11,"empates":6,"aproveitamento":42.9,"nome":{"popular":"Ponte Preta","slug":"ponte-preta","sigla":"PON"},"pontos":18,"jogos":14,"derrotas":4,"gols":{"contra":17,"pro":16,"saldo":-1},"id":303,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/ponte_preta_60x60.png","vitorias":4},"317":{"classificacao":20,"empates":3,"aproveitamento":21.4,"nome":{"popular":"Joinville","slug":"joinville","sigla":"JEC"},"pontos":9,"jogos":14,"derrotas":9,"gols":{"contra":17,"pro":7,"saldo":-10},"id":317,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/20\/Joinville65.png","vitorias":2},"277":{"classificacao":17,"empates":4,"aproveitamento":31.0,"nome":{"popular":"Santos","slug":"santos","sigla":"SAN"},"pontos":13,"jogos":14,"derrotas":7,"gols":{"contra":22,"pro":17,"saldo":-5},"id":277,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/santos_60x60.png","vitorias":3},"315":{"classificacao":9,"empates":1,"aproveitamento":45.2,"nome":{"popular":"Chapecoense","slug":"chapecoense","sigla":"CHA"},"pontos":19,"jogos":14,"derrotas":7,"gols":{"contra":13,"pro":11,"saldo":-2},"id":315,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/05\/06\/chapecoense_60x60.png","vitorias":6},"314":{"classificacao":13,"empates":5,"aproveitamento":40.5,"nome":{"popular":"Ava\u00ed","slug":"avai","sigla":"AVA"},"pontos":17,"jogos":14,"derrotas":5,"gols":{"contra":20,"pro":15,"saldo":-5},"id":314,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/avai_60x60_.png","vitorias":4},"316":{"classificacao":15,"empates":4,"aproveitamento":38.1,"nome":{"popular":"Figueirense","slug":"figueirense","sigla":"FIG"},"pontos":16,"jogos":14,"derrotas":6,"gols":{"contra":18,"pro":12,"saldo":-6},"id":316,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/figueirense_60x60.png","vitorias":4},"262":{"classificacao":14,"empates":1,"aproveitamento":38.1,"nome":{"popular":"Flamengo","slug":"flamengo","sigla":"FLA"},"pontos":16,"jogos":14,"derrotas":8,"gols":{"contra":19,"pro":13,"saldo":-6},"id":262,"variacao":1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/flamengo_60x60.png","vitorias":5},"294":{"classificacao":19,"empates":4,"aproveitamento":23.8,"nome":{"popular":"Coritiba","slug":"coritiba","sigla":"CFC"},"pontos":10,"jogos":14,"derrotas":8,"gols":{"contra":17,"pro":8,"saldo":-9},"id":294,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/coritiba_60x60.png","vitorias":2},"285":{"classificacao":10,"empates":4,"aproveitamento":45.2,"nome":{"popular":"Internacional","slug":"internacional","sigla":"INT"},"pontos":19,"jogos":14,"derrotas":5,"gols":{"contra":16,"pro":13,"saldo":-3},"id":285,"variacao":2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/internacional_60x60.png","vitorias":5},"267":{"classificacao":18,"empates":3,"aproveitamento":28.6,"nome":{"popular":"Vasco","slug":"vasco","sigla":"VAS"},"pontos":12,"jogos":14,"derrotas":8,"gols":{"contra":22,"pro":7,"saldo":-15},"id":267,"variacao":1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/vasco_60x60.png","vitorias":3},"266":{"classificacao":3,"empates":3,"aproveitamento":64.3,"nome":{"popular":"Fluminense","slug":"fluminense","sigla":"FLU"},"pontos":27,"jogos":14,"derrotas":3,"gols":{"contra":13,"pro":18,"saldo":5},"id":266,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/21\/fluminense_60x60.png","vitorias":8},"276":{"classificacao":7,"empates":3,"aproveitamento":57.1,"nome":{"popular":"S\u00e3o Paulo","slug":"sao-paulo","sigla":"SAO"},"pontos":24,"jogos":14,"derrotas":4,"gols":{"contra":14,"pro":20,"saldo":6},"id":276,"variacao":-2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/sao_paulo_60x60.png","vitorias":7},"264":{"classificacao":2,"empates":2,"aproveitamento":69.0,"nome":{"popular":"Corinthians","slug":"corinthians","sigla":"COR"},"pontos":29,"jogos":14,"derrotas":3,"gols":{"contra":8,"pro":16,"saldo":8},"id":264,"variacao":1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/corinthians_60x60.png","vitorias":9},"283":{"classificacao":12,"empates":2,"aproveitamento":40.5,"nome":{"popular":"Cruzeiro","slug":"cruzeiro","sigla":"CRU"},"pontos":17,"jogos":14,"derrotas":7,"gols":{"contra":12,"pro":13,"saldo":1},"id":283,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/04\/29\/cruzeiro_65.png","vitorias":5},"282":{"classificacao":1,"empates":2,"aproveitamento":69.0,"nome":{"popular":"Atl\u00e9tico-MG","slug":"atletico-mg","sigla":"CAM"},"pontos":29,"jogos":14,"derrotas":3,"gols":{"contra":13,"pro":28,"saldo":15},"id":282,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/atletico_mg_60x60.png","vitorias":9},"292":{"classificacao":4,"empates":6,"aproveitamento":64.3,"nome":{"popular":"Sport","slug":"sport","sigla":"SPO"},"pontos":27,"jogos":14,"derrotas":1,"gols":{"contra":14,"pro":25,"saldo":11},"id":292,"variacao":2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/21\/sport65.png","vitorias":7},"293":{"classificacao":8,"empates":1,"aproveitamento":52.4,"nome":{"popular":"Atl\u00e9tico-PR","slug":"atletico-pr","sigla":"CAP"},"pontos":22,"jogos":14,"derrotas":6,"gols":{"contra":16,"pro":17,"saldo":1},"id":293,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/06\/24\/atletico-pr_2015_65.png","vitorias":7},"290":{"classificacao":16,"empates":4,"aproveitamento":31.0,"nome":{"popular":"Goi\u00e1s","slug":"goias","sigla":"GOI"},"pontos":13,"jogos":14,"derrotas":7,"gols":{"contra":14,"pro":12,"saldo":-2},"id":290,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/goias_60x60.png","vitorias":3},"275":{"classificacao":6,"empates":4,"aproveitamento":59.5,"nome":{"popular":"Palmeiras","slug":"palmeiras","sigla":"PAL"},"pontos":25,"jogos":14,"derrotas":3,"gols":{"contra":10,"pro":22,"saldo":12},"id":275,"variacao":1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/palmeiras_60x60.png","vitorias":7}}});