globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"'Opera\u00e7\u00e3o Zinabre' ocorre ap\u00f3s dela\u00e7\u00e3o do doleiro Alberto Youssef; preju\u00edzo \u00e9 'imensur\u00e1vel', diz MP. ","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/prejuizo-e-imensuravel-diz-mp-sobre-mafia-do-icms-descoberta-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o prende cinco suspeitos\nda m\u00e1fia do ICMS "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T3MM1AkIhD3Ri4i_fBtk3BJgUlU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lAvGmqhaYEY9zKUHkjuPlLnK-Qc=\/200x0:534x250\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/24\/rodoanel-2.jpg","chapeu":"Rodoanel","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/batida-entre-caminhoes-deixa-um-morto-no-rodoanel-dizem-bombeiros.html","estilo":"","titulo":"Batida de caminh\u00f5es deixa um morto em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"levantamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/homicidios-caem-1838-em-junho-no-estado-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Homic\u00eddios caem 18,38% em junho no estado, segundo dados da seguran\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XTCMu0Gv__LzrbYdYWoEFtD483A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lUUrBRFFmWnNm8iGagSp1ZK1SPM=\/242x55:1546x599\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/transito-sp-marginais-velocidade_werther_santana_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"marginal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/justica-da-72-horas-para-prefeitura-explicar-novos-limites-nas-marginais.html","estilo":"","titulo":"Juiz d\u00e1 72h para\nCET explicar limites"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/37sqFjiXH7258WIgTfWnbu5fetw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XVnaVZTxjZPtPm8GRh5gKE3DOxg=\/251x0:2895x1983\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/23\/sjoaquimxfurtado.jpg","chapeu":"centro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/subprefeitura-da-se-retira-grades-antimendigo-de-9-pracas-no-centro.html","estilo":"","titulo":"Subprefeitura retira grades 'antimendigo'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iX9HHt1qTn2A_5CHwCXJVB_O8dA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rHAdMpe-Eq8DalWc0UtkUu8qGWs=\/0x0:579x435\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/23\/professora-luiza-1.jpg","chapeu":"mudan\u00e7a de identidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/em-video-professora-alega-ter-sido-demitida-de-escola-por-ser-transexual.html","estilo":"","titulo":"Professora diz que foi demitida por ser trans"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kmb2HqB0aDFClfRfk5W72b1H3UM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W0zL5c0v7pTi44sNFWdCGv_LDUY=\/158x0:1574x1062\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/22\/lila_plantier_003.jpg","chapeu":"final","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/dez-mulheres-disputam-titulo-de-tatuada-mais-bonita-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Mulheres disputam t\u00edtulo de 'miss tattoo'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1JsQeMh8DQcwsAX0ylQPBQibJ2A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N_HsYx1OdRpem7o7ilOViz08LRw=\/149x0:1565x1062\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/22\/todas_grupo_002.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/fotos\/2015\/07\/fotos-canditadas-ao-miss-tatoo.html#F1711243","estilo":"","titulo":"FOTOS: conhe\u00e7a\nquem est\u00e1 na disputa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XHyftPfCJPbF_TWGNdDv0ScKFUQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hIuRmVnNBR-3ZeWWA41yHV2Uugs=\/54x0:474x315\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/24\/quintuplos-4.jpg","chapeu":"quase n\u00e3o cabe","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/quintuplos-nascidos-em-sao-paulo-saem-em-primeira-foto-juntos.html","estilo":"","titulo":"Qu\u00edntuplos saem em primeira foto juntos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3zEgofmMxNQOL9pK7-AA16K3Lyk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CUqu81-QN9_rYng9sbDNa3lX7B0=\/57x30:543x395\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/23\/vidro.jpg","chapeu":"suspeita de propina","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/justica-proibe-venda-de-vidros-blindados-de-empresa-investigada.html","estilo":"","titulo":"Empresa \u00e9 proibida de vender vidro blindado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/doB9tDqQsbHpHP1FEJ0GN_M4cKg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BSVKu5tCvONdK3m-EI-RZtMj5A0=\/243x145:617x426\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/24\/assalto-condominio.jpg","chapeu":"bom retiro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/funcionarios-de-manutencao-de-predio-roubam-apartamentos.html","estilo":"","titulo":"Funcion\u00e1rios roubam apartamentos em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5nSXbcnngXw_Z_5e0TJ7-VsOv2Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yqXtQ8Op0PZPr-ldjQP3by91JJg=\/0x0:532x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/24\/baloes.jpg","chapeu":"ilegal e perigoso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policia-vai-atras-de-trafico-e-descobre-fabrica-de-baloes-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia acha bal\u00f5es\nem ponto de tr\u00e1fico"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JchU1ohDFhYA7Wzq3nFEPjZktG8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/I1jypGcfNBmFn_xgTmkuRBMRv5w=\/161x0:1582x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/crise_hidrica-sp-reservatorios-queda_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sistema-cantareira-completa-5-dias-sem-chuva-mas-mantem-nivel.html","estilo":"","titulo":"Cantareira completa\ncinco dias sem chuva"}]);