globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/10\/pela-serie-b-braga-leva-vantagem-contra-botafogo-veja-numeros.html","titulo":"Pela S\u00e9rie B, Braga leva vantagem contra Botafogo; veja n\u00fameros","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rkNzZ8aNp1bVUpQvMCKLXvGv0SM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nocIYhj-6n4dlefcajVz8n3UMhs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/13\/bragantino_x_botafogo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/10\/bragantino-registra-maior-publico-do-ano-em-vitoria-sobre-criciuma.html","titulo":"Bragantino registra maior p\u00fablico do ano em vit\u00f3ria sobre Crici\u00fama","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/plRC_vt4cc-QA52mkBIjrrhdCWg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u4YTmSOLHfwgWwIlmB9a3qDBpEo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/08\/torcida_braga.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/10\/melhor-sensacao-comemora-jocinei-apos-gols-em-homenagem-ao-filho.html","titulo":"\"Melhor sensa\u00e7\u00e3o\", comemora Jocinei ap\u00f3s gols em homenagem ao filho","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/a3JYOW1ME50Gxk4jblrftL2mzIk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HQ-Gn1k2W5tGDpg-LE-u5Bigkpc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/07\/jocinei.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/10\/papai-jocinei-brilha-bragantino-vence-criciuma-e-volta-se-aproximar-do-g-4.html","titulo":"Papai Jocinei brilha, Bragantino vence Crici\u00fama e volta se aproximar do G-4","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bDqqKPdMMlmRLdzbqCgCBqbCpMk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TT67qiKkju7pLfvr4LxHmjB-hzk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/06\/jobinho_002_800.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/10\/apos-saida-de-pet-criciuma-busca-se-reabilitar-contra-esperancoso-braga.html","titulo":"Ap\u00f3s sa\u00edda de Pet, Crici\u00fama busca se reabilitar contra esperan\u00e7oso Braga","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cDjKPnEmzokBDYW3Zwn0rDlXQa0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TxUiv2ysI05DpG8H8H69CHzw6qQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/14\/unnamed.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/10\/terca-feira-de-serie-b-do-campeonato-brasileiro-na-tela-do-canal-campeao.html","titulo":"Ter\u00e7a-feira de S\u00e9rie B do Campeonato Brasileiro na tela do SporTV. Confira!","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oayB-HzP7XpXl3GJcK3e7jZFsrU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1Sx-DdyJO5Rx09UNeKthf8ksSGs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/05\/kieza-bahia-romildo-de-jesus-ae.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2015\/10\/cartola-fc-aposta-no-atletico-mg-leva-cartoleiro-lideranca-da-rodada-na-vg.html","titulo":"Cartola FC: aposta no Atl\u00e9tico-MG leva cartoleiro \u00e0 lideran\u00e7a da rodada na VG","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mZlJ2qudF5wHiZwyoMJGroZX-tQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2pnidosEhEObT78uHLdlgIM3gRU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/05\/cartola2.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/10\/jocinei-comemora-nascimento-do-primeiro-filho-sensacao-indescritivel.html","titulo":"Jocinei comemora nascimento do primeiro filho: \"Sensa\u00e7\u00e3o indescrit\u00edvel\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/icx7jLMoDDsx-difX7_0XYy3rXM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TCioQrTZD-Pn3o2iN576vVVoSHs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/02\/jocinei.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/10\/braga-amplia-promocao-e-mira-casa-cheia-para-seguir-na-briga-pelo-g-4.html","titulo":"Braga amplia promo\u00e7\u00e3o e mira casa cheia para seguir na briga pelo G-4","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ql1OtnazKvrGMpBSFOvpytAAq2w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C5Bj4fjB6Zf10R7nQOUHnGw7moA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/11\/08\/bragantinoxpontepreta_marcosribolli-10.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/10\/parceria-com-corinthians-deixa-torcida-do-braga-irritada-presidente-responde.html","titulo":"Parceria com Corinthians deixa torcida do Braga irritada; presidente responde","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/coQuNEOrSs9s4gr9f4HJcm1HFA8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VZF7xWxJkYlOb9j1VpVHqteBpPs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/09\/torcida_004_800.jpg"}]);