globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Divulga\u00e7\u00e3o 'pode implicar em poss\u00edveis usos\ninadequados', afirma justificativa de decreto.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sabesp-determina-sigilo-de-15-anos-sobre-dados-da-rede-de-agua-e-esgoto.html","estilo":"","titulo":"Sabesp determina sigilo de 15 anos sobre dados da rede "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5qmcTM8NbiDD1HY5FXbQcq2jn8Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4CHoebH0OqdogCD1t_449LRfRpQ=\/0x9:140x114\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/08\/sp-alckmin-revoga-sigilo-dados-metro.jpg","chapeu":"gest\u00e3o h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/alckmin-manda-secretario-brasilia-para-receber-premio-por-gestao-hidrica.html","estilo":"","titulo":"Alckmin manda secret\u00e1rio a pr\u00eamio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ongs-apontam-violacoes-de-direitos-humanos-durante-crise-hidrica-em-sp.html","estilo":"","titulo":"ONGs apontam viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos durante crise h\u00eddrica em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oCvt19ued20zz5HcX2HI15LZD00=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/65HW5o9zUDxvNShdhRFdr54rMZI=\/259x6:562x233\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/alex_foto.jpg","chapeu":"levou tiro na cabe\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/homem-leva-tiro-na-cabeca-e-pm-registra-morte-como-atropelamento.html","estilo":"","titulo":"PM registra morte como atropelamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dum49SY7eSVC9yusWVwfMOIwNe8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RZrOoAdIjlsjX0r4srHY03Tld8Q=\/341x77:1078x629\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/maejovem.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/nao-vai-ficar-assim-nao-diz-mae-de-vigilante-que-levou-tiro-na-cabeca.html","estilo":"","titulo":"'N\u00e3o vai ficar assim n\u00e3o', diz m\u00e3e de vigia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TkGYnhGZs04nLOlb9QQz1RHOOuc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B2fDXO8iuAuyWDUQnrZarEPxz2E=\/0x140:300x365\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/samuel_2.jpg","chapeu":"acusado de agress\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/aluno-transexual-e-expulso-da-casper-apos-criticar-metodo-de-professora.html","estilo":"","titulo":"Aluno transexual \u00e9\nexpulso da C\u00e1sper "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wlwcL1c05Y0WhjZCwg8NiAPtbAU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pC_-Y5riOmljDfPNJFA03uZOdm4=\/0x959:290x1176\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/07\/mortes-entre-jovens-15-29-anos.jpg","chapeu":"morte de jovens","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sao-paulo-teve-dois-assassinatos-de-jovens-por-dia-em-2014.html","estilo":"","titulo":"Em 2014, SP teve dois assassinatos por dia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/suicidio-e-segunda-maior-causa-de-morte-de-mulheres-jovens-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Suic\u00eddio \u00e9 segunda maior causa de\nmorte de mulheres, mostra pesquisa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tV0IjKNeZ05nxUdI4ij-JcY9fpg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NJ-2jziThgP2-DvQoES3D7NGSfQ=\/155x185:462x416\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/bombeiros_1.jpg","chapeu":"na esta\u00e7\u00e3o Rep\u00fablica ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/homem-fica-ferido-apos-cair-de-telhado-na-estacao-republica-do-metro.html","estilo":"","titulo":"Homem fica ferido\nap\u00f3s cair de telhado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ySGUWktFYixUSpCg5Ck_PizXO2w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oIZxPAQin6vl6MS9pjxmjF2eQUE=\/170x0:1946x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/07\/age20150907426_1.jpg","chapeu":"durante feriado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/estradas-paulistas-registram-27-menos-acidentes-durante-feriado.html","estilo":"","titulo":"Estradas registram 27% menos acidentes "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WZLk0S6OJCpgzfM5aCqSSkzH52o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WalmJrHjdIWGseE938F226gHHBo=\/165x54:576x363\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/haddad.jpg","chapeu":"licita\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/haddad-diz-que-edital-de-licitacao-de-onibus-sera-publicado-nesta-semana.html","estilo":"","titulo":"Haddad diz que edital\nsair\u00e1 nesta semana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4535274.jpg","chapeu":"virada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/temperatura-cai-6c-em-uma-hora-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Temperatura cai 6\u00baC\nem uma hora em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"golpes de tesoura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/mulher-e-encontrada-morta-dentro-de-veiculo-na-zona-oeste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Mulher \u00e9 encontrada morta dentro de\nve\u00edculo na Zona Oeste de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vfgQb8PlIQoMUbm2kVPVDFGsE8I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c1yzKVyyKlrlGHfJLi_5iulSbPQ=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/16\/santa_casa.jpg","chapeu":"1.397 funcion\u00e1rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/santa-casa-inicia-demissao-de-1397-funcionarios-nesta-terca-feira.html","estilo":"","titulo":"Santa Casa inicia\nplano de demiss\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"carros queimados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/incendio-atinge-patio-de-veiculos-na-regiao-do-butanta-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio atinge p\u00e1tio de ve\u00edculos\nna regi\u00e3o do Butant\u00e3, em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Qo3YE0Gn6X1VZ9eJb5UlV-6Pios=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/smcevHN55tNaqBuwM0sURZKQGtE=\/137x0:2801x2000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/chacina_4.jpg","chapeu":"masp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/manifestantes-fazem-rio-de-sangue-para-cobrar-punicao-por-chacina.html","estilo":"","titulo":"'Rio de sangue' cobra puni\u00e7\u00e3o por chacina"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5zgLxMB91RFvkvRhrAmOrlx-rMw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BJUF8XUsEIntNZFMr76qrrolceM=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/farialima_fogo.jpg","chapeu":" Av. Juscelino Kubitschek","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/curto-circuito-causa-incendio-em-predio-na-avenida-faria-lima-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Curto-circuito causa inc\u00eandio na Faria Lima"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"confira a lista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/doze-linhas-da-emtu-terao-itinerario-alterado-partir-do-proximo-sabado.html","estilo":"","titulo":"Doze linhas da EMTU ter\u00e3o itiner\u00e1rio\nalterado no pr\u00f3ximo s\u00e1bado em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);