globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/rhayner-chega-ponte-e-completa-grupo-da-primeira-leva-de-reforcos.html","titulo":"Rhayner chega \u00e0 Ponte e completa grupo da primeira leva de refor\u00e7os","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oYSM-9qRAf7dqgKlxvvpwFv043c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ITw93rjzZqtz2q7NpYC-SuSstn4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/06\/rhayner.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2016\/01\/biro-biro-embarca-para-pre-temporada-de-time-chines-muito-empolgado.html","titulo":"Biro Biro embarca para pr\u00e9-temporada de time chin\u00eas: \"Muito empolgado\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nCajAjajDqfxDLQU_K6u3vXUd4w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nrmyFJw440jvXX-_qXfVjGGDe4g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/06\/biro_biro_02.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/sem-ferias-renato-chega-ponte-para-recuperar-tempo-perdido-com-lesao.html","titulo":"Sem f\u00e9rias, Renato chega \u00e0 Ponte para recuperar tempo perdido com les\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hwSIFBBQqy8qKsOF0KAcSyYgHj0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wfD29nqkS6JwSkY2e1YcrV9-ETo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/05\/renato.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/copa-SP-de-futebol-junior\/noticia\/2016\/01\/ponte-preta-quer-garantir-lideranca-diante-do-eliminado-espigao-ro.html","titulo":"Ponte Preta quer garantir lideran\u00e7a diante do eliminado Espig\u00e3o-RO","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9yyy5p4itS3GByWOfxzZ7lkIZZw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xTNGoZriX41l9gwkTBnX29PKgro=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/02\/ponte1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/ferron-gilson-e-alexandro-se-juntam-ao-elenco-da-ponte-para-avaliacoes.html","titulo":"Ferron, Gilson e Alexandro se juntam ao elenco da Ponte para avalia\u00e7\u00f5es","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jHinPIW0a0X9yhLhb-dAepbzDAE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lje-Fy8agqUl3_0sD7_VTBK4ZEQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/05\/alexandro.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/nino-aposta-em-espirito-porreta-para-substituir-rodinei-na-ponte-altura.html","titulo":"Nino aposta em esp\u00edrito \"porreta\" para substituir Rodinei na Ponte \u00e0 altura","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GkbAkjYYJes5sWrPBg5PoOpYsIo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MXttq7-yt_PyCbIDmJecJ9F_Hsc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/05\/ninoparaiba.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/ponte-cede-raphael-silva-ao-criciuma-e-forca-xv-correr-por-jubal-do-santos.html","titulo":"Ponte cede Raphael Silva ao Crici\u00fama e for\u00e7a XV correr por Jubal, do Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dmJwLCSGSHqBr6QOm4_eXqKA-Jc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uISrh8uGVZO_NR64hchAypBWAU8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/01\/20150401_raphael_rc_app1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/com-wp9-proximo-vagas-de-lomba-e-bob-sao-prioridades-finais-na-ponte.html","titulo":"Com WP9 pr\u00f3ximo, vagas de Lomba e Bob s\u00e3o as prioridades finais na Ponte ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0hxvhsIJN899ZxlxPjCYSZEDLZc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jBb31FAvQ_usSH3yWIQmkHZFpVY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/06\/lomba2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/entre-novidades-e-ausencias-ponte-preta-inicia-2016-com-20-jogadores.html","titulo":"Entre novidades e aus\u00eancias, Ponte Preta inicia 2016 com 20 jogadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/n2jqzxuBrWPbXFmRRx7Hx9yW-V8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sGEA3XGrv_VaKSJHlyF-8zLD6hA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/04\/martinuccio.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/fluminense-libera-wellington-paulista-para-acertar-contrato-com-ponte-preta.html","titulo":"Fluminense libera Wellington Paulista para fechar contrato com Ponte Preta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/P2OfgK_4Zuc13Hfs59xpNMvXh7I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tH3WVk0P4iE6mEASOpNtJKugJKU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/03\/13\/dscn9924.jpg"}]);