globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Im\u00f3veis como o Masp n\u00e3o t\u00eam o Auto de Vistoria dos bombeiros; norma depende de regulamenta\u00e7\u00e3o.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/apos-1-ano-lei-que-multa-predio-sem-laudo-para-incendio-nao-foi-regulada.html","estilo":"","titulo":"Lei que multa pr\u00e9dio sem laudo contra fogo n\u00e3o \u00e9 regulada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HX_wQObFOoFFMk_0z4eX4zYYr9I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B_FH9W8262a2PI4hKNfofbn59PM=\/36x0:1457x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/05\/cptm1.jpg","chapeu":"cptm","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/linha-7-rubi-da-cptm-continua-interditada-apos-falha-em-rede-aerea.html","estilo":"","titulo":"Falha paralisa linha da por mais de 12 horas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/21gFjBC0z6ohDICdBDZAXGpMCjA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YqMZUJKOlIwOVlLoDU540U4RGkI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/05\/ipva_falso.jpg","chapeu":"fraude","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/donos-de-veiculos-recebem-boletos-falsos-para-pagamento-de-ipva.html","estilo":"","titulo":"Golpistas enviam falsos boletos de IPVA"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"IPTU","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/cronograma-de-pagamento-do-iptu-e-publicado-no-diario-oficial.html","estilo":"","titulo":"Confira o cronograma de pagamento"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Ainda a R$ 3,50","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/recarga-de-bilhete-unico-aumenta-235-dias-antes-de-reajuste-de-tarifa.html","estilo":"","titulo":"Recarga de bilhete \u00fanico aumenta\n23,5% dias antes de reajuste de tarifa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0vtVug_QW6LKPSPCmvEU6AHu53U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hNeKN9WYfs5F4V2O-_k9_j8mCQI=\/0x44:620x251\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/05\/fogo.jpg","chapeu":"MUSEU DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/camera-registra-inicio-do-fogo-que-destruiu-museu-da-lingua-portuguesa.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mera mostra\nin\u00edcio do inc\u00eandio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Grande SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/homem-mata-policial-fere-tres-e-e-morto-em-osasco-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Homem mata policial, fere tr\u00eas \npessoas e \u00e9 morto em Osasco"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"mudan\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sp-regulamenta-taxi-por-aplicativo-e-reajusta-multa-por-transporte-irregular.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo regulamenta t\u00e1xi por\naplicativo e faz reajuste de multa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2aXAckOga3XsLEhP6rJwb-NWlgc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EGy0Cfphz2J_o5nxH7hAEBWJX68=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/68\/67\/4716768","chapeu":"CARRO FICA DESTRU\u00cdDO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/motorista-do-uber-e-agredido-por-taxistas-e-carro-fica-destruido-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Motorista do Uber \u00e9 agredido por taxistas "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"transporte de passageiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/entenda-propostas-para-regular-o-uber-e-outros-aplicativos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Entenda as propostas para regular o\nUber e outros aplicativos em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0vFrj12j5NGfOKhpzBo9ZXSu-Nk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sWhja0hZoEADMjcelGvb_rx3By8=\/462x197:1361x871\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/05\/fernando-haddad.jpg","chapeu":"reembolso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/haddad-pede-ao-planalto-reembolso-de-r-400-mi-por-obras-do-pac.html","estilo":"","titulo":"Por obras do PAC, SP pede R$ 400 milh\u00f5es "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Parque Villa-Lobos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/biblioteca-villa-lobos-tem-programacao-especial-de-ferias.html","estilo":"","titulo":"Biblioteca tem programa\u00e7\u00e3o especial"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"confira datas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/governo-de-sp-divulga-calendario-oficial-das-escolas-estaduais-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Governo de SP divulga calend\u00e1rio\noficial das escolas estaduais em 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zlNzHEXHDZWu4xLSzJyaWEX-5sY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vCrAZdGntXgctejWk4inBc_dyiI=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/04\/chaves.jpg","chapeu":"FERN\u00c3O DIAS ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2016\/01\/apos-desocupacao-da-fernao-dias-comeca-reposicao-de-aulas-na-escola.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s desocupa\u00e7\u00e3o, come\u00e7a reposi\u00e7\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/A5dsOPfpI5k710KCvIjNjQgtCaI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Z64aaB3GIFKdGSJxH-MVngx1N1k=\/27x0:1448x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/18\/starwars.jpg","chapeu":"inspirada em Star Wars","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/lanchonete-de-sp-inspirada-em-star-wars-e-obrigada-mudar-de-nome.html","estilo":"","titulo":"Lanchonete \u00e9 obrigada a mudar nome em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pyCXb2EaTRHddqXu8unq2xFe4WM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tHktYZQ76R1dR4PgUNw8YLW3gO4=\/2x0:1423x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/05\/habibscerta.jpg","chapeu":"viralizou na internet","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/video-porno-exibido-em-tv-de-rede-de-lanchonete-viraliza-na-internet.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo porn\u00f4 \u00e9 exibido em TV de lanchonete "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-do-cantareira-registra-alta-nesta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel tem alta nesta quarta-feira"}]);