globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/noticia\/2015\/12\/oeste-e-palmeiras-jogarao-em-sao-jose-do-rio-preto-pelo-paulistao-2016.html","titulo":"Oeste e Palmeiras jogar\u00e3o em S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto pelo Paulist\u00e3o 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DhB9KvqY1xCVU2jg1Kb5yemKE80=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0ks97BrRb_MXRVzseGftKh-Jp2w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/09\/te_rp_paulistao_091215.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/12\/fpf-exige-gramado-padrao-fifa-no-paulista-13-clubes-tem-de-se-adequar.html","titulo":"FPF exige gramado padr\u00e3o Fifa no Paulista; 13 clubes t\u00eam de se adequar","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mCDiqgM3rla4YtTk3fPLWn-Aml8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dpgfJjaIShIA2xVM6l8FTmdy01g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/24\/rib9545_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/noticia\/2015\/12\/com-vaquinha-de-torcedores-oeste-reforma-estadio-para-voltar-itapolis.html","titulo":"Com \"vaquinha\" de torcedores, Oeste reforma est\u00e1dio para voltar a It\u00e1polis","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u4_803BlN9jqMcI7nQGXtVGvrHw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XN-slARzbjiK70oAI8Q_fyNFhAA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/02\/20151202_163201.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2015\/12\/fpf-divulga-tabela-do-paulista-2016-e-marca-primeiro-classico-na-4-rodada.html","titulo":"FPF divulga tabela do Paulista 2016 e marca primeiro cl\u00e1ssico na 4\u00aa rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4s6-7PjCypOUpfxvUd-xfVWcvWo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GhHdYekak6_cTmNoIJzyp4Ch27Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/03\/age20150503292.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pa\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/oeste-e-papao-empatam-e-rubrao-se-mantem-na-serie-b-do-brasileiro.html","titulo":"Oeste e Pap\u00e3o empatam e Rubr\u00e3o \nse mant\u00e9m na S\u00e9rie B do Brasileiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/D-psV8v8xVkRmsvv5o6QqNj1dzk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/b6HbpY9-bts-TPlhKwYWLSOKZLY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/oes_pay3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/oeste-joga-permanencia-na-serie-b-contra-o-paysandu-que-cumpre-tabela.html","titulo":"Oeste joga a perman\u00eancia na S\u00e9rie B contra o Paysandu, que cumpre tabela ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Mmoiv19iviYLTGkE1xsjowLbF00=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2cq0FvKuxRdxjzBJ2jVyTwcQ1WE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/15\/oeste_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pa\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/oeste-x-paysandu-arbitro-fifa-vai-comandar-jogo-do-ano-para-rubrao.html","titulo":"Oeste x Paysandu: \u00e1rbitro Fifa vai comandar jogo do ano para Rubr\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HfjalpcGFCUkVZLyxETUBWF1lDg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hIQDNaQCs506UrTQXdUGjzrV99s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/08\/03\/heberrobertolopes_get.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/numerologos\/post\/givanildo-e-flavio-araujo-reis-do-acesso-do-campeonato-brasileiro-no-seculo-xxi.html","titulo":"Givanildo e Fl\u00e1vio Ara\u00fajo: reis do acesso do Campeonato Brasileiro no s\u00e9culo XXI","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pHeY22s-vGkyfp55CzLXoPDxVyU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TyLWMA1Zv996Zcbjfyb5VL-c7zE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/21\/givanildooliveira-america-mg-cristiane-mattos-ae.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/um-vai-cair-ceara-macae-e-oeste-disputam-permanencia-na-serie-b.html","titulo":"Um vai cair: Cear\u00e1, Maca\u00e9 e Oeste disputam perman\u00eancia na S\u00e9rie B ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7noJy7Wunw5-Awp8hU7CHqOlCz4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DTZmWLCybiwpMNTc3A65NCB42lo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/23\/tabela113.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/go\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/11\/atletico-go-vence-elimina-risco-de-queda-e-deixa-oeste-perto-da-serie-c.html","titulo":"Atl\u00e9tico-GO vence, elimina risco de queda e deixa Oeste perto da S\u00e9rie C","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gsXshkSSwIEgj6WxYRaJXBVDhyI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/via7qwNjiuEZnANC53njZgM81OM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/20\/frame1-89086.jpg"}]);