globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Andreza Delgado diz que policiais 'passaram a m\u00e3o' em seu corpo; corpora\u00e7\u00e3o nega as acusa\u00e7\u00f5es.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iX65aG3mxZVWkCuL9HPfO6YSTvo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uQqCZmNz5bQ93xqlIQ18FtA6LvA=\/0x191:620x398\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/08\/andreza02.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/jovem-diz-que-sofreu-abuso-sexual-de-pms-ao-ser-detida-em-protesto-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Jovem diz que foi abusada por PMs ao ser detida em ato"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/mais-9-escolas-sao-desocupadas-por-alunos-no-estado-de-sp-diz-secretaria.html","estilo":"","titulo":"Mais 9 escolas s\u00e3o desocupadas \npor alunos no estado, diz secretaria"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RwKE7jPmINu49FYiNQVa9_0o568=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yHJzBb1nBiWebl6NXnO-9RlyM6k=\/183x0:1604x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/08\/jumbo2.jpg","chapeu":"'jumbo delivery'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/empresario-cria-jumbo-delivery-para-entrega-de-objetos-em-presidios-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Empres\u00e1rio faz entregas em pres\u00eddios"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Ataques verbais e f\u00edsicos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/pesquisa-77-dos-enfermeiros-de-sp-ja-sofreram-violencia.html","estilo":"","titulo":"Pesquisa aponta que 77% dos enfermeiros j\u00e1 sofreram viol\u00eancia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/egUPDw4lxjiuJ7QFeMo04Esxx-A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nDvV6TmiNoSie0ZFmU3nHe-Q_Cw=\/238x0:1655x1062\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/09\/fogo.jpg","chapeu":"Tabo\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/incendio-atinge-supermercado-em-taboao-da-serra-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio atinge supermercado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Rua Alagoas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/criminosos-explodem-caixa-eletronico-em-higienopolis.html","estilo":"","titulo":"Criminosos explodem caixa eletr\u00f4nico em posto de gasolina em Higien\u00f3polis"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dMmxOZkXA6EG-dxZZ5UHEziPzN8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g5NI1ETDWWRp5-W-5zMD6lm7RqI=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/28\/40\/4664028","chapeu":"fim de contrato","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/ex-funcionarios-da-saude-de-sao-paulo-protestam-no-centro-da-capital.html","estilo":"","titulo":"Ex-funcion\u00e1rios da Sa\u00fade protestam"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/h2H-JHK7LXW6lrOMSyJD48BEL0U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FFPaRKN5LogKL9uJ2aSfPw-7oCY=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/47\/28\/4662847","chapeu":"em estado grave","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/medico-agredido-na-usp-segue-internado-em-estado-grave.html","estilo":"","titulo":"M\u00e9dico agredido na USP segue internado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"decreto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/haddad-determina-corte-de-20-nas-despesas-para-enfrentar-crise.html","estilo":"","titulo":"Haddad determina corte de 20% \nnas despesas para enfrentar crise"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WvcTNdogwL9O3ojnu2LUJBvZsvw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vrpUv7ES62q89vv1nZipfvjkViQ=\/205x0:1626x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/30\/sp-crise_hidrica_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"Reservat\u00f3rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nivel-do-cantareira-sobe-nesta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta quarta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Institui\u00e7\u00f5es pedem ajuda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sem-verbas-instituto-tiago-camilo-pede-doacoes-para-seguir-aberto.html","estilo":"","titulo":"Saiba como fazer doa\u00e7\u00f5es e \nabater valor do imposto de renda"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VMalMME6COgrUA7OCxbiREpNxeQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/p0sfSW_MFkLDKG2w47dqmRUVI5s=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/07\/bandalafumenga.jpg","chapeu":"mudan\u00e7as em 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/12\/carnaval-de-rua-de-sp-tera-palcos-espalhados-pela-cidade-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Carnaval de rua de SP ter\u00e1 palcos pela cidade"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZK_7BQwO7Fxk3QzSQb7NHUiw4hg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wUvF6iBhw-zhFIxjIgIuBVRucaY=\/432x108:1281x745\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/08\/pai-e-filha1700x1065.jpg","chapeu":"segundo defesa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/preso-suspeito-de-matar-filha-de-4-anos-alega-inocencia-diz-defesa.html","estilo":"","titulo":"Suspeito de matar\nfilha alega inoc\u00eancia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/M2e2KPU5QUXC5Yx38aE42w2Nv1g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kApgW5bVmjatDU-1AR3QX5CMCks=\/0x0:2270x1704\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/10\/22\/dscn3234.jpg","chapeu":"microcefalia em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/secretario-diz-que-casos-em-sp-de-microcefalia-estao-dentro-da-media.html","estilo":"","titulo":"Casos est\u00e3o 'dentro da m\u00e9dia', diz secret\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UW_y3-IUdN0jDlf1d5JAoHT-iOI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iW90rRfxModXuICKjv9605vanFY=\/1026x55:1412x344\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/02\/jacup.jpg","chapeu":"Viaduto Domingos de Moraes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/velocidade-no-viaduto-domingos-de-moraes-e-outras-5-vias-e-reduzida.html","estilo":"","titulo":"Velocidade de seis vias cai para 50 km\/h"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-tera-mais-26-vias-com-velocidade-maxima-reduzida-nesta-sexta-feira.html","estilo":"","titulo":"SP ter\u00e1 mais 26 vias com velocidade m\u00e1xima reduzida nesta sexta-feira"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"o que  fazer em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/museu-do-futebol-mostra-relacao-das-mulheres-com-o-esporte-na-exposicao-donas-da-bola.html","estilo":"","titulo":"Museu mostra rela\u00e7\u00e3o das mulheres\n com o futebol em 'As Donas da Bola'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);