globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Apura\u00e7\u00e3o das notas dos jurados acontece a partir das 16h no Anhembi e ter\u00e1 entrada restrita.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mpukOnQB0ZUyrTuj_Ez9iWnml74=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YIu46HyjrSldRP2QHu5080UXhzU=\/0x147:1700x713\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/09\/apura_trofeus.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/blocos-desfile-apuracao-ao-vivo.html","estilo":"","titulo":"AO VIVO: Campe\u00e3 do carnaval sai hoje; siga a apura\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Sv20ckdBoH41gZuvRW3950l98P4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Xb4lY_YC0BHwRVxcqAQoQfLKoe8=\/239x0:1660x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/07\/imperio_de_casa_verde_flavio_moraes_g1_fmo_3711.jpg","chapeu":"apura\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/liga-das-escolas-define-criterio-de-desempate-de-carnaval-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Fantasia ser\u00e1 primeiro crit\u00e9rio de desempate"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DZi8yeJiOJL8vJlL1zDUVSqnInY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yzUG7PFVp0TyLnFKSfopSgAawqM=\/244x0:1665x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/08\/uberxtaxi.jpg","chapeu":"Folia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/agenda-dos-blocos-de-carnaval-de-sp-veja-data-e-hora-dos-desfiles.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o \ndos blocos de rua"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q8DkTrssdI_7YRouBtWT5plysUA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WsiQx22gXipjnL0DAk-K7oUbkUU=\/186x0:1607x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/08\/viviansanches.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/fotos\/2016\/02\/fotos-veja-musas-do-desfile-do-grupo-de-acesso-de-sp.html","estilo":"","titulo":"FOTOS: as musas do Grupo de Acesso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fCptdOTPJJyec_VXrZTf6sMEFBc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vbKOIK1B8lpDD-TaqFCjIeZc3rk=\/358x91:1286x786\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/07\/tom-maior_milton.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/milton-nascimento-desfile-na-tom-maior-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Milton Nascimento desfila na Tom Maior "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sAbzxs-rsAOQP99i4VyJGGq1zsY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SPzlLGvWc86sdkAT8lDvjmMZWaE=\/50x45:629x479\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/07\/cacau.jpg","chapeu":"galeria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/fotos\/2016\/02\/musas-do-carnaval-de-sao-paulo-fotos.html","estilo":"","titulo":"Musas do carnaval de S\u00e3o Paulo; FOTOS"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/foliao-e-preso-suspeito-de-bater-em-namorada-que-se-perdeu-em-bloco.html","estilo":"","titulo":"Foli\u00e3o \u00e9 preso suspeito de bater em namorada que se perdeu em bloco"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito nas estradas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/mutirao-de-cirurgia-de-catarata-deixa-mais-de-20-contaminados-por-bacteria.html","estilo":"","titulo":"Mutir\u00e3o de cirurgia de catarata deixa mais de 20 contaminados por bact\u00e9ria"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/saav72MOe4ZhaNBr_nhblDvzPCI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DxheZA7HrcOEq_M2MH7ewVry65E=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/37\/80\/4798037","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/video-mostra-carro-atropelando-tres-ciclistas-na-marginal-pinheiros.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra carro atropelando ciclistas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ob1xYfCKb8ZrsXaAtTnvlmWrzcw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fX9fq6je9viKlSbya3SBVrzxrKE=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/12\/84\/4798412","chapeu":"VILA MADALENA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/vasos-sao-retirados-de-postes-na-vila-madalena-apos-pedido-da-eletropaulo.html","estilo":"","titulo":"Vasos s\u00e3o tirados de postes na Zona Oeste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_5NwfP1V3mW5lrFQia2VMR2DsTQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JdGWO73fOPKWVbHSs1fVA3C_Sds=\/0x0:3667x2750\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/paraiba.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nivel-do-sistema-cantareira-tem-nova-alta-nesta-terca-feira1.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem alta nesta ter\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/encapuzados-armados-com-facoes-incendeiam-onibus-na-zona-sul.html","estilo":"","titulo":"Encapuzados armados com fac\u00f5es incendeiam \u00f4nibus em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6SU7ONSW-2OCwK4hIIWcP2JP3N0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IY9mdc76JbckV5B9mU4RDQX1dTc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/08\/homens-deitados620x465.jpg","chapeu":"VILA MADALENA ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/abaixo-assinado-de-moradores-quer-reduzir-blocos-e-folia-na-vila-madalena.html","estilo":"","titulo":"Abaixo-assinado quer reduzir folia"}]);