globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Lu\u00eds Alexandre de Magalh\u00e3es foi preso suspeito de receber dinheiro para n\u00e3o citar nomes de auditores. ","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/justica-manda-soltar-delator-da-mafia-do-iss-suspeito-de-extorquir-dinheiro.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a manda soltar ex-fiscal que delatou 'm\u00e1fia do ISS'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sete detidos em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/prisoes-de-executivos-sao-ilegais-diz-advogada-da-odebrecht.html","estilo":"","titulo":"Pris\u00f5es de executivos na Lava Jato s\u00e3o 'ilegais', diz advogada da Odebrecht"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lIT4IJ_80c4C7DalWPPDdt5d3xE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pg1LREPPtrHsU9yb7FhFITc2Gno=\/221x0:1700x1109\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/08\/bpp20150608015.jpg","chapeu":"programe-se","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/veja-10-temas-para-voce-curtir-virada-cultural-de-sp-neste-fim-de-semana.html","estilo":"","titulo":"Veja 10 temas para curtir na Virada Cultural"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/confira-programacao-completa-da-virada-cultural-2015-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Confira a programa\u00e7\u00e3o completa "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/veja-interdicoes-e-desvios-nas-linhas-de-onibus-durante-virada-cultural.html","estilo":"","titulo":"Veja interdi\u00e7\u00f5es e desvios nas linhas\nde \u00f4nibus durante o evento em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4265526.jpg","chapeu":"Esta\u00e7\u00e3o S\u00e9 do Metr\u00f4","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/casal-de-sp-diz-ter-sido-agredido-por-segurancas-do-metro.html","estilo":"","titulo":"Casal de SP denuncia agress\u00e3o de seguran\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pQJS2S4NaF1qsz3gOLvCH6E9aEE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Pgr0xT5jc5eOc4BIR9_PRhHsFPk=\/180x0:1601x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/25\/skate.jpg","chapeu":"teste da Prefeitura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/minhocao-sera-fechado-mais-cedo-neste-sabado-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Minhoc\u00e3o fechar\u00e1 mais cedo neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pol\u00eamica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/comissao-da-camara-de-sp-aprova-plano-sem-discutir-genero-nas-escolas.html","estilo":"","titulo":"Comiss\u00e3o da C\u00e2mara de SP aprova\nplano sem discutir g\u00eanero nas escolas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/q7Ra7gw4zE31ujb54uOyelogseA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FP2GqKxcs4-dO4DqTsZ19ikVXSc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/12\/0foto.jpg","chapeu":"alternativa \u00e0 Fuvest","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/06\/uso-do-enem-para-entrar-na-usp-e-aprovado-no-conselho-de-graduacao.html","estilo":"","titulo":"Uso do Enem na USP \u00e9 aprovado em conselho "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FrzQsLTnH2tx3Fhn0UIxOt6Oefs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eIGNVgNEM4xSYAroQEW3g_D-hy0=\/64x0:597x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/19\/peugeot.jpg","chapeu":"avenida s\u00e3o jo\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/imagem-mostra-carro-que-atropelou-gari-na-avenida-sao-joao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Imagem mostra carro que atropelou gari"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZpzSF9yWP4GkEKSdhGsyapurMvk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DphwLVntcDNeHlGM4n0yGSb6-Nc=\/158x49:486x295\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/19\/professorgrita.jpg","chapeu":"escola no ABC","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/professor-filmado-aos-gritos-com-aluno-em-escola-do-abc-e-afastado.html","estilo":"","titulo":"Professor filmado \naos gritos \u00e9 afastado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"fluxo migrat\u00f3rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/cerca-de-900-haitianos-devem-chegar-sp-nos-proximos-dois-meses.html","estilo":"","titulo":"Cerca de 900 haitianos devem chegar\na S\u00e3o Paulo nos pr\u00f3ximos dois meses"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/I4jzSVGeyoPblNuJXibi3W3Qg34=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HdR38rUj5i2yFH83__xSknI-8oI=\/203x0:1623x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/14\/cantareira.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/cantareira-mantem-volume-pelo-quinto-dia-seguido-nesta-sexta.html","estilo":"","titulo":"Cantareira mant\u00e9m volume pelo 5\u00ba dia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4263179.jpg","chapeu":"12 anos de pris\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/mulher-e-condenada-em-sp-12-anos-de-prisao-por-morte-de-caes-e-gatos.html","estilo":"","titulo":"Mulher \u00e9 condenada   por morte de animais"}]);