globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/pedido-por-bauza-no-sao-paulo-buffarini-renova-com-o-san-lorenzo.html","titulo":"Pedido por Bauza no S\u00e3o Paulo, Buffarini renova com o San Lorenzo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e_dK3p9IbZmAJSCojatToGHyru4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vrD-S2yTwIGhSZd5ZbKAv9ktmlg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/04\/29\/img_3824.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/Copa-SP-de-futebol-junior\/noticia\/2016\/01\/copinha-comeca-neste-sabado-veja-10-promessas-que-podem-brilhar.html","titulo":"Copinha come\u00e7a neste s\u00e1bado: veja\n10 promessas que podem brilhar","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZsijDLxdQ053i4xTD-qVc-He3Mw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/I4VgrzswaN0kCyv65_-8ZzwRD-Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/03\/39206_14491472600_thumb-5-3_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sao-paulo-afirma-ja-ter-definido-futuro-de-wellington-suspenso-por-doping.html","titulo":"S\u00e3o Paulo afirma j\u00e1 ter definido futuro de  Wellington, suspenso por doping","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8itE6UHvrb3PMAdabIw2__4YnRY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oU9UR8lFK9bViwdCocuBYEzO8zk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/13\/wel.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/sem-oferta-da-europa-alexandre-pato-aparece-no-bid-e-volta-ao-corinthians.html","titulo":"Sem oferta da Europa, Alexandre Pato aparece no BID e volta ao Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NB17Vo94180l-zdzkzCcPg3Xm-I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/H96UQtnl9R5hlghz0JjNp_0k7uo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/01\/pato_no_bid_1.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/2016-e-tricolor-dez-motivos-para-o-sao-paulino-se-animar-neste-ano-novo.html","titulo":"2016 \u00e9 tricolor! Dez motivos para o s\u00e3o-paulino se animar neste Ano Novo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kP-ZvNiZlKkeszqYMYHT1drrRl0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gAGwCagaUo8pxSg7Qs6jS9UAnrI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/06\/rogeriogol.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/estamos-caminho-diz-leco-sobre-lugano-e-kieza-reforcarem-sao-paulo.html","titulo":"\"Estamos a caminho\", diz Leco sobre Lugano e Kieza refor\u00e7arem S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uADmcRZ42JOlEiRQ39NUuM-tFxk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_-3Dm8dV1JzSIrJjI2-_VOMnA7w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/11\/wp_20151211_013.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/agente-diz-ter-conversa-com-sao-paulo-por-atacante-milton-caraglio.html","titulo":"Agente diz ter conversa por atacante Milton Caraglio; S\u00e3o Paulo nega","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mogH_bPrdfLv-E8vtnpHGkkOYe0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wxS32Fci9goL1_KxVU1GC_EYoSQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/31\/caraglio15.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/joia-2016-joanderson-se-inspira-em-lucas-e-mira-promocao-no-sao-paulo.html","titulo":"Joia 2016: Joanderson se inspira em Lucas e mira promo\u00e7\u00e3o no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Dx_fBK85TVkRJlYWhJBBgTjVOJM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lQWgUyObOP_HUQgYj_lqgYHsCpo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/29\/joanderson1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/agente-viaja-ao-uruguai-para-conversar-com-lugano-sobre-volta-ao-sao-paulo.html","titulo":"Agente viaja ao Uruguai para conversar com Lugano sobre volta ao S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/K3Tw6xyWjDrBeraofj6xKjiS2oQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/46K3mm06-Dg1WMo3tLgCISrPs_U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/06\/19\/lugano_uruguai_muriloborges.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/12\/ricardo-rocha-pede-mais-dinamica-ganso-em-2016-so-depende-dele.html","titulo":"Ricardo Rocha pede mais din\u00e2mica a Ganso em 2016: \"S\u00f3 depende dele\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1-qe4ADljcS9i9RH-uyDnRGNL5E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/h8yMT9qT2W-QphiSHcJ-Wa_8FRc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/06\/5524.jpg"}]);