globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Eduardo Aparecido Marques tinha 23 anos e voltava de festa de r\u00e9veillon na casa da fam\u00edlia.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/morre-um-dos-motoristas-baleados-em-assaltos-no-morumbi-na-virada-do-ano.html","estilo":"","titulo":"Estudante \u00e9 morto ao ser baleado em assalto no Morumbi"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/p7DEYei--U3oP5sd_EgRHVtSsoU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iS_50wJKMJGZVwsgS8CGYSjbq5U=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/01\/v-vinganca-620x465.gif","chapeu":"Roubo no ABC","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/quadrilha-usa-mascara-do-v-de-vinganca-para-roubar-bar-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Trio usa m\u00e1scara do 'V de Vingan\u00e7a' em crime"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NT7JKSiKJlaenJFJK4r67Xwyt4I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8jMz22g59kq1Mj7arBkXCLTuK00=\/261x0:1682x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/29\/cantareira.jpg","chapeu":"Fora do volume morto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-de-agua-do-sistema-cantareira-mantem-elevacao-no-inicio-de-2016.html","estilo":"","titulo":"Cantareira mant\u00e9m eleva\u00e7\u00e3o nesta sexta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Dutra","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/motorista-e-preso-suspeito-de-dirigir-bebado-na-contramao-e-causar-morte.html","estilo":"","titulo":"Motorista \u00e9 preso suspeito de dirigir b\u00eabado na contram\u00e3o e causar morte"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AAdLrbwMG1WOAE5kKLIv0z79Urg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_gXDEGfLh1J_zPm_Gr3s8sym3vU=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/39\/08\/4710839","chapeu":"2 intoxicados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/incendio-atinge-fabrica-de-papel-na-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio atinge f\u00e1brica na Zona Leste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kqWpzmSXj5f_ArK-wSO9w8mQ7qM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3FLHAMG98KClFLnMjyvdSvUMzpA=\/50x0:1470x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/31\/publico1700.jpg","chapeu":"virada na paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/shows-reunem-milhares-na-paulista-para-comemorar-chegada-de-2016.html","estilo":"","titulo":"1 milh\u00e3o se re\u00fanem para comemorar 2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CULTURA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/projeto-transforma-moradores-de-rua-em-fotografos.html","estilo":"","titulo":"Projeto transforma moradores \nde rua em fot\u00f3grafos na capital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EdpJblPsG7zSDjc5qYhBoZl88pY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xqaFmokJlXPCyeH7yiZDEX5yoSk=\/108x0:1529x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/11\/calor_ibrirapuera_victor_moriyama-g1-1.jpg","chapeu":"1\u00ba de janeiro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/veja-o-que-abre-e-fecha-em-sp-durante-o-feriado-de-ano-novo.html","estilo":"","titulo":"Confira o que abre e \no que fecha no feriado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o das estradas em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uIdJAbGka3p6n8507KDiHnSzcp8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5UiP54xxXoUUKT02meJhbrnvnRQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/agressao.jpg","chapeu":"agress\u00e3o contra menina","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/agora-tem-provas-diz-mae-que-filmou-marido-batendo-na-filha-de-3-anos.html","estilo":"","titulo":"'Agora tem provas', diz m\u00e3e que filmou marido "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gHAig6yqjCNSzTgh7lJu_8gjquM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eboPf8wUEgKCkazXeHZ8L2ijy6E=\/83x0:1504x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/luz1.jpg","chapeu":"destruiu museu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/estacao-da-luz-e-reaberta-dez-dias-apos-incendio-que-destruiu-museu.html","estilo":"","titulo":"Esta\u00e7\u00e3o da Luz \u00e9 reaberta ap\u00f3s inc\u00eandio "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KPaCCArLDrwz6oXZNEOybvd2Hug=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j1TOHCrzmexBhiV-VAIvvzWuwq8=\/403x263:1222x877\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/12\/haddad_12.jpg","chapeu":"Em 3 anos","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/as-promessas-de-haddad\/","estilo":"","titulo":"Haddad cumpriu 31 das 79 promessas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zNr3MHui2KfAZUU5N05qLKomTVQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mOchqOeIu8yx-k-8FS0zd_wLdeA=\/453x8:1277x625\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/11\/alckmin2.jpg","chapeu":"Em 1 ano","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/as-promessas-de-alckmin\/","estilo":"","titulo":"Alckmin cumpriu 19 das 68 promessas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/prefeitura-e-governo-vao-subir-tarifas-de-onibus-trem-e-metro-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Pre\u00e7o das passagens de \u00f4nibus, \ntrem e metr\u00f4 vai subir para R$ 3,80"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Itaim Paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/pm-retira-alunos-de-escola-ocupada-na-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"PM retira alunos de escola ocupada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ECSnAIlbLqCE_Z2xTrpNlNiAY-Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aHTFoid1C98qEGTTLuic0gdmkuo=\/124x0:523x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/29\/uber-protesto.jpg","chapeu":"aplicativos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/entenda-propostas-para-regular-o-uber-e-outros-aplicativos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Entenda propostas\npara regular o Uber "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tecnologia","url":"http:\/\/redeglobo.globo.com\/tv-digital\/","estilo":"","titulo":"Saiba tudo sobre a TV Digital"}]);