libby_widgetFutpediaCallback([{"hora":null,"arbitragem":[],"placar_penalti_visitante":null,"amistoso":null,"publico_pagante":null,"cancelado":0,"placar_campo_visitante":null,"rodada":null,"edicao_campeonato":{"id":738,"slug_editorial":"1993","slug":"campeonato-paulista-1993","nome":"Campeonato Paulista 1993"},"decisivo":0,"fase":{"tipo":2,"nome":"1\u00aa Fase","formato":0,"ida_volta":true,"id":1931,"slug":"primeira-fase"},"placar_visitante":0,"equipe_visitante":{"escudo_medio":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2016/01/09/Noroeste45.png","cor_primaria":"#ff0000","genero_nome_popular":"M","escudo_grande":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2016/01/09/Noroeste65.png","cor_secundaria":"#ffffff","grupo":null,"slug":"noroeste","esquema":null,"nome":"Esporte Clube Noroeste","escudo_pequeno":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2016/01/09/Noroeste30.png","id":302,"cor_terciaria":"","apelido":"Noroeste","nome_popular":"Noroeste","sigla":"NOR"},"wo":0,"chave":null,"sede":{"nome":"Est\u00e1dio Marcelo Stef\u00e1ni","id":290,"genero_nome_popular":"M","capacidade":"16119","localizacao":"Bragan\u00e7a Paulista, SP","nome_popular":"Marcelo Stefani"},"campeonato":{"id":63,"genero":"M","slug":"campeonato-paulista","nome":"Campeonato Paulista"},"data":"1993-02-10","publico_total":null,"placar_penalti_mandante":null,"equipe_mandante":{"escudo_medio":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/09/16/bragantino_45x45.png","cor_primaria":"#000000","genero_nome_popular":"M","escudo_grande":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/09/16/bragantino_60x60.png","cor_secundaria":"#ffffff","grupo":null,"slug":"bragantino","esquema":null,"nome":"Clube Atl\u00e9tico Bragantino","escudo_pequeno":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/09/16/bragantino_30x30.png","id":280,"cor_terciaria":"#000000","apelido":"Bragantino","nome_popular":"Bragantino","sigla":"BRA"},"renda":{"total":null,"moeda":null},"placar_campo_mandante":null,"jogo_id":117467,"chave_jogo":null,"placar_mandante":3,"slug":"/campeonato-paulista/1993/02/10/bragantino-3-x-0-noroeste","video":null,"total_votos":0,"label":"h\u00e1 23 anos"}])
