globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/reche-pede-braga-concentrado-contra-o-guarani-no-brinco-pela-serie-a2.html","titulo":"Reche pede Braga concentrado contra o Guarani no Brinco pela S\u00e9rie A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KBBfWgDDTuj3D0so2xTU7hHyAG4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jPI9Bef3jvo4CeyheHZzXkMVMAM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/13\/reche_mat.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/campanhas-identicas-unem-guarani-e-bragantino-antes-de-confronto-direto.html","titulo":"Campanhas id\u00eanticas unem Guarani e Bragantino antes de confronto direto","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EwfPucTXsYdEXGTp2iYCnH2Z954=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MRXcMQMZmfbKUDvIqNzwOlv1yBw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/09\/bugre1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/com-o-braga-lateral-bruno-pacheco-reencontra-guarani-em-duelo-pela-a2.html","titulo":"Com o Braga, lateral Bruno Pacheco reencontra Guarani em duelo pela A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eBgkvG67YAmjpo2Dvanp2Q1v7Tc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/n45rZ_7ZAAFySO0DhwBsYx_LbIw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/05\/bugre2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/apesar-de-empate-em-casa-leo-conde-elogia-postura-do-bragantino.html","titulo":"Apesar de empate em casa, L\u00e9o Cond\u00e9 elogia postura do Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dd69I-QGuk_illoZgn4RjNyIqY4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YPT6GvCepoIfCySpS0j3UGt1VWc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/02\/leo_conde.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/bragantino-e-penapolense-empatam-pelo-campeonato-paulista-da-serie-a2.html","titulo":"Bragantino e Penapolense empatam pelo Campeonato Paulista da S\u00e9rie A2","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/bragantino-quer-terceira-vitoria-na-a2-contra-penapolense-que-mira-reacao.html","titulo":"Bragantino quer terceira vit\u00f3ria na A2 contra Penapolense, que mira rea\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZhtXQ5AefFY9BPAKeEloYlH8sI4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KSUA1Bv-QlgGwpHjtGRrT2NQQUs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/nabi_abi_chedid.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/02\/felipe-comemora-vitoria-mas-critica-atuacao-do-bragantino-pela-serie-a2.html","titulo":"Felipe comemora vit\u00f3ria, mas critica atua\u00e7\u00e3o do Bragantino pela S\u00e9rie A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gWOeZQSQCkRLOQ705hMqKOE6yn8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0A8J4rnsE9mLZgQwXrkjmFByQBI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/csc_2056_1024x681.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/bragantino-vence-barretos-e-segue-entre-os-primeiros-colocados-da-a2.html","titulo":"Bragantino vence Barretos e segue entre os primeiros colocados da A2","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/pela-ponta-da-a2-bragantino-recebe-barretos-que-busca-primeira-vitoria.html","titulo":"Pela ponta da A2, Bragantino recebe Barretos, que busca primeira vit\u00f3ria","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/k4yQVlO96AwzL4JQmDHKs6Oeuf8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SVea4KQhGTZMxqDEviCxratHEoI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/29\/dsc_0214.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/capivariano\/noticia\/2016\/02\/capivariano-anuncia-contratacao-do-atacante-chico-ex-bragantino.html","titulo":"Capivariano anuncia contrata\u00e7\u00e3o\ndo atacante Chico, ex-Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YgxOp7whAfEF2A886HPHJwzDodw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0nl1MD1Yc0OlboYyHOhfk_IPP2Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/chico_1.jpg"}]);