globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Escola \u00e9 campe\u00e3 ap\u00f3s dez anos na fila; Tatuap\u00e9 ficou em segundo e Mocidade em terceiro.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u2yj_TyWcyq2XB61c0iZkHsGx34=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/F1L_g6enom_dOeHFqik-x7Uo1pM=\/0x365:2000x1032\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/09\/valeska_U6PDI42.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/imperio-de-casa-verde-leva-o-titulo-com-fascinacao-de-decifrar-misterios.html","estilo":"","titulo":"Imp\u00e9rio de Casa Verde \u00e9 campe\u00e3 do carnaval de SP "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/h_jYnV2ugs52uqoxm6FZVTPJosk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/crwAKRbjTUjtuPo81mIAzhPmtbM=\/0x46:300x271\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/10\/valeska2.jpg","chapeu":"repouso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/rainha-de-bateria-da-imperio-pega-gripe-apos-comemorar-titulo-repouso.html","estilo":"","titulo":"Rainha de bateria pega gripe ap\u00f3s t\u00edtulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wXWLrOQmXM76Nga7VGINjpyBJlg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yfOMCqbuFw8xwefZqqE19ciY1xc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/09\/clenildo11.jpg","chapeu":"BARRIGA E CABE\u00c7A","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/fa-da-imperio-de-casa-verde-tatua-tigre-na-barriga-e-cabeca-pe-quente.html","estilo":"","titulo":"F\u00e3 da Imp\u00e9rio de Casa Verde tatua tigre "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito nas estradas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/c7AAXeELVAsM5UAb8V55jfwgQJM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zyxRRgmRFNXJOJrfC6G6AlWQLag=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/09\/solange3_qcISYd8.jpg","chapeu":"amigos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/derrotada-presidente-da-mocidade-vai-festa-da-imperio-mereceram.html","estilo":"","titulo":"Mocidade vai \u00e0 festa da rival: 'Mereceram'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sXhqOEAqM_XIzu57vbtO5GH1_tY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pIJqiWVvZC7V8-oP8DBljpUm2EQ=\/141x0:1562x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/09\/ck-6839.jpg","chapeu":"tumulto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/jurados-esquecem-de-dar-nota-e-apuracao-em-sp-tem-briga-e-confusao.html","estilo":"","titulo":"Apura\u00e7\u00e3o teve briga e confus\u00e3o; veja v\u00eddeos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/seguranca-da-vila-maria-detido-na-apuracao-dos-votos-e-liberado.html","estilo":"","titulo":"Seguran\u00e7a da Vila Maria detido na apura\u00e7\u00e3o dos votos \u00e9 liberado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/E4pJx391dZUqTSo9l5f6PFeinwU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8TQtI3kiTVPMo_j4MiM2xYzFwpM=\/228x210:1367x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/09\/manchac.jpg","chapeu":"acesso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/perola-negra-e-x-9-paulistana-sao-rebaixadas-para-o-grupo-de-acesso.html","estilo":"","titulo":"P\u00e9rola e X-9 caem; Mancha e Tom sobem"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xK4dVVDCXd7JfabZ_LD-9ebqLo8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mABExC7Ifz-0sXVS6r1w-47jl2U=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/02\/setores-carnaval-sp.jpg","chapeu":"DESFILE DAS CAMPE\u00c3S ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/venda-de-ingressos-do-desfile-das-campeas-de-sp-comeca-nesta-quarta.html","estilo":"","titulo":"Venda de ingressos come\u00e7a nesta quarta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"prefeitura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/carnaval-superou-meta-de-r-400-milhoes-em-negocios-diz-haddad.html","estilo":"","titulo":"Carnaval superou R$ 400 milh\u00f5es em neg\u00f3cios, diz Haddad"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/vila-madalena-e-tomada-por-jovens-e-pm-faz-varredura-para-encerrar-festa.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia Militar tem dificuldade para encerrar carnaval na Vila Madalena"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G-txoT3BRZN8lEeeJLPAUbz6QEQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j6eHzbvctbmulVl4hAyTX5UXszE=\/139x0:1559x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/09\/bowie2.jpg","chapeu":"blocos de rua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/bloco-de-bowie-faz-homenagem-ao-idolo-pop-morto-no-inicio-do-ano.html","estilo":"","titulo":"'T\u00f4 de Bowie' faz homenagem ao \u00eddolo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"TR\u00c2NSITO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/acidente-deixa-uma-pessoa-morta-e-duas-feridas-no-corredor-norte-sul.html","estilo":"","titulo":"Acidente deixa uma pessoa morta e duas feridas no Corredor Norte-Sul"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/quatro-criminosos-morrem-em-troca-de-tiros-com-policiais-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Quatro criminosos morrem em troca de tiros com policiais em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/saav72MOe4ZhaNBr_nhblDvzPCI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DxheZA7HrcOEq_M2MH7ewVry65E=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/37\/80\/4798037","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/video-mostra-carro-atropelando-tres-ciclistas-na-marginal-pinheiros.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra carro atropelando ciclistas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_5NwfP1V3mW5lrFQia2VMR2DsTQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JdGWO73fOPKWVbHSs1fVA3C_Sds=\/0x0:3667x2750\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/paraiba.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nivel-do-sistema-cantareira-tem-alta-na-manha-desta-quarta.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira tem alta nesta quarta"}]);