globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/futebol\/noticia\/2016\/01\/prefeitura-cobra-sao-paulo-e-fpf-por-danos-apos-briga-em-mogi-das-cruzes.html","titulo":"Prefeitura cobra S\u00e3o Paulo e FPF por danos ap\u00f3s briga em Mogi das Cruzes","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aLgLZbZWwSIaHCHflb2DizR2cVQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cgFzelirWCWzX6jdRMY5dQYXysw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/17\/20160117153432.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/01\/garoto-do-ceara-e-eleito-dono-do-lance-mais-genial-da-copa-sp.html","titulo":"Garoto do Cear\u00e1 \u00e9 eleito dono do lance mais genial da Copa SP","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5OcfVkUKcOYPzVp-hz9fkgiH604=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vrr8rOhcmKmO0e8GCbrVcfYoYyA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/27\/abusado_27_janeiro.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/01\/com-tres-jogadores-campeao-flamengo-domina-selecao-da-copinha.html","titulo":"Campe\u00e3o, Fla tem tr\u00eas jogadores \nna sele\u00e7\u00e3o do \"\u00c9 Gol!!!\" da Copinha","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VzEi5p_7vRm10UI02ft3cCvcWqY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Qhziiz2N54M_BZ9XRqc2E4iKtW4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/25\/thiago_flamengo_campeao_copinha.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futsal\/noticia\/2016\/01\/falcao-passa-pelo-reffis-no-sao-paulo-e-reencontra-ex-companheiro-lugano.html","titulo":"Falc\u00e3o passa pelo Reffis no S\u00e3o Paulo e reencontra ex-companheiro Lugano ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/byIM64CVR6HLyJMei6mKEWIvktI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/v4dXPH2xq1v1YD14zDzYYpjVzhE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/27\/sp_falcao.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/01\/visitante-sao-paulo-tera-ingresso-mais-barato-e-maior-espaco-contra-rb-brasil.html","titulo":"Visitante? S\u00e3o Paulo ter\u00e1 ingresso mais barato e maior espa\u00e7o contra RB Brasil ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XyvhQnwAha5nu0Hh9jG2j-QVjy8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HWyQeBxrmDZnfBfcfOY8nmIcdoI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/04\/ajzkgjkdsi7qdnxyqib_vgugcqweksbafpmpht3c6k57.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/lyanco-e-convocado-para-defender-selecao-sub-20-da-servia-em-amistoso.html","titulo":"Lyanco \u00e9 convocado para defender sele\u00e7\u00e3o sub-20 da S\u00e9rvia em amistoso ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KN2r_TxTAWJ54AZnWqCRDkWPE2w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/agCREeltAC4Af5kaO_xZtOoggs8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/31\/lyanco.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/calleri-garotos-da-libertadores-e-gols-de-kieza-marcam-treino-do-sao-paulo.html","titulo":"Calleri, garotos da Libertadores e gols de Kieza marcam treino do S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5QYIzRN-kN2QhxwfXvgxZlW4a5I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IpKZ4RXZNImb56FrZtSEGntc4fQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/27\/calleri.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/faltas-titulos-e-selecao-brasileira-metas-de-thiago-mendes-para-2016.html","titulo":"Faltas, t\u00edtulos e sele\u00e7\u00e3o brasileira: as metas de Thiago Mendes para 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dlQsxArSh4oip06wHrXpnRTZ5ic=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-wKZTgApMNetc6peIkKTy2xVNso=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/25\/thiago_mendes.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/noticia\/2016\/01\/promotoria-canadense-retira-acusacao-de-abuso-sexual-contra-lucas-piazon.html","titulo":"Promotoria canadense retira acusa\u00e7\u00e3o\nde abuso sexual contra Lucas Piazon ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O2rnmlX0D8gRA_lKS5krjPZXGuY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3euKHGB6kWr4odIRFdnkD2s7XDA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/29\/lucas_piazon_andrey_policia_canada.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sao-paulo-tera-voo-fretado-e-treino-de-domingo-para-estrear-na-libertadores.html","titulo":"S\u00e3o Paulo ter\u00e1 voo fretado e treino no domingo para estrear na Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r9OdSYtN_-G75zGPYVABCs11zFg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WZFrjy9y9k-I7Vf0bTbpcZ9Dl3E=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/26\/pacaembu.jpg"}]);