globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Publicit\u00e1ria que prestou servi\u00e7os \u00e0 Bancoop \n\u00e9 uma das detidas na 'Opera\u00e7\u00e3o Triplo X'.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u8p49nxB3wtjZE2Rp5uZQ7d3vmo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/onE0MDOU21mKF1yiV1oHyY6pEZo=\/0x147:1700x713\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/27\/pf1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/operacao-lava-jato\/noticia\/2016\/01\/tres-presos-na-22-fase-da-operacao-lava-jato-deixam-sede-da-pf-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Tr\u00eas s\u00e3o presos em SP durante a 22\u00aa \nfase da Lava Jato"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pCZrKtnGLenADKBt3hX2_Is2w_U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bAYb9c4LOpEWr3ngBCEP_vWcLK0=\/108x50:1433x1043\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/27\/gas1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/pessoas-passam-mal-apos-cheiro-forte-e-deixam-predio-da-pf-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pessoas passam mal ap\u00f3s 'cheiro forte'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Tempo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/regioes-de-sp-entram-em-estado-de-atencao-para-alagamentos_.html","estilo":"","titulo":"Chuva deixa regi\u00f5es de S\u00e3o Paulo em estado de aten\u00e7\u00e3o para alagamentos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xzfLaqPxHF_koOf1z0rzHlhJHDY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SA6Dir3pFmfOvAUtKOKN8upaQSk=\/80x0:1501x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/27\/prot4_ae.jpg","chapeu":"Contra o governo Dilma","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/protesto-na-marginal-trava-transito-na-marginal-pinheiros-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Protesto trava tr\u00e2nsito na Marginal Pinheiros"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Confira a situa\u00e7\u00e3o \ndas ruas e avenidas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/prefeitura-de-sp-entrega-5-mil-alvaras-de-estacionamento-para-taxi-preto.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura da capital d\u00e1 alvar\u00e1s de estacionamento para 't\u00e1xis pretos'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ac8o47Lsq5hI7GSTWpomFMBh4IY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QkWLDHjxltXSyJD17haxGS_GXsM=\/221x0:1642x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/27\/prefeitobarueri.jpg","chapeu":"Funcion\u00e1rios sob suspeita","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/prefeito-de-barueri-abre-sindicancia-para-apurar-fraude-na-merenda.html","estilo":"","titulo":"Barueri investiga fraude na merenda"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/I1MV-7AvmAck9H7w4kqpkU0Oitg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HkDu6n_ZgNshfGDqUlF-OAHlB6Y=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/16\/57\/4765716","chapeu":"solapamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/buraco-e-reparado-da-radial-leste-apos-solapamento-da.html","estilo":"","titulo":"Buraco \u00e9 reparado \nna Radial Leste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r4RoRUbDbB_hSCOovDlmnA35oHo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w0i3EEJ6Uz--BCmGDS2BjX2fhRo=\/69x0:1490x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/cantareira.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-nesta-quarta-feira1.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta quarta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"MORADIA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/pm-acompanha-reintegracao-de-posse-na-estrada-pirajussara.html","estilo":"","titulo":"PM acompanha reintegra\u00e7\u00e3o de posse"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T-prpo5hi0ib0LZCWUQcaOo0Np0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TFVZJHiSSjRFS79v5CvtwPnMIhQ=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/26\/20160126141909.jpg","chapeu":"protesto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/manifestantes-fazem-6-ato-contra-aumento-das-tarifas-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"SP tem novo \nato contra tarifas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/pesquisa-aponta-que-80-dos-motoristas-usam-celular-ao-volante.html","estilo":"","titulo":"Pesquisa aponta que 80% dos\n motoristas usam celular ao volante"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N5zPKEdVZ33M0akY_BLZwGuBMOU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eznodz5uzGyzQjE_hV2jBRldUF8=\/175x0:1596x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/26\/transito2.jpg","chapeu":"No ABC","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/incendio-atinge-predio-de-empresa-em-sao-bernardo-no-abc-paulista.html","estilo":"","titulo":"Fogo atinge empresa em S\u00e3o Bernardo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UMWSMQ5i7kCffuMuusuY0D5kpc8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/09vZjadJPfc4wH0V86Z-fqTsd_E=\/187x98:596x405\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/07\/20\/on.jpg","chapeu":"Divers\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/zoo-e-opcao-de-diversao-no-fim-de-ferias-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Zoo \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer no fim das f\u00e9rias"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jSuynSPWTzbxQ5cSdr5P0lg6VoY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aDj9AUwTRzGyr3LePAqDmuN_ywA=\/660x187:1849x1080\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/26\/simonesampaio-3.jpg","chapeu":"Carnaval","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/musas-24horas\/simone-sampaio\/#!\/simone-sampaio\/snap","estilo":"","titulo":"FOTOS: musa da Drag\u00f5es curte t\u00eanis"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nwZSLyYRD0mjiCHc1XmwH2UYBog=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RGFl86AN288s99yz1vK2HBrt9ac=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/17\/65\/4766517","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/rosas-de-ouro-aposta-na-tatuagem-para-voltar-vencer-o-carnaval-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Rosas de Ouro \naposta na tatuagem"}]);