globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/indignado-fernando-prass-quer-que-palmeiras-sinta-derrota-no-paulista.html","titulo":"\"Indignado\", Fernando Prass quer que Palmeiras sinta derrota no Paulista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/v23RxCAl7ktA56zR01Tzh4KtYOU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_6FB62ADnRIuy-i95DtEPFE2H3Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/13\/rib6435.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2016\/02\/palmeiras-nao-tem-imaginacao-e-cruza-bolas-de-qualquer-jeito-afirma-lino.html","titulo":"Palmeiras n\u00e3o tem imagina\u00e7\u00e3o e cruza bolas de qualquer jeito, afirma Lino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HGBkZ1Aa7mwC5VVhTq7yL6_0qTg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FaguCP6rQa-FLWxtSFPUCSyvosQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/13\/rib6787.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/chateado-com-substituicao-rafael-marques-diz-respeitar-marcelo-oliveira.html","titulo":"Chateado com substitui\u00e7\u00e3o, Rafael Marques diz respeitar Marcelo Oliveira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JHC1o4WwDo9fx00d8jmpPoD18Ks=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Mr9l6QjBlqiQ46VKZy_IY_BNid4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/13\/24979560636_3faa29f417_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/palmeirenses-nao-apontam-culpados-mas-defesa-e-cobrada-apos-partida.html","titulo":"Palmeirenses n\u00e3o apontam culpados, mas defesa \u00e9 cobrada ap\u00f3s a partida","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Wi699LcgfDTdQCRzPx984H4jR0w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EZ5of2Dy0EbZkxdnBegO7mCMT88=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/13\/24638266049_3eba5a438a_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/marcelo-oliveira-mostra-preocupacao-com-falhas-do-verdao-incomodado.html","titulo":"Marcelo Oliveira mostra preocupa\u00e7\u00e3o com falhas do Verd\u00e3o: \"Incomodado\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LmTMFWxeDlc2i1KBHYJIXWUArBo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rHe_2q6qzj7pxwaSB1KbxUYM348=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/13\/rib6601.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/02\/ponte-encaminha-chegada-de-felipe-menezes-do-palmeiras-para-ser-o-10.html","titulo":"Ponte encaminha chegada de Felipe Menezes, do Palmeiras, para ser o 10","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tTrdJmQ670Z-HB5qRg5l5MjlJx0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YMKeFPsWxFSDoFpokCEFeIR3SB8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/01\/img_5963.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/buscando-evolucao-palmeiras-tera-testes-antes-de-estreia-na-libertadores.html","titulo":"Buscando evolu\u00e7\u00e3o, Palmeiras ter\u00e1 testes antes de estreia na Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Be3P3OKcJdmundT8i7aGF2sqhK8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iHmHtg8cjkR_0LQKK5CfhgfipPQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/07\/24047777864_0b29aa104f_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/02\/palmeiras-volta-arena-e-busca-recuperacao-contra-o-linense.html","titulo":"Palmeiras volta \u00e0 arena e busca recupera\u00e7\u00e3o contra o Linense","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Bx6A37EbI5cnsur600XoDIX0yQE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wWc4nQoTTGKR2MDvrjSmhtQVGgs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/11\/20160211045058.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/valorizado-no-boca-juniors-tobio-nao-deve-voltar-ao-palmeiras.html","titulo":"Valorizado no Boca Juniors, Tobio n\u00e3o deve voltar ao Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-YWl0WbhCcvq5w1s11-TC27dtnQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/E62rOcnlAl3F5EifwRhbuaMan58=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/10\/cjk_-axwwaahb8s.jpg_large_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/palmeiras-vende-17500-ingressos-para-primeiro-jogo-do-ano-na-arena.html","titulo":"Palmeiras vende 17.500 ingressos para primeiro jogo do ano na arena","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e7vnaSh9wwUz8EK_QOye_DV4mEI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Rm08qAPBYWqXkkmaU-oYMKLGgJs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/03\/funcionario.jpg"}]);