globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Por causa de acidente, avenida est\u00e1 bloqueada.\nEscoramento foi feito em viaduto ap\u00f3s explos\u00e3o.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-3Xrm9UaDEA5MNcGBQE-Qg9OHyk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/elNVWnneD765E92QUHINcstlzmc=\/0x233:1700x847\/360x130\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/viaduto.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/avenida-dos-bandeirantes-deve-ser-liberada-parcialmente-na-segunda-feira.html","estilo":"","titulo":"Bandeirantes deve ter libera\u00e7\u00e3o parcial nesta segunda-feira"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/estrago-apos-batida-na-bandeirantes-causa-bloqueios-em-sp-veja-desvios.html","estilo":"","titulo":"Reparo no Viaduto Santo Amaro causa bloqueios; veja op\u00e7\u00f5es de desvio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/haVNBZfi06H4dwamdhbMFt04IPA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fbsKPHC9IAerzU1NhuZ3UNidY1Q=\/91x55:1401x1037\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/caixa.jpg","chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/criminosos-explodem-caixa-eletronico-na-zona-sul-de-sp5.html","estilo":"","titulo":"Criminosos explodem caixa eletr\u00f4nico"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/igBET3rVed3At-FulEUGSe0idoc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Wpm-rmwAWlS4D4CZzwCuJK3eVcU=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/99\/83\/4808399","chapeu":"sem chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/cantareira-nao-registra-chuva-e-fica-estavel-pela-segunda-vez-em-fevereiro.html","estilo":"","titulo":"Cantareira fica est\u00e1vel pela 2\u00aa vez no m\u00eas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"inova\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/como-economizar-agua\/post\/pesquisador-cria-sistema-que-usa-o-sol-para-economizar-agua-e-energia.html","estilo":"","titulo":"Pesquisador cria sistema que usa o sol para economizar \u00e1gua e energia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gmKpwCqGePP-UHawbgf5bqLna1A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eP5VR0p36CCTLE3y9gti69NBtdo=\/189x0:1610x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/13\/drone1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sp-usara-drone-para-monitorar-foco-de-dengue-e-app-para-envio-de-denuncias.html","estilo":"","titulo":"SP usar\u00e1 drone para\nmonitorar os focos "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"osasco e barueri","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/justica-militar-revoga-prisao-de-pms-suspeitos-de-chacina-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a Militar decide revogar pris\u00e3o\nde sete policiais suspeitos de chacina"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G71bIX_es4xLpUus6C074-HNfEM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9wKmMKnVKDSpp8KIjwJ0hsUXsnI=\/490x244:1239x806\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/13\/escrivao1.jpg","chapeu":"Zona sul de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/escrivao-morre-ao-ser-baleado-em-tentativa-de-assalto-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Escriv\u00e3o morre ao ser baleado em assalto "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"campinas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2016\/02\/confusao-entre-torcidas-de-sao-paulo-e-corinthians-bloqueia-anel-viario.html","estilo":"","titulo":"Confus\u00e3o entre torcidas de S\u00e3o Paulo e Corinthians bloqueia Anel Vi\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/C2UoOUr20Hl3de2zg6jH5elXygQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ke_ctAxtdiqHWH-vuosujgXN7R8=\/155x0:1576x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/voudetaxi04.jpg","chapeu":"Tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/blocos-desfile-apuracao-ao-vivo.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo se despede do carnaval hoje: siga"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5m8Gw0yXm_C6Kcz8FHmmTOi0H1o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0C8W8gVZ7CAnfJ6BgVCWL5n0_EA=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/bloco3.jpg","chapeu":"Vou de T\u00e1xi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/calor-faz-folioes-adaptarem-fantasia-para-o-bloco-vou-de-taxi-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Foli\u00f5es adaptam fantasia para bloco"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PiFPGPuigiYVoJ73vGSc_NzeqyA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ywZrAR-Rqyfl0LM4Yd-uV2LYsJk=\/280x0:1700x1064\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/chega-mais.jpg","chapeu":"vila madalena","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/folioes-se-despedem-de-carnaval-com-bloco-e-musicas-dos-anos-80-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Chega Mais' toca os cl\u00e1ssicos anos 1980"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T6Khy7PvFZ5PnLGV9Aktm7SqQew=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xLQXSotW91C3w4eaw3TJ9aY33vM=\/0x589:1200x1488\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/13\/jose.jpg","chapeu":"no 'Bloquinho'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/folioes-de-3-anos-e-de-99-anos-celebram-aniversario-no-bloquinho.html","estilo":"","titulo":"Foli\u00f5es de 3 anos e \nde 99 anos fazem festa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mPSuYJPSAG_P_7lQylC-GNhOMI8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/U3qjtla2OVNqPwj0hFpw2WATams=\/69x18:291x184\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/13\/carro2.jpg","chapeu":"DA Imp\u00e9rio de Casa Verde","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/reporter-do-g1-empurra-carro-gigante-da-campea-do-carnaval-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Rep\u00f3rter do G1 empurra carro gigante"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/exFTBVBZrHcpYM5RyF0XL6I5FNc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dSy09dICbU6PCJamGLBlt0x0A_c=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/13\/marcio1.jpg","chapeu":"Foi solto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/defendo-vila-maria-com-o-coracao-diz-seguranca-detido-na-apuracao.html","estilo":"","titulo":"'Defendo a Vila Maria', diz seguran\u00e7a detido"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"saiba como se inscrever","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/associacoes-dao-cursos-de-portugues-de-graca-para-imigrantes-e-refugiados.html","estilo":"","titulo":"Associa\u00e7\u00f5es d\u00e3o cursos de portugu\u00eas\nde gra\u00e7a para imigrantes e refugiados"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/filha-de-policial-civil-e-baleada-apos-saidinha-de-banco-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Filha de policial civil \u00e9 baleada ap\u00f3s\n'saidinha de banco' na Zona Sul de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Acidente na anhanguera","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/carro-com-suspeitos-de-roubo-bate-em-mureta-da-anhanguera-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"Carro com suspeitos de roubo bate em mureta e dois morrem, segundo a PM"}]);