globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Licita\u00e7\u00e3o vai reorganizar completamente o servi\u00e7o de \u00f4nibus da cidade pelos pr\u00f3ximos 20 anos.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/haddad-publica-regras-que-alteram-organizacao-das-linhas-de-onibus.html","estilo":"","titulo":"Novas regras em SP alteram estrutura \ndas linhas de \u00f4nibus"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"TR\u00c2NSITO: veja situa\u00e7\u00e3o em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGu4DyVscD_NR2kRL7mqrSGD7zw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZO-E80F5doztxnp8dNyIdiXY9wQ=\/359x416:989x889\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/03\/chuva_-_sp_nelson_antoine_estadao_conteudo_frm20150703005.jpg","chapeu":"temporal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/chuva-desta-sexta-e-mais-da-metade-do-esperado-para-julho-diz-cge.html","estilo":"","titulo":"Chuva de hoje \u00e9 70,7% da esperada no m\u00eas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FDzsrLONxwih4vhbGiiHEiXUYUQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y8AJni3naNGoctXXlia893kRk_w=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/27\/laura-vermont.jpg","chapeu":"Laura Vermont","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policia-prende-3-suspeitos-de-agredir-e-matar-travesti-laura-vermont-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Presos suspeitos de\nagredir e matar travesti"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dX0r-Jh-Hit056WZUTRFLGCneDg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dh6o5P1Wt4tRn6QSRoDREWmi9QE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/03\/acampamento_flm_em_frente_a_prefeitura_por_moradia2.jpg","chapeu":"contra reintegra\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/manifestantes-acampam-em-frente-prefeitura-de-sp-contra-reintegracao.html","estilo":"","titulo":"Grupo acampa em\nfrente \u00e0 Prefeitura"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2uy3gd9CItwfResxbdLyTLLwARs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Fw19GIQ0LnuXhR-YTb3DDVDUk0U=\/0x99:300x324\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/cedro-2.jpg","chapeu":"Funda\u00e7\u00e3o Casa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/governo-apura-se-houve-excesso-na-fundacao-casa-diz-alckmin.html","estilo":"","titulo":"Governo diz que apura se houve 'excesso'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2ObZAWuKwydkukkP5-HFqJhxuOY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RU7reTBJFCHdwAiiQ-d9_2WsLCY=\/0x82:300x307\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/03\/sem_titulo-1.jpg","chapeu":"dentro da usp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pm-entra-em-sala-da-usp-e-apreende-jovens-por-suspeita-de-roubo.html","estilo":"","titulo":"PM entra em sala e apreende menores"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"veja canais de atendimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/veja-como-conseguir-reembolso-em-caso-de-falha-no-metro-e-na-cptm.html","estilo":"","titulo":"Veja como conseguir reembolso em\ncaso de falha no Metr\u00f4 e na CPTM"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"greve recorde","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/alckmin-diz-que-recorrera-de-decisao-sobre-pagamento-de-professores.html","estilo":"","titulo":"Alckmin diz que recorrer\u00e1 de decis\u00e3o sobre pagamento de professores"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Sj_nrddC3oF2ANdqsJlDJLfdzJY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5eZJoYS1zMDmx0_bMGT_SaOifD8=\/195x242:899x770\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/03\/paisquintuplos.jpg","chapeu":"qu\u00edntuplos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/mais-duas-bebes-dos-quintuplos-deixam-hospital-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Mais dois beb\u00eas deixam hospital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XcpuEgQoK_7ZeOE4tMZ5FTqdrtI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Xl43R-AgQM3uKbdyAgazrNuSliY=\/192x0:1634x1081\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/23\/hospital-sp-greve.jpg","chapeu":"Hospital S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/medicos-residentes-do-hospital-sao-paulo-suspendem-greve.html","estilo":"","titulo":"M\u00e9dicos residentes\nsuspendem greve"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/plano-de-contingencia-da-crise-hidrica-e-papelorio-inutil-diz-alckmin.html","estilo":"","titulo":"Plano de conting\u00eancia \u00e9 'papel\u00f3rio\nin\u00fatil', afirma governador Alckmin"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ha6qHIPF6gm_S1SKb0YVONVB254=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/miGE1ZJTjG_s_l9JtQspjHJV_Ck=\/108x0:1529x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/02-agua-crise-sao-paulo_nilton-cardin_estadao-conteudo_age20150628017.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/cantareira-tem-queda-no-volume-nesta-sexta-feira.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem queda no volume nesta sexta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"por causa de servi\u00e7o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sp-vai-pagar-indenizacao-de-r-700-mil-familias-de-4-policiais-mortos.html","estilo":"","titulo":"SP vai pagar R$ 700 mil de indeniza\u00e7\u00e3o\na fam\u00edlias de quatro policiais mortos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"espet\u00e1culos gratuitos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pecas-de-teatro-serao-apresentadas-em-mais-de-15-parques-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Pe\u00e7as de teatro ser\u00e3o apresentadas em parques de SP; confira programa\u00e7\u00e3o"}]);