globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/palmeiras-fica-no-g-4-com-derrotas-de-sao-paulo-e-flamengo-neste-domingo.html","titulo":"Palmeiras fica no G-4 com derrotas de S\u00e3o Paulo e Flamengo neste domingo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/payK8u9LI0cICUQolV88NVO3qwo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/stzZQbaKLnvk8EOmmiCCJMLBHMo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/19\/rib9167.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/palmeiras-assume-vocacao-ofensiva-mas-se-preocupa-com-gols-sofridos.html","titulo":"Palmeiras assume \"voca\u00e7\u00e3o ofensiva\", mas se preocupa com gols sofridos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/payK8u9LI0cICUQolV88NVO3qwo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/stzZQbaKLnvk8EOmmiCCJMLBHMo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/19\/rib9167.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/mattos-projeta-manutencao-proxima-de-100-do-elenco-do-palmeiras.html","titulo":"Mattos projeta manuten\u00e7\u00e3o \"pr\u00f3xima de 100%\" do elenco do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zGKxUqTFLPH5Bah4xNaZIv4UfXc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/I-Ogulwb4zbg3YkhvpXW9DnzMWk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/15\/18748883775_2803f4278b_o.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2015\/09\/noriega-cita-jogo-dos-melhores-do-palmeiras-em-vitoria-contra-o-gremio.html","titulo":"Noriega cita jogo \"dos melhores\" do Palmeiras em vit\u00f3ria contra o Gr\u00eamio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1do4PWaIFztZEgW0g_Ga77locOI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w3ILjIrNFINWGZvucJB-T18rDJQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/19\/rib9271.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/muito-superior-palmeiras-se-permite-vacilar-mas-derrota-o-gremio-analise.html","titulo":"Muito superior, Palmeiras se permite vacilar, mas derrota o Gr\u00eamio; an\u00e1lise","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7qdIUgu3vRC2QQHDL5JaTzPKufs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PNlIHvLAask_i5jC0IcPBl8S3ao=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/19\/campinho_1.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/barrios-cita-experiencia-na-europa-e-exalta-gabriel-jesus-tem-bom-futuro.html","titulo":"Barrios cita experi\u00eancia na Europa e exalta Gabriel Jesus: \u201cTem bom futuro\u201d","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/payK8u9LI0cICUQolV88NVO3qwo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/stzZQbaKLnvk8EOmmiCCJMLBHMo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/19\/rib9167.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/prass-admite-acerto-com-o-palmeiras-so-falta-colocar-no-papel.html","titulo":"Prass admite acerto com o Palmeiras: \"S\u00f3 falta colocar no papel\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yvHiydzNWYOy6W76rN9_MOV8gRE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ck_Bnk_nsnpEORbpH0nwDwtjepo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/19\/prass.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/marcelo-oliveira-celebra-equilibrio-do-palmeiras-e-descarta-acomodacao.html","titulo":"Marcelo Oliveira celebra equil\u00edbrio do Palmeiras e descarta acomoda\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/P4hq2PrgtX2tpw4NXHbMrosBcwY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WKC0OPRfM_p27vA2UJu9bQDWWqg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/19\/rib9082.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/palmeiras-nao-tera-arouca-suspenso-no-classico-diante-do-sao-paulo.html","titulo":"Palmeiras n\u00e3o ter\u00e1 Arouca, suspenso, no cl\u00e1ssico diante do S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N-1wcVoza8WXqLSzk5JzApNyQlw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gxHlYuGWuXbVlzOXx8LwYSnTGvo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/19\/rib9149.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/segunda-casa-palmeiras-pede-apoio-da-torcida-no-retorno-ao-pacaembu.html","titulo":"Segunda casa: Palmeiras pede apoio da torcida no retorno ao Pacaembu","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WssFHEO_2JktTXS4gx_4JhJM2Yw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dl832NvfnLvXx-VDRvzxzPTnBgQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/07\/rib9076.jpg"}]);