globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Corpos foram velados todos juntos desde a \ntarde de s\u00e1bado; amigos das v\u00edtimas protestaram.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vNqV2UhhmGsGLfRb97OB2_5_Aqs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iBXmdSUl9qdmUnYODgMndk_J5kw=\/0x642:3888x1940\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/20\/age20150920071.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/vitimas-de-chacina-sao-enterradas-neste-domingo-em-carapicuiba.html","estilo":"","titulo":"V\u00edtimas de chacina de Carapicu\u00edba \ns\u00e3o enterradas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/klw7hCMUaby19jkHDYiI6-4mTqQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GVI8gZK4lafhvlW_VA2nibu3VGU=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/18\/ciclistapaulista.jpg","chapeu":"passeio de 3 mil km","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/ciclista-que-pedalou-o-pais-passa-por-sp-em-passeio-de-3-mil-km-de-bike.html","estilo":"","titulo":"Ciclista que pedalou o pa\u00eds passa por SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q9eEwMuln7otdyWMEMMZuBEgyMo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rh2dm2vuA7N9wLBm2lfZLusvHns=\/27x0:1448x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/20\/camaro2.jpg","chapeu":"Vila S\u00d4NIA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/camaro-amarelo-fica-destruido-apos-acidente-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Camaro amarelo fica destru\u00eddo em acidente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wWvbTzpaN8AmCxJsOPEaIXqk2QU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Nxth9g7p0-EbDJHarzyrXH_r_YA=\/180x0:1601x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/20\/calor1.jpg","chapeu":"Calor recorde","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/sp-registra-temperatura-mais-alta-de-todo-historia-do-inverno-diz-inmet.html","estilo":"","titulo":"Temperatura mais alta do inverno \u00e9 registrada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ieinWZGleV3fh8h0a1OoF7ohpTQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c-M7iq0kfub6oc3rPiQPurUuycg=\/114x0:1616x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"Crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/cantareira-fica-estavel-e-nivel-dos-outros-sistemas-cai-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do sistema Cantareira fica est\u00e1vel"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/criminosos-explodem-caixa-eletronico-em-terminal-de-onibus.html","estilo":"","titulo":"Criminosos explodem caixa eletr\u00f4nico em terminal de \u00f4nibus AE Carvalho"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MPoMrskVCUHtJU06WlZlAXkB27g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sr4AFp8iUJ4zwnDi32wbeMG_sfQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/19\/fc.gif","chapeu":"Funda\u00e7\u00e3o casa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/termina-rebeliao-na-fundacao-casa-de-guarulhos-e-refens-sao-libertados.html","estilo":"","titulo":"Ref\u00e9ns s\u00e3o liberados ap\u00f3s rebeli\u00e3o em Guarulhos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CW-Q4mDtXR8u_O5Qp6Fx4HYfagY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DINZPBqwPiWtYJ8lm3F7K8NNRpI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/19\/drogas.gif","chapeu":"laborat\u00f3rio de drogas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/explosao-de-laboratorio-de-drogas-deixa-um-morto-e-2-feridos-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Explos\u00e3o deixa um morto e 2 feridos "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6xX347jn04A1KlbstkbxXGON6ag=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DX18pOZnHnjD54THQwkTnwLXPTI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/17\/janela-dentro.jpg","chapeu":"No brasil","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/queda-de-criancas-de-predios-causa-mais-de-33-mortes-por-ano-no-brasil.html","estilo":"","titulo":"Queda causa morte de 33 de crian\u00e7as ao ano"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"audi\u00eancias p\u00fablicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/sp-quer-plano-de-ocupacao-para-paulista-se-fechar-aos-domingos.html","estilo":"","titulo":"SP quer plano para a Paulista se via fechar; veja datas de audi\u00eancias"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"domingo de gra\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/domingo-tem-exposicao-de-cartas-de-mario-de-andrade-e-show-de-emicida.html","estilo":"","titulo":"Exposi\u00e7\u00e3o de cartas de Mario de Andrade e show de Emicida"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HU7p1KILyeaxA8SwVhLsROz9kts=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YZtxb8Y7kEwpFvMzfRcRB5HxBB4=\/260x0:1701x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/08\/incendio_sp_1.jpg","chapeu":"Ap\u00f3s inc\u00eandio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/familias-desabrigadas-apos-incendio-retornam-favela-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Fam\u00edlias desabrigadas retornam a favela"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4477656.jpg","chapeu":"vila ol\u00edmpia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/video-mostra-fogo-em-fiacao-de-postes-em-avenida-da-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra fogo\nem fia\u00e7\u00e3o de postes "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"programe-se","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/semana-da-mobilidade-tera-bike-tour-food-bikes-e-arte-em-terminais-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Semana da Mobilidade ter\u00e1 bike \ntour, Food bike e teatro em terminais"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"marginal pinheiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/grupo-armado-invade-cidade-jardim-corporate-center-e-faz-refens-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Grupo armado invade Cidade Jardim Corporate Center e faz ref\u00e9ns em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NLMR6x1DuB7eZePRQbo56JkP1A4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3GM05lOGPwLInPX5j5aLMlIzFc4=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/09\/tenda-de-mudas-do-verdejando-em-suo-miguel.jpg","chapeu":"mande sua mensagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/envie-sua-mensagem-para-o-quadro-verdejando-saiba-como.html","estilo":"","titulo":"Veja como participar da s\u00e9rie Verdejando"}]);