ApiShows([{"city":"Salvador","artist":"Festival da Primavera - Groovada, Geovana Costa, Pirombeira, Mala\u00f4 MCs","url":"http:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/musica\/show\/festival-da-primavera---groovada--geovana-costa--pirombeira--malao-mcs-20-09-2015-jardim-de-alah-groovada.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lTfLU8BSmODg5sp1DWYHeMzyAUk=\/165x165\/s2.glbimg.com\/8-knePBHOl4DPTrsJ3K95YwO-9E=\/0x0:560x360\/560x360\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/15\/rtemagicc_divulgacao_bandagroovada01_txdam274699_d7c6ba.jpg.jpg","dateLabel":"20 de setembro","state":"BA","date":1442750400},{"city":"Salvador","artist":" Ivete Sangalo, Wesley Safad\u00e3o, Timbalada, Henrique & Juliano, Avi\u00f5es do Forr\u00f3, Harmonia do Samba, L\u00e9o Santana, Xande de Pilares, Igor Kann\u00e1rio, Babado Novo e Olodum - Salvador Fest","url":"http:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/musica\/show\/salvador-fest-20-09-2015-parque-de-exposicoes-de-salvador-ivete-sangalo-leo-santana-harmonia-do-samba-timbalada-henrique--juliano.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UmZ6EHOwavyCCXYiRyicz40QyNY=\/165x165\/s2.glbimg.com\/SXbm8e15ffyNkCVNOLuuASbKwuQ=\/0x0:346x260\/346x260\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/14\/3_1.jpg","dateLabel":"20 de setembro","state":"BA","date":1442750400},{"city":"Rio de Janeiro","artist":"Grupo Alto Estilo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/musica\/show\/grupo-alto-estilo-20-09-2015-feijoada-carioca-grupo-alto-estilo.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6vpuu_K4kwQ8CO3CLNvsOVqm9j4=\/165x165\/s2.glbimg.com\/VV7nafwThWVCloiisgKF2hRFl-Q=\/0x0:500x433\/500x433\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/16\/grupo_alto_estilo_credito_jorge_paraiso.jpg","dateLabel":"20 de setembro","state":"RJ","date":1442754000},{"city":"Salvador","artist":"Kall Rebello, Attemporais, Espinhos e Rosa, Garotas de Liverpool, \u00d4tra e Autopse","url":"http:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/musica\/show\/kall-rebello--attemporais--espinhos-e-rosa--garotas-de-liverpool--tra-e-autopse-20-09-2015-garotas-de-liverpool.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oF1yeEIL75d4ZK8SCKqvDpihVd8=\/165x165\/s2.glbimg.com\/UdPQksgUdzepEQBzT46Q5ZorqXk=\/0x0:620x465\/620x465\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/05\/11223325_961032930625500_5278804306885225245_n.jpg","dateLabel":"20 de setembro","state":"BA","date":1442757600},{"city":"Fortaleza","artist":"Tardezinha Sertaneja","url":"http:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/musica\/show\/tardezinha-sertaneja-20-09-2015-barao-da-vila-fran--diego.html","photo":"http:\/\/s2.glbimg.com\/f_ITpOku6qyQ1m3BcEM0FVN_p-c=\/165x165\/s2.glbimg.com\/6-T4BV_v2mz99mDstFZjOJ67OeY=\/216x0:1724x1324\/1508x1324\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/17\/country-oficial_1.jpg","dateLabel":"20 de setembro","state":"CE","date":1442761200}]);