globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/02\/apos-dificuldade-em-casa-palmeiras-visita-oeste-em-busca-de-recuperacao.html","titulo":"Ap\u00f3s dificuldade em casa, Palmeiras visita Oeste em busca de recupera\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uifNnbZLPuPIY7HM93taA5Y0jco=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZzIcSxvqPslAceutCfEmTglRWm4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/06\/haddad.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/times\/oeste\/noticia\/2016\/02\/oeste-x-palmeiras-105-mil-ingressos-vendidos-para-partida-em-rio-preto.html","titulo":"Oeste x Palmeiras: 10,5 mil ingressos vendidos para partida em Rio Preto","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7M4784FU329D3YRJ1Wnv4iBjm7A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B-Q-pRJ3THEKaVUAJyA_85RPwxE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/08\/06\/rio_preto.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/02\/motivados-pela-estreia-sao-bernardo-e-oeste-se-enfrentam-no-abc-paulista.html","titulo":"Motivados pela estreia, S\u00e3o Bernardo e Oeste se enfrentam no ABC Paulista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BTZU1YTFljnQLOcs_FbzAhgQGy8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/etfemFr4YFIF6BUReZ6bf1RWKek=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/22\/sao-bernardo-x-palmeiras---estadio-primeiro-de-maio-2_alexandre-zaparoli_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2016\/02\/futsal-nba-libertadores-e-estadual-nesta-terca-feira-no-canal-campeao.html","titulo":"Futsal, NBA, Libertadores e estadual nesta ter\u00e7a-feira no Canal Campe\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dsl2HFfTEA7kUyXPeW06QVgtCXM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O8xvmY5Ie6qTGXLEDdDcrgeh1Pk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/18\/rockets_lakers_basket_amar.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/01\/oeste-que-volta-ao-paulistao-recebe-confiante-ponte-preta-nos-amaros.html","titulo":"Oeste, que volta ao Paulist\u00e3o, recebe a confiante Ponte Preta nos Amaros","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u4_803BlN9jqMcI7nQGXtVGvrHw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XN-slARzbjiK70oAI8Q_fyNFhAA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/02\/20151202_163201.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/eutropio-descarta-misterio-para-estreia-da-ponte-todo-mundo-sabe-o-time.html","titulo":"Eutr\u00f3pio descarta mist\u00e9rio para estreia da Ponte: \"Todo mundo sabe o time\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zssVdM9tCQYhA9GgfWRQgJ2XXnI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bbELuwCxJ_b88seVGqYsfRYWkPY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/26\/eutropio.5.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/noticia\/2016\/01\/oeste-que-retorna-elite-do-paulista-derrota-em-jogo-treino-o-marilia-da-a2.html","titulo":"Oeste, que retorna \u00e0 elite do Paulista, derrota em jogo-treino o Mar\u00edlia, da A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R-DLDcPZTqyCYiubGYQKQf8n-XQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/a-ee80fBsAAONt7ZVmXFDHBf6IQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/23\/oeste_mac3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-e-regiao\/noticia\/2016\/01\/na-reta-final-de-preparacao-oeste-e-comercial-empatam-em-jogo-treino.html","titulo":"Na reta final de prepara\u00e7\u00e3o, Oeste e Comercial empatam em jogo-treino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/25-d4mv8NQhxBcSXv8qSpP2IXrY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZH0DDsC93lHNg3E0i1DFmXBseRw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/16\/comercial_campo_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/noticia\/2016\/01\/oeste-apresenta-marcelinho-paraiba-e-ricardo-bueno-como-novos-reforcos.html","titulo":"Oeste apresenta Marcelinho Para\u00edba e Ricardo Bueno como novos refor\u00e7os","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8hnLN3WOmrMxGX8Z8_dlp2dBPeA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ISG5r2JfDNhuL4Q8FkAwfZTgvhA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/14\/sem_titulo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/am\/noticia\/2016\/01\/ex-oeste-atacante-junior-negao-fecha-com-time-da-1-divisao-da-tailandia.html","titulo":"Ex-Oeste, atacante J\u00fanior Neg\u00e3o fecha com time da 1\u00aa divis\u00e3o da Tail\u00e2ndia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/X8G2if60rZ6BUaLFdyXhEbxcKOM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Gu0u6l8nypH-PWyBfvLHc2FstLo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/14\/junior_negao.jpg"}]);