globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o diz que n\u00e3o h\u00e1 fechamento de salas e que n\u00famero de matr\u00edculas \u00e9 menor.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/alunos-e-professores-afirmam-que-escolas-terao-menos-classes-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Professores dizem que escolas ter\u00e3o menos classes"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Direito do consumidor","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/haddad-anuncia-criacao-do-procon-paulistano.html","estilo":"","titulo":"Haddad anuncia Procon Paulistano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HrCh3Z_Vudvn0Q34R7AarXiC_dU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LqaNDTUbeYoVhP_zEjazXSIRzbs=\/33x0:377x258\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/11\/assalto_morte_sp.jpg","chapeu":"Morte na Zona Sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/disparo-era-so-para-intimidar-diz-suspeito-de-matar-jovem-em-assalto.html","estilo":"","titulo":"Disparo era 's\u00f3 para intimidar', diz suspeito"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"furto de \u00e1gua","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/em-dois-anos-denuncias-por-furto-de-agua-tem-alta-de-405-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Den\u00fancias t\u00eam alta de 405% em 2 anos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B6RQbYw0h3G7DZqbGp0SDLqgEIk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VNDQw27g9T-nc2yXVzkyAW7pu24=\/261x0:1682x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/ipva-carros-transito-em-sp.jpg","chapeu":"Levantamento da CET","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sp-tem-queda-de-235-em-mortes-no-transito-no-mes-de-novembro-diz-cet.html","estilo":"","titulo":"Mortes no tr\u00e2nsito caem 23,5% na capital"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/rodovias-federais-de-sp-tem-queda-de-50-em-acidentes-graves-no-carnaval.html","estilo":"","titulo":"Rodovias federais t\u00eam queda de 50%\n em acidentes graves no carnaval"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Fh6XqUUhMWp7JO37BZvxaJP59c4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1tIG0vt3F2qDJdDStKr-mnb_Rjg=\/153x0:1573x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/11\/1_MCKoOD2.jpg","chapeu":"Coca\u00edna no aeroporto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/bulgaro-e-preso-com-cocaina-em-livros-infantis-em-cumbica.html","estilo":"","titulo":"B\u00falgaro \u00e9 preso com droga em livro infantil"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/policia-investiga-12-mortes-de-suspeitos-em-8-confrontos-com-pm.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia Civil investiga 12 mortes de\n suspeitos em confrontos com a PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LqQQG3QvPqcFhJmU-ap58jCkHpM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LQSFhAA0tOmGXVd0higT0Drfes4=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/53\/32\/4803253","chapeu":"linha 1-azul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/greve-deixa-banheiros-de-estacoes-da-linha-1-azul-do-metro-fechados.html","estilo":"","titulo":"Greve fecha banheiros de esta\u00e7\u00f5es do Metr\u00f4"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/rodizio-de-veiculos-volta-vigorar-nesta-quinta-feira-pos-carnaval-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Rod\u00edzio de ve\u00edculos volta a vigorar\n nesta quinta-feira p\u00f3s-carnaval"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5fHi6s3owfiaTm11J4E0WiQX2O8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lnk9KU0SsFiTDiY9PKxJI2EUvi8=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/13\/22\/4802213","chapeu":"ARRECADA\u00c7\u00c3O NO ESTADO DE SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/governo-de-sp-e-obrigado-aplicar-verba-de-multa-na-melhoria-do-transito.html","estilo":"","titulo":"Multas ter\u00e3o de ser investidas no tr\u00e2nsito"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"aedes aegypt","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sp-registra-528-casos-confirmados-de-dengue-ate-3-semana-de-2016.html","estilo":"","titulo":"SP tem 40% mais casos de dengue"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito nas estradas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"servi\u00e7o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/saiba-horario-em-que-caminhao-de-lixo-passa-nas-ruas-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Saiba hor\u00e1rio em que caminh\u00e3o de \nlixo passa nas ruas de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-WW-P0oDD21wnMlaamiT1sSI6xY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8o7dKj56lpwnLVhYMsDyumWX4-0=\/108x0:1529x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/09\/ck-7109.jpg","chapeu":"Folia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/imperio-de-casa-verde-leva-o-titulo-com-fascinacao-de-decifrar-misterios.html","estilo":"","titulo":"Imp\u00e9rio de Casa Verde \u00e9 campe\u00e3 do carnaval"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_P70dHSu6MOTvmOnFHtvm0ZMtLg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xhHeo4onXp3KCZUQnYeWwRounlw=\/247x0:1668x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/07\/bloco-sp-estadao.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/prefeitura-autua-8-blocos-por-desviar-itinerario-e-descumprir-horarios.html","estilo":"","titulo":"Carnaval de rua re\u00fane\n 1 milh\u00e3o em 10 dias"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/correcao-multas-blocos-de-carnaval.html","estilo":"","titulo":"Corre\u00e7\u00e3o: Prefeitura ainda n\u00e3o divulgou se houve multas a blocos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xK4dVVDCXd7JfabZ_LD-9ebqLo8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mABExC7Ifz-0sXVS6r1w-47jl2U=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/02\/setores-carnaval-sp.jpg","chapeu":"DESFILE DAS CAMPE\u00c3S ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/venda-de-ingressos-do-desfile-das-campeas-de-sp-comeca-nesta-quarta.html","estilo":"","titulo":"Venda de ingressos come\u00e7a nesta quarta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_5NwfP1V3mW5lrFQia2VMR2DsTQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JdGWO73fOPKWVbHSs1fVA3C_Sds=\/0x0:3667x2750\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/paraiba.jpg","chapeu":"Crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-nesta-quinta-feira1.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira\n sobe nesta quinta"}]);