globoapi_novela_news_callback([{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/extras\/noticia\/2015\/06\/beatriz-implora-por-diogo-e-leva-outro-fora.html","titulo":"Beatriz implora por Diogo e leva outro fora","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eVmgX7k_sM2TzM4GsFo6SVYi0Ag=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZLrCGlmkomoUUZqGldrF_ZapR1I=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/05\/20\/thiago-martins.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/cyberbullying-rafael-descobre-que-computador-usado-para-crime-era-de-guto.html","titulo":"Cyberbullying: Rafael  descobre que computador usado para crime era de Guto","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cRJQRegI5Tmia7ia4KJ-g7ZpdAs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/i9b_0POT_z6X6AVi1sC6_XafmMg=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/06\/16\/rafael_1.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/o-clima-esquenta-aderbal-seduz-ines.html","titulo":"O clima esquenta! Aderbal seduz In\u00eas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fjGxaszsYkpjuz0hhLGAmgU-_WU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qWLrC5bORXCPYn7hmNxXHATGqYg=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/06\/16\/ines-aderbal2.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/regina-se-descontrola-e-e-autuada.html","titulo":"Regina se descontrola e \u00e9 autuada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gaZkV9rnSQP17x7oM32sb09dAVc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dnL8TDTrMPyjN8EoGtIG2S_AddY=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/05\/07\/camila-pitanga-regina.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/puro-chique-consuelo-entrevista-mordomo-em-seu-primeiro-programa.html","titulo":"\u2018Puro Chiqu\u00ea!?\u2019 Consuelo entrevista mordomo em seu primeiro programa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/orc3Ofwz3QLhhnc9Z2cxIwN8VTM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wxCDeNR_bQzzbHg1LvLaW7-zGX8=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/06\/15\/consuelo1.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/revival-cris-e-vini-passam-a-noite-juntos.html","titulo":"Revival! Cris e Vini passam a noite juntos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R7UHzAlR6epkXg4HSamoKsYEEWY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BiGOYT6esNG0mnLq0TerlfQCGJQ=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/06\/16\/cris-e-vini-1.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/regina-sai-da-cadeia-e-carlos-se-declara-queria-ser-mais-do-que-um-amigo.html","titulo":"Regina sai da cadeia e Carlos se declara: \u2018Queria ser mais do que um amigo\u2019","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lVbvrUlgBUH3BmRSan7YaHLhmZA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/atChpqt1LGClUGHSKyTQbnKimOM=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/06\/16\/regina.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/ines-leva-susto-ao-sair-com-fortuna-na-rua.html","titulo":"In\u00eas leva susto ao sair com fortuna na rua","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3cKYpWYbYtTSDtu5QYWOYiaCD80=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/INWOE6sDQE75WpRP68DCx2eayOk=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/06\/16\/ines1.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/rafael-jura-vinganca-contra-rival-esse-playboy-ridiculo-nao-vai-se-criar.html","titulo":"Rafael jura vingan\u00e7a contra rival: 'Esse playboy rid\u00edculo n\u00e3o vai se criar'","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UQ5O276FbRySHlpJTYU5rRuK4Wo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/p-9SCcSDzzAxzVETdeMlteWNFMc=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/06\/16\/rafael-e-lais.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/evandro-ofende-alice-e-a-expulsa-de-casa.html","titulo":"Evandro ofende Alice e a expulsa de casa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0wX6dwDo0DqJRGeQzFXtKDPznqE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KxiFfpiHzY2CachRf75ro5jtEHQ=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/04\/30\/alice_1.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/acabou-regina-termina-namoro-com-vinicius-por-causa-de-ines.html","titulo":"Acabou! Regina termina namoro com Vin\u00edcius por causa de In\u00eas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UTnJ7JumYn8Oy3_AKlgo7vM7ZOg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BA_GFO_7xdGEPWUQsjxLxAyHDdc=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/06\/15\/thiago-fragoso-e-camila-pit.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/julia-diz-para-luis-fernando-que-quer-ficar-com-a-avo.html","titulo":"J\u00falia diz para Lu\u00eds Fernando que quer ficar com a av\u00f3","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/skwv5i2a891Z4H0yEYcNLAtojGw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nvBUq2-8fqk2hukkz6if60-UACw=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/06\/15\/julia-luis.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/lais-travara-guerra-contra-a-familia-e-fugira-de-casa-com-rafael.html","titulo":"La\u00eds travar\u00e1 guerra contra a fam\u00edlia e fugir\u00e1 de casa com Rafael","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x_GF5EBISVesMFHDcw4E-0zIT78=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_arK6mGx69DOp1MAcIyT9N-yOmw=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/06\/02\/luisa-arraes-e-chay.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/regina-se-desespera-porque-filha-pode-ser-mandada-para-abrigo.html","titulo":"Regina se desespera porque filha pode ser mandada para abrigo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/D3avmyE2-jtw-IQMB4TuDRFQ9A4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9hr3PA1WR6tldmHkLr_opZPewlg=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/06\/13\/regina.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/extras\/noticia\/2015\/06\/taina-muller-volta-a-gravar-babilonia-em-cenas-romanticas-com-thiago-fragoso.html","titulo":"Tain\u00e1 M\u00fcller volta a gravar Babil\u00f4nia em cenas rom\u00e2nticas com Thiago Fragoso","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m693d8h80YZQ409Sj-KfGIwgLIU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9W9xuo2sTICK4kxz2F2VEKnpcuI=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/06\/15\/cris-e-vinicius-1.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/regina-vai-parar-na-delegacia-de-novo.html","titulo":"Regina vai parar na delegacia de novo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qmTth33HHBO6ni6tkmpVG8bdQgs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Bp9vbMDoye0rvm_AnOrhFmSXPNM=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/05\/21\/18-05_babilonia_by_fabiano_.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/rafael-e-ameacado-por-aderbal.html","titulo":"Rafael \u00e9 amea\u00e7ado por Aderbal","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vgTmVTh_lAEs4WGjVlEB3bugqX4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8PFGTZ-51_NhucQ8fRAt9IN653o=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/06\/02\/chay-suede.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/aderbal-expulsa-suposto-amante-de-ines-e-se-declara-para-a-advogada.html","titulo":"Aderbal expulsa suposto 'amante' de In\u00eas e se declara para a advogada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VkJanjKCGnicNah5zoONBjx5zyU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vqTumiazDs8Qg7cRcpCL8TYQsQ4=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/06\/12\/marcos-palmeira-1.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/beatriz-revela-que-ines-pode-ser-condenada-por-assassinato.html","titulo":"Beatriz revela que In\u00eas pode ser condenada por assassinato","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BQjqoFmgXheK6vDgQKxq6e6ecI0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/82SMpHB033aaNgISP4KwnioPFmo=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/06\/10\/beatriz2.jpg"},{"url":"http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/babilonia\/vem-por-ai\/noticia\/2015\/06\/wolnei-esconde-pacote-suspeito-na-mochila-de-julia.html","titulo":"Wolnei esconde pacote suspeito na mochila de J\u00falia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gRhD72H-c-HGq9pUDGzoMkBnH9Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rZ07xl4Fp_w-o50tr8ZVW7UWfwI=\/280x174\/top\/s.glbimg.com\/et\/nv\/f\/original\/2015\/06\/12\/wolnei.jpg"}]);