globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Eles ficar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a no Paran\u00e1. \nEntre detidos em SP, est\u00e1 irm\u00e3o de Jos\u00e9 Dirceu.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/seis-presos-na-operacao-lava-jato-sao-transferidos-de-sp-para-curitiba.html","estilo":"","titulo":"Seis presos na Lava Jato s\u00e3o levados\nde SP para Curitiba"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"fechado para obras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/vigilancia-acha-irregularidades-em-restaurante-da-sede-do-governo-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Vigil\u00e2ncia acha irregularidades em restaurante da sede do governo de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YeBebxBVz_eb8h8AbuNuTjWaJvk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/60JxYycQ6k7MHUD3Q3KJ23yJXBY=\/0x88:1287x1053\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/03\/bumbum3.jpg","chapeu":"miss bumbum","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/candidatas-do-miss-bumbum-posam-na-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"Musas posam na Avenida Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4A-k_tgMWZCjBqt2Tt8GpYmAM3A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rvxp6jF1rlPFwfI94ydu6hQIWNE=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/23\/executivo_familia.jpg","chapeu":"V\u00edtimas foram liberadas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/policia-prende-suspeitos-de-sequestrar-familia-coreana-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende trio por sequestro de coreanos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4367079.jpg","chapeu":"m\u00e1fia do ISS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/justica-determina-venda-de-barco-de-luxo-de-ex-fiscal-da-mafia-do-iss.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a manda vender barco de ex-fiscal"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oOiZczDDnpcIMD7HKfje5WSpqjw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nzwnQCOBx-MsS_RywObQrBJRrOg=\/94x0:1607x1135\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/22\/marginal-sp.jpg","chapeu":"velocidade mais baixa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/volta-aulas-em-sp-e-1-grande-teste-para-vias-com-velocidade-mais-baixa.html","estilo":"","titulo":"Volta \u00e0s aulas em SP \u00e9 1\u00ba grande teste em vias"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/vias-do-centro-de-sp-terao-reducao-de-velocidade-nesta-segunda.html","estilo":"","titulo":"Vias do Centro de SP tiveram redu\u00e7\u00e3o\nde velocidade nesta segunda-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QrqpZ-cnt-Qy5H7hj-NEuQdM5Gw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DMfOgFT3i9MN1cAXwUPAQCm-G4Q=\/0x40:300x265\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/10\/05\/1foto_4.jpg","chapeu":"caso Maluf","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/justica-britanica-rejeita-recursos-de-empresas-condenadas-no-caso-maluf.html","estilo":"","titulo":"Corte brit\u00e2nica rejeita recursos de empresas "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HFdLzprZNfjKNkmsgKGcI8-cjQU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ns1MB4Jstld5L9LsLdO1Codm0fc=\/0x18:300x243\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/03\/fuvest-2016-manual-candidat.jpg","chapeu":"vestibular 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/manual-do-vestibular-fuvest-2016-ja-pode-ser-acessado-pela-internet.html","estilo":"","titulo":"Fuvest divulga o Manual do Candidato "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7VMhohCaQ4nZ28FIhXpehLSsIiA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5Hl50TePd5KU43ifiIa1WkHnEkc=\/0x0:996x746\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/02\/foto_dr_tiba3_alta.jpg","chapeu":"LUTO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/corpo-do-psiquiatra-e-educador-icami-tiba-e-enterrado-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Corpo do psiquiatra I\u00e7ami Tiba \u00e9 enterrado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SFgCWUyVggMph1ZIHS7ZKEBIlgs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7ShzY1vi4t6DJ5WXuO5Da7E6P1s=\/334x75:1565x997\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/05\/23\/9-000_dv1738243.jpg","chapeu":"depois de avc","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/joe-jackson-recebe-alta-de-hospital-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Joe Jackson recebe alta de hospital em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4365726.jpg","chapeu":"zona norte ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/criminosos-explodem-caixas-eletronicos-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Criminosos explodem caixas eletr\u00f4nicos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/criancas-de-escola-interditada-apos-contaminacao-ficam-sem-aula.html","estilo":"","titulo":"Crian\u00e7as de escola interditada ap\u00f3s contamina\u00e7\u00e3o ficam sem aula"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FTPTXbcquTpdWWQGyx7HSdrjb4s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/csyHjBlZzsShUZebzj57BUJivVE=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/22\/edc-electric-daisy-carnival.jpg","chapeu":"festival","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2015\/08\/edicao-paulista-do-electric-daisy-carnival-tem-ingressos-venda.html","estilo":"","titulo":"Electric Daisy Carnival tem ingressos \u00e0 venda"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0yiXVPqoRg2fBhglz2Q9u5y9lxU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/80tuUVkkUJOxhR_9eGlZ3ktyhC4=\/24x0:609x438\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/03\/baile-funk.jpg","chapeu":"BAILE FUNK","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/dois-homens-sao-assassinados-na-porta-de-baile-funk-na-zona-leste.html","estilo":"","titulo":"Dois homens s\u00e3o mortos na Zona Leste "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PX2XntNRvHrDaS4gxIi3zFATwvs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NpGutw4TwjZQql3QzKuLNiASUwM=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/crise_hidrica-sp-reservatorios-queda_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/nivel-do-sistema-cantareira-cai-nesta-segunda-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema cai nesta segunda-feira"}]);