globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/sem-armador-eutropio-admite-vazio-no-meio-campo-da-ponte-em-estreia.html","titulo":"Sem armador, Eutr\u00f3pio admite vazio no meio-campo da Ponte em estreia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3AF8gnn4n6syEPegyFP5y8iHmCg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RkqVBdOcg26ewAA3pYTbgW_jOVk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/05\/eutropio.1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/ponte-vende-ingressos-r-10-contra-o-santos-em-nova-geral-do-majestoso.html","titulo":"Ponte vende ingressos a R$ 10 contra o Santos em nova geral do Majestoso","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HbH9ZMOv-5YS4nnbcDeEAzL_pzE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/60Pr50HYV-p_XKTSVUpFFCGAQFk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/06\/torcida2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/01\/oeste-que-volta-ao-paulistao-recebe-confiante-ponte-preta-nos-amaros.html","titulo":"Oeste, que volta ao Paulist\u00e3o, recebe a confiante Ponte Preta nos Amaros","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u4_803BlN9jqMcI7nQGXtVGvrHw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XN-slARzbjiK70oAI8Q_fyNFhAA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/02\/20151202_163201.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/do-osso-ao-file-com-ponte-em-outro-nivel-fabiano-volta-apos-brincadeira.html","titulo":"Do osso ao fil\u00e9: com Ponte em outro n\u00edvel, Fabiano volta ap\u00f3s \"brincadeira\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8qtUuQEtnewferH9FuJaUhKfvsc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LPpZgS0mbP7tdGnvmfEzDVt47Pk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/29\/fabiano.ponte.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/eutropio-descarta-misterio-para-estreia-da-ponte-todo-mundo-sabe-o-time.html","titulo":"Eutr\u00f3pio descarta mist\u00e9rio para estreia da Ponte: \"Todo mundo sabe o time\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zssVdM9tCQYhA9GgfWRQgJ2XXnI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bbELuwCxJ_b88seVGqYsfRYWkPY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/26\/eutropio.5.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/01\/espera-de-chance-fora-do-flamengo-jonas-e-cotado-para-reforcar-ponte.html","titulo":"\u00c0 espera de chance fora do Flamengo, Jonas est\u00e1 a caminho da Ponte Preta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JFgHrO7t3h1DO5PGfno9DTUFzH4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8wCzvJ_K_IDz2-4fuMoJVf9Lxxs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/06\/img_8327.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/ponte-desafia-retrospecto-negativo-e-jejum-de-8-anos-na-estreia-do-paulista.html","titulo":"Ponte desafia retrospecto negativo e jejum de 8 anos na estreia do Paulista ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dAl9NOZPgtT5cYJ_Y8O3_WcMS4Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mcPu87tOHjmBe7kgEktkWezRbPE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/26\/eutropio.3.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/matheus-assume-vaga-de-lomba-e-inicia-paulista-como-titular-da-ponte.html","titulo":"Matheus assume vaga de Lomba e inicia Paulista como titular da Ponte  ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PrdVtyEfgOyTrYFNzLoUwPjPo-w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qlWcsM6WECTXbv8HfHhYFAH7Pjs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/13\/matheus.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/de-volta-ponte-alexandro-cita-tempo-de-contrato-para-desacordo-no-catar.html","titulo":"De volta \u00e0 Ponte, Alexandro cita tempo de contrato para desacordo no Catar","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HFTelTvkNP_T_3L1rWotSaxYIxQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1iEmGzkJMcGK04L3hARCEbpenWQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/28\/editada.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2016\/01\/com-time-titular-armado-ponte-preta-fecha-ultimos-treinos-antes-de-estreia.html","titulo":"Com time titular armado, Ponte Preta fecha \u00faltimos treinos antes de estreia ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zZjB7Ro1fegCinvbGLxibDs74s0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BqexsksiVTrUh7lOhqw0iWncpCA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/26\/treino.png"}]);