globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Monobloco, Quizomba e Acad\u00eamicos do Baixo Augusta s\u00e3o os destaques.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/veja-lista-de-blocos-de-pre-carnaval-que-desfilam-neste-domingo-em-sp.html","estilo":"","titulo":"54 blocos agitam pr\u00e9-carnaval neste domingo; veja lista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/pre-carnaval-em-sp-tem-noivado-beatles-ritalees-xixi-e-bomba-da-pm.html","estilo":"","titulo":"Festa no s\u00e1bado \u00e9 marcada por Beatles, 'ritalees', xixi e bomba da PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/h_Ztc30Ds9BuNy_-jnjCqV5aKFs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LfyD-fYjahjnVXyMDu1_yEOFPqs=\/97x0:1518x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/31\/monobloco5.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/blocos-desfile-apuracao-ao-vivo.html","estilo":"","titulo":"TEMPO REAL: Siga os blocos em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Z9lH_wHNBzRF43bAE2d6I2V9Wzk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dQifAXzy_5yFw89u57JKU5J4Dz8=\/53x0:594x405\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/30\/03.jpg","chapeu":"pediu em casamento no bloco","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/g1-mostra-dia-do-noivo-de-foliao-que-pediu-namorada-em-casamento-em-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00cdDEO: Veja dia de  'noivo' de foli\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CJt5n_sPZeMrfatSzM7XUXNEZYs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VGkhgvo5XfR5lV6NE4feHbiVX7g=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/96\/58\/4775896","chapeu":"sargento pimenta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/blocos-desfile-apuracao-ao-vivo.html#\/glb-feed-post\/56ad33861133932164f5e9c4","estilo":"","titulo":"V\u00cdDEO: Foli\u00f5es fazem teste sobre Beatles"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LNUjwrYpbh7ZfCK94xeJLfevHD4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8hoxeLaJW5YjQSKp2VO2I5ld1Ag=\/280x0:1700x1064\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/30\/vilamad.jpg","chapeu":"madrugada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/vila-madalena-tem-bombas-da-pm-na-madrugada-para-dispersar-jovens.html","estilo":"","titulo":"Vila Madalena tem bombas da PM "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0hRrPRWGLFYQ8OJhIwantbJBlmI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZdjOC3i-N_cmjnHf38sVg2hXvLI=\/25x0:1445x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/30\/carnaval-sp-bloco_ritaleena_cris_faga_estadao_conteudo-3.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/fotos\/2016\/01\/blocos-animam-pre-carnaval-em-sao-paulo-fotos.html","estilo":"","titulo":"FOTOS: veja imagens da folia em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GfZTMbF-O1GhxBlztEJkkGljYmw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jwEZkn-N7zaATXoG97eOjFWnEmQ=\/114x0:1534x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/30\/alceu11.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/fafita-bonita-solta-risada-em-bloco-de-alceu-valencao-nas-ruas-de-sp.html","estilo":"","titulo":"'Fafita bonita' se une a 'Alceu Valen\u00e7\u00e3o' "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dzTOBoysnmDFlrYMr2cI8wwaaNU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q5Ncnd0PGDPv7VHzb999cjFZk0A=\/499x0:1566x799\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/29\/bloco.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/quem-e-voce-no-bloco\/","estilo":"","titulo":"Quem \u00e9 voc\u00ea no bloco? Fa\u00e7a o teste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B3l4X79FDomkMFSnIyqd2ifFKsc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NdltQa2RDA6Cq32Mugwb2Qvk5lA=\/0x0:1419x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/31\/incendioreciclaveis2.gif","chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/incendio-atinge-deposito-de-reciclagem-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Fogo atinge dep\u00f3sito de reciclagem"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r4RoRUbDbB_hSCOovDlmnA35oHo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w0i3EEJ6Uz--BCmGDS2BjX2fhRo=\/69x0:1490x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/cantareira.jpg","chapeu":"em janeiro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/cantareira-tem-chuva-abaixo-da-media-em-janeiro-mas-segue-subindo.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem chuva abaixo da m\u00e9dia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hfG0aB3Y1zz8-inMSp4ag0bpDhg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/m_8ClmHcQE8MDcBypsDFGp2xGIs=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/64\/45\/4774564","chapeu":"antena paulista","url":"http:\/\/globoplay.globo.com\/v\/4774564\/","estilo":"","titulo":"\u00c1rvores frut\u00edferas resistem \u00e0 urbaniza\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pol\u00edtica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/lula-e-o-retrato-do-pt-partido-envolvido-em-corrupcao-diz-alckmin.html","estilo":"","titulo":"Alckmin diz que 'Lula \u00e9 o retrato do PT, partido envolvido em corrup\u00e7\u00e3o'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/lula-rebate-criticas-de-alckmin-e-cita-desvios-no-metro-e-na-merenda-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Lula rebate cr\u00edticas de Alckmin e cita desvios no Metr\u00f4 e na merenda em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KDhFYD9euB7STAnjscxCAFIruaU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2sH0FIRftmzwbHN7sWJtOhoXdNE=\/93x0:437x258\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/29\/presidente-sindicato-de-taxistas.jpg","chapeu":"inqu\u00e9rito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/policia-abre-inquerito-e-apura-suposta-incitacao-violencia-contra-uber.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia apura se houve incita\u00e7\u00e3o contra Uber"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1FMhdx3uCE4gHB9_42N5xHakt4Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O_VuVV3-SoheiGxg5-xeyP9gfUo=\/250x0:2918x2001\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/29\/ubertaxistas.jpg","chapeu":"Nos jardins","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/taxistas-e-motoristas-do-uber-se-envolvem-em-conflitos-em-sp-e-no-rio.html","estilo":"","titulo":"Taxistas brigam com motoristas do Uber"}]);