globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/06\/auxiliar-de-tite-pede-calma-com-base-nao-estamos-no-momento.html","titulo":"Auxiliar de Tite pede calma com a base: \u201cN\u00e3o estamos no momento\u201d","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hHQizeOaClJH4kY-GdCHNzPQNek=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/57nUI8sqZGcAekZllI5N2C7RSRk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/24\/a2677f88866.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/06\/ainda-sem-rodriguinho-corinthians-tem-21-relacionados-para-sabado.html","titulo":"Ainda sem Rodriguinho, Corinthians tem 21 relacionados para s\u00e1bado","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sMu3uNyCW7HAksJVX_E5BxRWKNE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oDwtSsOuqK9SoFbLivGhr7G4vpA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/23\/a2675f88806.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/06\/bruno-henrique-treina-e-vai-enfrentar-o-figueira-marciel-e-opcao-no-timao.html","titulo":"Bruno Henrique treina e vai enfrentar o Figueira; Marciel \u00e9 op\u00e7\u00e3o no Tim\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8fNZzpy-dtKJcEEBBYi3UQO4EhA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TbqKTY1FeeiKpZM-YkTe5TR669Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/26\/a2679f88970_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/06\/fla-confirma-acordo-por-guerrero-mas-espera-usar-sheik-contra-o-corinthians.html","titulo":"Fla confirma acordo por Guerrero, mas espera usar Sheik contra o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/12wM1orBbrYMobUWnfhpk5Y8khY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yl4GyS0Dg34lCDAZUZesoUhYwyE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/19\/emerson_sheik.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/noticia\/2015\/06\/grito-e-ouvido-durante-discurso-de-obama-e-confunde-corintianos.html","titulo":"Ilus\u00e3o auditiva? Grito em discurso de Obama confunde corintianos; veja","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/dinheiro-em-jogo\/post\/por-que-e-natural-que-corinthians-e-palmeiras-tenham-mais-socios-que-o-fla.html","titulo":"Por que \u00e9 natural que Corinthians e Palmeiras tenham mais s\u00f3cios que o Fla","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l7-o1uQWpdsRYR2QIGqmYlbtwfA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/s2Z0069FakSrd3X_U9EhxWm5uKI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/21\/flamengo_corinthians.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/noticia\/2015\/06\/guilherme-arana-despede-se-do-atletico-pr-e-volta-para-o-corinthians.html","titulo":"Guilherme Arana despede-se do Atl\u00e9tico-PR e volta para o Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AweMqfWs4bHKTzroLC1LhJc3HrA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SbWMqqBAc3hg1SeIYzxOb_cAVfk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/11\/0_arana.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/06\/corinthians-pede-ao-fla-que-guerrero-e-sheik-nao-enfrentem-ex-clube.html","titulo":"Corinthians pede ao Fla que Guerrero e Sheik n\u00e3o enfrentem ex-clube","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pbvH1oPGiz132DWZJzVM43pKHbY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BIBcP-j7gBdQIme50RjNi6TAhwE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/sheik_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-america\/noticia\/2015\/06\/cercado-de-violencia-e-polemica-teo-mira-argentina-antes-de-ir-ao-8-clube.html","titulo":"Cercado de viol\u00eancia e pol\u00eamica, Teo mira Argentina antes de ir ao 8\u00ba clube","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T8j2z8U3mJos884vkKgcHrm8Vnw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tNOpnmhgfK8VfkM_pJbjJ0blsfg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/26\/teo_gutierrez_e_familia.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/06\/fabio-santos-volta-ao-timao-para-ser-homenageado-e-diz-queria-ficar.html","titulo":"F\u00e1bio Santos volta ao Tim\u00e3o para ser homenageado e diz: \"Queria ficar\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_N4y9Dpo9JMqMfjWcNCegBIpnYM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8mXZn2R80ciTUXw1v9lDRlka_Xc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/11\/a2595f85763.jpg"}]);