jQuery17103560373723749636_1435385920857([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/malhacao-2014\/v\/teaser-malhacao-cobra-fica-entre-a-vida-e-a-morte\/4278614\/","hits":{"lastDay":306071,"lastHour":7131,"lastWeek":493292},"description":"Assista \u00e0 pr\u00e9via desta sexta, 26\/06","title":"Teaser Malha\u00e7\u00e3o: Cobra fica entre a vida e a morte","duration":"01:41","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4278614.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4278614.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4278614.jpg"},"id":4278614,"channel":"Malha\u00e7\u00e3o 2014","publishedAt":"25\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/namorada-de-paolo-guerrero-acompanha-show-do-peruano-contra-a-bolivia\/4279951\/","hits":{"lastDay":220111,"lastHour":4138,"lastWeek":220111},"description":"Atacante fez os tr\u00eas gols na vit\u00f3ria sobre os bolivianos e classificou os peruanos para a semifinal.","title":"Namorada de Paolo Guerrero acompanha show do peruano contra a Bol\u00edvia","duration":"00:25","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4279951.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4279951.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4279951.jpg"},"id":4279951,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"26\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/giovanna-e-anthony-tem-encontro-a-dois\/4279438\/","hits":{"lastDay":194726,"lastHour":7644,"lastWeek":199798},"description":"Ex-modelo leva a nova contratada de Fanny para jantar","title":"Giovanna e Anthony t\u00eam encontro a dois","duration":"01:41","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4279438.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4279438.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4279438.jpg"},"id":4279438,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"25\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/faro-de-gol-guerrero-marca-tres-vezes-e-peru-vai-a-semifinal-da-copa-america\/4279353\/","hits":{"lastDay":164747,"lastHour":801,"lastWeek":207130},"description":"novo atacante do Flamengo brilha diante da Bol\u00edvia.","title":"Faro de gol: Guerrero marca tr\u00eas vezes, e Peru vai \u00e0 semifinal da Copa Am\u00e9rica","duration":"01:49","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4279353.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4279353.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4279353.jpg"},"id":4279353,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"25\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/jornal-nacional\/v\/cantor-sertanejo-cristiano-araujo-morre-em-acidente-de-carro-em-goias\/4276481\/","hits":{"lastDay":149787,"lastHour":4145,"lastWeek":592708},"description":"Carro em que ele viajava com a namorada capotou na volta de um show. Allana Moraes, de 19 anos, morreu na hora.","title":"Cantor sertanejo Cristiano Ara\u00fajo morre em acidente de carro em Goi\u00e1s","duration":"02:11","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4276481.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4276481.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4276481.jpg"},"id":4276481,"channel":"Jornal Nacional","publishedAt":"24\/06\/2015"}]);