globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Documento afirma que Secretaria de Recursos H\u00eddricos recebeu alertas sobre risco de escassez","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/tce-culpa-governo-de-sp-por-crise-hidrica-e-diz-que-faltou-planejamento.html","estilo":"","titulo":"TCE culpa governo do estado de SP\npor crise h\u00eddrica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WKrJMnH_zxyiBHBhy3KgtA9VbHw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/k8nsBu9GIVOHH4BeNdQLFRIYb6U=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/11\/camara1.jpg","chapeu":"Plano Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/termo-genero-no-plano-municipal-de-educacao-gera-protesto-na-camara.html","estilo":"","titulo":"'G\u00eanero' em lei gera\nprotesto na C\u00e2mara"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"TR\u00c2NSITO: veja situa\u00e7\u00e3o em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"grande s\u00e3o paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/duas-mulheres-sao-estupradas-perto-de-parque-em-guarulhos-diz-gcm.html","estilo":"","titulo":"Duas mulheres s\u00e3o estupradas perto\nde parque em Guarulhos, diz GCM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OIChPqsTHgvgJVCPrGnc9j9LGKA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nMds3QDrCaEXLInVwQBf8VNhw0g=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/11\/papa.jpg","chapeu":"'i love papa'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/jovem-que-fez-pontifice-francisco-rir-chega-sp-com-camiseta-i-love-papa.html","estilo":"","titulo":"Jovem que fez Papa\nrir chega a S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GfQZExuCKSktkJEmAhnuwrth51Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W48xrwJ_IJFmABY4q61rBMyxQRU=\/0x0:3996x3000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/07\/cantareira_agosto.jpg","chapeu":"sistema cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/nivel-do-sistema-cantareira-cai-pelo-decimo-dia-seguido.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel cai pelo \nd\u00e9cimo dia seguido"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2015\/08\/285-da-agua-de-sp-tem-quantia-inadequada-de-fluor-diz-estudo.html","estilo":"","titulo":"28,5% da \u00e1gua de SP tem quantia\ninadequada de fl\u00faor, afirma estudo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4383804.jpg","chapeu":"irregular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/caminhao-trafega-com-placa-escondida-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Caminh\u00e3o circula\ncom placa escondida"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bdXisCeWVQtWqsgGtkEXlZww2-4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9SEm-e3VOaH7f0ESQgElni_Pk1Q=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/11\/uber-fuga.jpg","chapeu":"V\u00cdDEO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/video-mostra-motorista-do-uber-fugindo-pe-de-taxi-que-o-perseguia.html","estilo":"","titulo":"Motorista do Uber\nfoge a p\u00e9 de t\u00e1xi"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nGwJZW_-WRjC34CZEZu56qRPcPI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/04chUkFGP11wL7Ob_IQlO82rf8E=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/10\/camara_uber.jpg","chapeu":"c\u00e2mara de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/taxistas-e-integrantes-da-uber-fazem-debate-acirrado-na-camara-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Taxistas e integrantes da Uber fazem debate"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"SUSPEITOS DE ENVOLVIMENTO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/justica-militar-nega-pedido-de-liberdade-de-14-pms-da-rota-presos.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a nega liberdade de 14 PMs da\nRota presos por mortes em Pirituba"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Zo5UCXaMT4nSjTtHmd0GJzhS7aI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HxAgptIUMcQQ_kmI2lBGpsB31Og=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/10\/haitiano2.jpg","chapeu":"atacado no Glic\u00e9rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pensei-que-era-uma-pedrada-diz-haitiano-atacado-no-glicerio.html","estilo":"","titulo":"'Pensei que era uma pedrada', diz haitiano "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"dan\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/sambrasil-oferece-serie-de-workshops-para-quem-gosta-de-dancar.html","estilo":"","titulo":"Sambrasil oferece s\u00e9rie de workshops para quem gosta de dan\u00e7ar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yM3D-C3R3CCuYDXOoMq7b4LbqEw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/z7-zcjoH6VWl7ocpqEm-fNMzPnc=\/0x0:620x464\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/10\/img-20150810-wa0009_2.jpg","chapeu":"Valpara\u00edso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/noticia\/2015\/08\/grupo-mata-detento-e-pm-acha-sms-do-crime-vai-ter-que-ser-aqui-dentro.html","estilo":"","titulo":"Grupo mata detento e PM acha SMS do crime"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9WRREsmdWeOTforPvUnztV6DF2A=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FleTg6HaQINXZJXBHyBIyxjX8LU=\/121x6:602x367\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/28\/img_2251_marcelo_brandt_g1.jpg","chapeu":"funda\u00e7\u00e3o casa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ex-educador-da-fundacao-casa-usa-rap-e-funk-para-ensinar-poesia.html","estilo":"","titulo":"Ex-educador usa rap para ensinar poesia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Brk_scsOdhVjAA2jKyCzR17M6hw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tgYYMZekejgQ0Pr8flgJfa_EVzk=\/0x19:300x244\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/11\/waze-g1.jpg","chapeu":"rod\u00edzio em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2015\/08\/waze-passa-informar-se-rota-inclui-rua-restrita-pelo-rodizio-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Waze passa a informar se rota tem rua restrita"}]);