globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/basquete\/noticia\/2015\/09\/corinthiansamericana-ganha-festa-apos-conquistar-bi-do-sul-americano.html","titulo":"Corinthians\/Americana ganha festa ap\u00f3s conquistar bi do Sul-Americano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6MWgrCMTv4AtD4V7Vt9HqqD1VSE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RBHKy9X0RUfpWkFoZkFLnedvxHM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/29\/americana01.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/09\/exame-detecta-lesao-e-lateral-fagner-fica-fora-por-ate-quatro-semanas.html","titulo":"Exame detecta les\u00e3o, e lateral Fagner fica fora por at\u00e9 quatro semanas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/q15ReGMSUq8h6B9rr8uU7Y73jq8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/sX-SwmwM6-4srZHYmKV65FbOQHo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/27\/fagner2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/09\/sosia-de-pato-goleiro-do-sub-20-ganha-novo-contrato-com-corinthians.html","titulo":"S\u00f3sia de Pato, goleiro do sub-20 ganha novo contrato com Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZJnXCYrE07eyik66OhSbO9P9cwU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kvKRVoc9a2agUlZip1xS_1VIl7s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/29\/a1687f51956.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/09\/primeiro-em-pontos-corinthians-lidera-tambem-estatisticas-de-disciplina.html","titulo":"Primeiro em pontos, Corinthians lidera tamb\u00e9m as estat\u00edsticas de disciplina","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MqW_m2FVZs_Ghc0seUOheBOidUE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3M2T59YY7EYwnp0ah8XOL261A6A=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/18\/gil.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/09\/arana-volta-campo-e-deve-enfrentar-ponte-preta-uendel-continua-fora.html","titulo":"Arana volta a campo e deve enfrentar a Ponte Preta; Uendel continua fora","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BRKrrWRwESEYytLQ2w6M6RBChRQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DEWgGQZuJUuiRb25M9bp4k5n3ng=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/29\/img_3909.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/09\/ponte-coloca-ingressos-r-100-para-duelo-contra-o-corinthians-domingo.html","titulo":"Ponte coloca ingressos a R$ 100 para duelo contra o Corinthians, domingo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fsKYCUn2UdZJoxQqKYYJnJkHI54=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KHYCwTf4oL_dokCa-ss8Rsehbzo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/02\/torcida9.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/09\/jadson-adota-cautela-mas-admite-que-titulo-esta-nas-maos-do-corinthians.html","titulo":"Jadson adota cautela, mas admite que t\u00edtulo \"est\u00e1 nas m\u00e3os\" do Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/V9hh1I1IHyXkeQODWW_JLqbhLO0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JCQn6CMZsuuJJjtcQg8Ee3C131s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/21\/a2780f91982.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/09\/rivaldo-faz-tratamento-no-ct-e-volta-ao-corinthians-depois-de-21-anos.html","titulo":"Rivaldo faz tratamento no CT e volta ao Corinthians depois de 21 anos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x-VZ3hDv1pN1SEnjTcb-vhp9SO8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MvYLe4O8PSwt3E26d59A9PfMGhk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/29\/rivaldo_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/09\/jornal-italiano-tite-revela-contato-de-selecoes-e-sonha-com-duas-potencias.html","titulo":"A jornal italiano, Tite revela contato de sele\u00e7\u00f5es e sonha com duas pot\u00eancias","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eazRbiFipreKZdysOe_NrEi-miU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ifyBvbNfRFdRzpCA2wKXJzneIrw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/13\/rib7401.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/09\/sub-20-corinthians-e-coritiba-jogam-por-sobrevivencia-na-copa-do-brasil.html","titulo":"Sub-20: Corinthians e Coritiba jogam por sobreviv\u00eancia na Copa do Brasil ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lky93w2BU9h7Wcd5fSiS8_3-d8Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JWuZnKDdAHYl15BcZjOHNKtuz0Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/07\/25\/martins_pereira.jpg"}]);