globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Ele disse que matou cinco mulheres e um homem\ndesde o come\u00e7o deste ano, segundo delegado.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/pintor-confessou-seis-mas-vai-responder-por-sete-mortes-diz-policia.html","estilo":"","titulo":"Pintor confessou seis mortes, mas vai responder por sete"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZhOkPyvlpo2tDZwniQbPdqZLvE0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YJLM3qiP5pZ_h0DTFhvKSDkylpk=\/0x0:620x464\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/29\/pintor.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/pintor-ja-havia-sido-preso-por-homicidios-e-deixou-cadeia-em-2013.html","estilo":"","titulo":"Pintor j\u00e1 passou 17 anos na cadeia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9ZqiLmWWY_Idv7xqT0IyMuArwf4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ciJkbTeHlWNznCxWCCufIg6h9zg=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/29\/renatac.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/familiares-encontram-celular-de-desaparecida-na-casa-de-pintor-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Parentes buscam desaparecidos na casa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"outro caso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/quatro-corpos-sao-encontrados-em-terreno-na-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Quatro corpos s\u00e3o encontrados em terreno na Zona Leste de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kPgOizwE-y_qcZ9LT-t7U2DAhwI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8VDM2RGspR2B8VOU8vezzKE-gHg=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/09\/ezra.jpg","chapeu":"caso ezra","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/menino-encontrado-em-freezer-e-enterrado-em-cemiterio-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Menino encontrado em freezer \u00e9 enterrado "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pmYGuenWQnpnOwPNZ6XYQfflLRQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g4wG5F54v6mHdVvBPpfTr22UshU=\/41x7:339x230\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/28\/marianna1-620.jpg","chapeu":"for\u00e7as armadas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/adolescente-transgenera-tem-fotos-e-ficha-de-alistamento-postados-na-web.html","estilo":"","titulo":"Transg\u00eanera tem fotos vazadas ao se alistar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/thr8Rovn1IcGOXKkSIK6a2PYNY8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q-U0uh22KlrBAc8QB2ZJyG4F3s4=\/152x4:298x113\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/29\/trangenera.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/exercito-diz-que-vai-punir-autor-de-vazamentos-de-dados-de-transgenera.html","estilo":"","titulo":"Ex\u00e9rcito vai punir\nautor de vazamentos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pesquisa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/mortes-no-transito-caem-185-no-primeiro-semestre-na-cidade-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Mortes no tr\u00e2nsito caem 18,5% no 1\u00ba semestre na cidade de SP, diz CET"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/mais-cinco-vias-da-zona-sul-de-sp-terao-velocidade-reduzida.html","estilo":"","titulo":"Mais cinco vias da Zona Sul de S\u00e3o\nPaulo ter\u00e3o a velocidade reduzida"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/n-HUXMMPTAhZlxn4Y0FvxNbrozc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RkFlutI4hhIjhoJEg1KmFMbZ2dU=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/10\/fup20150510191.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/governo-de-sp-pretende-instalar-pocos-artesianos-em-27-presidios.html","estilo":"","titulo":"27 pres\u00eddios podem\nter po\u00e7os artesianos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"desvios da Prefeitura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/justica-bloqueia-r-27-milhoes-de-ex-servidora-da-mafia-do-iss-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a bloqueia R$ 2,7 milh\u00f5es de\nex-servidora da m\u00e1fia do ISS em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4503161.jpg","chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o no ABC","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/policia-acha-drogas-e-fuzil-durante-investigacao-de-aluguel-de-armas.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende tr\u00eas e\nacha coca\u00edna e fuzil"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"painel na pra\u00e7a da s\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/processometro-diz-que-42-milhoes-de-acoes-judiciais-sao-desnecessarias.html","estilo":"","titulo":"'Process\u00f4metro' diz que 42 milh\u00f5es\nde a\u00e7\u00f5es judiciais s\u00e3o desnecess\u00e1rias"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pesquise por endere\u00e7o","url":"http:\/\/redeglobo.globo.com\/tv-digital\/noticia\/2015\/05\/tv-globo-digital-descubra-para-onde-apontar-sua-antena-para-ver-globo.html","estilo":"","titulo":"TV Globo Digital: descubra para onde apontar sua antena para ver a Globo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/redeglobo.globo.com\/Portal\/institucional\/foldereletronico\/g_fale_conosco.html","estilo":"","titulo":"Ainda est\u00e1 com d\u00favidas? Fale conosco"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"confira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/semana-do-idoso-e-celebrada-com-programacao-especial-na-zona-norte.html","estilo":"","titulo":"Semana do Idoso tem programa\u00e7\u00e3o\nespecial na Zona Norte de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SyIFSU17ov2deF_bWYXDUH2f3mk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4MoJE1MzOGbEpuADwq_ceTgSGDE=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/28\/promessas2.jpg","chapeu":"novembro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/sao-paulo-recebe-festival-promessas-em-novembro.html","estilo":"","titulo":"SP recebe Festival Promessas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HyRAISE5SCnjPUpxViQBC5dGTmo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_V9OJmNA95YJI5HP0PVemSozfpM=\/152x0:2376x1667\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/07\/18\/ila7475_projetopipoca_p.jpg","chapeu":"gr\u00e1tis","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/confira-programacao-do-projeto-pipoca-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Projeto Pipoca leva filmes \u00e0 Zona Norte"}]);