globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/recuperado-de-lesao-lincom-treina-como-titular-no-ataque-do-bragantino.html","titulo":"Recuperado de les\u00e3o, Lincom treina como titular no ataque do Bragantino","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/odQmcmXc975UPIeJifIazG7zdh8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Mhn6oiE9vBAuWLcAsEo72eUenco=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/20\/lincom.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2015\/07\/vice-artilheiro-da-serie-b-jobinho-esta-prestes-trocar-braga-pela-tunisia.html","titulo":"Vice-artilheiro da S\u00e9rie B, Jobinho est\u00e1 prestes a trocar Braga pela Tun\u00edsia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TgeCvFYbhRsFtBrSR23qsCmGtE4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1VnENQSz3vctKlSvTAxhO0QA3Qg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/jobinho3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/07\/bragantino-apresenta-lateral-direito-oliveira-mais-um-ex-capivariano.html","titulo":"Bragantino apresenta lateral-direito Oliveira, mais um ex-Capivariano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L8_faJmZqiYSN7ojcfpQgoujg78=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mdX4Y1B2ith-lrKg_xaRC8UGbE4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/12\/09\/oliveira1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mt\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/luverdense-bate-o-bragantino-de-virada-se-afasta-do-z-4-da-serie-b.html","titulo":"Luverdense bate o Bragantino de virada e se afasta do Z-4 da S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7Uw3fUom20DEIMEbfM6CU9F3zPI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1iLmpq80HwfsZbDMoDbHq7uV11Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/17\/img-20150717-wa0038.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mt\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/perto-do-z-4-luverdense-recebe-o-bragantino-pela-13-rodada-da-serie-b.html","titulo":"Perto do Z-4, Luverdense recebe o Bragantino pela 13\u00aa rodada da S\u00e9rie B ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/htHFmWSOumWCUSg8hRFRsvu6vdw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XLpfwqX5xANDYceoBybz2DjDXDo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/05\/18\/10402556_304691836355405_9137720465622502910_n.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/07\/vitoria-x-crb-na-serie-b-e-liga-mundial-em-destaque-na-sexta-feira-do-sportv.html","titulo":"Vit\u00f3ria x CRB na S\u00e9rie B e Liga Mundial em destaque na sexta-feira do SporTV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xkXjjLYXxuxrqOpGQYn6WGHfxTk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2k-QT_Bg-OSx0OE54U4UO_T95gA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/16\/russiasyanashcherbanspikes_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/noticia\/2015\/07\/negociacao-entre-atletico-pr-e-braga-pelo-meia-alan-mineiro-emperra.html","titulo":"Negocia\u00e7\u00e3o entre Atl\u00e9tico-PR e Braga pelo meia Alan Mineiro emperra","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R2gJcIJDdOmzMKRgtJZY2FqFL54=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hNyTc6GVIBdGT-4EqtD7Zw-3K30=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/alan_mineiro.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/campanharo-pode-ser-solucao-para-debandada-no-meio-campo-do-braga.html","titulo":"Campanharo pode ser solu\u00e7\u00e3o para debandada no meio-campo do Braga","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7YP4jWG2Ljw5g2j26JynDB9C7-I=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dpUDbd4d5W_EOikJZHnLwD4aAcA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/09\/06\/gustavo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/07\/agente-nega-problema-de-indisciplina-de-ze-paulo-que-seguira-para-portugal.html","titulo":"Agente nega problema de indisciplina de Z\u00e9 Paulo, que seguir\u00e1 para Portugal","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lhhPTJ6OdQguh-gLB1tcjyHTtRc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UieDUNLdx-o-JY3k3f6V8mxWXCE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/11\/21\/01.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/noticia\/2015\/07\/atletico-pr-trata-com-bragantino-para-conseguir-liberacao-de-alan-mineiro.html","titulo":"Atl\u00e9tico-PR trata com Bragantino para conseguir a libera\u00e7\u00e3o de Alan Mineiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R2gJcIJDdOmzMKRgtJZY2FqFL54=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hNyTc6GVIBdGT-4EqtD7Zw-3K30=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/alan_mineiro.jpg"}]);