globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"N\u00famero de acidentes com v\u00edtimas foi usado como argumento pela Prefeitura para reduzir velocidade.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/mp-quer-analise-mais-detalhada-de-causas-de-mortes-nas-marginais.html","estilo":"","titulo":"MP apura rela\u00e7\u00e3o entre velocidade nas marginais e mortes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OTAIzJj0EwKC_YMy2iM37bEk_Xw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aqGJ6RPQV4QTIXntlpjzF_avuQ0=\/0x11:140x116\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/22\/acidente-rota.jpg","chapeu":"ap\u00f3s acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/apos-manobras-arriscadas-da-pm-comboio-da-rota-e-suspenso-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Comboio da Rota \u00e9\nsuspenso em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m04Kj7eAJ5m5iWr_t8PVh-2SyNE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qQl2TUAmDbXW8cmNI3fVYNgcX4g=\/214x86:1015x687\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/14\/retrato_falado.jpg","chapeu":"estupro em Guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/vitimas-nao-reconhecem-e-suspeito-de-estupros-em-guarulhos-e-liberado.html","estilo":"","titulo":"V\u00edtima n\u00e3o reconhece\ne suspeito \u00e9 liberado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/csp_WmQ-w3EK5DKAGpQUUAMxAgs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qy9IO4x0F4mddBhRUncbAA8Jp90=\/220x162:465x346\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/19\/roubo_fernaodias.jpg","chapeu":"morte na fern\u00e3o dias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/suspeitos-de-matar-ciclista-na-fernao-dias-sao-presos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Suspeitos de matar ciclista s\u00e3o presos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eaaq1jE34WW7ICFwaUQzNlfkgCs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cMYitIUVOM_n5WJGDQ-GNkyEz7Q=\/0x0:620x464\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/22\/ciclistas-2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/apos-casos-de-violencia-grupo-de-ciclistas-pedala-junto-em-comboio.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s crime, ciclistas fazem 'comboio'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/E6JyCXdOBKMcq36_Ekj2MZdquOA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6vJiCEZ9OZiTmimSuq3a3HFzCns=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/22\/sind2.jpg","chapeu":"Metr\u00f4 de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/metroviarios-criticam-concessao-de-linha-e-prometem-manifestacoes.html","estilo":"","titulo":"Metrovi\u00e1rios criticam concess\u00e3o de linha"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"TR\u00c2NSITO: veja pontos de lentid\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nHAD2ZEe1xBNKgELd7-hyTLz84w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ki0fYcjG4jJ6EI6N5GoLxewBT8g=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/22\/uber.jpg","chapeu":"blitz","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/fiscais-apreendem-carros-que-fazem-transporte-irregular-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Transporte irregular causa apreens\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bK9Q7aDkWy9D0Gr8BbJRO8N7vjg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bZNbnZK1_mu4_N0M_CnrvqtXfxY=\/13x338:1778x1074\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/21\/age20150720087_1.jpg","chapeu":"compara\u00e7\u00e3o com 2014","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/cantareira-tem-ainda-menos-chuvas-que-em-2014-no-1-mes-de-inverno.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem menos chuva neste inverno"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wf3qCZalO4uklJNwe5R5VQGzuCg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y6n505G9kktFhxY7yT_IDsbaI0M=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/22\/racionais-2.jpg","chapeu":"presente da prefeitura","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/disco-dos-racionais-e-presente-da-prefeitura-de-sao-paulo-para-o-papa.html","estilo":"","titulo":"Haddad d\u00e1 LP dos Racionais ao papa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crime h\u00e1 um m\u00eas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policia-divulga-retrato-falado-de-suspeito-de-estuprar-jovem-na-usp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia divulga retrato falado de\nsuspeito de estuprar jovem na USP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3jwhXBl3BOoFor9WUnx4hRuj0Wk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ogzt0sNTHmtjtPmMP_WGvL_w1Qo=\/54x0:587x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/22\/onibus_1.jpg","chapeu":"parelheiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/bairro-em-parelheiros-extremo-sul-de-sp-recebe-primeiras-linhas-de-onibus.html","estilo":"","titulo":"Bairro afastado recebe linhas de \u00f4nibus"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AsvLIUd6FEGn4sjbE3HEnopESgw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9XGCoWinaTF5pfQahGiDOO1rCk0=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/22\/caminhao-pte-do-piqueri.jpg","chapeu":"erro de caminho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/motorista-erra-caminho-e-caminhao-entala-em-viaduto-na-av-pacaembu.html","estilo":"","titulo":"Caminh\u00e3o entala em viaduto na Pacaembu"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d-rjBjQX1ZwOg6jeUdgh1qKQVJo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4-qRJYpZIQWEUAUfnWcUPVPoDBI=\/121x0:586x348\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/15\/lobo-guara2.jpg","chapeu":"zool\u00f3gico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/veja-como-tentar-uma-vaga-para-o-passeio-noturno-do-zoologico-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja como tentar vaga no passeio noturno"}]);