globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/rogerio-ceni-analisa-classico-chance-que-temos-para-voltar-ao-g-4.html","titulo":"Rog\u00e9rio Ceni analisa cl\u00e1ssico: \"Chance que temos para voltar ao G-4\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mt1WjI3cNLhGmSaMfHvFBBdPm0c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7BNkosHVOMTT_zq8g0QWKzx3F8U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/21\/dsc_0957.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/kardec-faz-primeiro-treino-com-bola-e-pode-retornar-contra-o-atletico-pr.html","titulo":"Kardec faz primeiro treino com bola e pode retornar contra o Atl\u00e9tico-PR","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GA2q3sMX2ZrLdqDHmVyBzZwJFVU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ebjxjHglvqaDAL9la7GWExR8qI0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/24\/dsc_0243.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/apos-comandar-treino-tatico-osorio-nega-que-tenha-acertado-com-mexico.html","titulo":"Ap\u00f3s comandar treino t\u00e1tico, Osorio nega que tenha acertado com M\u00e9xico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-4zIVybml5l7LktHcP3zqVgzQHY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gKk_KPecjZp_zDeowgQ3V8uRsbM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/17\/osorio2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/ceni-critica-polemicas-extracampo-no-sao-paulo-e-quer-verdade-no-caso-iago.html","titulo":"Ceni critica pol\u00eamicas extracampo no S\u00e3o Paulo e quer verdade no caso Iago","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HF49XI8fgPV5O9BsEcVCyBczBGs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/18ancQnJMZA6KDCqkoVfCOOXfOo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/14\/dsc_0354.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/09\/diretor-do-criciuma-questiona-aidar-onde-o-sao-paulo-viu-o-iago-jogar.html","titulo":"Diretor do Crici\u00fama questiona Aidar: \"Onde o S\u00e3o Paulo viu o Iago jogar?\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nXr7PdkEIceUZkXo6xKR2KjzqFw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lZmTd_daKp1nTSTdcZX2iRacz_o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/23\/iago.jpeg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/09\/pato-revela-proposta-do-united-duas-horas-antes-de-fechar-ultima-janela.html","titulo":"Pato revela proposta do United \"duas horas antes\" de fechar a \u00faltima janela","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dxFIs51EsvkDAxr0N20-a3YOldM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FWfDSrnDkUjlqmDmsFzAyYyaidw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/24\/pato.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sportv\/blogs\/especial-blog\/pc-vasconcellos\/post\/maturidade-de-um-jogador.html","titulo":"A maturidade de um jogador","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jRpiXCb58y0h_sSsYEJCFWtE_gc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4zQ54-S4t8j6a2BLalBStnHLpA8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/23\/rib1849.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/09\/pato-alex-rafael-marques-e-dois-gringos-duelam-pelo-gol-mais-bonito.html","titulo":"Pato, Alex, Rafael Marques e dois gringos duelam pelo gol mais bonito","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/X5BfOSISRhl9W4Qcz_egvmsRiVE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ajZrFRp-MVGXYKn-6RgGffzT2BU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/23\/092015x31952z.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/09\/rogerio-ceni-alisson-e-martin-silva-duelam-pela-defesa-mais-bonita.html","titulo":"Rog\u00e9rio Ceni, Alisson e Mart\u00edn Silva duelam pela defesa mais bonita","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/je_1G3E9g6-LpjJytYlPcLEvmJk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PYx3DQNtJ1oZ1Bhu6wL11athCL8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/23\/afl20150923020.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/pato-ri-de-tombo-apos-pular-placa-de-publicidade-quando-vi-tinha-outra.html","titulo":"Pato ri de tombo ap\u00f3s pular placa de publicidade: \"Quando vi, tinha outra\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L2hMho01LY_XAlze5OfhSA7TlqY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/o7WpSItmFqC2eBur2YTsPlWgr_c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/23\/rib1797.jpg"}]);