globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Nome de padrasto tamb\u00e9m entrou na \ndifus\u00e3o vermelha da pol\u00edcia internacional.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/mae-e-padrasto-de-menino-deixado-em-freezer-sao-procurados-pela-interpol.html","estilo":"","titulo":"M\u00e3e de achado em freezer em SP entra na lista da Interpol"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Idm6L9l8PvqebhWMw0ErFqcmPH8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tb21s17sX76qv7Tp4PSzxmrhsSE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/21\/carap2.jpg","chapeu":"chacina em Carapicu\u00edba","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/jovens-mortos-em-carapicuiba-teriam-roubado-mulher-de-pm-preso.html","estilo":"","titulo":"Jovens mortos teriam roubado mulher de PM "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JtxHhTKJYjJR5dkF-AmPKwGlEOk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yo6oEyWYAKDZ1A686KqA0uE6WKQ=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/24\/35graus.jpg","chapeu":"calor","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/sp-tem-ar-seco-e-temperatura-maxima-de-351c-nesta-quinta-feira.html","estilo":"","titulo":"SP tem temperatura\nde 35,1\u00baC nesta quinta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JflwkosVBZhQ4Z8iHBiBNgeSUd4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JE1MGLoA78WtERgAv037ZlSuil4=\/75x83:454x368\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/19\/face-vale-este.jpg","chapeu":"preso por estupro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/tj-nega-recurso-contra-condenacao-de-monitor-preso-por-estupro-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Recurso contra pena de monitor \u00e9 negado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Preso pela PF","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/suspeito-de-ser-maior-contrabandista-de-cigarros-do-pais-foge-em-operacao.html","estilo":"","titulo":"Suspeito de ser maior contrabandista\nde cigarros do pa\u00eds foge em opera\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kVLPMUVjeBNA8DaC-l7hoBlrCs0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g1ZWrBPtgxSn_Iu25aeTnz8CFSw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/10\/01\/irmas.jpg","chapeu":"Assassinato de jovens","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/juri-considera-que-mulher-que-matou-filhas-nao-tem-consciencia-dos-atos.html","estilo":"","titulo":"J\u00fari considera m\u00e3e inimput\u00e1vel por mortes"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"50 km\/h","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/velocidade-maxima-cai-em-tres-vias-da-zona-sul-de-sp-na-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"Velocidade m\u00e1xima cai em tr\u00eas vias\nda Zona Sul de SP na quarta-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Xe4IX2sBXzEV2aF_TrSdIVwBypk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T1ymPxkDOjjwnZVzWj7GQFIBC48=\/189x73:614x391\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2011\/02\/07\/mapashopping.jpg","chapeu":"segundo promotor","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/shopping-de-sp-pagou-r-15-milhao-para-fiscais-da-prefeitura-diz-promotor.html","estilo":"","titulo":"Shopping pagou R$ 1,5 milh\u00e3o para fiscais "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fUYUnQkheN2RxqZ52YyeSfDO0SY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zKxVX7X3jFWI9dKwYIw8LLTfDTc=\/70x237:373x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/24\/agencia-4.jpg","chapeu":"tiroteio em osasco","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/bandidos-atacam-caixas-roubam-onibus-e-trocam-tiros-em-osasco.html","estilo":"","titulo":"Bandidos atacam caixa e roubam \u00f4nibus"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4490661.jpg","chapeu":"'sugar' alagamentos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/sp-usara-aspirador-em-pontos-criticos-para-sugar-alagamentos.html","estilo":"","titulo":"SP usar\u00e1 'aspirador'\nem pontos cr\u00edticos "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B3NM3SUhBYUUFYtn5LSXOm3y8Fg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7PfoDVk0jO3k4LpfuPBvzGHiHqU=\/102x260:532x583\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/24\/haddad620x465.jpg","chapeu":"entre Uber e regula\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/em-paris-haddad-defende-caminho-intermediario-entre-uber-e-regulacao.html","estilo":"","titulo":"Haddad defende caminho intermedi\u00e1rio "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5dD6uqgcjZhretIV9MpCGObYFzQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O4z-Y-T_4rxTQk-aEcZlqMbixa0=\/40x92:470x415\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/24\/manifestacao1_20150924171942.jpg","chapeu":"correios e residentes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/avenida-paulista-tem-manifestacao-de-funcionarios-dos-correios-e-residentes.html","estilo":"","titulo":"Avenida Paulista\ntem manifesta\u00e7\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"inqu\u00e9rito civil","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/mp-investiga-se-multas-deixam-de-ser-convertidas-em-advertencias-em-sp.html","estilo":"","titulo":"MP investiga se multas deixam de ser convertidas em advert\u00eancias em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pNcyHpiZaHOibX775LZ3AxPdA74=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XYH6GYvbdXZhRpZtgMogER8C4Ho=\/8x0:1429x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/23\/casal2.jpg","chapeu":"realizando um sonho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/noivos-corintianos-vao-realizar-sonho-de-se-casar-na-arena-corinthians.html","estilo":"","titulo":"Arena Corinthians ter\u00e1 casamento coletivo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"o que fazer em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/avenida-paulista-tem-musica-de-graca-no-meio-da-semana.html","estilo":"","titulo":"Avenida Paulista tem m\u00fasica de gra\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NLMR6x1DuB7eZePRQbo56JkP1A4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3GM05lOGPwLInPX5j5aLMlIzFc4=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/09\/tenda-de-mudas-do-verdejando-em-suo-miguel.jpg","chapeu":"mande sua mensagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/envie-sua-mensagem-para-o-quadro-verdejando-saiba-como.html","estilo":"","titulo":"Veja como participar\nda s\u00e9rie Verdejando"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/J71Ff8CDTg-x-Q_r_5IZZ-JMVVE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Xo7tpNzoDs2L-51fjTHbex3k1Ck=\/0x0:532x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/28\/barrela.jpg","chapeu":"teatro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/festival-traz-pecas-de-plinio-marcos-para-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"Festival leva Pl\u00ednio Marcos \u00e0 Paulista"}]);