globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Estudantes voltaram \u00e0s ruas contra a reforma por ciclos. Mais de 190 escolas foram ocupadas.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O2W7g2JzlooC03WANlh1Gi3Hx4I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Plx1VK6Z-_pm29kUOLRPXAW4GA0=\/0x0:1700x707\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/04\/alckmin_1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/vamos-dialogar-escola-por-escola-diz-alckmin.html","estilo":"","titulo":"Alckmin suspende reorganiza\u00e7\u00e3o e promete di\u00e1logo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wVtZVsorsMF9c2Xkiev0n0I_KH8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DBkSqVqBDfCq9bGlhw3pm88vSQA=\/147x0:1657x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/04\/herman-voorwald.jpg","chapeu":"4 anos na fun\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/apos-suspensao-de-reorganizacao-escolar-secretario-deixa-cargo-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio pede para sair ap\u00f3s an\u00fancio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/popularidade-de-alckmin-cai-e-vai-28-aponta-datafolha.html","estilo":"","titulo":"Popularidade de Alckmin cai a 28% e atinge menor patamar, diz Datafolha"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/i1UDaWLm_Aia6cuiADo4XtvlKr4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jlkfpjiIhSq5-yKVxWAjQLLCHK8=\/227x0:1085x643\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/protesto-escola.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/alunos-dizem-vao-manter-ocupacao-em-escolas-apos-anuncio-de-alckmin.html","estilo":"","titulo":"Alunos dizem v\u00e3o\nmanter ocupa\u00e7\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tTuW5hoNgEoIokGiUgN8vOq6Np0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/62M49n--UW5_Sq6HgGDxHTws7Ag=\/76x0:1852x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/03\/fup20151203721_1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/ocupacoes-atos-e-polemicas-veja-historico-da-reorganizacao-escolar.html","estilo":"","titulo":"Veja hist\u00f3rico da reorganiza\u00e7\u00e3o escolar"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/liminar-suspende-reestruturacao-de-escolas-em-guarulhos-diz-tj.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a suspende reestrutura\u00e7\u00e3o de escolas em Guarulhos, na Grande SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YfzG767twjS2mDMVGZD-NS3Ch6c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/autcbdC5ofvMNrwB7x2jQnOmbVE=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/04\/touch.jpg","chapeu":"v\u00eddeo interativo","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/videos-interativos\/#!\/educacao\/ocupacao-das-escolas-em-sao-paulo","estilo":"","titulo":"Entenda o que est\u00e1\nem jogo nas escolas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3llBDUxzsuXZ3SMsB1R5BxDuzvc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iCLxkYKp_VFqWSUw9m5GsfqQGNE=\/142x183:470x429\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/25\/mapaesc.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/sao-paulo\/2015\/escolas-ocupadas-em-sao-paulo\/","estilo":"","titulo":"Mapa mostra escolas ocupadas em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_nUhiyMKw8rZNwLcv3xwTHhf0WU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MSjpgJLqRCwtmg_BwieNB-57g6k=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/22\/30\/4653022","chapeu":"Granja Viana ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/hospital-granja-viana-descarta-lixo-irregularmente-em-terreno-da-unidade.html","estilo":"","titulo":"Hospital descarta\n lixo irregularmente "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"recursos do transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/justica-pede-mudanca-em-acao-contra-haddad-por-dinheiro-de-multas.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a pede mudan\u00e7a em a\u00e7\u00e3o\ncontra Haddad por dinheiro de multas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aBPXE5tQAfWm4mmtdGV3BWIntbU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CLxKyj3Sn9xf6veb-G9yXQhZETQ=\/189x0:1610x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/03\/loy12.jpg","chapeu":"veja candidatas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-sedia-nesta-concurso-para-revelar-novo-rosto-da-moda-veja-candidatas.html","estilo":"","titulo":"Concurso em SP busca novo rosto da moda"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"programa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/arte-na-rua-tem-mais-de-100-atracoes-nas-ruas-e-estacoes-de-trem-e-metro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Arte na Rua tem mais de 100 atra\u00e7\u00f5es nas ruas e esta\u00e7\u00f5es de trem e metr\u00f4 "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"susto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/aviao-da-tam-colide-contra-passaro-durante-pouso-em-congonhas.html","estilo":"","titulo":"Avi\u00e3o da TAM colide contra p\u00e1ssaro durante pouso em Congonhas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ds3zebiEc714iSEHK0mYW_Aio6Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CnoFW9BeHXIq6_J8tJD3x801ENo=\/136x0:1557x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/21\/desfile_rosas13.jpg","chapeu":"carnaval","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/rosas-de-ouro-agenda-aula-para-preparar-estrangeiros-no-carnaval.html","estilo":"","titulo":"Escola Rosas de Ouro tem aula para gringos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2_6dugr4AQJbEwa9MkBgQncwW4g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Zi00WlZlxeWnHXzjCt0ME-AieGM=\/133x0:1554x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/02\/nerd3.jpg","chapeu":"veja lista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nerds-de-sao-paulo-indicam-5-points-da-cidade-para-fas-de-cultura-pop.html","estilo":"","titulo":"Nerds indicam points a f\u00e3s de cultura pop"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"o que fazer em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2015\/06\/edc-electric-daisy-carnival-tera-1-edicao-no-brasil-em-dezembro.html","estilo":"","titulo":"EDC: Electric Daisy Carnival ter\u00e1 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o no Brasil "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/o-x4_d11_75IHwfvAs61vBFIFD4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lDP3PmE__Hz0iTiVFhoYJT3a-Wo=\/1x0:467x350\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/04\/29\/tvdigital1.jpg","chapeu":"mudan\u00e7as","url":"http:\/\/redeglobo.globo.com\/tv-digital\/","estilo":"","titulo":"Tire todas as d\u00favidas sobre TV digital"}]);