globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/michel-bastos-diz-querer-ficar-no-sao-paulo-e-nao-entende-bronca-da-torcida.html","titulo":"Michel Bastos diz querer ficar no S\u00e3o Paulo e n\u00e3o entende bronca da torcida","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jx19eWOLzo022O43t2Gy7JnKJQA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MXrHjvFzLTsfJ85s6y4llBCD0D0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/13\/rib0634.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/bauza-lamenta-falta-de-tempo-para-tentar-melhorar-ataque-do-sao-paulo.html","titulo":"Bauza lamenta falta de tempo para tentar melhorar ataque do S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DUIOuxbE12jbvvOjvsSgAQ_iKxo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-3w5quwBrOS1GBppdkKOgB82ZBM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/13\/rib0007.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/atuacoes-do-sao-paulo-volantes-vao-bem-e-ataque-piora-com-os-titulares.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es do S\u00e3o Paulo: volantes v\u00e3o bem, e ataque piora com os titulares","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Vd26fm4s0UTzs7jduYzvmSS8wWs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/h82UQGwg0_rJ8MUM6ejDTG7IXCM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_sao-paulo_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/venezuela-veta-voo-fretado-e-sao-paulo-fara-maratona-na-libertadores.html","titulo":"Venezuela veta voo fretado e S\u00e3o Paulo far\u00e1 maratona na Libertadores","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sao-paulo-exige-reembolso-total-e-dois-garotos-para-liberar-kieza-ao-vitoria.html","titulo":"S\u00e3o Paulo exige reembolso total e dois garotos para liberar Kieza ao Vit\u00f3ria","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BmnNyFZ2pgjwjhmkoH3WH-vYa_o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W-eKYRddeUuCUUCxJA1oFFo9dJ0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/15\/frm20160115060_3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/negociacao-com-vitoria-avanca-e-kieza-esta-fora-do-classico.html","titulo":"Negocia\u00e7\u00e3o com Vit\u00f3ria avan\u00e7a, e Kieza est\u00e1 fora do cl\u00e1ssico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BmnNyFZ2pgjwjhmkoH3WH-vYa_o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W-eKYRddeUuCUUCxJA1oFFo9dJ0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/15\/frm20160115060_3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/preocupados-com-libertadores-sao-paulo-e-palmeiras-fazem-jogo-matinal.html","titulo":"Preocupados com Libertadores, S\u00e3o Paulo e Palmeiras fazem jogo matinal","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/U7i_bPB0-YC7GmYcz0fZTo_FOWY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rrMOB0QuCamcfpxoYjGavfPCrcU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/21\/rib0657.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sao-paulo-divulga-relacionados-para-o-choque-rei-kieza-aparece-na-lista.html","titulo":"S\u00e3o Paulo divulga relacionados para o Choque-Rei; Kieza aparece na lista ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4sMEGkCg3Fi1_7VyOI_6j-9BQ0A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/He76x2IOkScXb72p2DVNB31Y6ak=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/15\/dsc_0446.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/ba\/noticia\/2016\/03\/dirigentes-de-vitoria-e-sao-paulo-se-reunem-e-conversa-por-kieza-avanca.html","titulo":"Dirigentes de Vit\u00f3ria e S\u00e3o Paulo se re\u00fanem, e conversa por Kieza avan\u00e7a","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e3PvrWdl9oSw2anOsod_Z9JNyCQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8OuocVlgdMUX5mYLRHE1bxHO6xY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/15\/frm20160115060_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/fora-na-libertadores-rodrigo-caio-se-anima-com-chance-no-choque-rei.html","titulo":"Fora na Libertadores, Rodrigo Caio se anima com chance no Choque-Rei","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/80tuRD-uhxNHenb76dAUi5H2hXI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qtTqypiyPzl7-gjbjzJ3m392UNI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/25\/dsc_0093.jpg"}]);