globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/de-volta-apos-tres-meses-david-braz-e-opcao-de-experiencia-no-santos.html","titulo":"De volta ap\u00f3s tr\u00eas meses, David Braz \u00e9 op\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia no Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Jm9gn35JQQzhYzUt9TVZjj0Ad8s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VN4Rj9rCs2TDAOTJKjSGxCfEyZM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/19\/25773381971_dc6565fc26_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/03\/embalado-santos-encara-o-rio-claro-pior-mandante-do-paulistao.html","titulo":"Embalado, Santos encara o Rio Claro, pior mandante do Paulist\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yC4Mrb4DfgK24xDDpNaFB5qbyDU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cXBdrFRMPgVAYrTri2uylysCWmE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/24\/10372569_859517310753192_5796732332287581339_n.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2016\/03\/santos-no-paulistao-nba-superliga-tenis-e-mais-no-domingo-do-sportv.html","titulo":"Santos no Paulist\u00e3o, NBA, Superliga, t\u00eanis e mais no domingo do SporTV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/i2NVPV8Y_9rG5NPDwnAVyQh-_PU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xr4cyMPLhyJX3AIgaNpq3Y56gO8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/19\/635939291910312219_3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/com-david-braz-santos-relaciona-23-jogadores-para-enfrentar-o-rio-claro.html","titulo":"Com David Braz, Santos relaciona 23 jogadores para enfrentar o Rio Claro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XcbHv67Q3A0-QVtj7JyI-Txjzmo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jh4ySv1cy3EFfK7qOo-OZ9yjtoI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/19\/25274949074_97fc7928f4_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/03\/santos-acerta-contratacao-de-rodrigao-artilheiro-do-brasil-em-2016.html","titulo":"Santos acerta a contrata\u00e7\u00e3o de Rodrig\u00e3o, artilheiro do Brasil em 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qIXswqa_N8Z77j9egbHLyIBq5uE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cndG9qv5ccBwzVrwkNINtzO_Vf8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/21\/treze_0_x_2_campinense_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2016\/03\/santos-no-rio-pele-e-cia-adotaram-maraca-por-campo-e-renda-maiores.html","titulo":"Santos no Rio: Pel\u00e9 e cia adotaram Maraca por campo e renda maiores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HEyLESbMaBFndM9qngviuse5ojM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/beS7ZQeKGHJLOgifFqZ_1RPmmXI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/18\/globo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/visado-santos-espera-pressao-do-rio-claro-mas-nao-pretende-mudar-estilo.html","titulo":"Visado, Santos espera press\u00e3o do Rio Claro, mas n\u00e3o pretende mudar estilo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CvKVqKF7ugkEX59Xb1RO30vMPvs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZVHv363FDelD97VSN1rnaJa7kAQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/17\/25063195716_fb0e1f55ca_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/thiago-maia-promete-cumprir-contrato-com-o-santos-ate-o-fim-quero-ficar.html","titulo":"Thiago Maia promete cumprir contrato com o Santos at\u00e9 o fim: \"Quero ficar\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SAGADR-fi8RciublYw6kTEGR7mo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4Jtzd9smJFL6_qlaJJ7k_t7sHe8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/18\/25585454160_e6d00880c6_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/consultado-ricardo-oliveira-aprova-vinda-de-novo-centroavante-ao-santos.html","titulo":"Consultado, Ricardo Oliveira aprova vinda de novo centroavante ao Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hAF4CL8-tqAN6YL8LtaZMXbkyrM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xP8OL-LqfhpebZeYmHLl_5DI8wo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/18\/25401468070_10f62a4841_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/lucas-lima-lembra-de-atrasos-e-pede-gratidao-ao-santos-por-transferencia.html","titulo":"Lucas Lima lembra de atrasos e pede \"gratid\u00e3o\" ao Santos por transfer\u00eancia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HrRErcpektol5MvPgIDnCEiAX3w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MRr2GnbMJfhCqAHqsBMUzqbrPGE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/18\/25842428406_8ed37f7f94_o.jpg"}]);