globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Modelo CA-9, americano, voava em testes para o empres\u00e1rio desde 2012.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/aviao-que-caiu-em-sao-paulo-era-experimental-e-nao-tinha-caixa-preta.html","estilo":"","titulo":"Avi\u00e3o que caiu era experimental e n\u00e3o tinha caixa-preta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RivTP-LYgXGsOKh7Wn_16kV7Qo4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/V769-hrzyl7Asofly1eR2bkrUk0=\/0x0:1601x1201\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/19\/brazil-crash-_washington_alves_reuters.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/vale-lamenta-morte-de-roger-agnelli-e-se-solidariza-com-familia.html","estilo":"","titulo":"Vale lamenta morte de Roger Agnelli"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/moradores-de-casa-atingida-por-aviao-escaparam-pelos-fundos-diz-vizinho.html","estilo":"","titulo":"Moradores de casa atingida por avi\u00e3o escaparam pelos fundos, diz vizinho"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9J9QmLhN0x3lciuSw67vqNmECP4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XYietSAMT_zIkj0bjJNAEkVCBak=\/85x0:1598x1135\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/19\/brazil-crash-_nacho_doce_reuters-3.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/foi-um-milagre-diz-morador-de-casa-atingida-por-aviao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Milagre\u2019, diz morador de casa atingida "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/imagens-mostram-casa-atingida-por-aviao-pouco-depois-do-acidente-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Imagens mostram casa atingida por avi\u00e3o pouco depois de acidente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hd79kK1xixNAQ1LGtPiuSedYeww=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7ejE6bd9Bgi59U0CnYxNHfeCoCM=\/0x0:1776x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/28\/previas_psdb_qSHlyPf.jpg","chapeu":"matarazzo desistiu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/psdb-confirma-previas-no-domingo-votacao-para-doria-vencer-por-w-o.html","estilo":"","titulo":"PSDB far\u00e1 pr\u00e9via para prefeito s\u00f3 com D\u00f3ria"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T4N9PUVq3Zh3fLSkT1KIqZezN5M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J0-98payfjlcu0tkcpqF1Av9RNk=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/18\/belinattizap.jpg","chapeu":"VOZ PARA A PERIFERIA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/competicoes-de-poesia-crescem-em-sp-e-dao-voz-artistas-da-periferia.html","estilo":"","titulo":"Competi\u00e7\u00f5es de poesia crescem em SP "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/poetas-oferecem-versos-nas-ruas-e-estacoes-de-sp-nesta-segunda.html","estilo":"","titulo":"Poetas oferecem versos nas ruas e esta\u00e7\u00f5es de SP nesta segunda"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/linha-5-lilas-do-metro-fica-fechada-para-testes-na-manha-deste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Linha 5-Lil\u00e1s do Metr\u00f4 fica fechada para testes na manh\u00e3 deste domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ato pela democracia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/gente-tem-que-restabelecer-paz-diz-lula-em-ato-na-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"'A gente tem que restabelecer a paz', diz Lula em ato na Avenida Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qLKCOToDaX4FBvKHij9DNDLQGu0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eYI-WOSw7FNlHtb_byBxP9GjA7U=\/77x43:619x450\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/18\/soco_paulista.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/manifestante-e-agredido-ao-deixar-ato-de-apoio-lula-na-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 agredido ao deixar ato na Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vSWsahzaA4bw58u5t8T4HyVW0_g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7ZX__yYlwhRxJoDnUD1pBNiehgQ=\/136x0:1557x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/18\/protesto-democracia3.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/fotos\/2016\/03\/protesto-pela-democracia-defende-dilma-e-lula-em-sp-fotos.html","estilo":"","titulo":"Veja FOTOS do protesto em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"De novo na paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/manifestantes-pro-impeachment-acampam-na-paulista.html","estilo":"","titulo":"Manifestantes pr\u00f3-impeachment acampam novamente em frente \u00e0 Fiesp"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"combate ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/prefeitura-invade-pela-1-vez-terreno-com-suspeita-de-mosquito-da-dengue.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura invade pela 1\u00aa vez terreno com suspeita de mosquito da dengue"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iO32oTAM1ztTrOHXEAd8vwVndEY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qP3rh89luelqlsyJs-du-l1cEg4=\/270x0:1420x862\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"reservat\u00f3rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-do-sistema-cantareira-registra-aumento-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra nova alta neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"por moradia popular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/mtst-ocupa-terreno-em-cidade-tiradentes-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"MTST ocupa terreno em Cidade Tiradentes, na Zona Leste de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"golpe","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/familia-e-presa-por-aplicar-golpe-que-vendia-pela-web-e-mandava-tijolo.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende suspeitos de vender produtos na web e entregar tijolos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"assalto ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/imagens-ajudam-policia-prender-dois-homens-no-abc-paulista.html","estilo":"","titulo":"Imagens ajudam pol\u00edcia a prender dois homens no ABC Paulista"}]);