globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/ponte-rescinde-com-zagueiro-e-empresta-atacante-para-o-japao.html","titulo":"Ponte rescinde com zagueiro e empresta atacante para o Jap\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eCcCIIIwD_rqYLsYb5tNA1N7Yf0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_kb2gP3GPTNYVAniFqpY2HpZMVU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/24\/ratao.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/para-esconder-armas-guto-volta-adotar-treinos-fechados-na-ponte.html","titulo":"Para esconder armas, Guto volta a adotar treinos fechados na Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PmGOVDKqYxGoOKvZkLjJ3OUoQ80=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Rr3X94ShphfEdun32dPODFRg4UY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/17\/guto2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/rodinei-ve-ponte-em-evolucao-apos-dois-empates-e-confia-na-sequencia.html","titulo":"Rodinei v\u00ea Ponte em evolu\u00e7\u00e3o ap\u00f3s dois empates e confia na sequ\u00eancia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fGOovRQ2_g4N1-JRL3dOQmTM2N0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tlxYRz-z5Zc7axBaaj82CrI0PuM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/rodinei.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/ponte-preta-derruba-meta-de-pontos-antes-de-virar-o-turno-de-30-para-25.html","titulo":"Ponte Preta derruba meta de pontos antes de virar o  turno: de 30 para 25","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1MS8ismyCy4R7z9bi9GX0bWJkTc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KIFh3Ra-m1JtO_NKs6KR_ykBexU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/03\/ponte.fabio.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/diego-ivo-supera-mas-lembrancas-do-paulista-e-quer-mais-espaco-na-ponte.html","titulo":"Diego Ivo supera m\u00e1s lembran\u00e7as do Paulista e quer mais espa\u00e7o na Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Jy8PP2A7rEojpPsGfAJXD33lYaE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8-CQzn8jDFw7APpt1zHB81jYHHk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/12\/diego1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/ponte-visa-melhorar-aproveitamento-como-visitante-antes-de-virar-o-turno.html","titulo":"Ponte visa melhorar aproveitamento como visitante antes de virar o turno","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZkVtMxa4ohTlbApcb83OBVp7fEg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/__pmSIjgzYUwfbyZK1hCtGBatNY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/03\/vasco_ponte.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/ponte-perde-dupla-mas-tera-retorno-de-quatro-atletas-contra-figueirense.html","titulo":"Ponte perde dupla, mas ter\u00e1 retorno de quatro atletas contra Figueirense","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uJTWDTGvMnJhLjDG19of0sQhJ2E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TB2_mIXEV-rG3Pv7yVUgxZn9cgQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/03\/biro.3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/pacotao-da-ponte-uma-duas-tres-quatro-cinco-vezes-marcelo-lomba.html","titulo":"Pacot\u00e3o da Ponte: uma, duas, tr\u00eas, quatro, cinco vezes Marcelo Lomba","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pa6sgbjVmgLdAczL2VBBpEwVA54=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/i1_CN_vBnvs3uKbugFwWufAHAzY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/26\/97.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/borges-e-guto-reclamam-de-penaltis-favor-da-ponte-ignorados-pelo-arbitro.html","titulo":"Borges e Guto reclamam de p\u00eanaltis a favor da Ponte ignorados pelo \u00e1rbitro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_-_Sr08idnTRFg_LxmYbeq0shgI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Eny3nueDxPT5GPhCXoiucwFn9gc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/26\/nilmar.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/07\/atuacoes-lomba-e-alisson-brilham-no-empate-sem-gols-entre-ponte-e-inter.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es: Lomba e Alisson brilham no empate sem gols entre Ponte e Inter","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bWdgsFCml1E-f-XcAmY9Ev9hR2o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dyCbOIaeQbvhP9QGXO_0b93S-_k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_ponte-preta.jpg"}]);