globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Obras ser\u00e3o paradas e esta\u00e7\u00f5es devem ficar para 2017. Cons\u00f3rcio diz que desistiu por falta de projeto.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sp-rompe-contrato-com-consorcio-por-atraso-em-obras-na-linha-4-do-metro.html","estilo":"","titulo":"Atraso faz Metr\u00f4 romper contrato da Linha 4-Amarela"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/P6JFvZH5USkOWLxY6I9Now9kwc0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kQc6R62fOCstQE_OCPeydRGz_i0=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/23\/advogada-beatriz-catta-pretta.jpg","chapeu":"Ap\u00f3s supostas amea\u00e7as","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/operacao-lava-jato\/noticia\/2015\/07\/advogada-diz-que-encerrou-carreira-devido-ameacas-de-membros-da-cpi.html","estilo":"","titulo":"Advogada da Lava Jato encerra carreira"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"mudan\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/cet-descarta-fechar-pistas-expressas-das-marginais-durante-madrugada.html","estilo":"","titulo":"CET descarta fechar pistas expressas\ndas marginais durante a madrugada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xijGSIfa26dllF05fq7jksInnXI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rR7cFGprlB_TFgAZW_62BZKAKrI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/03\/16\/cet_1.jpg","chapeu":"'radar pistola'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/cet-quer-flagrar-motociclista-infrator-e-vai-resgatar-radar-pistola.html","estilo":"","titulo":"CET quer flagrar motociclista infrator"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u0w6Q45EcdDqCJX50o1HgKj0Q7s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tD8NdTluH4mIVMe6VQdvbYmTpdk=\/282x162:588x391\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/29\/tancrede.jpg","chapeu":"veja como ser doador de medula","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/menino-tancrede-recebe-transplante-e-se-recupera-em-hospital-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Menino Tancr\u00e8de passa por transplante"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8IQbaz8H3DazNvyDBGvk3G4Ezbk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jx0dmLel0no-_tvRnX7RohMXI6g=\/42x0:575x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/30\/messibras.jpg","chapeu":"viol\u00eancia no Br\u00e1s","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policia-prende-suspeito-de-roubar-pedestres-no-bras.html","estilo":"","titulo":"Preso suspeito de\nroubar pedestres"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6kshU09I-uIfnvl9BhL3dkEfflY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/23wwLIJdjQ3Ky8sGkbrsTDmNO2o=\/319x0:1280x720\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/30\/onibus.jpg","chapeu":"pinheiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/noticia\/2015\/07\/onibus-bate-em-poste-e-interdita-rua-cardeal-arcoverde.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus acerta poste e fecha parte da Cardeal"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sabesp-prioriza-interligacao-e-deixa-obra-para-tratar-esgoto-em-2-plano.html","estilo":"","titulo":"Sabesp prioriza interliga\u00e7\u00e3o e\ndeixa re\u00faso de esgoto em 2\u00ba plano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ppQY-eHwzqEwVIwAsdP4E4LN1VU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lOpRMS9fk90QGzYyhQ-Keyapc6Y=\/0x0:160x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/29\/ciclovia_paulista120.jpg","chapeu":"data confirmada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/tatto-confirma-fechamento-da-paulista-no-dia-23-de-agosto.html","estilo":"","titulo":"Avenida Paulista volta a fechar no dia 23"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"LINHA AZUL","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/metro-e-condenado-pagar-r-20-mil-usuaria-que-foi-molestada.html","estilo":"","titulo":"Metr\u00f4 de SP \u00e9 condenado a pagar \nR$ 20 mil a usu\u00e1ria que foi molestada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/laA9asmFpvWBTrtOvMe0tHeEAsQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TEEEWK3mIu4Hrgf4CQguyvdgyuQ=\/0x99:300x324\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/29\/appslowfoodplanetprodutos.jpg","chapeu":"gastronomia sustent\u00e1vel","url":"http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2015\/07\/slow-food-lanca-aplicativo-com-guia-de-dicas-gastronomicas-no-brasil.html","estilo":"","titulo":"Slow Food lan\u00e7a aplicativo no Brasil"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"voos prejudicados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/nevoeiro-fecha-aeroporto-de-congonhas-para-pousos-nesta-quinta.html","estilo":"","titulo":"Nevoeiro fecha Aeroporto de\nCongonhas para pousos nesta quinta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"preso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policia-prende-suspeito-de-matar-familia-facadas-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Suspeito de matar fam\u00edlia a facadas\nem Guarulhos \u00e9 amigo de v\u00edtima"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ribeir\u00e3o pires","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/shows-gratuitos-de-pagode-e-samba-acontecem-no-abc-em-agosto.html","estilo":"","titulo":"Shows gratuitos de pagode e samba\nacontecem no ABC neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gWxaKuVmVl-_ZlwU9k3F_Q3Uz-4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gDE_N_o9ddVyfgzpXurBki84x8Y=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/27\/fabricas2.jpg","chapeu":"f\u00e9rias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/fabricas-de-cultura-tem-danca-musica-e-oficinas-variadas.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o das F\u00e1bricas de Cultura"}]);