globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/01\/garoto-do-sport-bate-jovens-de-timao-e-gremio-e-leva-golaco-da-copinha.html","titulo":"Garoto do Sport bate jovens de Tim\u00e3o e Gr\u00eamio e leva gola\u00e7o da Copinha","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XDZgmN34WM2mHHwF4EGVcv7KOzM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yymY2zTd8p9zLJzTwKZP6yGgDGw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/20\/joo.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2016\/01\/aprovado-nos-exames-pato-deve-ser-anunciado-pelo-chelsea-nesta-quinta.html","titulo":"Aprovado nos exames, Pato deve ser anunciado pelo Chelsea nesta quinta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R3Go8edWA5fXt0Wbbcqr8YQSQTw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/46Dech8SEX0xNc94Gjlzy0St3iU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/27\/pato2_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/corinthians-negocia-naming-rights-com-banco-e-incluira-o-fiel-torcedor.html","titulo":"Corinthians negocia naming rights com banco e incluir\u00e1 o Fiel Torcedor","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MV_llTaboBR-4eRzw7YQci34TDQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BlNJIzPGaQDV-iTYdHswg8bIAvQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/05\/img_0814.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/numerologos\/post\/paulistao-palmeiras-invicto-na-estreia-e-santos-com-mais-titulos-no-seculo-xxi.html","titulo":"Paulist\u00e3o: Palmeiras invicto na estreia, e Santos com mais t\u00edtulos no s\u00e9culo XXI","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4s6-7PjCypOUpfxvUd-xfVWcvWo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GhHdYekak6_cTmNoIJzyp4Ch27Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/03\/age20150503292.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/titular-apos-desmanche-romero-teve-propostas-recusadas-pelo-corinthians.html","titulo":"Titular ap\u00f3s desmanche, Romero teve propostas recusadas pelo Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4TlzE2qjDYQZX3x5dHg3xk00Haw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dRohNwU4gNXc3JazK6fc4d3igp0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/27\/a2879f95882_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/gavioes-da-fiel-e-suspensa-por-60-dias-apos-uso-de-sinalizadores-na-copinha.html","titulo":"Gavi\u00f5es da Fiel \u00e9 suspensa por 60 dias ap\u00f3s uso de sinalizadores na Copinha","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HKqHo-E94G9x0xCxzF7ys1iJnL0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xfoWSt7AvUOI7H7b2n4FpKPDPBw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/27\/sinal.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2016\/01\/prestes-fazer-45-anos-marcelinho-carioca-bate-papo-ao-vivo-no-gecom.html","titulo":"Prestes a fazer 45 anos, Marcelinho Carioca bate papo ao vivo no GE.COM ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Sj7-ZGK04I8jMytATtj3TZiGwHY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Np4Fk6ryXnsmenw_xmMX9idJcpg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/27\/16_01_carrossel_marcelinhocarioca_aniversario.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/corinthians-promove-maycon-e-mais-tres-da-copinha-para-o-elenco-principal.html","titulo":"Corinthians promove Maycon e mais tr\u00eas da Copinha para o elenco principal","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bq15nk6SEHp0zP6Fr0AFO1sgeso=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vb139oWhzuWDb4pOgvT6uv5cxNI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/27\/gabriel.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/01\/com-tres-jogadores-campeao-flamengo-domina-selecao-da-copinha.html","titulo":"Campe\u00e3o, Fla tem tr\u00eas jogadores \nna sele\u00e7\u00e3o do \"\u00c9 Gol!!!\" da Copinha","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VzEi5p_7vRm10UI02ft3cCvcWqY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Qhziiz2N54M_BZ9XRqc2E4iKtW4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/25\/thiago_flamengo_campeao_copinha.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/01\/cristian-faz-tratamento-na-panturrilha-e-fica-fora-de-estreia-no-paulista.html","titulo":"Cristian faz tratamento na panturrilha e fica fora de estreia no Paulista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/X-v5TmdHOMgXO75NNYim5e0FhJQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zyex4R9_VA9QyDPUjq0Rd7TOJnA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/08\/a2800f92584_1.jpg"}]);