globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Promotoria diz n\u00e3o ser poss\u00edvel saber se dinheiro \u00e9 usado como prev\u00ea a lei.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/mp-vai-justica-contra-uso-de-verba-de-multa-de-transito-no-estado-de-sp.html","estilo":"","titulo":"MP vai \u00e0 Justi\u00e7a contra uso de verba de multa pelo estado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Transporte","url":"http:\/\/glo.bo\/23vGP1U","estilo":"","titulo":"Taxistas v\u00e3o sumir se n\u00e3o admitirem regula\u00e7\u00e3o de aplicativos, diz Haddad"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"por minist\u00e9rio","url":"http:\/\/glo.bo\/20v3KYu","estilo":"","titulo":"Alckmin diz que cooperativa citada em fraude da merenda escolar foi aprovada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kkqsU2LmuF5zc73x0m1FIR0qVoo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ToJZKnBgcmGkPUnZ7pTQBaok0HA=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/70\/93\/4769370","chapeu":"reorganiza\u00e7\u00e3o escolar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/secretario-diz-que-vai-conhecer-agora-plano-de-reorganizacao-escolar-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio diz que 'vai conhecer agora' plano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sInoH8jdgm5C-zTk21GGJ-Ggrbw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/em2bJ4DP9BGghvwAttyp2W9wPEg=\/0x5:140x110\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/12\/mantega8.jpg","chapeu":"Motivo n\u00e3o divulgado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/ex-ministro-guido-mantega-e-ouvido-na-sede-da-policia-federal-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Ex-ministro Mantega \u00e9 ouvido na sede da PF"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"novas regras","url":"http:\/\/glo.bo\/23vTVft","estilo":"","titulo":"Prefeitura de SP prepara opera\u00e7\u00e3o\ncontra sexo e drogas nos blocos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8dZjXR6LEdMqzVS24DIUuo5MOmQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c0sdWVt4Wuyk-VaPDE_6kX2_wnU=\/153x0:1573x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/27\/musas-carnaval-sp_marcelo-brandt_g1-25.jpg","chapeu":"Carnaval","url":"http:\/\/glo.bo\/1QuadhE","estilo":"","titulo":"Angolana ser\u00e1 rainha de bateria em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DBYPKpeGkW04hP_xNNY1JAShyXw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4i7TcC2PWxq-GkSmBAMdqmfKZfA=\/108x0:1529x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/14\/tarado2.jpg","chapeu":"carnaval de rua","url":"http:\/\/glo.bo\/20uMJxy","estilo":"","titulo":"Ambulantes tem at\u00e9 sexta para se cadastrar"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"agenda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/01\/prefeitura-divulga-programacao-oficial-dos-blocos-de-rua-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja data e hora dos desfiles de blocos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Bk-AovpfRbLVPq5_M9oxjfBtIr4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lr0KKrPelJpPyMGREIIZTi-7Eq4=\/214x0:1635x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/28\/drogaapreendida.jpg","chapeu":"Grande ABC","url":"http:\/\/glo.bo\/1QuUrDb","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia apreende meia tonelada de droga "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Z7B0i5Pinby22ozO5NADt1H7mpI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RV3sZDiaX1aiGKo6qzdZHnvaRjA=\/175x0:1611x1078\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/27\/000_mvd6741669.jpg","chapeu":"grande sp","url":"http:\/\/glo.bo\/23vsjap","estilo":"","titulo":"Duas regi\u00f5es n\u00e3o t\u00eam registro de dengue"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/44Gw2jfR-HfIN_Z6ab1UHOiw5es=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2oJKknxLnXlbQz6yWr7owq7a9oo=\/257x0:1678x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/27\/alagamento31.jpg","chapeu":"nesta quarta","url":"http:\/\/glo.bo\/1PHbbKL","estilo":"","titulo":"SP teve 16% da chuva esperado para o m\u00eas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r4RoRUbDbB_hSCOovDlmnA35oHo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w0i3EEJ6Uz--BCmGDS2BjX2fhRo=\/69x0:1490x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/24\/cantareira.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/glo.bo\/20uCidC","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta quinta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/temporal-em-sp-provoca-chuva-dentro-do-aeroporto-de-congonhas.html","estilo":"","titulo":"Temporal provoca 'chuva' em Congonhas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pCZrKtnGLenADKBt3hX2_Is2w_U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bAYb9c4LOpEWr3ngBCEP_vWcLK0=\/108x50:1433x1043\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/27\/gas1.jpg","chapeu":"cheiro forte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/pf-diz-que-fumaca-de-gerador-causou-correria-em-predio-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Fuma\u00e7a de gerador causou correria, diz PF"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ac8o47Lsq5hI7GSTWpomFMBh4IY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QkWLDHjxltXSyJD17haxGS_GXsM=\/221x0:1642x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/27\/prefeitobarueri.jpg","chapeu":"Funcion\u00e1rios sob suspeita","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/prefeito-de-barueri-abre-sindicancia-para-apurar-fraude-na-merenda.html","estilo":"","titulo":"Barueri investiga fraude na merenda"}]);