globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/leco-vence-eleicao-e-vira-presidente-do-sao-paulo-ate-abril-de-2017.html","titulo":"Leco vence elei\u00e7\u00e3o e vira presidente do S\u00e3o Paulo at\u00e9 abril de 2017","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wFyWEqRE0cY17kjEJBiIYdDK4ZU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_H5eRSw_UTJL7YI1uRyuiRLA9f4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/15\/fup20151015245_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/santos-pede-e-cbf-deve-alterar-datas-da-final-da-copa-do-brasil.html","titulo":"Santos pede, e CBF deve alterar datas da final da Copa do Brasil","foto":null},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/10\/nem-pisque-copa-do-brasil-chape-x-river-e-selecao-sub-17-na-4-do-sportv.html","titulo":"Nem pisque! Copa do Brasil, Chape x River e sele\u00e7\u00e3o sub-17 na 4\u00aa do SporTV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/A8fuXjptnIEXRcnufJcjEahh5xE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Zl4VDFLFp1Via-rlCoh7lvPc4bw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/21\/6_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2015\/10\/com-boas-sequencias-no-brasileirao-corinthians-e-galo-devem-ter-final-feliz.html","titulo":"Atl\u00e9tico-MG e Corinthians devem ter final feliz gra\u00e7as \u00e0 sequ\u00eancia positiva","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/42sDmZAtCXgHmzBS4mVWM-F6Ss8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UbNygOSufyLwKsqWZ0U3iDIrAM0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/26\/tabela1_9.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/doriva-relaciona-22-jogadores-para-san-sao-decisivo-desta-quarta-feira.html","titulo":"Doriva relaciona 22 jogadores para San-S\u00e3o decisivo desta quarta-feira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0egCojfzOMMGga8OLGHleZf-YlU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SVXTL7_3EuR7kXT7WKBh5UshzPQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/08\/1165.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/bruno-acredita-em-exito-do-sao-paulo-uma-hora-eles-vao-ter-que-perder-la.html","titulo":"Bruno acredita em \u00eaxito do S\u00e3o Paulo: \"Uma hora eles v\u00e3o ter que perder l\u00e1\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Wf0FZkU1WTiqND-RyNrqWQLVdUw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZF52WF2yveS9R8ItCodQjnlDVHk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/03\/bruno_-__sao_paulo.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/apos-fechar-treinamento-por-uma-hora-e-meia-doriva-nao-define-o-time.html","titulo":"Ap\u00f3s fechar treinamento por uma hora e meia, Doriva n\u00e3o define o time","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OcLH1DgG2WD6tFMw7a_xL2Ycjuc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/b806Qa97rVVuGbVVRtLX_Ckx05Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/08\/1080.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sao-paulo-derruba-liminar-na-justica-e-eleicao-e-confirmada-para-esta-terca.html","titulo":"S\u00e3o Paulo derruba liminar na Justi\u00e7a, e elei\u00e7\u00e3o \u00e9 confirmada para esta ter\u00e7a","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8mze-YF8KMeTX8oDDhVYWb0UZII=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hEMWL6hZuri0R6-_pYRSjA4ol5I=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/22\/024_carrossel_2-jogadores.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/10\/no-sub-20-lucas-fernandes-pede-estudo-ao-corinthians-vamos-virar.html","titulo":"Meia do sub-20 do S\u00e3o Paulo pede aten\u00e7\u00e3o ao Corinthians e cr\u00ea na virada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/K1xoMfuPkKA_nSa1PgOrGzYJkoU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/s9HIi9uwdYKXw_s0cHZtAHZp6m0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/01\/12\/csc_0499_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/sao-paulo-tenta-cassar-liminar-e-ter-eleicao-nesta-terca-leco-esta-confiante.html","titulo":"S\u00e3o Paulo tenta cassar liminar e ter elei\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a; Leco est\u00e1 confiante","foto":null}]);