globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Pr\u00e9dios poder\u00e3o virar creches da Prefeitura. Ao todo, 94 escolas no estado ser\u00e3o 'disponibilizadas'.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/reestruturacao-no-ensino-vai-atingir-24-escolas-na-capital-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"Reorganiza\u00e7\u00e3o do ensino vai fechar 24 escolas da capital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/D7U1x2BEHBhL5e-VtyO1_nIJHis=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8z-8tkP0wHq04h8Rg2skrETpWgo=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/27\/alesppro.jpg","chapeu":"assembleia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/10\/grupo-da-costas-secretario-de-educacao-na-assembleia-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Professores protestam contra reforma escolar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xNquqCMiESz_47wihAHQBOc_-iY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xXoQMlgobcmuHes2-ZmOFLaFWkg=\/166x27:513x287\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/27\/lulaniversario.jpg","chapeu":"anivers\u00e1rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/dilma-participa-da-comemoracao-dos-70-anos-de-lula-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Dilma celebra 70 anos de Lula em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lX0JFkjp6_2t6_i0m9pCslDD-WA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kXC9kaQ6EFZz2uzjzqeD5yW62-w=\/191x0:1612x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/27\/sp-idosa-atropelada-terminal-onibus.jpg","chapeu":"tatuap\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/idosa-morre-atropelada-dentro-de-terminal-de-onibus-do-tatuape-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Idosa \u00e9 atropelada em terminal de \u00f4nibus"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XlLQhkJqmhmztM-CI-nTgCqnEs8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xi2OCVI20815vJxjDgYjLE9dNdg=\/152x0:1007x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/27\/delegada.gif","chapeu":"opera\u00e7\u00e3o delegada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/prefeitura-de-sp-aumenta-salario-de-policiais-da-operacao-delegada.html","estilo":"","titulo":"Aumenta sal\u00e1rio do 'bico oficial' de PMs"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"habita\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/camara-de-sp-aprova-trocar-imovel-ocioso-por-moradia-popular.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara aprova em 1\u00aa vota\u00e7\u00e3o troca de im\u00f3vel ocioso por moradia popular"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T1PkKC0qwQRCFJTGzBZcS2VzHGU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3oJP7vnvz3zsZxjRGhOJnKO9iqM=\/68x0:548x359\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/03\/21\/abuso_metro.jpg","chapeu":"abuso sexual","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/denuncias-de-abuso-sexual-no-metro-de-sp-crescem-64-em-2015.html","estilo":"","titulo":"Den\u00fancias de abuso no Metr\u00f4 crescem 64% "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"seguran\u00e7a publica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/39-dos-presos-em-sp-respondem-por-trafico-homicidas-sao-7.html","estilo":"","titulo":"39% dos presos de SP respondem por tr\u00e1fico de drogas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KO38esdB6giFHhYQ2kMwRLpjLXE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u0kfEO7UVzfoTHQzz0PXCfc-Los=\/41x0:181x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/27\/imagemassalto_1.png","chapeu":"morumbi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/imagens-de-cameras-de-seguranca-mostram-assalto-no-morumbi.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra v\u00edtimas sendo rendidas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/j4VGRMQmATtDyomHHWFF6MQ-NVQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1NISYh2dA5C-0LPqUtfuybijfiA=\/9x0:489x360\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/19\/santa_casa.jpg","chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/tribunal-de-contas-reprova-convenio-feito-pela-santa-casa-de-sp-em-2013.html","estilo":"","titulo":"TCE reprova conv\u00eanio feito pela Santa Casa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FxWezjUVJpa3IftmW6AM9s5CMQE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/a92TkMObGBvgqWxdsyPEmsW-sv8=\/0x0:1630x1224\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/25\/img_0473.jpg","chapeu":"largo da batata","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/morador-de-rua-usa-escultura-como-dormitorio-no-largo-da-batata-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Morador de rua usa escultura como cama"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"suspeita de fraude","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/ex-chefe-de-arrecadacao-da-prefeitura-e-afastado-em-investigacao-sobre-iss.html","estilo":"","titulo":"Ex-chefe de arrecada\u00e7\u00e3o da Prefeitura \u00e9 afastado em investiga\u00e7\u00e3o sobre ISS"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lxVxHwFkOIPn3JtDM8WVOubGr8w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T2rXp1jRVlwlLoPvlaFLZYHrwk8=\/0x11:502x388\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/26\/obra_herzog.jpg","chapeu":"homenagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/praca-com-nome-de-vladimir-herzog-e-reinaugurada-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pra\u00e7a Vladimir Herzog \u00e9 reinaugurada "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"criminalidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/latrocinio-cai-em-setembro-na-capital-roubo-banco-tem-alta-no-acumulado.html","estilo":"","titulo":"Latroc\u00ednio cai em setembro na capital; roubo a banco tem alta no acumulado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nKwJsAHijMTadcFOVF-d1-NAGEE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ryQ8niWFRwqwtQNGtvyqOUicBbg=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/alex_foto.jpg","chapeu":"indiciado por homic\u00eddio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/pm-e-indiciado-por-homicidio-apos-confessar-tiro-acidental-em-vigilante.html","estilo":"","titulo":"PM confessa tiro acidental em vigilante"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/beEKWzmcnOrbHY5AaOFSQtHnktE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bbnSAYKuoz_HbovS8N04ZvKWI5w=\/162x32:517x299\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/27\/tumulo.png","chapeu":"trememb\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/cemiterio-do-tremembe-tem-tumulos-abertos-e-estado-de-abandono.html","estilo":"","titulo":"Cemit\u00e9rio tem t\u00famulos abertos e abandono"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"resgate de cr\u00e9dito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/prazo-para-usar-credito-da-nota-fiscal-paulista-no-ipva-acaba-sabado-31.html","estilo":"","titulo":"Prazo para usar cr\u00e9dito da Nota Fiscal Paulista no IPVA acaba s\u00e1bado (31)"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HYpjLoX6bplE3sH5tz7BfC4kkDg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mB5S2xurZFIOkyWINv67pVm2R3I=\/400x0:1600x899\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/21\/tremcheioestacaoberrini.jpg","chapeu":"trens urbanos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/cptm-tem-10-mais-falhas-em-2015-do-que-em-todo-o-ano-passado.html","estilo":"","titulo":"CPTM j\u00e1 tem 10% mais falhas do que em 2014"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OHH0iRce_N_mLYSXDmSV29b35Qk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9-ozIkRIDE9MFlhWLBM1IBMJ4iw=\/23x0:570x410\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/crise_hidrica-sistema_cantareira_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"reservat\u00f3rio subiu","url":"javascript:window.open('http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sistema-cantareira-recebe-maior-chuva-do-mes-e-sobe.html');void(0);","estilo":"","titulo":"Cantareira recebe maior chuva do m\u00eas "}]);