jQuery17109719650615056034_1445991263736([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/pedro-repreende-livia-por-ela-dormir-em-belarrosa-sem-avisar\/4565278\/","hits":{"lastDay":64211,"lastHour":1337,"lastWeek":88991},"description":"Ele ouve conversa entre L\u00edvia e Anita","title":"Pedro repreende L\u00edvia por ela dormir em Belarrosa sem avisar","duration":"02:08","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4565278.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4565278.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4565278.jpg"},"id":4565278,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"26\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/felipe-pensa-em-seu-encontro-com-livia\/4565300\/","hits":{"lastDay":56549,"lastHour":1266,"lastWeek":76682},"description":"O empres\u00e1rio fica impactado ap\u00f3s dan\u00e7ar com ela","title":"Felipe pensa em seu encontro com L\u00edvia","duration":"02:51","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4565300.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4565300.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4565300.jpg"},"id":4565300,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"26\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/felipe-comenta-com-afonso-sobre-seu-encontro-com-livia\/4565351\/","hits":{"lastDay":54958,"lastHour":1278,"lastWeek":68796},"description":"Os dois lembram do passado com alegria","title":"Felipe comenta com Afonso sobre seu encontro com L\u00edvia","duration":"05:36","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4565351.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4565351.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4565351.jpg"},"id":4565351,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"26\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/a-regra-do-jogo\/v\/atena-revela-para-romero-que-agora-faz-parte-da-faccao-criminosa\/4565807\/","hits":{"lastDay":51927,"lastHour":1240,"lastWeek":52419},"description":"Ex-vereador n\u00e3o assume que se preocupou com a golpista","title":"Atena revela para Romero que agora faz parte da fac\u00e7\u00e3o criminosa","duration":"02:10","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4565807.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4565807.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4565807.jpg"},"id":4565807,"channel":"A Regra do Jogo","publishedAt":"26\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/a-regra-do-jogo\/v\/lara-vai-para-a-cama-com-orlando\/4565809\/","hits":{"lastDay":51522,"lastHour":1396,"lastWeek":51626},"description":"Noivo de Nelita tem reencontro quente com ex-mulher","title":"Lara vai para a cama com Orlando","duration":"05:07","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4565809.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4565809.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4565809.jpg"},"id":4565809,"channel":"A Regra do Jogo","publishedAt":"26\/10\/2015"}]);