globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/07\/telao-da-arena-corinthians-alfineta-ponte-presidente-descarta-provocacao.html","titulo":"Tel\u00e3o da Arena Corinthians alfineta Ponte; presidente descarta provoca\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eRfLefD2W1w1u6AWypERvjZ7KI0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EoXUrEa2DJWcIUFevcvybPddaC0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/02\/printd.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/07\/atuacoes-jadson-dita-o-ritmo-do-timao-lomba-evita-o-pior-para-ponte.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es: Jadson dita o ritmo do Tim\u00e3o; Lomba evita o pior para a Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vAmbQvikE3w3trcnMVBuHv9Rr6A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DvqwYbtTOaFolVdKKjXb0GZ35Ss=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_corinthians_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/07\/corinthians-marca-no-inicio-e-no-fim-vence-ponte-preta-e-cola-no-g-4.html","titulo":"Corinthians sai na frente, passa sufoco mas vence a Ponte Preta e cola no G-4","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/h85qjDUYDerJTaLxOmZky8BjAr4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MoZuyD8rwJ6SM4wkQ2TukK6r5Go=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/02\/rib9842.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/arrancada-empolga-ponte-mas-ainda-deixa-atual-time-atras-de-antecessores.html","titulo":"Arrancada empolga Ponte, mas ainda deixa atual time atr\u00e1s de antecessores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Nhd_torqe7MvVIO16KbMi2HGnRM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GhOp7El_9_Vzh6rR8apRbr3QwNk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/01\/brasileiro.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/strikers-estudam-adrianinho-meia-da-ponte-como-substituto-de-leo-moura.html","titulo":"Strikers estudam Adrianinho, meia da Ponte, como substituto de L\u00e9o Moura","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8Qx2vWZ0RZtCMpR3KzESIXMylw4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J4uu2ZLJJFd_qgGHEnKX_C7u31w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/10\/adrianinho1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/07\/juntos-e-misturados-corinthians-e-ponte-se-reencontram-em-itaquera.html","titulo":"Juntos e misturados: Corinthians e Ponte se reencontram em Itaquera","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JY0YBlOAci_7oJJYiTPN-K9K87Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/o2bnbwGg2Opjo1hJ55dmGaQaCvk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/27\/corintians.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/rodinei-troca-caracteristica-ofensiva-por-dedicacao-maior-como-defensor.html","titulo":"Rodinei troca caracter\u00edstica ofensiva por dedica\u00e7\u00e3o maior como defensor","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fGOovRQ2_g4N1-JRL3dOQmTM2N0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tlxYRz-z5Zc7axBaaj82CrI0PuM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/rodinei.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/guto-prioriza-rodizio-na-zaga-e-ponte-tera-duas-trocas-diante-do-corinthians.html","titulo":"Guto prioriza rod\u00edzio na zaga, e Ponte ter\u00e1 duas trocas diante do Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nfcl_PyqzDrm7SlYZyyRryb5XBw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CpXZOEbdm3TaGa-zGeciIINuybI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/01\/renato1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/em-alta-no-brasileirao-caja-persegue-william-na-lista-de-artilheiros-da-ponte.html","titulo":"Em alta no Brasileir\u00e3o, Caj\u00e1 persegue William na lista de artilheiros da Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6yTDfcqY7BRVcuYmYnl79HwUlWM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ph1_TIv4hXhtG3gRMQjresE3ut4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/14\/caja.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/de-quase-demissao-idolatria-guto-faz-100-jogos-e-vira-simbolo-da-ponte.html","titulo":"De quase demiss\u00e3o \u00e0 idolatria, Guto faz 100 jogos e vira s\u00edmbolo da Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Vmt6Unn1oUM6BPHUNc1XMGN_WEk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cHLHG2FGcNDXhlGe-6RYHCC4AFY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/17\/guto.10.jpg"}]);