globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Supremo decide que reposi\u00e7\u00e3o de aula assegura pagamento dos sal\u00e1rios; greve durou tr\u00eas meses.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/stf-manda-governo-de-sp-pagar-dias-parados-de-professores-grevistas.html","estilo":"","titulo":"STF manda pagar dias parados de professores em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sd_6S_Tzp68pKtv9Pyxza8GVoxc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_Fqg7J63yWeO8v7uLO6ZhvLpjqQ=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/11\/gloria-vanique.jpg","chapeu":"ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/bom-dia-sp\/videos\/v\/bom-dia-sp-ao-vivo\/3222908\/","estilo":"","titulo":"Assista \u00e0s not\u00edcias\ndo Bom Dia SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"clima","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sao-paulo-amanhece-nesta-sexta-feira-com-chuva-e-acidentes.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo amanhece nesta sexta-feira com chuva e acidentes"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sentido castelo ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"TR\u00c2NSITO: 6 caminh\u00f5es se envolvem em engavetamento na Marginal Tiet\u00ea"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"C\u00e2mara","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pressao-de-religiosos-impoe-retirada-da-palavra-genero-da-ldo-paulistana.html","estilo":"","titulo":"Press\u00e3o de religiosos imp\u00f5e retirada da palavra 'g\u00eanero' da LDO paulistana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NZgFGjDsKPKN_jmD6BrERTghG2E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ft3PKaVHHNuOpzTIUEiZhbLfBTE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/02\/menores.jpg","chapeu":"Funda\u00e7\u00e3o Casa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/cinco-funcionarios-da-fundacao-casa-viram-reus-por-tortura-em-2013.html","estilo":"","titulo":"Ex-funcion\u00e1rios \nviram r\u00e9us por tortura "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"opera\u00e7\u00e3o do denarc","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policia-prende-11-suspeitos-de-trafico-na-regiao-da-luz-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende 11 suspeitos de tr\u00e1fico\nna regi\u00e3o da Luz, no Centro de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/X1tP-UkN6jM_DkUsF89_8vXFSdo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/93UY1i-WOX3NlTAa51sYT2NcyN4=\/15x0:636x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/10\/2015-06-07t192043z_15110779.jpg","chapeu":"transexual hostilizada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/transexual-crucificada-na-parada-gay-abre-oito-processos-na-justica.html","estilo":"","titulo":"'Crucificada' da Parada Gay abre processos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3ZgTUQ27OSpfooMcQiaPaJFqXEM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/P2DtngWn94hxSD5xryU-5fkMx6A=\/61x0:681x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/01\/luana_hansen1.jpg","chapeu":"veja programa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/virada-feminista-tera-24-horas-de-sessoes-de-cinema-shows-e-oficinas-gratuitas.html","estilo":"","titulo":"Virada Feminista ter\u00e1 24 h de atividades"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wpcJQvQcIkvNjd1a43MAG2mkFic=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZRamEuks9npj0s1i7ypiG7jMmEM=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/28\/ck-2850.jpg","chapeu":"ap\u00f3s ciclovia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/circulacao-de-bicicletas-na-paulista-sobe-quase-3-vezes-apos-ciclovia.html","estilo":"","titulo":"Circula\u00e7\u00e3o de bikes triplica na Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gObvJnH7ERlLXdL1mLWKZh3JyYE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OTiTJpP6ks8E84nX07pHMXDsNq0=\/125x0:551x320\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/09\/mapa_geral.jpg","chapeu":"ciclovias da cidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/justica-obriga-prefeitura-de-sp-divulgar-valores-de-ciclovias.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a de SP obriga  divulga\u00e7\u00e3o de valores "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"voc\u00ea pode participar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/lei-de-zoneamento-comeca-ser-discutida-na-camara-municipal.html","estilo":"","titulo":"Veja calend\u00e1rio de audi\u00eancias para discutir projeto de Lei do Zoneamento"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"caso de 2010","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/dois-pms-se-tornam-reus-acusados-de-matar-ex-detento-perto-da-rota.html","estilo":"","titulo":"Dois PMs se tornam r\u00e9us acusados de matar ex-detento perto da Rota, em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aK0cKYa1UUQLP71uXeFLuBsHnLU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2un7M768fOh9tmEMwJkW_4X5Ess=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/02\/hospital.jpg","chapeu":"limpeza de bact\u00e9rias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/apos-desinfeccao-pronto-socorro-e-reaberto-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Pronto-socorro \u00e9 reaberto em Guarulhos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"espet\u00e1culos gratuitos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pecas-de-teatro-serao-apresentadas-em-mais-de-15-parques-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Pe\u00e7as de teatro ser\u00e3o apresentadas em parques de SP; confira programa\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"veja canais de atendimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/noticia\/2013\/05\/metro-de-sao-paulo-da-declaracao-para-justificar-atraso-no-trabalho.html","estilo":"","titulo":"Metr\u00f4 oferece documento para justificativa de atraso no trabalho"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"'meu ibira'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/parque-ibirapuera-tem-programacao-especial-para-ferias-de-julho-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Parque Ibirapuera tem programa\u00e7\u00e3o especial para as f\u00e9rias de julho em SP"}]);