jQuery17106654354241896296_1435918647151([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/larissa-tem-encontro-intimo-com-alex\/4289852\/","hits":{"lastDay":175666,"lastHour":369,"lastWeek":475636},"description":"Modelo segue as intru\u00e7\u00f5es de Fanny","title":"Larissa tem encontro \u00edntimo com Alex","duration":"02:21","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4289852.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4289852.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4289852.jpg"},"id":4289852,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"30\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/malhacao-2014\/v\/teaser-de-malhacao-rene-ajuda-delma-e-rola-um-climinha-entre-eles\/4291960\/","hits":{"lastDay":110074,"lastHour":82,"lastWeek":152607},"description":"Assista \u00e0 pr\u00e9via desta quinta-feira, 02\/07","title":"Teaser de Malha\u00e7\u00e3o: Ren\u00e9 ajuda Delma e rola um climinha entre eles","duration":"01:13","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4291960.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4291960.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4291960.jpg"},"id":4291960,"channel":"Malha\u00e7\u00e3o 2014","publishedAt":"01\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/tenis-sportv\/v\/roger-federer-faz-linda-jogada-em-partida-do-torneio-de-wimbledon\/4293859\/","hits":{"lastDay":94402,"lastHour":188,"lastWeek":112292},"description":"Su\u00ed\u00e7o rebateu uma bola entre as pernas.","title":"Roger Federer faz linda jogada em partida do Torneio de Wimbledon","duration":"00:29","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4293859.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4293859.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4293859.jpg"},"id":4293859,"channel":"T\u00eanis SporTV","publishedAt":"02\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/carolina-desconfia-de-angel-reveja-cenas-e-confira-previa\/4291836\/","hits":{"lastDay":62792,"lastHour":259,"lastWeek":86515},"description":"Relembre as \u00faltimas emo\u00e7\u00f5es de Verdades Secretas e assista ao teaser do cap\u00edtulo de quinta-feira (2\/7)!","title":"Carolina desconfia de Angel; reveja cenas e confira pr\u00e9via!","duration":"01:26","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4291836.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4291836.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4291836.jpg"},"id":4291836,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"01\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/encontro-com-fatima-bernardes\/v\/marcos-veras-revela-como-superou-a-morte-de-seu-pai-e-da-irma\/4293381\/","hits":{"lastDay":58505,"lastHour":163,"lastWeek":58505},"description":"\u2018Minha m\u00e3e \u00e9 uma guerreira. Me agarrei no trabalho\u2019, disse o humorista","title":"Marcos Veras revela como superou a morte de seu pai e da irm\u00e3","duration":"00:52","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4293381.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4293381.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4293381.jpg"},"id":4293381,"channel":"Encontro com F\u00e1tima Bernardes","publishedAt":"02\/07\/2015"}]);