globoapi_round_brasileirao_callback({"games":[{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":267,"data":"2015-08-29T00:00:00","placar":{"visitante":1,"mandante":0},"visitante":316,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"json":{"status":"P\u00f3s jogo","mandante":267,"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"placar":{"visitante":1,"mandante":0},"visitante":316,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/29-08-2015\/vasco-figueirense","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/29-08-2015\/vasco-figueirense"},"data":"2015-08-29T00:00:00","id":190257},"urls":{"confronto":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/29-08-2015\/vasco-figueirense","realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/29-08-2015\/vasco-figueirense"},"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"id":190257},{"status":"Em andamento","mandante":276,"data":"2015-08-29T00:00:00","placar":{"visitante":0,"mandante":1},"visitante":303,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"json":{"status":"Em andamento","mandante":276,"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio C\u00edcero Pompeu de Toledo","popular":"Morumbi"}},"placar":{"visitante":0,"mandante":1},"visitante":303,"horario":{"hora":"21","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/29-08-2015\/sao-paulo-ponte-preta"},"data":"2015-08-29T00:00:00","id":190254},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/29-08-2015\/sao-paulo-ponte-preta"},"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio C\u00edcero Pompeu de Toledo","popular":"Morumbi"}},"id":190254},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":284,"data":"2015-08-30T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":294,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":284,"local":{"localizacao":"Porto Alegre, Brasil","nome":{"oficial":"Arena do Gr\u00eamio","popular":"Arena do Gr\u00eamio"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":294,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-08-2015\/gremio-coritiba"},"data":"2015-08-30T00:00:00","id":190258},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-08-2015\/gremio-coritiba"},"local":{"localizacao":"Porto Alegre, Brasil","nome":{"oficial":"Arena do Gr\u00eamio","popular":"Arena do Gr\u00eamio"}},"id":190258},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":314,"data":"2015-08-30T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":285,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":314,"local":{"localizacao":"Florian\u00f3polis, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Aderbal Ramos da Silva","popular":"Ressacada"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":285,"horario":{"hora":"11","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-08-2015\/avai-internacional"},"data":"2015-08-30T00:00:00","id":190260},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-08-2015\/avai-internacional"},"local":{"localizacao":"Florian\u00f3polis, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Aderbal Ramos da Silva","popular":"Ressacada"}},"id":190260},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":275,"data":"2015-08-30T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":317,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":275,"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Arena Palmeiras","popular":"Arena Palmeiras"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":317,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-08-2015\/palmeiras-joinville"},"data":"2015-08-30T00:00:00","id":190255},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-08-2015\/palmeiras-joinville"},"local":{"localizacao":"S\u00e3o Paulo, SP","nome":{"oficial":"Arena Palmeiras","popular":"Arena Palmeiras"}},"id":190255},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":266,"data":"2015-08-30T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":282,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":266,"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":282,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-08-2015\/fluminense-atletico-mg"},"data":"2015-08-30T00:00:00","id":190256},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-08-2015\/fluminense-atletico-mg"},"local":{"localizacao":"Rio de Janeiro, RJ","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho","popular":"Maracan\u00e3"}},"id":190256},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":292,"data":"2015-08-30T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":262,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":292,"local":{"localizacao":"S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Pernambuco","nome":{"oficial":"Arena Pernambuco","popular":"Arena Pernambuco"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":262,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-08-2015\/sport-flamengo"},"data":"2015-08-30T00:00:00","id":190262},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-08-2015\/sport-flamengo"},"local":{"localizacao":"S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Pernambuco","nome":{"oficial":"Arena Pernambuco","popular":"Arena Pernambuco"}},"id":190262},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":315,"data":"2015-08-30T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":264,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":315,"local":{"localizacao":"Chapec\u00f3, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio \u00cdndio Cond\u00e1","popular":"Arena Cond\u00e1"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":264,"horario":{"hora":"16","minuto":"00"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-08-2015\/chapecoense-corinthians"},"data":"2015-08-30T00:00:00","id":190263},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-08-2015\/chapecoense-corinthians"},"local":{"localizacao":"Chapec\u00f3, SC","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio \u00cdndio Cond\u00e1","popular":"Arena Cond\u00e1"}},"id":190263},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":283,"data":"2015-08-30T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":277,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":283,"local":{"localizacao":"Belo Horizonte, MG","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Magalh\u00e3es Pinto","popular":"Mineir\u00e3o"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":277,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-08-2015\/cruzeiro-santos"},"data":"2015-08-30T00:00:00","id":190259},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-08-2015\/cruzeiro-santos"},"local":{"localizacao":"Belo Horizonte, MG","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Magalh\u00e3es Pinto","popular":"Mineir\u00e3o"}},"id":190259},{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":293,"data":"2015-08-30T00:00:00","placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":290,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"json":{"status":"Pr\u00e9 jogo","mandante":293,"local":{"localizacao":"Curitiba, PR","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Joaquim Am\u00e9rico","popular":"Arena da Baixada"}},"placar":{"visitante":null,"mandante":null},"visitante":290,"horario":{"hora":"18","minuto":"30"},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-08-2015\/atletico-pr-goias"},"data":"2015-08-30T00:00:00","id":190261},"urls":{"confronto":null,"realtime":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-08-2015\/atletico-pr-goias"},"local":{"localizacao":"Curitiba, PR","nome":{"oficial":"Est\u00e1dio Joaquim Am\u00e9rico","popular":"Arena da Baixada"}},"id":190261}],"round_number":21,"teams":{"285":{"classificacao":10,"empates":7,"aproveitamento":46.7,"nome":{"popular":"Internacional","slug":"internacional","sigla":"INT"},"pontos":28,"jogos":20,"derrotas":6,"gols":{"contra":21,"pro":16,"saldo":-5},"id":285,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/internacional_60x60.png","vitorias":7},"284":{"classificacao":3,"empates":4,"aproveitamento":61.7,"nome":{"popular":"Gr\u00eamio","slug":"gremio","sigla":"GRE"},"pontos":37,"jogos":20,"derrotas":5,"gols":{"contra":17,"pro":29,"saldo":12},"id":284,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/gremio_60x60.png","vitorias":11},"303":{"classificacao":12,"empates":9,"aproveitamento":42.9,"nome":{"popular":"Ponte Preta","slug":"ponte-preta","sigla":"PON"},"pontos":27,"jogos":21,"derrotas":6,"gols":{"contra":22,"pro":21,"saldo":-1},"id":303,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/ponte_preta_60x60.png","vitorias":6},"317":{"classificacao":19,"empates":4,"aproveitamento":31.7,"nome":{"popular":"Joinville","slug":"joinville","sigla":"JEC"},"pontos":19,"jogos":20,"derrotas":11,"gols":{"contra":22,"pro":15,"saldo":-7},"id":317,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/20\/Joinville65.png","vitorias":5},"316":{"classificacao":14,"empates":5,"aproveitamento":41.3,"nome":{"popular":"Figueirense","slug":"figueirense","sigla":"FIG"},"pontos":26,"jogos":21,"derrotas":9,"gols":{"contra":27,"pro":21,"saldo":-6},"id":316,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/figueirense_60x60.png","vitorias":7},"315":{"classificacao":9,"empates":4,"aproveitamento":46.7,"nome":{"popular":"Chapecoense","slug":"chapecoense","sigla":"CHA"},"pontos":28,"jogos":20,"derrotas":8,"gols":{"contra":18,"pro":17,"saldo":-1},"id":315,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/08\/03\/Escudo-Chape-165.png","vitorias":8},"314":{"classificacao":18,"empates":5,"aproveitamento":33.3,"nome":{"popular":"Ava\u00ed","slug":"avai","sigla":"AVA"},"pontos":20,"jogos":20,"derrotas":10,"gols":{"contra":33,"pro":20,"saldo":-13},"id":314,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/avai_60x60_.png","vitorias":5},"262":{"classificacao":13,"empates":2,"aproveitamento":43.3,"nome":{"popular":"Flamengo","slug":"flamengo","sigla":"FLA"},"pontos":26,"jogos":20,"derrotas":10,"gols":{"contra":29,"pro":23,"saldo":-6},"id":262,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/flamengo_60x60.png","vitorias":8},"294":{"classificacao":17,"empates":6,"aproveitamento":35.0,"nome":{"popular":"Coritiba","slug":"coritiba","sigla":"CFC"},"pontos":21,"jogos":20,"derrotas":9,"gols":{"contra":23,"pro":14,"saldo":-9},"id":294,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/coritiba_60x60.png","vitorias":5},"277":{"classificacao":11,"empates":6,"aproveitamento":45.0,"nome":{"popular":"Santos","slug":"santos","sigla":"SAN"},"pontos":27,"jogos":20,"derrotas":7,"gols":{"contra":26,"pro":30,"saldo":4},"id":277,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/santos_60x60.png","vitorias":7},"267":{"classificacao":20,"empates":4,"aproveitamento":20.6,"nome":{"popular":"Vasco","slug":"vasco","sigla":"VAS"},"pontos":13,"jogos":21,"derrotas":14,"gols":{"contra":35,"pro":8,"saldo":-27},"id":267,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/vasco_60x60.png","vitorias":3},"266":{"classificacao":5,"empates":3,"aproveitamento":55.0,"nome":{"popular":"Fluminense","slug":"fluminense","sigla":"FLU"},"pontos":33,"jogos":20,"derrotas":7,"gols":{"contra":20,"pro":23,"saldo":3},"id":266,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/21\/fluminense_60x60.png","vitorias":10},"276":{"classificacao":4,"empates":4,"aproveitamento":54.0,"nome":{"popular":"S\u00e3o Paulo","slug":"sao-paulo","sigla":"SAO"},"pontos":34,"jogos":21,"derrotas":7,"gols":{"contra":23,"pro":27,"saldo":4},"id":276,"variacao":2,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/sao_paulo_60x60.png","vitorias":10},"264":{"classificacao":1,"empates":4,"aproveitamento":71.7,"nome":{"popular":"Corinthians","slug":"corinthians","sigla":"COR"},"pontos":43,"jogos":20,"derrotas":3,"gols":{"contra":14,"pro":30,"saldo":16},"id":264,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/corinthians_60x60.png","vitorias":13},"283":{"classificacao":15,"empates":4,"aproveitamento":36.7,"nome":{"popular":"Cruzeiro","slug":"cruzeiro","sigla":"CRU"},"pontos":22,"jogos":20,"derrotas":10,"gols":{"contra":20,"pro":15,"saldo":-5},"id":283,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/04\/29\/cruzeiro_65.png","vitorias":6},"282":{"classificacao":2,"empates":3,"aproveitamento":65.0,"nome":{"popular":"Atl\u00e9tico-MG","slug":"atletico-mg","sigla":"CAM"},"pontos":39,"jogos":20,"derrotas":5,"gols":{"contra":19,"pro":35,"saldo":16},"id":282,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/atletico_mg_60x60.png","vitorias":12},"292":{"classificacao":7,"empates":10,"aproveitamento":51.7,"nome":{"popular":"Sport","slug":"sport","sigla":"SPO"},"pontos":31,"jogos":20,"derrotas":3,"gols":{"contra":23,"pro":32,"saldo":9},"id":292,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/07\/21\/sport65.png","vitorias":7},"293":{"classificacao":8,"empates":3,"aproveitamento":50.0,"nome":{"popular":"Atl\u00e9tico-PR","slug":"atletico-pr","sigla":"CAP"},"pontos":30,"jogos":20,"derrotas":8,"gols":{"contra":23,"pro":23,"saldo":0},"id":293,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2015\/06\/24\/atletico-pr_2015_65.png","vitorias":9},"290":{"classificacao":16,"empates":7,"aproveitamento":36.7,"nome":{"popular":"Goi\u00e1s","slug":"goias","sigla":"GOI"},"pontos":22,"jogos":20,"derrotas":8,"gols":{"contra":16,"pro":19,"saldo":3},"id":290,"variacao":0,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/goias_60x60.png","vitorias":5},"275":{"classificacao":6,"empates":4,"aproveitamento":51.7,"nome":{"popular":"Palmeiras","slug":"palmeiras","sigla":"PAL"},"pontos":31,"jogos":20,"derrotas":7,"gols":{"contra":20,"pro":33,"saldo":13},"id":275,"variacao":-1,"urlEscudo":"http:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/equipes\/2014\/04\/14\/palmeiras_60x60.png","vitorias":9}}});