globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/08\/vice-diz-que-sao-paulo-so-libera-pato-por-20-mi-de-euros-queda-de-braco.html","titulo":"Vice diz que S\u00e3o Paulo s\u00f3 libera Pato por 20 mi de euros: \"Queda de bra\u00e7o\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/U0v3d70epUF6zK_hZgHQmCSeS_8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/grRLgBbtguG8QjxetowRXtsjvHQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/03\/0101.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/bem-amigos\/noticia\/2015\/08\/muricy-ramalho-participa-do-bem-amigos-desta-segunda-feira.html","titulo":"Muricy Ramalho participa do \"Bem, Amigos!\" desta segunda-feira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MdKKj4HiBabyEHvUS8gyiIdbVlI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rK864lDNOY9NPT2GPVF9pXtulgk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/09\/muricy8.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/clausula-em-emprestimo-e-trunfo-do-sao-paulo-para-manter-alexandre-pato.html","titulo":"Cl\u00e1usula em empr\u00e9stimo \u00e9 trunfo do S\u00e3o Paulo para manter Alexandre Pato","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bRpjxurFQ9IODvffgnhyF80BxRQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/eWGzEseIktEmwT4RajuWzjxiWU0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/03\/0046.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/180-minutos-do-fim-time-feminino-do-sao-paulo-tem-ultimo-desejo-titulo.html","titulo":"A 180 minutos do fim, time feminino do S\u00e3o Paulo tem \u00faltimo desejo: t\u00edtulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nc3giPFGTAP-gx3jEl_gukkfYis=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VbF_bfr9RP9311r5siFcrMYxE0o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/28\/8k1a8338.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/osorio-estipula-prazo-para-decidir-qual-competicao-priorizar-no-sao-paulo.html","titulo":"Osorio estipula prazo para decidir qual competi\u00e7\u00e3o priorizar no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lhDLpBHpXCQW49xuhjKLPitoSzY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kyfse5rek1_fj4AdZOm76p46Pto=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/28\/dsc_0155.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/possivel-saida-de-pato-e-futuro-incerto-de-osorio-ligam-alerta-no-sao-paulo.html","titulo":"Poss\u00edvel sa\u00edda de Pato e futuro incerto de Osorio ligam alerta no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ev-XehIO-0W9ptvMHoU9wmieBLk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_PadZcCKK4pk3hzxoKJm33caZwA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/07\/pato_osorio.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/08\/irregulares-sao-paulo-e-ponte-preta-querem-iniciar-nova-fase-no-brasileiro.html","titulo":"Irregulares, S\u00e3o Paulo e Ponte Preta querem iniciar nova fase no Brasileiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bihjevF53rV6TLYWRNgerqK8lOQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4dihzcShaJ_oGkrQHVDuXDA2j5c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/20\/rib7450.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/noticia\/2015\/08\/mercado-novela-de-bruyne-e-pato-no-fim-e-guilherme-com-etoo-na-turquia.html","titulo":"Mercado: novela De Bruyne e Pato no fim, e Guilherme com Eto'o na Turquia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wT2j4vDnUCrOb08C_FE7D0c3j1w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ykQK9uFaWnfCtGAobm6akrjX0gI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/28\/kevin_de_bruyne_wolfsburg.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/ex-sao-paulo-destaque-da-copinha-e-emprestado-por-psg-clube-holandes.html","titulo":"Ex-S\u00e3o Paulo, destaque da Copinha \u00e9 emprestado por PSG a clube holand\u00eas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RRe1QjGWw9Njx4KU9aGX4yQNN4k=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CcgVXPzDtsPuObdpsXHy2qI85Js=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/21\/hebling.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/08\/com-agente-em-londres-corinthians-tem-negociacao-avancada-por-pato.html","titulo":"Com agente em Londres, Corinthians tem negocia\u00e7\u00e3o avan\u00e7ada por Pato","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PrP-s9SUcZRPk8Sbr5eVSTYQXCA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AqAiHCqtwVyp0YI6XmisbWE8RMc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/08\/pato3.jpg"}]);