globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Ao todo 56 crian\u00e7as  foram hospitalizadas; aulas devem ser retomadas na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/dois-alunos-de-colegio-do-abc-que-ainda-estavam-internados-tem-alta.html","estilo":"","titulo":"Dois \u00faltimos alunos de col\u00e9gio do ABC internados t\u00eam alta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LGyvCmS43S9hNn4dmdfVrxr2UDM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/W5ultsm_kJVO4BEu6VzNw1_DXX8=\/218x9:508x227\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/29\/batida.jpg","chapeu":"alta velocidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/carro-em-alta-velocidade-invade-calcada-e-atropela-idoso-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Carro invade cal\u00e7ada e atropela idoso; veja "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fWfAnOhLzB7rWGBtHWMQE2zoYoo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5kTfWrRnP-P2S1P2avHtz9nGY68=\/725x69:1660x770\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/25\/idosos1.jpg","chapeu":"mortes nas ruas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/uma-em-cada-tres-pessoas-mortas-por-atropelamento-em-sao-paulo-e-idosa.html","estilo":"","titulo":"Idosos s\u00e3o 32% dos mortos atropelados"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rLdQo6IUUcdT7jRAAkC7-xm6k-M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DAl0O1CbdF0TBlWuUnGsTXnSqUc=\/361x166:1322x887\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/29\/sluacarap.jpg","chapeu":"no c\u00e9u","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/veja-fotos-da-superlua-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja fotos da 'superlua' em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YQYNh-4tynI75VmfI2MS_thyypU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HvPRX_Q7OXbGIgTZym8lFXYsAEo=\/10x0:1786x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/29\/lula_1.jpg","chapeu":"encontro com mujica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/lula-defende-retorno-da-cpmf-e-diz-que-tributo-nao-deveria-ter-sido-extinto.html","estilo":"","titulo":"Lula defende retorno da CPMF"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/lula-diz-que-voltou-voar-novamente-e-agora-vai-incomodar.html","estilo":"","titulo":"Ex-presidente diz que voltou a 'voar' e que agora vai 'incomodar'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CLAlp3V76HDnE4lMvI-A-UrWN2E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/V1Uk_dkTIf3QePWDHPMEdnbIO68=\/0x0:1045x785\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/29\/grade.jpg","chapeu":"motorista foi atacado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/onibus-invade-parque-villa-lobos-apos-motorista-levar-pedrada.html","estilo":"","titulo":"\u00d4nibus invade parque ap\u00f3s pedrada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4428951.jpg","chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/assaltantes-explodem-caixa-eletronico-na-zona-sul-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Assaltantes explodem caixa eletr\u00f4nico"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GDBSsCYvGz_7Wdc6EAh3ptTAaCI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7WYEoBp2A0xDSqMvH6_2u-pS6pA=\/68x0:868x600\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2010\/05\/15\/arrigo.jpg","chapeu":"programa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/veja-dicas-de-atracoes-gratuitas-para-este-domingo-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja dicas de atra\u00e7\u00f5es gratuitas no domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dBEqhqnZEWnCSgGmr6R7Sg1kNGo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BPWopGMKcLIBF8-tp4MLUlo_7Ps=\/61x0:907x635\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/06\/14\/01755052.jpg","chapeu":"Antena paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/escola-jardinagem-no-ibirapuera-oferece-cursos-partir-de-r-36.html","estilo":"","titulo":"Ibirapuera tem curso e oficina de jardinagem"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PX2XntNRvHrDaS4gxIi3zFATwvs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NpGutw4TwjZQql3QzKuLNiASUwM=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/crise_hidrica-sp-reservatorios-queda_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"ap\u00f3s ficar est\u00e1vel na sexta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/nivel-do-sistema-cantareira-volta-cair-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema Cantareira volta a cair"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4428997.jpg","chapeu":"col\u00e9gio liceu de artes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sptv-1edicao\/videos\/t\/edicoes\/v\/comeca-a-restauracao-de-esculturas-de-gesso-no-colegio-liceu-de-artes-e-oficios\/4428997\/","estilo":"","titulo":"Esculturas de gesso s\u00e3o restauradas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZMOih2-XehB6X_Y7F7AFkxKWw-Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iRPQdV6iGGGxm_k9e_cDhMbz9HU=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/10\/monotrilho-saopaulo.jpg","chapeu":"periferia de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/gestao-alckmin-nao-vai-priorizar-monotrilho-nos-extremos-da-cidade.html","estilo":"","titulo":"Governo congela obras do monotrilho"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"arte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/virada-sustentavel-traz-mais-de-700-atividades-culturais-para-sp.html","estilo":"","titulo":"Virada Sustent\u00e1vel traz mais de 700 atividades culturais para SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"remunera\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/haddad-propoe-aumento-no-valor-da-operacao-delegada-para-atrair-pms.html","estilo":"","titulo":"Haddad prop\u00f5e aumento no valor da\nopera\u00e7\u00e3o delegada para atrair PMs"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"opera\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/pf-investiga-grupo-de-estrangeiros-que-fazia-remessa-ilegal-ao-exterior.html","estilo":"","titulo":"PF investiga grupo de estrangeiros\nque fazia remessa ilegal ao exterior"}]);