globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Vota\u00e7\u00e3o tem problemas em v\u00e1rios locais; ser\u00e3o escolhidos 260 novos conselheiros para SP.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/g1ApMdWsni9bjUj0mdp7Epzt3LM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5bxO9cdqX58kSbg-9lq4Sco5rLI=\/27x80:568x321\/360x160\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/conselhostut.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/sp-tera-neste-domingo-votacao-para-eleger-260-conselheiros-tutelares.html","estilo":"","titulo":"Urnas falham em elei\u00e7\u00e3o para conselhos tutelares"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kB9Tw0P9zhe7YVhEAilOxiKt7zM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/11jhL2cuV15cm3ZAQYlkZULehAk=\/62x25:578x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/nalva.jpg","chapeu":"reorganiza\u00e7\u00e3o escolar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/pais-dizem-que-mudanca-de-escola-vai-dificultar-levar-filho-para-aula-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Mudar escola dificulta levar filho, diz m\u00e3e"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"reorganiza\u00e7\u00e3o escolar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/secretaria-de-sp-disponibiliza-site-para-consulta-de-troca-de-escolas.html","estilo":"","titulo":"Secretaria de SP disponibiliza site para consulta de troca de escolas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kk_-tjuBGygb2CsbVs9OQl36C_g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Vv8kOKlwU3OXvSpfVlj5vvoiz5c=\/0x182:620x457\/360x160\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/ocupa-escola.jpg","chapeu":"ocupa\u00e7\u00e3o em escola","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/policial-e-manifestante-ficam-feridos-em-ocupacao-de-escola-em-sp.html","estilo":"","titulo":"PM e manifestante ficam feridos; V\u00cdDEO"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EuvVsaxaFQPwWxvGKf0yC5NJ2fs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6u94hg5gwAi64SI00mDUJRpTQnU=\/98x0:619x390\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/15\/paulista2.jpg","chapeu":"homenagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/simbolo-da-paz-com-imagem-da-torre-eiffel-e-exibido-em-relogio-da-paulista.html","estilo":"","titulo":"Av. Paulista lembra v\u00edtimas de Paris"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m_F6wyHVPaS9PNq4TduJxK64N2Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/foaRCjN49uqSBTXBtUHePRGdrXY=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/vitimas.jpg","chapeu":"crime no abc","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/homem-mata-namorada-irma-dela-e-fere-mais-duas-pessoas-no-abc.html","estilo":"","titulo":"Homem mata namorada e irm\u00e3 dela"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/P6qaVw55Rq_XS9MOF8ruG8xpBgY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-58Ps6rHTOXPMQSAXREG4H2ZsPo=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/irmao.jpg","chapeu":"testemunha","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/ja-matou-duas-agora-me-mata-diz-rapaz-apos-cunhado-matar-irmas.html","estilo":"","titulo":"'Matou as duas, agora me mata', diz irm\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tiGdE4FNIhCZdg4HNZcvB29ztbo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c3LFhC3m_dPPEZjYpqFxriYJfEg=\/134x27:298x150\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/04\/vestibular.jpg","chapeu":"vestibular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/unesp-aplica-primeira-fase-do-vestibular-2016-neste-domingo.html","estilo":"","titulo":"Unesp aplica primeira fase neste domingo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/a2-Dh0v0cACg5MfXjrbRa3-242w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/U7PZIsJoIbxunorQw7RDsx5i0hM=\/424x36:1329x714\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/14\/pearljam_fabio_tito-24.jpg","chapeu":"no morumbi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2015\/11\/nosso-amor-vai-para-todos-em-paris-diz-eddie-vedder-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pearl Jam homenageia Paris em show em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fy07TtQ6U5XYEHVOvoof0oUIhH8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FTvi8i97mRYUEZM5qQYuRyU_Vrg=\/0x674:619x932\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/agressao5.jpg","chapeu":"ataque em posto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/policia-prende-dois-suspeitos-por-morte-de-torcedor-do-santos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende dois por morte de taxista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6ZxeT54iX2uBlURJlqAPmdXJ208=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/E79ziyrRQWbSLtVj8TddaYp3s18=\/0x0:639x479\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/13\/gas_1.jpg","chapeu":"pode at\u00e9 matar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/policia-recupera-mais-15-cilindros-com-carga-toxica-roubados-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Mais 15 cilindros s\u00e3o recuperados em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Cn3Ty42KlM-OF_RpzpyD0gC-Q_g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/by3ubl3LwkYS8I5_CjXj5qfJQAY=\/258x25:1598x1029\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/13\/arvoreibirapuera.jpg","chapeu":"atra\u00e7\u00f5es de natal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/natal-e-ano-novo\/2015\/noticia\/2015\/11\/prefeitura-de-sp-anuncia-atracoes-do-natal-com-arvore-do-ibirapuera-menor.html","estilo":"","titulo":"\u00c1rvore do Ibirapuera ser\u00e1 menor neste ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1i0bMlIgyazA8_K1g57qjPCP4CY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cJwjTy7vHJYQU_hLOLVidKqr5Qc=\/62x0:880x613\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/11\/menos30.jpg","chapeu":"globo universidade","url":"http:\/\/globouniversidade.globo.com\/page\/projetos\/embarque-no-menos30-fest","estilo":"","titulo":"Participe do festival de empreendedores"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G1AuLgT0qZSzN6S3kwZzoaxKJYw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LNh3owvzPSiXqwvmjUiOHLPencw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/03\/fam1.jpg","chapeu":"Especial publicit\u00e1rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/especial-publicitario\/fam\/noticia\/2015\/11\/fam-se-destaca-entre-universidades-mais-inovadoras-do-brasil.html?utm_source=home-g1sp&utm_medium=chamada-editorial&utm_term=15-11-13&utm_content=fam&utm_campaign=fam-inovadora","estilo":"Informe Publicit\u00e1rio","titulo":"FAM se destaca entre universidades mais inovadoras do pa\u00eds"}]);