globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Texto aprovado n\u00e3o tem a palavra g\u00eanero, mas ainda pode ser modificado antes da 2\u00aa vota\u00e7\u00e3o.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/camara-de-sp-aprova-em-1-votacao-plano-municipal-de-educacao.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara aprova em\n1\u00aa vota\u00e7\u00e3o plano\nde educa\u00e7\u00e3o de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KOzW_rqWAnXMtDQhFeSZDnX9IGU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HvZ4W9XYF-G1ae0IVKqVkllhmjk=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/02\/01\/onibus300x225.jpg","chapeu":"licita\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/prefeitura-prorroga-consulta-publica-da-nova-licitacao-dos-onibus-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura prorroga\nconsulta p\u00fablica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zjek_HiBYOrs5bCRLtkrB9lsMzo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Nb6u5KXE8UZv5bhKYe-99_mKaUw=\/148x0:4145x3000\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/07\/cantareira_agosto.jpg","chapeu":"falta de planejamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/tce-culpa-governo-de-sp-por-crise-hidrica-e-diz-que-faltou-planejamento.html","estilo":"","titulo":"TCE culpa governo \nde SP por crise h\u00eddrica"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/mp-quer-barrar-principal-obra-contra-falta-dagua-em-sp-por-risco-ambiental.html","estilo":"","titulo":"MP quer barrar principal obra contra\n falta d'\u00e1gua em SP por risco ambiental"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4386218.jpg","chapeu":"integrantes da Rota","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/justica-militar-decreta-prisao-temporaria-de-14-pms-da-rota-presos.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o tempor\u00e1ria de 14 PMs "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"grande s\u00e3o paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/duas-mulheres-sao-estupradas-perto-de-parque-em-guarulhos-diz-gcm.html","estilo":"","titulo":"Duas mulheres s\u00e3o estupradas perto\nde parque em Guarulhos, diz GCM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OIChPqsTHgvgJVCPrGnc9j9LGKA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nMds3QDrCaEXLInVwQBf8VNhw0g=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/11\/papa.jpg","chapeu":"'i love papa'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/jovem-que-fez-pontifice-francisco-rir-chega-sp-com-camiseta-i-love-papa.html","estilo":"","titulo":"Jovem que fez Papa\nrir chega a S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/c2s0ZoCJT8DdmOS3rW-BvYp56YM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/izxu7yDALGhVVDLmtfHkWjn7JIA=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/11\/onibus1.jpg","chapeu":"fogo em \u00f4nibus","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/governo-de-sp-e-condenado-indenizar-viacao-por-fogo-em-onibus.html","estilo":"","titulo":"Governo de SP ter\u00e1 que indenizar via\u00e7\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4383804.jpg","chapeu":"irregular","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/caminhao-trafega-com-placa-escondida-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Caminh\u00e3o circula\ncom placa escondida"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pesquisa em SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2015\/08\/285-da-agua-de-sp-tem-quantia-inadequada-de-fluor-diz-estudo.html","estilo":"","titulo":"28,5% da \u00e1gua de SP tem quantia\ninadequada de fl\u00faor, afirma estudo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bdXisCeWVQtWqsgGtkEXlZww2-4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9SEm-e3VOaH7f0ESQgElni_Pk1Q=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/11\/uber-fuga.jpg","chapeu":"V\u00cdDEO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/video-mostra-motorista-do-uber-fugindo-pe-de-taxi-que-o-perseguia.html","estilo":"","titulo":"Motorista do Uber\nfoge a p\u00e9 de t\u00e1xi"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/outro-motorista-do-uber-diz-ter-sido-atacado-por-taxistas-antes-de-colega.html","estilo":"","titulo":"Outro motorista do Uber diz ter sido atacado por taxistas antes de colega"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"drogas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/policia-apreende-cerca-de-500-quilos-de-maconha-e-seis-sao-presos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia apreende cerca de 500 quilos\nde maconha e seis s\u00e3o presos em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4385832.jpg","chapeu":"dinheiro dos caixas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/criminosos-roubam-agencia-bancaria-dentro-da-sede-do-detran-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Criminosos roubam banco dentro do Detran"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4384722.jpg","chapeu":"Guaianases","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/familias-ganham-concessao-de-area-invadida-em-guaianases-zona-leste-sao-paulo-apos-27-anos.html","estilo":"","titulo":"Fam\u00edlias ganham\nconcess\u00e3o de \u00e1rea "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Brk_scsOdhVjAA2jKyCzR17M6hw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tgYYMZekejgQ0Pr8flgJfa_EVzk=\/0x19:300x244\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/11\/waze-g1.jpg","chapeu":"rod\u00edzio em S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2015\/08\/waze-passa-informar-se-rota-inclui-rua-restrita-pelo-rodizio-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Waze passa a informar se rota tem rua restrita"}]);