globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/lomba-alerta-zaga-da-ponte-contra-o-melhor-ataque-atencao-redobrada.html","titulo":"Lomba alerta zaga da Ponte contra o melhor ataque: \"Aten\u00e7\u00e3o redobrada\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tRhRcyQD8FETaJTuCfhjBbmm1q8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Wn8OvxLiseD2IiGwKuSBdLX25h8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/01\/lomba2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/futebol\/noticia\/2015\/07\/figueirense-vence-anfitria-e-larga-na-frente-no-grupo-6-da-taca-bh.html","titulo":"Figueirense vence anfitri\u00e3 e larga na frente no Grupo 6 da Ta\u00e7a BH","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GLLKHNZ_fhkjKGBUsZBBd1eUj14=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xuWZc-msQ-UqL6N3Wc5kla_qLJc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/10\/esportiva2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/rodinei-e-poupado-do-ultimo-treino-mas-defende-ponte-contra-o-lider.html","titulo":"Rodinei \u00e9 poupado do \u00faltimo treino, mas defende a Ponte contra o l\u00edder","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lu76Dlo1_r-cm9XsFOob21DHVPU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Y2bo7W8ZpXRFQeKeeA7KfhfB32s=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/02\/rodinei1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/guto-cobra-apoio-da-torcida-da-ponte-para-surpreender-o-lider-atletico-mg.html","titulo":"Guto cobra apoio da torcida da Ponte para \"surpreender\" o l\u00edder Atl\u00e9tico-MG","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9H8Lrx-OU1ASFgBGtlSp5wqSr6Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bl9MSMTRjj_cxvYvms8SCcaETnI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/28\/ponte5.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/jejum-inedito-de-gols-poe-pressao-na-ponte-antes-de-partida-contra-o-lider.html","titulo":"Jejum in\u00e9dito de gols p\u00f5e press\u00e3o na Ponte antes de partida contra o l\u00edder","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GRO6VIlUFZoapQ4oMCjiYSHZikE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SQ1ZBmzqwo4sIiQo68D3a4zc0TA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/17\/birobiro.leoni.2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/regularizados-na-cbf-elton-e-keno-aumentam-opcoes-de-guto-na-ponte.html","titulo":"Regularizados na CBF, Elton e Keno aumentam op\u00e7\u00f5es de Guto na Ponte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YxuMUcZ8MXbq8su5tgc4Q7R-jvg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C-N9Y1Qtbz2vjP6hFPFpY84dRyo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/22\/reforcos.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/guto-se-satisfaz-com-empate-fora-e-reforca-meta-da-ponte-no-brasileiro.html","titulo":"Guto se satisfaz com empate fora e refor\u00e7a meta da Ponte no Brasileiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zuL95nlSQW6T9yAPf_PWBvjI1OE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Om8TOrNjPShXmiHC0G36GvyDrNs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/11\/guto.1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/07\/caceres-caja-e-pato-escolha-o-drible-mais-bonito-da-12-rodada-do-brasileiro.html","titulo":"C\u00e1ceres, Caj\u00e1 e Pato. Escolha o drible mais bonito da 12\u00aa rodada do Brasileiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wRRN2PZ-EwemAFNmMSnVemuLQB0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/n7qnCsqpLPD1tZZXg5MOcA6Hyrw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/09\/pato5.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/07\/grohe-e-danilo-mostram-reflexo-e-duelam-pela-defesa-da-12-rodada.html","titulo":"Grohe e Danilo mostram reflexo e duelam pela defesa da 12\u00aa rodada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fhXWzFfMyxehG3NeWn5FMQUYWPM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yKzzl7UIzZAchCf_TLbh72W4bCU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/08\/1_8.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/noticia\/2015\/07\/guto-cita-melhora-da-ponte-e-defende-estreia-de-leo-costa-falta-de-ritmo.html","titulo":"Guto cita melhora da Ponte e defende a estreia de L\u00e9o Costa: \"Falta de ritmo\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_J7HdHmTmZgP_w0pdbbFIBA66T4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ueLIXs7HOlfK2EjfFu0abonhrck=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/02\/rib0271.jpg"}]);