globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Assembleia realizada nesta sexta manteve paralisa\u00e7\u00e3o iniciada na ter\u00e7a; veja o que fazer","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/funcionarios-do-inss-em-sp-decidem-manter-greve.html","estilo":"","titulo":"Funcion\u00e1rios do INSS decidem manter greve"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ELEVADOR EM OBRAS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/passageiro-com-paralisia-precisa-de-ajuda-para-usar-escada-da-linha-4.html","estilo":"","titulo":"Passageiro com paralisia precisa de ajuda para usar escada da Linha 4"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gOKOEC-GA5B_-sZksjGZIWVXqjU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vRQCVBTsGsi0yPgg2zt-enIUiNU=\/0x475:1333x1473\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/08\/age20150708279_1.jpg","chapeu":"Feriado de 9 de Julho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/feriado-de-9-de-julho-cet-diz-que-15-milhao-de-carros-devem-deixar-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja melhor hor\u00e1rio para pegar estrada"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/feriado-de-9-de-julho-veja-o-que-abre-e-o-que-fecha-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja o que abre e o que fecha em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/feriado-de-9-de-julho-rodizio-de-veiculos-sera-suspenso-na-sexta-feira.html","estilo":"","titulo":"Rod\u00edzio est\u00e1 suspenso nesta sexta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bhntz-Sy3fJtH1xyh6SDxbrJg7M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q5SZCh9_odY4gXN6BezJ-RWN9_0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/08\/arthur.jpg","chapeu":"precoce do abc","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/menino-de-2-anos-aprende-ler-o-alfabeto-e-contar.html","estilo":"","titulo":"Menino de 2 anos aprende a ler e contar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gPOTJwFXy4HZeY9glfb6cIbZknQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4qQJ4Zt91q4Au68xSbEgx-gyh6M=\/0x0:635x476\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/10\/pizza.jpg","chapeu":"dia mundial da pizza","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/restaurante-em-sp-mostra-receita-de-pizza-napolitana-reconhecida-na-italia.html","estilo":"","titulo":"Pizzaria d\u00e1 receita certificada pela It\u00e1lia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Grandes propor\u00e7\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/incendio-em-loja-da-etna-na-zona-leste-de-sp-e-controlado.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio em loja da Etna na Zona Leste de SP \u00e9 controlado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lg5nzWJ_SUc8-tG0iKQ_bFlXe08=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OgGlOzpBMQ5BIw_ZqMfq5Q3r4a8=\/2x0:1423x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/01_crise-hidrica-sabesp-cantareira_luis-moura_estadao-conteudo_age20150626052.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/nivel-de-agua-do-sistema-cantareira-se-mantem-nesta-sexta-feira.html","estilo":"","titulo":"Cantareira fica est\u00e1vel nesta sexta-feira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6FWs_KNXRtr2B39jEFsn6ABGNmk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LgKIy2dce0o-4XMnN1X-gst5Qtw=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/10\/armas.jpg","chapeu":"armamento pesado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policia-prende-suspeitos-de-roubar-condominios-de-luxo-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Presos suspeitos de roubar condom\u00ednios"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"troca de tiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/suspeitos-de-pertencer-quadrilha-de-roubo-banco-sao-presos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Suspeitos de pertencer a quadrilha de roubo a banco s\u00e3o presos em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"explos\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/caixa-eletronico-e-atacado-por-criminosos-no-terminal-varginha.html","estilo":"","titulo":"Caixa eletr\u00f4nico \u00e9 atacado por criminosos no terminal Varginha"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investigados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/governo-de-sp-afasta-suspeitos-de-fraude-no-recolhimento-de-icms.html","estilo":"","titulo":"Estado de SP afasta suspeitos de fraude na coleta de ICMS"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x9W9PrsSA61WVnG_2iWVplHXCV4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gLxt149QuHvMiW8f7rqWKz3Cwgo=\/163x0:1939x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/09\/acidente_vilamadalena_1.jpg","chapeu":"vila madalena","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/jovem-morre-atingida-por-carro-em-fuga-na-contramao-na-vila-madalena.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra carro em fuga que matou jovem"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VbcLNYkDFrUcxc5hwzs46mdudLE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mOfjE8EvhgMVjypSKWRDdgu3_Qs=\/223x0:2000x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/08\/feriadosp_1.jpg","chapeu":"reajuste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2015\/07\/tarifas-nos-aeroportos-de-guarulhos-e-viracopos-sao-reajustadas.html","estilo":"","titulo":"Tarifas de Guarulhos e Viracopos t\u00eam alta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"espet\u00e1culos gratuitos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pecas-de-teatro-serao-apresentadas-em-mais-de-15-parques-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Pe\u00e7as de teatro ser\u00e3o apresentadas em parques de SP; confira programa\u00e7\u00e3o"}]);