globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2016\/02\/dirigente-garante-arena-do-palmeiras-mesmo-apos-notificacao-da-conmebol.html","titulo":"Advogado: Palmeiras trabalha para manter arena na Ta\u00e7a Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Vb1qdfdDtvlHscE9lBZAMNJSFGo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Gli23UVK5A573d-cd1LznuGxNBs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/28\/rib1208.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/02\/meia-do-parana-vence-gabriel-jesus-e-sheik-e-e-autor-de-melhor-drible.html","titulo":"Meia do Paran\u00e1 vence Gabriel Jesus \ne Sheik e \u00e9 autor de melhor drible","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/i9QA7_80onqOIP2LDcFlfeM3pKM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1CDhtV7pNddBZcfXqYglUPbo3mM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/12\/abusado_fevereiro_12.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/palmeiras-poupa-quatro-titulares-da-partida-contra-o-linense-veja-lista.html","titulo":"Palmeiras poupa quatro titulares da partida contra o Linense; veja a lista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9Rn0RBvQTmCKz6cqVCOcCH674AU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cxLC-2VJlmLDexHnLOxHtx7YbhU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/02\/24708939485_4bbce5b2ac_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/tecnico-nao-antecipa-time-mas-confirma-mudancas-no-palmeiras.html","titulo":"T\u00e9cnico n\u00e3o antecipa time, mas confirma mudan\u00e7as no Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mpNKRkVXanzmR8rTPf1hEvqKvMU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/re3zUjWq3H7C1fsPwT80sZ5nZVc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/12\/dscn4516.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/marcelo-nega-pressao-no-palmeiras-nao-ganhei-titulos-na-loteria.html","titulo":"Marcelo nega press\u00e3o no Palmeiras: \"N\u00e3o ganhei t\u00edtulos na loteria\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Tgy4p5AWZ4b0NGHCoj9TRY0--rc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ad58ML9G_Ezw3cARdnOvSmq2aPc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/12\/3b0af2e5-c9b6-4baa-b45b-c3ba2a6a1659.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/impasse-com-conmebol-pode-tirar-palmeiras-da-arena-na-libertadores.html","titulo":"Impasse com a Conmebol pode tirar Palmeiras da arena na Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Bx6A37EbI5cnsur600XoDIX0yQE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wWc4nQoTTGKR2MDvrjSmhtQVGgs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/11\/20160211045058.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/primeira-vez-de-reforcos-retrospecto-e-torcida-volta-do-palmeiras-para-casa.html","titulo":"Primeira vez de refor\u00e7os, retrospecto e torcida: a volta do Palmeiras para casa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/mhT_QGR-A0neOrMIEtVnx1PFXgQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VaGTsUPKaV4EDaRPqvDoXHcrH1U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/11\/20160211045047.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/confiante-em-evolucao-ze-roberto-diz-entender-cobranca-atual-no-palmeiras.html","titulo":"Confiante em evolu\u00e7\u00e3o, Z\u00e9 Roberto diz entender cobran\u00e7a atual no Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PRhFjpaLqkIvM3OIM3uH2tGJCZY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vOiWjy2GH8qJCuHpk5hNawKTZVM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/11\/24870436961_a6967daccf_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/times\/ituano\/noticia\/2016\/02\/com-lesao-no-ligamento-do-joelho-joao-denoni-esta-fora-do-paulistao.html","titulo":"Com les\u00e3o no ligamento do joelho, Jo\u00e3o Denoni est\u00e1 fora do Paulist\u00e3o ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/D5gqJR5OeSs2pJ_Cnw3_Tm3dsME=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dJgPSHitwcChenO61-SxTtcEmS0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/30\/sao_bento_x_ituano_eder_denoni.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/sonhando-com-titulo-da-libertadores-ze-roberto-diz-que-para-no-fim-do-ano.html","titulo":"Sonhando com t\u00edtulo da Libertadores, Z\u00e9 Roberto diz que para no fim do ano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-21V2HoCQTeXn2EkUGNSRlpvncA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zWzuVwu_McrrfJyrgEo8ZiYWEO8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/15\/23775938353_3fd8250e22_o.jpg"}]);