globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Paralisa\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios deixa banheiros de esta\u00e7\u00f5es da Linha 1-Azul do Metr\u00f4 fechados.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/metro-de-sao-paulo-vai-rescindir-contrato-com-empresa-de-limpeza.html","estilo":"","titulo":"Metr\u00f4 vai rescindir contrato com empresa de limpeza"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s7raRlzg7ClRdW2dW8hssfq6B2k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gdWDTQKq0DeaVu9Suv4Ny7cZGwM=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/12\/capez.jpg","chapeu":"merenda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/operacao-alba-branca\/noticia\/2016\/02\/capez-diz-que-e-vitima-nao-suspeito-do-esquema-de-fraude-na-merenda.html","estilo":"","titulo":"Capez diz que \u00e9 v\u00edtima no esquema de fraude "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"Tempo Real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito nas estradas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"EDUCA\u00c7\u00c3O","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/alunos-e-professores-afirmam-que-escolas-terao-menos-classes-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Professores afirmam que escolas\nestaduais de SP ter\u00e3o menos classes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8iwz62eARvtdu_Hnahqke-ttUAE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c89KwDG9mb22YTebfLrOKYPTfkU=\/452x278:1502x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/09\/casa_verde.jpg","chapeu":"samb\u00f3dromo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/sete-escolas-voltam-ao-anhembi-para-desfile-das-campeas-do-carnaval.html","estilo":"","titulo":"Sete escolas fazem\ndesfile das campe\u00e3s"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R20YYIZ1Gs4pLV9d7ho3cTWgUy4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/h-DP_s7NzuQ2JjYKzw3bhI95voY=\/52x19:543x388\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/11\/dragoes_cedula.jpg","chapeu":"resultados do carnaval","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/liga-das-escolas-de-samba-de-sp-divulga-justificativas-de-notas.html","estilo":"","titulo":"Liga divulga c\u00e9dula\nde jurados sem nota"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"defesa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/defensoria-completa-10-anos-com-1-defensor-para-48-mil-pessoas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Defensoria completa 10 anos com 1 defensor para 48 mil pessoas em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"VIOL\u00caNCIA ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/homem-invade-predio-faz-refens-e-estupra-vitima-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Homem invade pr\u00e9dio, faz ref\u00e9ns e estupra v\u00edtima no Centro de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Direito do consumidor","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/haddad-anuncia-criacao-do-procon-paulistano.html","estilo":"","titulo":"Haddad anuncia Procon Paulistano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lObq0prDULap6AUMhBltQuwiJnM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QI2eiElvzI-25QnhcTIBXfkE2mw=\/259x213:557x437\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/11\/foto-2.jpg","chapeu":"ap\u00f3s PM retirar post","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/pais-publicam-fotos-de-criancas-com-farda-apos-pm-retirar-post-polemico.html","estilo":"","titulo":"Pais publicam fotos de crian\u00e7as com farda"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Acidente na anhanguera","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/carro-com-suspeitos-de-roubo-bate-em-mureta-da-anhanguera-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"Carro com suspeitos de roubo bate em mureta e dois morrem, segundo a PM"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Zona Leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/jovem-mata-pai-com-golpes-de-picareta-na-zona-leste-de-sp-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"Jovem mata pai com golpes de picareta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HrCh3Z_Vudvn0Q34R7AarXiC_dU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LqaNDTUbeYoVhP_zEjazXSIRzbs=\/33x0:377x258\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/11\/assalto_morte_sp.jpg","chapeu":"Morte na Zona Sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/disparo-era-so-para-intimidar-diz-suspeito-de-matar-jovem-em-assalto.html","estilo":"","titulo":"Disparo era 's\u00f3 para intimidar', diz suspeito"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B6RQbYw0h3G7DZqbGp0SDLqgEIk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VNDQw27g9T-nc2yXVzkyAW7pu24=\/261x0:1682x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/ipva-carros-transito-em-sp.jpg","chapeu":"Levantamento da CET","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sp-tem-queda-de-235-em-mortes-no-transito-no-mes-de-novembro-diz-cet.html","estilo":"","titulo":"Mortes no tr\u00e2nsito caem 23,5% na capital"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/rodovias-federais-de-sp-tem-queda-de-50-em-acidentes-graves-no-carnaval.html","estilo":"","titulo":"Rodovias federais t\u00eam queda de 50%\n em acidentes graves no carnaval"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/policia-investiga-12-mortes-de-suspeitos-em-8-confrontos-com-pm.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia Civil investiga 12 mortes de\n suspeitos em confrontos com a PM"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"AGENDA CULTURAL","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2016\/02\/bnegao-seletores-de-frequencia-apresentam-novo-album-em-sp.html","estilo":"","titulo":"BNeg\u00e3o & Seletores de Frequ\u00eancia apresentam novo \u00e1lbum em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dkGV1l8dAjDAals05p50ZZRYSJs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hD0oLcnDcGiZoiZNK9efKv1e5b0=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/10\/deadpoolryanreynolds.jpg","chapeu":"'autorrefer\u00eancias'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/cinema\/noticia\/2016\/02\/deadpool-abusa-das-autorreferencias-e-foge-do-genero-de-herois-g1-ja-viu.html","estilo":"","titulo":"'Deadpool' foge do g\u00eanero de her\u00f3is"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_5NwfP1V3mW5lrFQia2VMR2DsTQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JdGWO73fOPKWVbHSs1fVA3C_Sds=\/0x0:3667x2750\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/paraiba.jpg","chapeu":"Crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nivel-do-sistema-cantareira-tem-nova-alta-nesta-sexta-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira\n sobe nesta sexta"}]);