globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/07\/braz-negocia-renovacao-mas-foca-recuperacao-do-santos-no-brasileiro.html","titulo":"Braz negocia renova\u00e7\u00e3o, mas foca recupera\u00e7\u00e3o do Santos no Brasileiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DmeUIiXZwpnQOR7epQPWmu_Bces=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/k4ypLMdXUBhfzURVlvsVFzH31j0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/13\/16181671604_75f01f2269_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/07\/dorival-pede-para-santos-contratar-atacante-leandro-do-palmeiras.html","titulo":"Dorival pede para Santos contratar atacante Leandro, do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-E_2xaHte0g0TMQ7AN3Oo-lRHns=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6v7MoGWaVGBEJXOyrzjFH_IVw3k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/02\/18393409202_d8793eea93_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/07\/depois-de-uma-semana-de-internacao-em-sao-paulo-pele-recebe-alta.html","titulo":"Depois de uma semana de interna\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo, Pel\u00e9 recebe alta","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BQ-LrSwXSPuwpylT0pYZs04faNc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1o5bD6ILaka9bTAHYpd2tm1XSx8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/20\/pele_alta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/07\/apos-dividida-que-mandou-santista-hospital-palmeirense-pede-desculpa.html","titulo":"Ap\u00f3s mandar santista a hospital, palmeirense liga para pedir desculpa ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RwVVggN9gebE36XaiBSD6ROwVJU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PfnPuoW8MhWvId6Gwx_tRe0uyyA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/20\/insta-leandroalmeida.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/07\/santos-lanca-replica-de-camisa-do-rei-pele-na-conquista-do-bimundial.html","titulo":"Santos lan\u00e7a r\u00e9plica de camisa do Rei Pel\u00e9 na conquista do bi mundial","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7ndg2IoMxXTSMlsl3VPq0oGwkiY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J0ZzljbMMccaAOrRkhTf9TN12oE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/20\/pele1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/artilheiro-do-ano\/noticia\/2015\/07\/artilheiro-do-ano-lateral-pikachu-faz-mais-um-e-entra-na-disputa-do-premio.html","titulo":"Artilheiro do Ano: lateral, Pikachu faz mais um e entra na disputa do Pr\u00eamio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jSBZmPY9106GXub2d8kGUam17RU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-f40VqF5-hmwE4bVv0hUxhfOXaA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/16\/aylon_pikachu_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/07\/ricardo-oliveira-acusa-prass-de-pisao-em-entrevista-apos-o-classico-assista.html","titulo":"Ricardo Oliveira acusa Prass de pis\u00e3o em entrevista ap\u00f3s o cl\u00e1ssico. Assista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0hZBf8adMTjE3pR6xNRFaQoZJdA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NtPQ2kuD_RSRg39-hLhbMkD_kwA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/20\/ricoliveiraprass.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/07\/pedido-de-dorival-vladimir-pode-ficar-no-santos-e-ter-aumento-salarial.html","titulo":"A pedido de Dorival, Vladimir pode ficar no Santos e ter aumento salarial","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sujcRgKJoHZR0oXp2huKO9YF0I8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XMjOUnmG2IND0ClTihhTumM4NVQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/05\/vladimir.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/troca-de-passes\/noticia\/2015\/07\/noriega-viu-classico-de-mais-emocao-que-tecnica-palmeiras-mais-objetivo.html","titulo":"Noriega viu cl\u00e1ssico de mais emo\u00e7\u00e3o que t\u00e9cnica: \"Palmeiras mais objetivo\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dDXJAh-yBsLVRcxJgXdEtqJ66qo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/o_KsKVg18PVzvRZ_tr91bU8ls44=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/19\/dudu.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/07\/peixe-esquece-campanha-ruim-no-brasileiro-para-brigar-na-copa-do-brasil.html","titulo":"Peixe \"esquece\" campanha ruim no Brasileiro para brigar na Copa do Brasil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oYRlFPbXYEYTL1mWWXlqzt4bDrM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/V6GXlOrFMT1YUXslmaXS-pXTckI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/10\/16778725625_8207cd1284_o.jpg"}]);