globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"OAB pretende entrar com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica na Justi\u00e7a contra redu\u00e7\u00e3o de velocidades m\u00e1ximas.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/mp-abre-inquerito-e-oab-diz-que-vai-justica-contra-velocidade-na-marginal.html","estilo":"","titulo":"MP abre inqu\u00e9rito para apurar novo limite nas Marginais"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/nova-velocidade-nas-marginais-nao-impactou-transito-diz-diretor-da-cet.html","estilo":"","titulo":"Nova velocidade nas marginais n\u00e3o impactou tr\u00e2nsito, diz diretor da CET"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/velocidade-do-corredor-norte-sul-cai-para-no-maximo-60-kmh-em-setembro.html","estilo":"","titulo":"Velocidade do Corredor Norte-Sul cai para no m\u00e1ximo 60 km\/h em setembro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/n96LhSU8pjMcJHAi_Hzwk8LQlKo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_tHR76jB9wzIB3nmWLCqoAOTZgM=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/juri.jpg","chapeu":"'Man\u00edaco da Cantareira'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/justica-condena-sp-indenizar-mae-de-vitimas-do-maniaco-da-cantareira.html","estilo":"","titulo":"Estado ter\u00e1 de pagar m\u00e3e de v\u00edtimas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iTWECN9hcBFLzr9srmKbSF6q6U4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MPcrqdIAH_vY7zRkJOfeAw54GiM=\/133x15:1446x999\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/cop_20150720123758.jpg","chapeu":"ZONA SUL","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policial-do-choque-morre-apos-ser-baleado-na-zona-sul-de-sp-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"Policial do Choque morre baleado em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fSd3JDVLoCD8mbwZn3ec42kUpl8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3xuYDpNpRlQJPlkdwCw1rkwwTm0=\/37x0:197x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/manobra.jpg","chapeu":"rota","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/novo-video-mostra-manobras-arriscadas-de-carros-da-policia-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Novo v\u00eddeo mostra manobras arriscadas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YxglGxHgdV7WiQqmB-Srr6ny_o4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4GM9T7uLX8w0Zxin1C9yykIjtFc=\/0x106:300x331\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/cartao_de_embarque.jpg","chapeu":"guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/menina-de-7-anos-e-esquecida-pela-tam-em-portao-errado-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Menina \u00e9 deixada pela TAM em port\u00e3o errado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q2l2pqJuspz6X4gtVtkaxFfWVWc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MW4IMD7dvWrQQXPNFPlP4WnEkCY=\/120x0:582x347\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/15\/ea-e3-pele-2.jpg","chapeu":"hospital de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pele-tem-alta-hospitalar-apos-cirurgia-na-coluna.html","estilo":"","titulo":"Pel\u00e9 tem alta ap\u00f3s cirurgia na coluna"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gV8syIQfSxIato3M_a8iIuETx4E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7Z-dvsLpzQ2f9AQOc5jAXmud-u0=\/425x34:1457x809\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/27\/2015_05_25_graduacaousp_alta_5704.jpg","chapeu":"encontro no vaticano","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/haddad-e-outros-prefeitos-brasileiros-irao-entregar-carta-ao-papa-em-reuniao.html","estilo":"","titulo":"Grupo de prefeitos ir\u00e1 entregar carta ao Papa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4333693.jpg","chapeu":"fern\u00e3o dias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policia-identifica-suspeitos-de-matar-ciclista-na-fernao-dias.html","estilo":"","titulo":"Identificados suspeitos de matar ciclista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sabesp-quer-arrecadar-cerca-de-r-195-milhoes-com-venda-de-imoveis.html","estilo":"","titulo":"Sabesp quer arrecadar cerca de\nR$ 195 milh\u00f5es com venda de im\u00f3veis"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"torneiras secas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/santo-andre-deve-adotar-rodizio-de-abastecimento-de-agua.html","estilo":"","titulo":"Santo Andr\u00e9 deve adotar rod\u00edzio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ic3R064jTz-ZlKMCYAWuRaN1ImU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/00GotghbMi-UE_DT6fgA8fWrRq4=\/136x0:1557x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/02-agua-crise-sao-paulo_nilton-cardin_estadao-conteudo_age20150628017.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/cantareira-e-demais-sistemas-que-abastecem-grande-sp-caem.html","estilo":"","titulo":"Cantareira e demais sistemas caem"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8Wr0L6ZxeIjSl3VA1A2mGsCZtl8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/51ZP1qSQuQFAjTTlvap6JRXuGbc=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/20\/ccdp.jpg","chapeu":"paralisa\u00e7\u00e3o no estado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2015\/07\/agentes-penitenciarios-do-estado-de-sp-entram-em-greve-nesta-segunda.html","estilo":"","titulo":"Agentes penitenci\u00e1rios entram em greve"}]);