jQuery17103628968929332823_1437440613464([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/esporte-espetacular\/v\/australiano-mick-fanning-e-atacado-por-tubarao-durante-final-de-etapa-do-mundial-de-surfe\/4332362\/","hits":{"lastDay":327286,"lastHour":11531,"lastWeek":1226752},"description":"Susto acontece em Jeffreys Bay e surfista escapa ileso","title":"Australiano Mick Fanning \u00e9 atacado por tubar\u00e3o durante final de etapa do Mundial de Surfe","duration":"01:24","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4332362.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4332362.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4332362.jpg"},"id":4332362,"channel":"Esporte Espetacular","publishedAt":"19\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/sptv-1a-edicao\/v\/policias-fazem-manobras-perigosas-em-troca-de-torno-da-rota-em-sp\/4333646\/","hits":{"lastDay":301054,"lastHour":78702,"lastWeek":301054},"description":"A tradicional troca de turno da Rota \u00e9 sempre marcada pela exibi\u00e7\u00e3o na frente do quartel, na regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo. Um dos carros capotou na sa\u00edda do turno do batalh\u00e3o na Avenida Tiradentes.","title":"Policias fazem manobras perigosas em troca de torno da Rota em SP","duration":"03:53","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4333646.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4333646.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4333646.jpg"},"id":4333646,"channel":"SPTV 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o","publishedAt":"20\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-nacional\/v\/de-cabeca-quente-apos-derrota-fred-desconta-no-reporter-sabe-nem-fazer-uma-pergunta\/4332622\/","hits":{"lastDay":236146,"lastHour":30599,"lastWeek":317557},"description":"Jogador n\u00e3o fala sobre o jogo, nem sobre discuss\u00e3o com o Rodrigo no cl\u00e1ssico entre Fluminense e Vasco.","title":"De cabe\u00e7a quente ap\u00f3s derrota, Fred desconta no rep\u00f3rter: \"Sabe nem fazer uma pergunta\"","duration":"01:31","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4332622.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4332622.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4332622.jpg"},"id":4332622,"channel":"Futebol Nacional","publishedAt":"19\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/malhacao-2014\/v\/teaser-de-malhacao-volta-de-nat-pega-todos-de-surpresa\/4331397\/","hits":{"lastDay":213595,"lastHour":19761,"lastWeek":320448},"description":"Assista ao teaser desta segunda, dia 20\/07","title":"Teaser de Malha\u00e7\u00e3o: Volta de Nat pega todos de surpresa","duration":"01:18","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4331397.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4331397.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4331397.jpg"},"id":4331397,"channel":"Malha\u00e7\u00e3o 2014","publishedAt":"18\/07\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/redacao-sportv\/v\/comediante-ingles-protesta-com-dinheiro-antes-de-coletiva-de-joseph-blatter\/4333418\/","hits":{"lastDay":209452,"lastHour":22096,"lastWeek":209452},"description":"Simon Brodkin faz interven\u00e7\u00e3o na entrevista e \u00e9 retirado por seguran\u00e7as.","title":"Comediante ingl\u00eas protesta com dinheiro antes de coletiva de Joseph Blatter","duration":"00:38","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4333418.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4333418.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4333418.jpg"},"id":4333418,"channel":"Reda\u00e7\u00e3o SporTV","publishedAt":"20\/07\/2015"}]);