globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/09\/entre-oeste-e-bragantino-rodrigo-maranhao-esta-de-saida-do-uniao.html","titulo":"Entre Oeste e Bragantino, Rodrigo Maranh\u00e3o est\u00e1 de sa\u00edda do Uni\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SrzmiHzFKzw1SyDyTqrUZuccSGY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/m8QRbVgkzmk1ynj98cUm99zoxg0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/15\/rodrigomaranhao.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/serra-lagos-norte\/noticia\/2015\/09\/josue-descarta-alivio-pessoal-e-da-credito-formacao-tatica-pela-vitoria.html","titulo":"Josu\u00e9 descarta \"al\u00edvio pessoal\" e d\u00e1 cr\u00e9dito \u00e0 forma\u00e7\u00e3o t\u00e1tica pela vit\u00f3ria","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PCKazMGCcva3SFkN-LbjARWk7F0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BE_WbKk35bq3N9oIWQkQNrfl3_M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/02\/macae_x_oeste_07_-_foto_tiago_ferreira.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/09\/eficiente-macae-vence-o-oeste-fora-de-casa-e-poe-fim-jejum-de-nove-jogos.html","titulo":"Eficiente, Maca\u00e9 vence o Oeste fora de casa e p\u00f5e fim a jejum de nove jogos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/F_HnPWrAA7IAZPKLwNwckGJ8u-g=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8gmjDkEnV8XLS30o92c3BQOZ49U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/01\/oeste_macae2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/serra-lagos-norte\/noticia\/2015\/09\/zagueiro-de-19-anos-que-estrearia-na-serie-b-chora-ao-ser-vetado-por-lesao.html","titulo":"Zagueiro de 19 anos que estrearia na S\u00e9rie B chora ao ser vetado por les\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZkyKAejfj1LCAddRDJom6Ht5Kyc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j6CZtjb6xmFly2LttJ96Kesy0Ck=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/01\/rafael.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/noticia\/2015\/09\/oeste-repatria-atacante-kahe-shrek-ex-palmeiras-e-ponte-para-serie-b.html","titulo":"Oeste repatria atacante Kah\u00ea \"Shrek\", ex-Palmeiras e Ponte, para a S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/h8mS35K9G8McedOIk32IdnemVFs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SoeQ_ayey3vUIPsKbEYQ677JcPA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/01\/fut_kahe3_disp.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/09\/em-duelo-direto-contra-o-z-4-oeste-e-macae-medem-forcas-em-osasco.html","titulo":"Em duelo direto contra o Z-4, Oeste e Maca\u00e9 medem for\u00e7as em Osasco","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tfiDroVuKw4076QADHbcZ4en5Q4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iZ_rggmYqHXtWoOsjOaYHK6Ljnc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/19\/macae_x_oeste_06_-_foto_tiago_ferreira_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/vitoria\/noticia\/2015\/08\/escudero-leva-terceiro-amarelo-contra-o-oeste-e-nao-pega-o-bragantino.html","titulo":"Escudero leva terceiro amarelo contra o Oeste e n\u00e3o pega o Bragantino","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/em-confronto-equilibrado-vitoria-e-oeste-ficam-no-empate-no-barradao.html","titulo":"Em confronto equilibrado, Vit\u00f3ria e Oeste ficam no empate no Barrad\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PGdKNrJtsTZT56AP-mJ-EMSKGFo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Bv1YCn_NwRhcoBzQbokbAbHSNg0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/25\/vitoria_x_oeste_dois.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/ba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/08\/por-manutencao-na-ponta-e-distancia-do-z-4-vitoria-e-oeste-se-enfrentam.html","titulo":"Por manuten\u00e7\u00e3o na ponta e dist\u00e2ncia do Z-4, Vit\u00f3ria e Oeste se enfrentam","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/M9uUFdFM8Ec5qYblPGWURF9-EGM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RwgT33psJKqi3-zZtQAtC2QmsMo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/16\/douglas_elton_futurapress_marcosbezerra.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/08\/vitoria-x-oeste-goias-x-brasilia-e-abc-x-criciuma-na-terca-feira-do-sportv.html","titulo":"Vit\u00f3ria x Oeste, Goi\u00e1s x Bras\u00edlia e ABC x Crici\u00fama na ter\u00e7a-feira do SporTV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BWMzbFwj2gaevVzHeAczaLrt4ks=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ad_gqMrT8wS9osUJOwIxDt-g_Js=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/22\/image7_1.jpg"}]);