globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Medida foi adotada por causa da crise econ\u00f4mica\ne n\u00e3o vale para universidades p\u00fablicas e estaduais.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/alckmin-proibe-contratacao-de-pessoal-e-restringe-uso-de-vagas.html","estilo":"","titulo":"Alckmin pro\u00edbe contrata\u00e7\u00e3o em SP\ne restringe vagas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rcR6awxqycZUMruOehIXpW7hBuo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TgG3Rr6LNnCX3vAceC-Ty3B3iIA=\/0x137:436x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/02\/mariana-muro.jpg","chapeu":"acidente com bike","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/modelo-que-sofreu-acidente-em-sp-piora-e-esta-em-estado-gravissimo.html","estilo":"","titulo":"Modelo tem piora e estado \u00e9 grav\u00edssimo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iLPFrCOgVbTx0AMK2rBSsRH7oZU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/md_Az1QC4dEhQRGaxcK-5krDios=\/931x188:1633x714\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/03\/cortebetoneira_20150903172222.jpg","chapeu":"obra da CPTM","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/bombeiros-tentam-resgatar-operario-que-caiu-em-misturador-de-cimento.html","estilo":"","titulo":"Bombeiros resgatam oper\u00e1rio em m\u00e1quina"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JmtyCvlPql-K1twOBz5uoyCvRtQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4I1WQwNNiXTppp7-1QxFUpgI5D0=\/172x0:1593x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/atoosasco.jpg","chapeu":"Ataques na Grande SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/policia-investiga-6-pms-suspeitos-de-participar-diretamente-de-chacina.html","estilo":"","titulo":"Seis PMs podem ter participado diretamente"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"quebra da unimed paulistana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/padrao-de-atendimento-nao-pode-mudar-diz-procon-sp-sobre-unimed.html","estilo":"","titulo":"'Padr\u00e3o de atendimento n\u00e3o pode\nmudar', diz Procon-SP sobre Unimed"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pTC3MWjx1jPY6gxRejfmuuudCOM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9C7z0HgIu5pjW8HhP3jD3eO1yEg=\/438x85:2014x1268\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/03\/20931859630_6cb9971991_k.jpg","chapeu":"Aeroporto de Guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/ipem-encontra-irregularidades-em-balancas-no-aeroporto-de-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Ipem fiscaliza e acha  balan\u00e7as desreguladas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"redu\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/velocidade-na-av-salim-farah-maluf-e-juntas-provisorias-caira-para-50-kmh.html","estilo":"","titulo":"Velocidade na Av. Salim Farah Maluf e Juntas Provis\u00f3rias cair\u00e1 para 50 km\/h"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/acidentes-com-vitimas-nas-marginais-cai-27-em-seis-semanas-de-reducao.html","estilo":"","titulo":"Acidentes com v\u00edtimas nas marginais\ncaem 27% em 6 semanas de redu\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Jrti8simr4N3efgQD6qsmw1ec6g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/m1Ym3SWwxfLP0QlOyXt6L5UpvVI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/08\/01\/cet_1.jpg","chapeu":"a partir do dia 10","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/radares-pistola-vao-fiscalizar-motos-nas-marginais-partir-do-dia-10.html","estilo":"","titulo":"Radares pistola v\u00e3o fiscalizar motocicletas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4442026.jpg","chapeu":"cons\u00f3rcio de im\u00f3veis","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/compradores-sao-enganados-com-falsa-carta-contemplada-de-consorcio.html","estilo":"","titulo":"Compradores s\u00e3o\nv\u00edtimas de golpe"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KIhd_AJuyNavlnUWy4EvOeTdO24=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JmhJbwROFpb3Z5-BLaKZhtCEq7U=\/10x0:1786x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/18\/24739_3.jpg","chapeu":"em 2015","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/sp-atinge-589-mil-casos-de-dengue-em-2015-e-diz-que-embate-nao-sera-facil.html","estilo":"","titulo":"SP registra 589 mil casos de dengue"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9WfOF0428WdNDf_t9U84bytnUCQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rV4wLi-oSGk1BoaBY30um2jQEag=\/228x0:1648x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/02\/pai1.jpg","chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/mataram-meu-filho-diz-pai-de-jovem-que-passou-mal-no-metro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"'Mataram meu filho',\ndiz pai sobre Metr\u00f4"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"confessou o crime","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/suspeito-de-roubar-caixa-da-ceagesp-e-atirar-em-pm-com-fuzil-e-preso-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Suspeito de roubar caixa na Ceagesp\ne atirar em policial com fuzil \u00e9 preso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e0QnJtHV_87OOS_b5UK2cZp50IU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/q5QZrm4RycW-iYJyBRs4mJzyoVo=\/346x166:1474x1012\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/01\/14\/mg_0253.jpg","chapeu":"novo C\u00f3digo de Obras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/muros-e-piscinas-ficam-isentos-de-alvara-com-novo-codigo-de-obras.html","estilo":"","titulo":"Muros e piscinas ficam isentos de alvar\u00e1"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGC_26vfQdTMmdmV9MxhICqmYlY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fgGBbIvKeL8eFf_7SLf1zGIckOY=\/79x0:239x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/g1enem-logo-splash.jpg","chapeu":"Baixe aplicativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia candidato com jogo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"o que fazer em sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/grupo-adapta-morte-e-vida-severina-para-realidade-urbana.html","estilo":"","titulo":"Grupo de teatro adapta Morte e Vida\nSeverina para a realidade urbana"}]);