globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Gustavo Storto, de 5 anos, foi encontrado morto\nap\u00f3s cair do 26\u00ba andar em Tabo\u00e3o da Serra.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/policia-descarta-que-menino-tenha-sido-jogado-de-apartamento-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia descarta que menino tenha sido jogado de pr\u00e9dio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/ela-era-boa-mae-o-pai-defendeu-diz-delegado-sobre-morte-de-menino.html","estilo":"","titulo":"'Ela era boa m\u00e3e, o pai a defendeu', \ndiz delegado sobre morte de menino"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1OEIE2gRv-AaybdjV9gBLGb8uS4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DZefIyV0WCOVUy0-_2FRl4LZr90=\/0x0:480x360\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/17\/pai_e_menino.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/corpo-de-menino-que-caiu-de-predio-e-enterrado-em-itapevi.html","estilo":"","titulo":"'Deixar sozinho \u00e9\nrevoltante', afirma tio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2Fhdk4vZcih5tdreU7pGdljxBGE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0SehOKEFVg1vv1Fo-e8HjVwGZqg=\/88x0:1167x810\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/17\/menina-morta-fazenda-jundiai-g1.jpg","chapeu":"escola waldorf","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/escola-decreta-luto-por-aluna-achada-morta-em-fazenda-no-interior-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Aluna \u00e9 achada morta em fazenda no interior"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/noticia\/2015\/09\/laudo-do-iml-aponta-causa-indeterminada-para-morte-de-aluna.html","estilo":"","titulo":"Laudo do IML diz que morte de \naluna tem 'causa indeterminada'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4472538.jpg","chapeu":"Encontrado em freezer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/ezra-foi-morto-por-mae-e-padrasto-por-ser-rebelde-e-subtrair-dinheiro-diz-mp.html","estilo":"","titulo":"Ezra foi morto por m\u00e3e e padrasto, afirma MP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4474984.jpg","chapeu":"Em v\u00eddeo para Pms","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/em-video-comandante-da-pm-faz-apelo-contra-ocorrencias-forjadas.html","estilo":"","titulo":"Comandante faz apelo contra casos forjados"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"intermodal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/bicicleta-vence-desafio-para-saber-quem-chega-mais-rapido-destino.html","estilo":"","titulo":"Bicicleta vence desafio para saber\nquem chega mais r\u00e1pido a destino"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/89mb0l6RfwTNjqUf5pv1pqYrZnw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/i-jZVHBoxEzO-rWAkuUeeZIBvDY=\/220x86:580x236\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/16\/radares-futura-press.jpg","chapeu":"vandalismo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/sp-tem-este-ano-3-vezes-mais-radares-vandalizados-do-que-em-todo-2014.html","estilo":"","titulo":"N\u00famero de radares depredados triplica "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/J-0hIVv5g2G6FluXdXFdqQ-9wBU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WnD6i3F9B6Yu_5zHL51fa2xP3M0=\/0x38:393x332\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/17\/lustre_1.jpg","chapeu":"reflexos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/bombeiros-registram-chamadas-de-tremores-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"SP sente tremor que atingiu o Chile"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"investiga\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/justica-bloqueia-bens-de-servidores-envolvidos-mafia-dos-alvaras.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a bloqueia bens de servidores envolvidos na M\u00e1fia dos Alvar\u00e1s"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AeDqaFf7Y0b-C24EUWPYxvhrdec=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dqxAmUWZDZVbOaWGQGrLBDxBgVA=\/325x116:1579x1056\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/17\/trem001.jpg","chapeu":"falha na CPTM ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/trens-circulam-com-velocidade-reduzida-apos-falha-em-linha-da-cptm.html","estilo":"","titulo":"Passageiros andam em trilhos ap\u00f3s trem parar"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"delegado entre eles","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/mp-denuncia-quatro-policiais-por-extorsao-traficantes-em-sp.html","estilo":"","titulo":"MP denuncia quatro policiais por extors\u00e3o contra traficantes em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4472110.jpg","chapeu":"viaduto de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/policia-detem-2-rapazes-suspeitos-de-assaltar-motoristas-em-viaduto-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Detidos 2 suspeitos\nde assaltar motoristas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2H3IoWhNvjqvY2pxtxuLywFda5w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cOSJWse1koVFfhDQKt8-O8D6N64=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/17\/motos1.jpg","chapeu":"Tentativa de assalto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/agente-penitenciario-reage-assalto-e-dupla-e-baleada-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Agente penitenci\u00e1rio reage e atinge dupla"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4GJPf8bJxL3jDn_yk30NUhj8KT0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gImoi5MDL6wHAac62Ph-pznYNG0=\/806x225:4905x3302\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cart-_simulador_de_impacto.jpg","chapeu":"no banco de tr\u00e1s","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/passageiros-de-sp-que-usam-cinto-no-banco-de-tras-aumentam-diz-artesp.html","estilo":"","titulo":"Crescem passageiros de SP que usam cinto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QYQ9gwebU6rcO2TS1sTwZViqiDw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LK-N6su0W27AiQmj8KDuOrkmATk=\/0x0:533x399\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/16\/dono-de-smartphone-sp-g1.jpg","chapeu":"urbanismo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/entenda-proposta-de-revisao-da-lei-de-zoneamento-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Entenda proposta \nda lei de zoneamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGC_26vfQdTMmdmV9MxhICqmYlY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fgGBbIvKeL8eFf_7SLf1zGIckOY=\/79x0:239x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/g1enem-logo-splash.jpg","chapeu":"Baixe aplicativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia candidato com jogo"}]);