jQuery171015866108361997755_1442538913692([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/jornal-nacional\/v\/tremor-no-chile-atinge-83-graus-na-escala-richter\/4472583\/","hits":{"lastDay":235367,"lastHour":2493,"lastWeek":282552},"description":"O epicentro foi no mar, a 130 quil\u00f4metros de Iquique. V\u00e1rios tremores secund\u00e1rios sacudiram o pa\u00eds.","title":"Tremor no Chile atinge 8,3 graus na Escala Richter","duration":"00:47","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4472583.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4472583.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4472583.jpg"},"id":4472583,"channel":"Jornal Nacional","publishedAt":"16\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/sptv-1a-edicao\/v\/policia-investiga-queda-de-menino-do-26o-andar-de-predio-em-taboao-da-serra\/4473750\/","hits":{"lastDay":212033,"lastHour":9387,"lastWeek":212033},"description":"A pol\u00edcia pediu as imagens do circuito de seguran\u00e7a do condom\u00ednio onde o menino de cinco anos morreu depois de cair do 26\u00ba andar. A m\u00e3e contou que deixou a crian\u00e7a dormindo e foi buscar o namorado na esta\u00e7\u00e3o de trem.","title":"Pol\u00edcia investiga queda de menino do 26\u00ba andar de pr\u00e9dio em Tabo\u00e3o da Serra","duration":"06:06","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4473750.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4473750.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4473750.jpg"},"id":4473750,"channel":"SPTV 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o","publishedAt":"17\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/jornal-hoje\/v\/uso-de-extintor-de-incendio-em-carros-passa-a-ser-opcional\/4474328\/","hits":{"lastDay":183419,"lastHour":4485,"lastWeek":183419},"description":"A decis\u00e3o \u00e9 do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito. Coma resolu\u00e7\u00e3o, o equipamento passa a ser obrigat\u00f3rio apenas para \u00f4nibus, caminh\u00f5es, tratores e ve\u00edculos destinados a transporte de produtos inflam\u00e1veis.","title":"Uso de extintor de inc\u00eandio em carros passa a ser opcional","duration":"00:27","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4474328.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4474328.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4474328.jpg"},"id":4474328,"channel":"Jornal Hoje","publishedAt":"17\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/bom-dia-sao-paulo\/v\/menino-de-5-anos-morre-apos-cair-do-26o-andar-de-predio-em-sp\/4473010\/","hits":{"lastDay":181680,"lastHour":1898,"lastWeek":181680},"description":"O menino caiu do 26\u00ba andar de um pr\u00e9dio em Tabo\u00e3o da Serra, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, no final da noite desta quarta-feira (16). A m\u00e3e da crian\u00e7a disse que deixou crian\u00e7a dormindo e foi buscar namorado em uma esta\u00e7\u00e3o de trem.","title":"Menino de 5 anos morre ap\u00f3s cair do 26\u00ba andar de pr\u00e9dio em SP","duration":"07:18","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4473010.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4473010.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4473010.jpg"},"id":4473010,"channel":"Bom Dia S\u00e3o Paulo","publishedAt":"17\/09\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-nacional\/v\/melhores-momentos-santos-4-x-0-atletico-mg-pela-26o-rodada-do-brasileirao-2015\/4472907\/","hits":{"lastDay":136623,"lastHour":1696,"lastWeek":136623},"description":"Gabigol e Marquinhos Gabriel, duas vezes cada, e Ricardo Oliveira marcam na goleada do Peixe.","title":"Melhores momentos: Santos 4 x 0 Atl\u00e9tico-MG pela 26\u00ba rodada do Brasileir\u00e3o 2015","duration":"06:04","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4472907.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4472907.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4472907.jpg"},"id":4472907,"channel":"Futebol Nacional","publishedAt":"16\/09\/2015"}]);