globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Relat\u00f3rio final da comiss\u00e3o foi entregue nesta\nquarta-feira (10) na C\u00e2mara de S\u00e3o Paulo.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/cpi-da-sabesp-responsabiliza-empresa-por-falta-de-agua-em-sp.html","estilo":"","titulo":"CPI diz que Sabesp\n\u00e9 respons\u00e1vel por crise h\u00eddrica em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4243848.jpg","chapeu":"terreno em osasco","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/reintegracao-de-posse-em-osasco-termina-nesta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"Reintegra\u00e7\u00e3o termina nesta quarta-feira"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"caso aprovada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/reajuste-na-conta-de-luz-em-sp-em-julho-pode-atingir-o-dobro-da-inflacao.html","estilo":"","titulo":"Reajuste na conta de luz em SP em\njulho pode atingir dobro da infla\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/falhas-tecnicas-reduzem-velocidade-em-linhas-de-trem-da-cptm.html","estilo":"","titulo":"Falhas t\u00e9cnicas reduzem velocidade em linhas da CPTM em SP nesta quarta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/F1_c8zj1jwK9tpJbHTUqL8JuOh4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BfCh68s_6wwHcgnC6EdF2WOsMV4=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2011\/01\/06\/dompaulo300x225.jpg","chapeu":"10 dias internado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/dom-paulo-evaristo-arns-tem-alta-medica-apos-internacao-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Dom Paulo Evaristo Arns tem alta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ambulat\u00f3rio atingido","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/rompimento-de-tubulacao-inunda-hospital-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Rompimento de tubula\u00e7\u00e3o inunda hospital na Zona Leste de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/blnp95yDRrBuDnhHYNwbcjZ_4fk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LwJeLIZnrGv76DPqdXfjUYD8kmQ=\/226x3:595x280\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/20\/2-pichadores.jpg","chapeu":"morte de pichadores","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/defensoria-quer-r-1-milhao-para-familia-de-pichador-morto-por-pms.html","estilo":"","titulo":"Defensoria pede R$ 1 milh\u00e3o para fam\u00edlia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4243808.jpg","chapeu":"assalto a banco no morumbi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/ladroes-usam-armas-de-brinquedo-em-tentativa-de-assalto-banco.html","estilo":"","titulo":"Ladr\u00f5es usam armas de brinquedo em a\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ikFz-_AvwzK0QmH2NUeYT6zU10I=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ba9MkFgi0bAtLnvornLGq8xM07E=\/79x0:559x359\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/10\/suspeito.jpg","chapeu":"R$ 165 milh\u00f5es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/foragido-da-justica-ladrao-do-banco-central-em-fortaleza-e-detido-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Ladr\u00e3o de assalto ao Banco Central \u00e9 preso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qkiF-4VU33z8vVokfqrEoQIGQqI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6VO6AX5zJXa5Fma2kWrl6p8A3JY=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/10\/palio1.jpg","chapeu":"na sa\u00edda de bancos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/policia-prende-suspeito-de-roubar-clientes-de-bancos-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Suspeito de roubar clientes \u00e9 preso em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HDAUm7PC59QHTBlp5TheHpPmC5Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UkSkXHXWTD6nft1M-It7K7Ywui8=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/10\/latinha.jpg","chapeu":"exposi\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/exposicao-espalha-por-sao-paulo-latas-gigantes-pintadas-por-artistas.html","estilo":"","titulo":"Latas gigantes s\u00e3o espalhadas por SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ap\u00f3s greve","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/trt-concede-reajuste-funcionarios-da-fundacao-casa-em-sp.html","estilo":"","titulo":"TRT concede reajuste a funcion\u00e1rios\nda Funda\u00e7\u00e3o Casa em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"paralisa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/servidores-da-justica-federal-de-sp-decidem-entrar-em-greve.html","estilo":"","titulo":"Servidores da Justi\u00e7a Federal de \nS\u00e3o Paulo decidem entrar em greve"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vwjYNjNe1jn8Vkk7ox8uoYoKCQ4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DcbsxO4ywBEX-cZYf4mOgXXHQzc=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/10\/namorados.jpg","chapeu":"SPTV","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2014\/12\/saiba-como-usar-o-telefone-para-enviar-fotos-e-videos-ao-bdsp.html","estilo":"","titulo":"Onde gosta de namorar? Envie v\u00eddeo"}]);