globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/12\/no-limite-modesto-e-pessimista-em-manter-marquinhos-gabriel-no-santos.html","titulo":"No limite, Modesto \u00e9 pessimista em manter Marquinhos Gabriel no Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lMK25jctZgL1yj1uUy71qBcnzJs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/So7bvGQohCmpVEUpConCl6t5Jzs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/14\/19046392064_43460dd5a9_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/12\/modesto-confirma-carta-do-barcelona-e-ironiza-neymar-esse-cara-sou-eu.html","titulo":"Modesto confirma carta do Barcelona e ironiza Neymar: \"Esse cara sou eu\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7scbf3-pDdnJL4VJ8ghCBAeBRc8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OafJxy57Ju7vAhhw695k5gUWfa4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/20\/rib29091.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/12\/santos-deve-emprestar-jean-chera-para-time-do-interior-de-pernambuco.html","titulo":"Santos deve emprestar Jean Chera para time do interior de Pernambuco","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lGDmPemyol_TUM4Wo2NVPFujBJ8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3SMiOFhJXEH3Z-tZi9KxYbWTNvA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/17\/mosaico_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/modesto-adia-anuncio-e-minimiza-foto-de-paulinho-com-camisa-do-corinthians.html","titulo":"Modesto adia an\u00fancio e minimiza foto de Paulinho com a camisa corintiana","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FgQ9XaxLevx_7hsqrIY2xK7hzcI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ny-PrN17H0N0It4G8LZh3vsVYV4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/28\/paulinho-com-a-camisa-do-corinthians-1450626440903_615x470.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/noticia\/2015\/12\/jornal-turco-diz-que-galatasaray-ja-discute-salarios-com-leandro-damiao.html","titulo":"Jornal turco diz que Galatasaray j\u00e1 discute sal\u00e1rios com Leandro Dami\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4YwtKSQL9M_aixNlQ_Qmpo6gZm0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aqYN7CEYQ_XXuqJBgMYgcixs1as=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/27\/damiao.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/noticia\/2015\/12\/raio-x-dos-raios-parte-2-talentos-para-encantar-na-proxima-decada.html","titulo":"Raio-X dos raios, parte 2: talentos para encantar na pr\u00f3xima d\u00e9cada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Hwexazqb3_76QDK62c-9AQtHEJE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ngVIBZ4eZlJjGEajsHE3uuKD2vo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/20\/santos_sub13_especial.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/12\/conversas-avancam-e-corinthians-fica-mais-proximo-de-marquinhos-gabriel.html","titulo":"Conversas avan\u00e7am, e Corinthians fica mais pr\u00f3ximo de Marquinhos Gabriel","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZzMopodSFJ1nQF7Ks7eSkFsdCEs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wQDGfKNjg_kwWFYlVALJuQ_9O6g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/05\/21266460419_338ee62da2_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/presidente-prudente-regiao\/futsal\/noticia\/2015\/12\/santosdracena-tem-9-confirmados-e-empresario-sonha-com-liga-nacional.html","titulo":"Santos\/Dracena tem 9 confirmados, e empres\u00e1rio sonha com Liga Nacional","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZXsC4eRKbx-N5FWmNQ7V0O6YN98=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/nzSuEBhUQdt7IXSe5AjIxk44fjo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/05\/11\/futsal_6.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/12\/pedido-de-dorival-junior-santos-deve-reintegrar-galhardo-para-2016.html","titulo":"A pedido de Dorival J\u00fanior, Santos deve reintegrar Galhardo para 2016","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DWbu6EuS4A3uqaxL9SF1R6YLBPw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HKr6Zt_JmhZIOH1XV5X36UUUg8k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/08\/22041314755_f9a4ca6c76_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2015\/12\/santos-perde-mais-um-alvo-para-defesa-e-pensa-em-solucao-caseira.html","titulo":"Santos perde mais um alvo para defesa e pensa em \"solu\u00e7\u00e3o caseira\" ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N3jf9OfB39GXUcHiXRt5XW18bHQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/v0q4v7JcAeLyCpT6PdqS9ohekF0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/11\/dscn8703_3.jpg"}]);