globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Prefeito Fernando Haddad lan\u00e7a consulta \npara decreto que vai regular explora\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FwPSdXw9w4ToG5w8dhCaGLtDNYk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zKHRIMY1YSkhFSxtFLfObDpjR7U=\/0x281:1920x921\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/29\/taxistas_2.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/taxistas-protestam-contra-proposta-da-prefeitura-para-regular-uber.html","estilo":"","titulo":"Taxistas protestam contra proposta que regulamenta o Uber"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zm2EPY6P2cygqzITOArXRVsSNi8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/M3QRogL8ewV0dq8to0iLLhSunnU=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/29\/congonhas.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/taxistas-bloqueiam-acesso-de-carros-ao-aeroporto-de-congonhas-diz-cet.html","estilo":"","titulo":"Taxistas bloqueiam acesso a Congonhas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cfpq47CQ4fGRtjIGQTRJVSjBd8g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SCGr2TA9bym46o0zmZRh68j2NvU=\/76x0:696x464\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/22\/bras.jpg","chapeu":"Crimes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/dez-lojas-sao-assaltadas-nos-ultimos-dois-meses-no-bras.html","estilo":"","titulo":"Br\u00e1s tem dez lojas furtadas em 2 meses"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6tl0SkeStrnQHEb4NP3Ce_lCeq0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3r1c0astBGF5NaTMnAp9oTYN6GQ=\/121x0:602x359\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/24\/7.jpg","chapeu":"Ap\u00f3s chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/apos-chuva-obras-na-estacao-da-luz-sao-retomadas-na-manha-desta-terca.html","estilo":"","titulo":"Obras na Esta\u00e7\u00e3o \nda Luz s\u00e3o retomadas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DnFhKqsVIbGzlqt0R8pkeBnLTWQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XmH9-6rR1WV78vZK7uDU7hVvqcQ=\/100x0:1521x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/ck-1779.jpg","chapeu":"R\u00e9veillon na Paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/palco-do-reveillon-na-paulista-comeca-ser-montado.html","estilo":"","titulo":"Confira os desvios e a programa\u00e7\u00e3o da festa"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EdpJblPsG7zSDjc5qYhBoZl88pY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xqaFmokJlXPCyeH7yiZDEX5yoSk=\/108x0:1529x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/11\/calor_ibrirapuera_victor_moriyama-g1-1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/veja-o-que-abre-e-fecha-em-sp-durante-o-feriado-de-ano-novo.html","estilo":"","titulo":"Veja o que abre e o que fecha no feriado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"BALAN\u00c7O","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/acidentes-em-estradas-de-sp-tem-reducao-de-20-no-feriado-de-natal.html","estilo":"","titulo":"Acidentes em estradas paulistas t\u00eam redu\u00e7\u00e3o de 20% no feriado de Natal"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Transporte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/corredor-de-onibus-da-berrini-e-inaugurado-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Corredor de \u00f4nibus da Berrini \u00e9 inaugurado com 7 meses de atraso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fhhrQBfvmrD9YCLBlx5XtE4-sys=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/s4AeeH6CQUNmc6cvWu6jHmY4ORw=\/32x0:484x339\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/28\/aedes-2.jpg","chapeu":"imuniza\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2015\/12\/anvisa-aprova-vacina-contra-dengue.html","estilo":"","titulo":"Anvisa aprova vacina contra a dengue"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DwGNQt3_i4LLtpv5G32TJ0AMXD0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/HIHzu9ay0WDyY4a_vGNDRIG8DoQ=\/225x0:1646x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/19\/frm20141119072.jpg","chapeu":"IPVA 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/governo-de-sp-divulga-valores-venais-de-veiculos-para-calculo-do-ipva-2016.html","estilo":"","titulo":"Confira os valores \nvenais de ve\u00edculos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"reuni\u00e3o em bras\u00edlia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/chuva-forte-coloca-parte-da-cidade-de-sp-em-atencao-para-alagamentos.html","estilo":"","titulo":"Governadores querem cobrar planos de sa\u00fade por uso da rede p\u00fablica"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5UyP7Df05vbclnMP8BGhy939ooc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WMOC_HREv5G-WY_zjOp3lDUztUo=\/0x0:720x540\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/28\/sophia.jpg","chapeu":"morta em apartamento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/mae-de-sophia-lembra-primeiro-natal-sem-menina-encontrada-morta.html","estilo":"","titulo":"M\u00e3e de Sophia lembra 1\u00ba Natal sem a menina"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MNU2V_whkAktWSy5R59X7xjrzVY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pvRooDlnZIaaMhC_02PdBUsHOy0=\/114x0:1534x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/cantareiraae0312.jpg","chapeu":"Cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cantareira-precisa-de-03-ponto-percentual-para-sair-do-volume-morto.html","estilo":"","titulo":"Falta 0,3 ponto para represa sair de reserva"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"'gente boa'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/veja-como-participar-de-almoco-vegano-em-evento-solidario.html","estilo":"","titulo":"Veja como participar de almo\u00e7o \nvegano em evento solid\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tecnologia","url":"http:\/\/redeglobo.globo.com\/tv-digital\/","estilo":"","titulo":"Saiba tudo sobre a TV Digital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);