globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Estudantes impediram a entrada de funcion\u00e1rios\nda escola Fern\u00e3o Dias, em Pinheiros, Zona Oeste.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xUccUoBjyIjY-U78uS_QJCrNGXA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tbwSZowrAfhFb2dRepWxxugf7CE=\/0x671:4104x2382\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/10\/fernao_dias_ocupada.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/alunos-ocupam-escola-em-sao-paulo-contra-fechamento-de-unidades.html","estilo":"","titulo":"Estudantes ocupam escola em SP contra mudan\u00e7a de ensino"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KVVLKa8F4iCvvRjC6hJXjDlIfR0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lBt6EHfHHj9naokAB_dgbdPxp84=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/10\/sem_titulo-1_1.jpg","chapeu":"manifesta\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/caminhoneiros-realizam-protesto-na-marginal-tiete-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Caminhoneiros voltam a protestar na Marginal"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/E981T017Yv-ypavOqfDiFpLa8f0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DRGpCU3Itm4cizb-9iT0PWoxXks=\/0x366:1613x1576\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/03\/fuvest_2016_manual_candidato.jpg","chapeu":"vestibular 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/11\/medicina-em-ribeirao-preto-e-o-curso-mais-concorrido-da-fuvest-2016.html","estilo":"","titulo":"Veja os cursos mais concorridos da Fuvest"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WKcLXJNCwCgq7S7EIWcerofZl0g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RTiGTRKUzto5hxyzyrd37Oa-e4c=\/178x0:1598x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/03\/02\/fup20150302051.jpg","chapeu":"comparando com 2014","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/guarapiranga-tem-mais-que-o-dobro-de-agua-do-que-o-registrado-em-2014.html","estilo":"","titulo":"Guarapiranga tem 134% mais \u00e1gua"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eml7BxJFVFqMG4zt8IEZo0swr4M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c8R3OmCsHzxR84MU5Yda4iah8K4=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/06\/brazil-art-_nacho_doce_reuters.jpg","chapeu":"homenagem a ayrton senna","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quero-que-lewis-hamilton-veja-diz-artista-que-fez-mural-gigante-de-senna.html","estilo":"","titulo":"Kobra quer que Hamilton veja mural"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"osasco e barueri","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/policia-prende-outro-pm-suspeito-de-participar-de-chacina-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende outro PM suspeito de\nparticipar de chacina na Grande SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SVFVg4PAOfP4yKa57zpuTxjaMlI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8O-AECcqc0uczxCtEhAP3ve2vtw=\/0x34:170x161\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/04\/02\/bilheteunico_140.jpg","chapeu":"aux\u00edlio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/haddad-cria-passe-livre-para-desempregados.html","estilo":"","titulo":"Haddad cria passe livre do desempregado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oTYPLGf3BMyBLR66uvpSmUpzTNg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uVomUKDNIwLVC7ct2-98ZTEKr8s=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/10\/teto-de-banheiro-de-creche.gif","chapeu":"grande sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/teto-do-banheiro-de-creche-despenca-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Teto de banheiro de creche desaba"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FIEvJBt4f2T4y8SIJ2XHYLnJlEQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jFrUdenXRLopMkXAlQGrY62O8RY=\/358x0:1200x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/10\/vela.gif","chapeu":"temporal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/apos-chuva-moradores-de-osasco-e-cotia-sofrem-com-falta-de-luz.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s chuva, Osasco e Cotia sofrem apag\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Jh2Hk8qkfyoPsyeWPfDcjQdLJeM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TZknvSc511eX0Sd7hhaeCKf4C24=\/57x0:576x389\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/05\/27\/cobalt2015.jpg","chapeu":"R$ 1,3 milh\u00e3o por ano","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/camara-de-sp-aluga-nova-frota-de-62-veiculos-por-r-13-milhao-por-ano.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara aluga nova frota de 62 ve\u00edculos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jvezIgeVPGTyWkyFxIzlR-Ijeeo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/l9LxRNioU7hjAathcGxBwzik860=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/10\/saidinha.gif","chapeu":"flagrante","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/policia-prende-dupla-apos-saidinha-de-banco-no-centro-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia prende dupla ap\u00f3s 'saidinha'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jjTMXCWGo5oKN5eC76z2fusYPOk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bL0RA9pCFpyKiKZ5f63dZjmyZMo=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/04\/84\/4598404","chapeu":"periferia de S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/imagens-mostram-confusoes-em-bailes-funk-na-periferia-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Moradores registram tumulto em pancad\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G1AuLgT0qZSzN6S3kwZzoaxKJYw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LNh3owvzPSiXqwvmjUiOHLPencw=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/11\/03\/fam1.jpg","chapeu":"Especial publicit\u00e1rio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/especial-publicitario\/fam\/noticia\/2015\/11\/fam-se-destaca-entre-universidades-mais-inovadoras-do-brasil.html?utm_source=home-g1sp&utm_medium=chamada-editorial&utm_term=15-11-13&utm_content=fam&utm_campaign=fam-inovadora","estilo":"Informe Publicit\u00e1rio","titulo":"FAM se destaca entre universidades mais inovadoras do pa\u00eds"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xJktxFopcYSWPheMpHVusxyFqLo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8Y4kLzqqg1QiYCF6IQ8-Z7J6CC8=\/196x77:1262x876\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/03\/02\/musa11.jpg","chapeu":"carnaval de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/11\/inscricoes-para-rei-momo-e-rainha-do-carnaval-sao-abertas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Abertas inscri\u00e7\u00f5es para Rei Momo e Rainha "}]);