globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Duas pacientes foram retiradas sem ferimento, segundo a Prefeitura de SP.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/incendio-atinge-centro-cirurgico-do-hospital-do-campo-limpo.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Hospital do Campo Limpo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gim6cbQH_vhFVDj-9UUbFgBnmuM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FqEYzLep9gdLwsWpVRkNnaVeqzE=\/161x0:1582x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/15\/cao11.jpg","chapeu":"procura-se","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/cao-dos-bombeiros-desaparece-e-corporacao-faz-campanha-na-internet.html","estilo":"","titulo":"Bombeiros fazem campanha por c\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-kzZzDI7WSN_sLwZAKFuFc6f5OM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OrWueIctHBKFYiJRgXa-uoUGTwE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/07\/cantareira.jpg","chapeu":"Abastecimento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/nivel-do-sistema-cantareira-fica-estavel-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Cantareira fica est\u00e1vel pela 4\u00aa vez seguida"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"meio ambiente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/cartilha-ensina-como-adotar-uma-area-verde-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Cartilha ensina como adotar \u00e1rea verde em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"zona sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/favela-cresce-em-terreno-vizinho-avenida-roberto-marinho.html","estilo":"","titulo":"Favela cresce em terreno vizinho \u00e0 Av Roberto Marinho"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"OPERA\u00c7\u00c3O 'CART\u00c3O VERMELHO'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sedes-da-gavioes-e-da-pavilhao-9-sao-emparedadas-apos-acao-da-policia.html","estilo":"","titulo":"Sedes da Gavi\u00f5es da Fiel e da Pavilh\u00e3o 9 s\u00e3o 'emparedadas' ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bIkUwIvxxMhrr3bAI1FfO4L0604=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YAw9r9yVdD41uDfoVSGAxbxfva8=\/127x0:1548x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/15\/dinheiro.jpg","chapeu":"caso da merenda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/operacao-alba-branca\/noticia\/2016\/04\/policia-investiga-se-foto-de-dinheiro-com-funcionario-da-coaf-seria-propina.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia investiga \nse foto seria propina"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/veja-programacao-completa-da-festa-de-sao-benedito-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja a programa\u00e7\u00e3o completa de Festa de S\u00e3o Benedito"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sO1B54gTKkPbqFwbTdD0a9e1B5g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ev0BbFi0kOMLLAg9QCnEj6Gz7Ls=\/29x0:652x467\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/15\/dengue.jpg","chapeu":"H1N1","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/mais-de-1-milhao-de-pessoas-foram-vacinadas-contra-virus-da-gripe-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Mais de 1 milh\u00e3o foram vacinadas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/saiba-os-enderecos-de-vacinacao-contra-gripe-h1n1-na-capital-paulista.html","estilo":"","titulo":"Saiba os endere\u00e7os de vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe na capital paulista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/operacao-alba-branca\/noticia\/2016\/04\/investigados-por-fraudar-merenda-queriam-abrir-nova-cooperativa-diz-mp.html","estilo":"","titulo":"Investigados por fraudar merenda queriam abrir nova cooperativa, diz MP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Acompanhe o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo; SIGA"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-NwMt3cjF8-dZamYgjZAP_mK7Do=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/irchJx1vdvtpdhB1i0JJHPunyH4=\/225x9:619x304\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/10\/smanio.jpg","chapeu":"novo Procurador","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/novo-chefe-do-mp-sp-vai-criar-nucleo-para-investigar-corrupcao-no-estado.html","estilo":"","titulo":"MP-SP ter\u00e1 n\u00facleo para investigar corrup\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0WFY-k0_w13xMot8W2UMoaGoEdE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0rWplqdCVSwyQHtesiLFdtE17Hw=\/58x0:1479x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/15\/transitomargp.jpg","chapeu":"No ano","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/sp-bate-recorde-de-lentidao-da-manha-no-ano-em-dia-de-protestos-nas-vias.html","estilo":"","titulo":"SP bate recorde de lentid\u00e3o da manh\u00e3"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/B2R-wxK4ac8yW5sCYOmmHSOmR4o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BBxAQAFwU-rTGz3X-JcpbmLYpmA=\/38x0:382x258\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/21\/selo_bd417eO.jpg","chapeu":"Imposto de Renda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/imposto-de-renda\/2016\/noticia\/2016\/03\/guia-imposto-de-renda-g1-explica-como-preencher-sua-declaracao.html","estilo":"","titulo":"Saiba como preencher sua declara\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8Ql51-QdCqWgxl0OOxKEFp0_Goc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mxIl4wwSlDGoC6MzSBu73YH6xw4=\/327x301:2369x1831\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/14\/spray-masc-condor.png","chapeu":"para uso pessoal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/04\/empresa-lanca-spray-de-gas-da-prima-da-pimenta-para-uso-pessoal.html","estilo":"","titulo":"Empresa lan\u00e7a spray da 'prima da pimenta' "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/llQQQNf1hKBSOhH4Fgsu13lTMpo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/2_LfQgr4HLHNLG4Uo1hkKu66e_A=\/30x0:650x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/04\/15\/bar_1.jpg","chapeu":"concurso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/comida-di-butaco-veja-como-votar-no-melhor-petisco-de-bar-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Veja como votar no Comida di Buteco"}]);