globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/love-esquece-passado-flamenguista-elogia-fiel-e-diz-sera-uma-guerra.html","titulo":"Love esquece passado flamenguista, elogia Fiel e diz: \"Ser\u00e1 uma guerra\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PSZ6qulrcquaD_66GvAVTh67NIo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GccmZrLXpn7NhpyDvwmEbF1lSUI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/20\/a2809f93021.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/com-treino-exotico-para-goleiros-corinthians-treina-com-uma-ausencia.html","titulo":"Ralf fica fora de treino do Corinthians, e goleiros fazem exerc\u00edcio \"\u00e0s cegas\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Tq0uvDrJjZqabVyC_8uUdDB2_LY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VTBjdfd9ZKVVMWtC9nexmUnzkmk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/26\/a2771f91844.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/destaque-do-corinthians-jadson-atendera-fas-nesta-quinta-feira.html","titulo":"Destaque do Corinthians, Jadson atender\u00e1 f\u00e3s nesta quinta-feira","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cuUlJyvIVY5WaFxnQW1KemlLqbk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UiX9n0V4iGsG89XJ0BnEpz307f8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/20\/a2788f92169_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/campanha-corintiana-do-outubro-rosa-sera-ampliada.html","titulo":"Campanha corintiana do Outubro Rosa ser\u00e1 ampliada","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5oBY84VwHRxMAP6EqTU5SznuSsU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/J55Xg1-ox55uPQPpcxYJFHHv7bk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/01\/a2794f92364.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/10\/de-volta-para-o-futuro-convidados-citam-craques-que-gostariam-de-rever.html","titulo":"De Volta para o Futuro: jornalistas e internautas citam craques para rever","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/i5RjXNdgI-3qQMQ-aIbljxbtdPc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/EJKzFYRnVPXvT2RXbILgbaZHdYQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/16\/ad_careca.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/10\/casa-do-corinthians-sub-20-sao-jose-tem-maioria-corintiana-nas-curtidas.html","titulo":"Casa do Corinthians sub-20, S\u00e3o Jos\u00e9 tem maioria corintiana nas curtidas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iW--wR2pnrS9mqoDwCQ_r7mupQM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/16JZdMSocH_PPMPUJ1IOsjkZRbY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/30\/corinthians_x_coritiba_15.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/ex-guarani-par-alan-mineiro-espera-reforcar-o-corinthians-vou-dar-conta.html","titulo":"Ex-Guarani-PAR, Alan Mineiro espera refor\u00e7ar o Corinthians: \"Vou dar conta\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/R2gJcIJDdOmzMKRgtJZY2FqFL54=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hNyTc6GVIBdGT-4EqtD7Zw-3K30=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/25\/alan_mineiro.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2015\/10\/donos-da-arena-jadson-e-guerrero-terao-duelo-particular-no-domingo.html","titulo":"\"Donos da Arena\", Jadson e Guerrero ter\u00e3o duelo particular no domingo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cuUlJyvIVY5WaFxnQW1KemlLqbk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UiX9n0V4iGsG89XJ0BnEpz307f8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/20\/a2788f92169_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/vasco\/noticia\/2015\/10\/vasco-quer-nova-capacidade-para-receber-corinthians-em-sao-januario.html","titulo":"Vasco quer \"nova\" capacidade para receber Corinthians em S\u00e3o Janu\u00e1rio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KJ-IknxsSo0cXCTjTDTFggDS-PQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/U7e_Q87tSgigNAKxLENzkHU7grY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/31\/19416239944_d12debca60_k_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/10\/corinthians-x-sao-paulo-em-sao-jose-classico-no-sub-20-tem-entrada-franca.html","titulo":"Corinthians x S\u00e3o Paulo em S\u00e3o Jos\u00e9: cl\u00e1ssico no sub-20 tem entrada franca","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OpbcMNwFbhb_cYN9lOu5R4x90CU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qi-4_qCGtRzGH3RVtHAMgGbrflg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/15\/dsc_1793_1.jpg"}]);