globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Ele foi preso suspeito de tortura contra detido por\nroubo na noite desta quarta-feira na Zona Leste.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/justica-decreta-prisao-preventiva-de-sargento-da-pm-suspeito-de-tortura.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o preventiva\nde sargento da PM "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BZAx6hquZJI8ob-O6XWtTx7azXY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gb011G4S3JZMCDUWMncqrSK228s=\/127x0:1548x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/21\/img_0060.jpg","chapeu":"'De volta para o futuro'","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/g1-pega-carona-em-delorean-igual-ao-do-filme-de-volta-para-o-futuro-em-sp.html","estilo":"","titulo":"G1 pega carona em carro igual ao do filme "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Dados da viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/cidade-de-sp-atinge-menor-taxa-de-homicidios-desde-2001-diz-ssp.html","estilo":"","titulo":"Cidade de SP atinge menor taxa de homic\u00eddios desde 2001, diz secretaria"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KSuEjeu4oAViHoGn1JP-5iaavag=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6rp5sbrMae-Ycy3hoLHUbybgGKQ=\/102x0:1523x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/21\/spfw-uber_aprendido_peter_leone_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"SPFW","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/apreensao-de-carro-do-uber-causa-confusao-na-spfw-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Apreens\u00e3o de carro do\nUber causa confus\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"sistema h\u00eddrico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/renovacao-da-outorga-do-cantareira-e-adiada-agora-para-maio-de-2017.html","estilo":"","titulo":"Estudo mostra que retirada de \u00e1gua dificulta a recupera\u00e7\u00e3o do Cantareira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IZSmoBfaCXWdqlJsLOqiYpZLZtU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/w4htYtVT9bHNLW-NqxnxrFBTP6U=\/70x0:1572x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"","url":"javascript:window.open('http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/nivel-do-sistema-cantareira-cai-nesta-quarta-feira1.html');void(0);","estilo":"","titulo":"Cantareira registra queda nesta quarta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/alckmin-diz-que-adiar-renovacao-da-outorga-do-cantareira-e-positivo.html","estilo":"","titulo":"Alckmin diz que adiar renova\u00e7\u00e3o da licen\u00e7a de uso do Cantareira \u00e9 positivo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fJLjdAwi1YV9RUWUXOPXLivBLRc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1OVs9sN0jYrH16woeHvndO4aHV0=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/21\/lampadadestaque.jpg","chapeu":"agress\u00e3o com l\u00e2mpada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/justica-condena-9-anos-acusado-de-agredir-jovem-com-lampada-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Acusado \u00e9 condenado a nove anos de pris\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OQEl8Q6IWRvxHe3iysGeUsibcT8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JhO6DwcoMhzgXROvI5S1bx_rJZM=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/21\/untitled8888.jpg","chapeu":"10 presos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/dez-sao-presos-por-suspeita-de-fraudar-concursos-publicos.html","estilo":"","titulo":"PF prende suspeitos\nde fraudar concursos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Mudan\u00e7a na administra\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/haddad-exonera-subprefeitos-de-santana-e-santo-amaro.html","estilo":"","titulo":"Haddad decide exonerar subprefeitos\nde Santana e Santo Amaro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KSrjDX22_Kt6g_mOqioys9SCDSM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3bGpUEv-ua98EVSi98ePw2FWHok=\/0x9:190x151\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/21\/pms_.png","chapeu":"sapopemba","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/imagem-de-camera-reforca-suspeita-sobre-morte-de-vigia-de-sapopemba.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo refor\u00e7a suspeita sobre morte de vigia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/CXcA11513-9mqEUG0MNmAuVLlVI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GkDaFIwpqn8uJPgBoG1AKK7S5dQ=\/246x4:571x248\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/alex_foto.jpg","chapeu":"morte de vigilante","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/arma-que-pode-ter-sido-usada-na-morte-de-vigia-e-apreendida-diz-policia.html","estilo":"","titulo":"Apreendida arma que\npode ser a do crime"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PDq_-zmLMTxA-l35cSDyTf1AXjI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qMDNa8-lQRuiZmyawBn3Lk_RImo=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/93\/22\/4552293","chapeu":"tapa-buraco ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/video-mostra-operacao-tapa-buraco-em-cratera-cheia-de-agua-no-centro.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra obra em cratera cheia de \u00e1gua"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UTXZ6AMC13NaTjyMfjybEkktHvw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c8cf2yBnNMRjag8rXw5YikGOci4=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/26\/34\/4553426","chapeu":"veja como ajudar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/alunos-de-etec-fazem-vaquinha-para-ir-disputa-de-matematica-na-india.html","estilo":"","titulo":"Alunos de Etec tentam ir \u00e0 disputa na \u00cdndia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XFmLCQvESt4klNUIrCpDThWZiVQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TmFqLk3NE8cg8ZXfVIyOUkJlUCA=\/350x0:1551x899\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/21\/tremcheioestacaoberrini.jpg","chapeu":"CPTM","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/falha-provoca-velocidade-reduzida-em-linha-9-esmeralda-da-cptm.html","estilo":"","titulo":"Falha deixa Linha 9 em velocidade reduzida"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"Treine para as provas com o App G1 Enem"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/enem\/2015\/noticia\/2015\/10\/enem-2015-saiba-horario-local-de-prova-e-o-que-e-vetado-no-exame.html","estilo":"","titulo":"Enem 2015: saiba hor\u00e1rio, local de\nprova e o que \u00e9 vetado no exame"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/HGi_HmFrYWBV7X9m6coPRKBwbAM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yhk9FTR2L_eyoXIfzB2wm756JdQ=\/0x116:300x341\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/03\/pipoca_300.jpg","chapeu":"cinema de gra\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/confira-programacao-do-projeto-pipoca-na-zona-norte-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o\ndo Projeto Pipoca"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a venda dos\ningressos para desfile"}]);