jQuery17105510152320389579_1445469895493([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/vitoria-descobre-que-livia-e-sua-neta\/4551755\/","hits":{"lastDay":146085,"lastHour":3144,"lastWeek":172376},"description":"Em\u00edlia garante que L\u00edvia detesta a Condessa e s\u00f3 se aproximou do casar\u00e3o para investigar o paradeiro de Bernardo","title":"Vit\u00f3ria descobre que L\u00edvia \u00e9 sua neta","duration":"02:27","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4551755.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4551755.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4551755.jpg"},"id":4551755,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"20\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/livia-se-rende-ao-amor-pela-avo-e-abraca-vitoria\/4551795\/","hits":{"lastDay":143403,"lastHour":2906,"lastWeek":162903},"description":"Em\u00edlia n\u00e3o aguenta ver o sentimento da filha por sua maior rival e chora de raiva","title":"L\u00edvia se rende ao amor pela av\u00f3 e abra\u00e7a Vit\u00f3ria","duration":"02:51","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4551795.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4551795.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4551795.jpg"},"id":4551795,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"20\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/livia-perde-a-cabeca-e-da-um-tapa-na-cara-de-melissa\/4551805\/","hits":{"lastDay":136739,"lastHour":2823,"lastWeek":153054},"description":"Felipe toma partido da amada e manda Melissa sair do casar\u00e3o imediatamente","title":"L\u00edvia perde a cabe\u00e7a e d\u00e1 um tapa na cara de Melissa","duration":"01:49","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4551805.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4551805.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4551805.jpg"},"id":4551805,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"20\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/felipe-avisa-a-zilda-que-livia-e-a-nova-patroa-dela\/4551767\/","hits":{"lastDay":124798,"lastHour":2600,"lastWeek":145403},"description":"Zilda entra em choque ao ouvir que a ex-novi\u00e7a \u00e9 neta da Condessa. Alex comemora a volta do pai para o casar\u00e3o","title":"Felipe avisa a Zilda que L\u00edvia \u00e9 a nova patroa dela","duration":"01:08","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4551767.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4551767.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4551767.jpg"},"id":4551767,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"20\/10\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/alem-do-tempo\/v\/vitoria-pede-que-livia-a-abrace\/4551763\/","hits":{"lastDay":116867,"lastHour":2304,"lastWeek":138946},"description":"Em\u00edlia diz a L\u00edvia que foi Vit\u00f3ria quem atirou em Bernardo. A ex-novi\u00e7a visita o pai e \u00e9 recebida pela Condessa com emo\u00e7\u00e3o","title":"Vit\u00f3ria pede que L\u00edvia a abrace","duration":"01:27","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4551763.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4551763.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4551763.jpg"},"id":4551763,"channel":"Al\u00e9m do Tempo","publishedAt":"20\/10\/2015"}]);