globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Estruturas tamb\u00e9m servem de abrigo; extens\u00e3o da linha at\u00e9 o Jabaquara e Parais\u00f3polis foi congelada.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/f64pQnNqoHKxrMjsJwI8xJrcEj0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xWnebIegTKh4aB9tNmR-iQgH2pI=\/0x311:1700x877\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/18\/monotrilho-9.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/area-de-monotrilho-em-sp-vira-ponto-de-uso-de-drogas-e-deposito-de-lixo.html","estilo":"","titulo":"\u00c1rea de monotrilho vira 'lix\u00e3o' e ponto \nde uso de drogas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/a1Y4PSHdVo0qvawAKlpBSQod7LQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-B6JqEBAsWGlwuenreQmBFlBq5g=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/60\/69\/4686960","chapeu":"Crime na CPTM","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/video-mostra-falsas-bombas-sendo-deixadas-em-estacoes-de-trem-em-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra grupo com falsas bombas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vms4W3rRgj7dnyvOA4jxIA4LHRs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ra86n1tm5bMYk70zQS5o0h3qPm8=\/306x52:1296x795\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/19\/carnaval_2016_corte_181215_foto_josecordeiro_10.jpg","chapeu":"Folia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/12\/sao-paulo-elege-corte-do-carnaval-2016.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo elege a\n corte do carnaval"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bhsX_77qa5pdOcpalAq_nxEii8w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/R4isQxv6kV69FAfqHBm22tVHu3E=\/81x50:238x169\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/19\/dia14.jpg","chapeu":"Ataques na Grande SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/policia-conclui-caso-da-chacina-na-grande-sp-e-indicia-6-pms-e-1-gcm.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia indicia PMs \ne GCM por chacina"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/G_OId36AQGKa1gLiD1qLAVmFGoM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/o4Hm6FDMdCWxCV5SWZUcN1loAig=\/167x51:386x215\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/12\/medico_usp.jpg","chapeu":"com pedrada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/preso-suspeito-de-ter-participado-de-morte-de-medico-na-usp.html","estilo":"","titulo":"Preso suspeito de matar m\u00e9dico na USP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-4nTfVZTj0_VQQTxNaI9IYS4P4Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7i3pHDWmwFCAXFk6TboydBZv30o=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/ocupacao_uAhr42F.jpg","chapeu":"balan\u00e7o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/secretaria-atualiza-numero-e-diz-que-47-escolas-seguem-ocupadas-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Secretaria diz que h\u00e1\n47 escolas ocupadas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"gastos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/assembleia-de-sp-aprova-orcamento-de-r-2072-bilhoes-para-2016.html","estilo":"","titulo":"Assembleia de SP aprova Or\u00e7amento\nde R$ 207,2 bilh\u00f5es para pr\u00f3ximo ano"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/m5pg9XyaSFKI9lVGpDooW9ZBKig=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lg8ms29zfBcnGamDs12FTcjyLWw=\/230x0:1651x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/07\/cantareiraae0312.jpg","chapeu":"Crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-no-sabado.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ky--DRYZuiO_N_tjSp0bY6imLZA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VkMOqzEHBWGlNo0dz9RRVC5d9E8=\/89x0:1509x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/18\/lamao.jpg","chapeu":"linha 5 - lil\u00e1s","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/obra-da-linha-5-lilas-do-metro-faz-lama-invadir-piso-de-lanchonete.html","estilo":"","titulo":"Lama e obra do Metr\u00f4 invade lanchonete"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OJgRXWdXZIh_Nqgl7wJA9pFgfUk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kqdBMrUcEpe075WHykeX_pRO55w=\/0x34:300x259\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/11\/05\/suzane.jpg","chapeu":"durante o natal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2015\/12\/justica-nega-saida-temporaria-suzane-von-richthofen-no-natal.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a nega sa\u00edda\ntempor\u00e1ria a Suzane "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"abc","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/gcm-diz-que-artefato-amarrado-idoso-no-abc-nao-era-explosivo.html","estilo":"","titulo":"GCM diz que artefato amarrado a idoso em Santo Andr\u00e9 n\u00e3o era explosivo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/wq1W5rB7wZ1LJZouZJ2TrlNQivY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1IxJ0HIkopcixxXwxnTSqnR_zf8=\/251x314:880x786\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/08\/whatsapp_N8rIdtd.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2015\/12\/whatsapp-justica-concede-liminar-para-restabelecer-aplicativo-no-brasil.html","estilo":"","titulo":"Liminar garante \nvolta do WhatsApp"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gdqY6wCYfK1CnN2-qxd11IXYFow=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T26Son3SQMoit4QVrH79ahft7OM=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/91\/32\/4683291","chapeu":"centro de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/video-mostra-acao-de-assaltantes-em-joalheria-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra a\u00e7\u00e3o de ladr\u00f5es em joalheria "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uuwzuU8pZXHtT8UGfrWM0gtKBoE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SKtm3L5g0047ZwpAH2b8X5vrsTU=\/0x0:691x519\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/image006_qeIO2Ek.jpg","chapeu":"natal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/shoppings-tem-horario-especial-nos-proximos-dias-para-compras-de-natal.html","estilo":"","titulo":"Shoppings de SP \nt\u00eam hor\u00e1rio especial"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8zh-ChRU-4eVT-bzsIsKx98XjZw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FOm9706_ZeK1auriwtWptMuIjv0=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/29\/age20141229193.jpg","chapeu":"atra\u00e7\u00f5es em negocia\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/festa-de-reveillon-na-avenida-paulista-tera-palco-menor-diz-secretario.html","estilo":"","titulo":"R\u00e9veillon na Paulista\nter\u00e1 palco menor"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rG1bLC089bLg9r-D7Csoql2bKek=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/jyR638PfoJh5kk5tPuznRtIRF-8=\/30x0:170x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2011\/12\/19\/garupa170.jpg","chapeu":"Em alguns dias e hor\u00e1rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/assembleia-de-sp-aprova-projeto-de-lei-que-proibe-garupa-em-motos.html","estilo":"","titulo":"Aprovado projeto que pro\u00edbe garupa em moto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);