globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/02\/bragantino-traca-meta-para-sequencia-de-jogos-fora-de-casa-na-serie-a2.html","titulo":"Bragantino tra\u00e7a meta para sequ\u00eancia de jogos fora de casa na S\u00e9rie A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_n2wWjTLXjq6wRTkKSemDLqKMCg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lEnf-YLH-qscX2TktlAnLKQZvF4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/11\/csc_2054_1024x682.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/02\/na-europa-tv-troca-escudo-do-braga-de-portugal-pelo-do-bragantino.html","titulo":"Na Europa, TV troca escudo do Braga, de Portugal, pelo do Bragantino\n","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iF4YE9Q5DG1lnWGJiD25TM91W2Y=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kvE9RxeUGmGRiSyZZ1DmWkPEXNg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/19\/brgaa_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/portuguesa-mira-embalo-na-a2-contra-bragantino-que-luta-pela-lideranca.html","titulo":"Portuguesa mira embalo na A2 contra  Bragantino, que luta pela lideran\u00e7a","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q2yZV3RPxp6cAnRTkJK40Ji4ZGw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/x9ICHFaAFmrRmXdZqarGH2D5iC0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/17\/20151017_183904_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/leo-conde-destaca-superacao-do-bragantino-em-vitoria-pela-serie-a2.html","titulo":"L\u00e9o Cond\u00e9 destaca supera\u00e7\u00e3o do Bragantino em vit\u00f3ria pela S\u00e9rie A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VKkihXD3K-2tJTokQqZY8pkF9Ac=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Cx-vrfWaFsnlRJgkEC_NVcjFjCo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/04\/leo_conde_3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/02\/apesar-de-vitoria-jogadores-do-braga-reconhecem-futebol-fraco-no-1-tempo.html","titulo":"Apesar de vit\u00f3ria, jogadores do Braga reconhecem futebol fraco no 1\u00ba tempo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/x06DYQ4FppbskSXBOlqneIlW5SY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TxquHBJkNfpZ0JA_uDwwRZyDQ8k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/16\/bragantino_x_santo_andre.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/edson-sitta-pede-para-braga-se-impor-em-casa-contra-santo-andre-pela-a2.html","titulo":"Edson Sitta pede para Braga se impor em casa contra Santo Andr\u00e9 pela A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OJu3u2eGt-4Mfhk-TWFaDMzKBz8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/N8FcVSeNWoS2i2T3dJrm6ErQcc4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/15\/edson_sitta.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/02\/tiago-santos-comemora-artilharia-na-serie-a2-e-ve-braga-sem-salto-alto.html","titulo":"Tiago Santos comemora artilharia na S\u00e9rie A2 e v\u00ea Braga sem \"salto alto\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Xf6h676aWhZcsVb8BcGBbVWg-IM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vsfvUJR49lWbdWj6Iful0I7xAU8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/30\/bragantino.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/bragantino-bate-monte-azul-e-chega-vice-lideranca-do-paulista-da-serie-a2.html","titulo":"Bragantino bate Monte Azul e fica em terceiro no Paulista da S\u00e9rie A2","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ooCDJAEYu0fWTLLJP5xIyKJZxOw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/s4W5xGYOfOjrUa4lBPcguDa-cac=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/13\/fup201602131605_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/paulista-serie-a2\/noticia\/2016\/02\/bragantino-quer-voltar-vencer-na-a2-contra-monte-azul-que-busca-1-vitoria.html","titulo":"Bragantino quer voltar a vencer na A2 contra Monte Azul, que busca 1\u00aa vit\u00f3ria","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZhtXQ5AefFY9BPAKeEloYlH8sI4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KSUA1Bv-QlgGwpHjtGRrT2NQQUs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/nabi_abi_chedid.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/times\/bragantino\/noticia\/2016\/02\/zagueiro-do-bragantino-reconhece-que-setor-defensivo-precisa-de-ajustes.html","titulo":"Zagueiro do Bragantino reconhece que setor defensivo precisa de ajustes","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Vg9ad-ynD-5SPjbqtEy8RptwnzI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Oc6TjiMttoEsJ-iNrgID-Q4jO0Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/08\/braga_serie_a2.jpg"}]);