globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Promotores querem ressarcimento de R$ 54 milh\u00f5es aos cofres p\u00fablicos.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KsrF_3BnepPctRs9C3QJ0Vc0llI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1O8Stnm2bY2MHMP2hr5rM7VtSKg=\/0x125:1700x880\/360x160\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/04\/totem-marcador-ciclovia-faria-lima-sao-paulo_marcelo_s._camargo_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/ministerio-publico-propoe-acao-contra-haddad-por-ciclovia-na-faria-lima.html","estilo":"","titulo":"Minist\u00e9rio P\u00fablico prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o contra Haddad por ciclovia "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ywcN9f-_38aXBvEzMcYWj3gRTpE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XhsXaS9Lf3nvvpvB8uWmI8250iI=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/dudu-quintanilha-ferido-2.jpg-2.jpg","chapeu":"viol\u00eancia ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/dois-gays-e-uma-transexual-sao-agredidos-no-carnaval-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Gays e transexual s\u00e3o agredidos no carnaval "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2016\/02\/blocos-de-sp-fazem-festas-e-cortejos-na-ressaca-do-carnaval-na-cidade.html","estilo":"","titulo":"Blocos de SP fazem festas e cortejos na ressaca do carnaval na cidade"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"OLIMP\u00cdADAS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/exercito-abin-e-pf-querem-populacao-atenta-risco-de-terror-na-rio-2016.html","estilo":"","titulo":"Ex\u00e9rcito, Abin e PF querem popula\u00e7\u00e3o atenta a risco de terror na Rio-2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/moto-bate-em-ponto-de-onibus-e-duas-pessoas-morrem-na-zona-norte.html","estilo":"","titulo":"Moto bate em ponto de \u00f4nibus e duas pessoas morrem na Zona Norte"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"S\u00c9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/violencia-no-centro-de-sao-paulo-ameaca-turismo-na-regiao.html","estilo":"","titulo":"Viol\u00eancia no Centro de S\u00e3o Paulo amea\u00e7a turismo na regi\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gUqz_JYen-tiql33oP8qomO95FI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/796aR2qe_AqZRCcP_04Z9UGHcnc=\/225x0:1646x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/chuva_foto1.jpg","chapeu":"temporal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/rio-transborda-e-regioes-de-sp-entram-em-alerta-para-alagamentos.html","estilo":"","titulo":"Chuva alaga ruas e rio transborda na Z. Leste"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja o tr\u00e2nsito na cidade de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rcVHfecrS7BzdmlHT_P_R-BYpTE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BV21lVgnnctdfjxhtVc_4bkygKQ=\/372x208:1214x839\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cpt08.jpg","chapeu":"CPTM","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/falha-eletrica-provoca-paralisacao-em-trecho-da-linha-11-coral-da-cptm.html","estilo":"","titulo":"Falha paralisa trecho da Linha 11- Coral"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ERR8jRwWTLYCA92oe_pOvcrV_T8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TWnhBTjMvjxZi4eiVHtOn6NAKKo=\/133x0:1554x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/haddad_mosquito.jpg","chapeu":"aedes aegypti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/prefeitura-de-sp-estuda-multar-locais-com-reincidencia-do-foco-da-dengue.html","estilo":"","titulo":"Haddad estuda multar locais reincidentes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FY3kA6iy4HpupC7IsxfqLB31wUY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fMHHyWmRYefqZ8dz7PCCZcjZsP4=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/agov.gif","chapeu":"sigilo de dados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/governo-nao-tem-nenhum-interesse-em-esconder-nada-diz-alckmin.html","estilo":"","titulo":"'N\u00e3o h\u00e1 interesse em esconder', diz Alckmin"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WVO2t20MDWILs88hOJPiSEiRWvk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ixQJ6236zSAtJsRC2PhClZb17vM=\/61x0:1482x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/viaduto.jpg","chapeu":"antes de demolir","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/prefeitura-pede-mais-testes-antes-de-decidir-demolicao-de-viaduto.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura pede mais testes em viaduto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/F4hvbuu9Nk37qRlzzkSLyBl4Jiw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YMhDijYpx-qCJ0F_M2BCPMw8MPY=\/301x0:701x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/viatura_civil_av59QBq.jpg","chapeu":"iraniano agredido","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/estudante-foi-vista-em-viatura-antes-de-policial-agredir-iraniano-diz-advogada.html","estilo":"","titulo":"Estudante foi vista em viatura, diz advogada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r2kqYPwCritoero0NhrJaIrESAQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vid-c1KbzJ2zN4bItE1E8n0er9g=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/clodoaldo.gif","chapeu":"MONOTRILHO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/secretario-diz-que-espera-retomada-de-obras-na-linha-17-ouro-em-marco.html","estilo":"","titulo":"SP espera retomada de obra em mar\u00e7o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/metro-chama-empresa-2-em-licitacao-para-limpar-os-banheiros-da-linha-1.html","estilo":"","titulo":"Empresa deve assumir limpeza da Linha 1 do Metr\u00f4 na pr\u00f3xima semana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Iz-UPiv1vBNQ7WbY9vFEa8dJsrE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SV0lcifbvEWMPsm2GhPBLX6LtD4=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/protestos-lula2.jpg","chapeu":"PROTESTO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/pixuleco-e-ofensivo-diz-manifestante-que-teve-mandibula-quebrada-em-ato.html","estilo":"","titulo":"Ferido em ato pr\u00f3-Lula cr\u00edtica Pixuleco e a PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pkO9zOWV2AQas6U4L0mIvicAn30=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SIdKXbRUxctid24gK3i32VRyYFU=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/casa_mais_bonita_do_mundo_sp.jpg","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/diarista-de-sp-junta-dinheiro-para-reformar-casa-e-obra-ganha-premio.html","estilo":"","titulo":"Diarista junta dinheiro e casa ganha pr\u00eamio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Kqc8DFhkN_1cv-RyRjsLOEOmakQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c2oOLxEeWnAUnHfZAMLv9Ny4BFY=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/agencia-federal-libera-maior-captacao-de-agua-do-cantareira-para-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Ag\u00eancia federal libera maior capta\u00e7\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/apos-chuva-nivel-do-cantareira-tem-nova-alta-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s chuva, n\u00edvel do Cantareira tem nova alta neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b-nFGOI8OxHRhYIGKTRyU8KPeTE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ExvFhEYv0Jq8aHWVMq4h3ByjqVc=\/9x153:1028x918\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/18\/alunos_conferem_lista.jpg","chapeu":"Educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/ano-letivo-comeca-com-reclamacoes-de-transferencia-e-salas-no-limite.html","estilo":"","titulo":"Escolas estaduais \nt\u00eam trocas de hor\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"UNIVERSIDADE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/alunos-da-usp-lixam-paredes-e-fazem-reforma-em-trote-solidario.html","estilo":"","titulo":"Alunos da USP lixam paredes e fazem reforma em 'trote solid\u00e1rio'"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/veja-proximas-apresentacoes-da-noite-da-rosa-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja as pr\u00f3ximas apresenta\u00e7\u00f5es da Noite da Rosa em S\u00e3o Paulo"}]);