globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Policial atirou depois de adolescentes terem ca\u00eddo ap\u00f3s persegui\u00e7\u00e3o na Zona Sul; eles ficaram feridos.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-4lPOjg_lvdlcTme5gENJapIRBI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PK_psZ4vSN5t3jQogeMV82mzTOs=\/0x117:620x427\/360x180\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/24\/frame_tiros.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/pm-prende-policial-que-atirou-em-jovens-apos-perseguicao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"PM prende policial que disparou contra \njovens ap\u00f3s queda"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/meu-filho-nao-atirou-no-pm-diz-mae-de-menor-ferido-apos-perseguicao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Meu filho n\u00e3o atirou no PM, diz m\u00e3e de menor ferido ap\u00f3s persegui\u00e7\u00e3o em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/aZUZyTAi4NpiJD8ljLHmcwX2DRg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6ytbDVNOP-c8k-D1Sy0hjTyTPrg=\/0x0:1517x1138\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/24\/protesto-servidores-avenida_paulista_sp_fabio_vieira_estadao_conteudo_cdg20150624113.jpg","chapeu":"Justi\u00e7a Federal ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/servidores-da-justica-federal-em-greve-fazem-manifestacao-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Servidores em greve fazem manifesta\u00e7\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BsStMi-D6Cp-vmFFbbM77lU04X4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/upiJ_4jnTbDEDGtRqefpjhl3LC8=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/24\/camelo.jpg","chapeu":"centro de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/prefeitura-de-sp-suspende-decisao-de-retirar-ambulantes-do-centro.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura suspende retirada de ambulantes"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ap\u00f3s persegui\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/casal-e-detido-suspeito-de-cometer-roubos-e-sequestros-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Casal \u00e9 detido suspeito de cometer\nroubos e sequestros na Zona Sul"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Curso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/instituto-ajuda-jovens-que-querem-entrar-no-mercado-de-trabalho-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Instituto ajuda jovens que querem\nentrar no mercado de trabalho em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0g35X78Y7F1q5o-SXMRc1RRa-_g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0tr0yXeTm9vzec43nVojZkXnrq0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/23\/lauravermont.jpg","chapeu":"morte de travesti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/justica-manda-soltar-pms-envolvidos-em-morte-de-jovem-travesti-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Juiz manda soltar PMs suspeitos de mentir"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/S-MSLAQf9yAlDyRS_Sx5pOU9piI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vD_8m4hlSFPBBvwgvB-1RM-D1LU=\/0x3:140x108\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/24\/sp-chalita-quebra-sigilos.jpg","chapeu":"secret\u00e1rio municipal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/ministerio-publico-de-sp-pede-quebra-de-sigilos-de-gabriel-chalita.html","estilo":"","titulo":"MP pede quebra de\nsigilos de Chalita"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"metal\u00fargico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/mpf-denuncia-sete-ex-agentes-da-ditadura-por-morte-de-fiel-filho.html","estilo":"","titulo":"MPF denuncia sete ex-agentes da\nditadura por morte de Fiel Filho"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/muwM61lSvdkKSAzagdK5S-eCZVU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DnxSXpV0cFAx3X2866_9dhNEoiY=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/24\/quintuplos_dois_foto.jpg","chapeu":"j\u00e1 receberam alta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/pais-divulgam-primeira-foto-dos-dois-quintuplos-que-ja-tiveram-alta-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pais divulgam 1\u00aa foto\ndos dois qu\u00edntuplos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tecnologia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/aeroporto-de-guarulhos-recebera-sistema-para-pouso-inedito-no-brasil.html","estilo":"","titulo":"Aeroporto de Guarulhos receber\u00e1\nsistema para pouso in\u00e9dito no Brasil"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e1ltR9er_sqXpItBpTWsT-4j0vg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/D5g6Gb27Q1W4z_yS0LrmH_p_vTA=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/23\/frame_viuva.jpg","chapeu":"motorista esquartejado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/apodrecam-na-cadeia-diz-viuva-sobre-presas-por-esquartejar-motorista.html","estilo":"","titulo":"'Apodre\u00e7am na\ncadeia', diz vi\u00fava"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4274137.jpg","chapeu":"transporte p\u00fablico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/conheca-os-tipos-de-bilhetes-para-usar-transporte-publico-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Conhe\u00e7a os tipos de\nbilhetes dispon\u00edveis"}]);