globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/bem-amigos\/noticia\/2015\/06\/caio-ribeiro-e-casagrande-relembram-contato-com-zito.html","titulo":"Caio Ribeiro relembra conv\u00edvio com Zito no Santos e exalta simplicidade","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ou2tZymtArDGzZQub1A3OeLa-xE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NSwOY5AUnBhPLyq6tyG7hEkb-oE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/07\/17\/zito_djalmasantos_selecao2_jorgewilliamglo_39.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2015\/06\/corpo-de-zito-e-enterrado-em-roseira-cidade-natal-do-bicampeao-mundial.html","titulo":"\u00cddolo da Sele\u00e7\u00e3o e do Santos, Zito \u00e9 enterrado em Roseira-SP","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kCY-6cWYv2_82LYrTIBUdr8JxqM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tON9SgjyNwYTTE1v5dQ31JweTEc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/15\/unnamed.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/06\/santos-inicia-venda-de-ingressos-para-classico-contra-o-corinthians-na-vila.html","titulo":"Santos inicia venda de ingressos para cl\u00e1ssico contra o Corinthians, na Vila","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/X1TbMWQUOwcTcIa7x4ofQgv1ZmY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LV0mSUaehhpPts01hfF73nYsu3I=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/04\/18\/vilabelmiro_santos_marcelohazan.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/noticia\/2015\/06\/pele-se-diz-triste-com-morte-de-zito-foi-uma-figura-paterna-para-mim.html","titulo":"Pel\u00e9 se diz triste com morte de Zito: \"Foi uma figura paterna para mim\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2p3gjuvpGRZq5bwD_b4ELaVf2UE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/teOS5vakYVgWTcSBsBM-m0KgUNA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/15\/zito.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/joinville\/noticia\/2015\/06\/joinville-confirma-acordo-e-espera-pelo-meia-lucas-crispim-do-santos.html","titulo":"Joinville confirma acordo e espera\npelo meia Lucas Crispim, do Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/42xzntO8RzuXWyIRGKv4_nyW7Gc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Rt1zcbzTY6RuS5-kl2n9f6KScII=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/02\/02\/16154243978_a171eca688_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/noticia\/2015\/06\/familiares-e-amigos-prestam-ultimas-homenagens-ao-ex-volante-zito.html","titulo":"Familiares e amigos prestam \u00faltimas homenagens ao ex-volante Zito","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/69H6IctwuHonMlJUaVNi2ktuKbM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3y4IPc3548J3C3hblyIuWxHyhZE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/15\/img_0633_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/06\/goleiros-de-gremio-e-inter-disputam-defesa-mais-bonita-do-fim-de-semana.html","titulo":"Goleiros de Gr\u00eamio e Inter disputam defesa mais bonita do fim de semana","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GLPE9ZIHt4pcvQZxJWEY2PaYSZs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Mj1Smvxa_vXGesQPvjKJzXR5bHc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/22\/tiag.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2015\/06\/sobrinho-revela-ultimo-pedido-de-zito-em-cidade-natal-uma-foto-com-todos.html","titulo":"Sobrinho revela \u00faltimo pedido de Zito em cidade natal: \"Uma foto com todos\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WUBNfjBEMGSWmwFvH_MXXNZUK0M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pCHXfQ8OZmHSNpO5B5-m-yXFGws=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/15\/unnamed_2.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/06\/clodoaldo-da-adeus-zito-e-recorda-o-dia-em-que-recebeu-camisa-do-idolo.html","titulo":"Clodoaldo d\u00e1 adeus a Zito e recorda o dia em que recebeu a camisa do \u00eddolo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LKLN-4Nx0tmE5QOjkJTNc2vAVi8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rNYpEIKDSVq4iFYzdDNas3n773Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/12\/clodoaldo_joaopaulodecastro.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-da-tri\/post\/adeus-ao-genio-apelidado-de-zito.html","titulo":"Adeus ao g\u00eanio apelidado de Zito","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/RyVMg3xIW_fWQRmUg6hQF6HPgbk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kwEJuzYK6ZeeJVSx3xcMgnhsrM4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/07\/17\/zito_djalmasantos_selecao3_jorgewilliamglo_95.jpg"}]);