globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Proposta pode obrigar estudantes a terem aulas aos s\u00e1bados e no per\u00edodo de f\u00e9rias.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7-o3xK8YQCl2-zQsMaFbQ-g9dsk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4tVnG4UrmGNwSvl5R9pLgl7EmsA=\/0x174:1296x750\/360x160\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/15\/greve_3.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/apos-greve-alunos-reclamam-de-proposta-de-aula-aos-sabados.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s greve, alunos de SP reclamam de reposi\u00e7\u00e3o de aulas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"fim de semana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/sem-anitta-prefeitura-de-sp-altera-programacao-da-virada-cultural-2015.html","estilo":"","titulo":"Sem Anitta, Prefeitura de SP altera programa\u00e7\u00e3o da Virada Cultural 2015"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gTRO7OjFOEwTizYy2Fu3T_qCXQw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZeVQm64tEiRtCU117lsfQCYGctc=\/180x0:1601x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/15\/acidente2.jpg","chapeu":"rodovia dos bandeirantes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/carro-bate-pega-fogo-e-mata-mulher-na-rodovia-dos-bandeirantes-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Carro bate, pega fogo\ne mulher morre em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/L7T9rlBuO4B8MqTP0pK-OEOPnuo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Lk5dUerAF_sNzBpY7kyWFKqEbi0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/15\/gravidaparto.jpg","chapeu":"emerg\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/policiais-fazem-parto-dentro-de-viatura-em-diadema-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Policiais fazem parto\nem carro em Diadema"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/K1ibOi3oNLTiFI1w14tSwVWpSaw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_8T-sy_4b71A_DennfXDsIZ6P20=\/0x0:599x449\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/15\/quint.jpg","chapeu":"ap\u00f3s dois meses","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/dois-dos-quintuplos-nascidos-em-sp-recebem-alta-apos-2-meses-internados.html","estilo":"","titulo":"Dois dos qu\u00edntuplos recebem alta em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4254608.jpg","chapeu":"Granja Julieta","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/moradores-da-granja-julieta-relatam-casos-de-violencia-nas-ruas-do-bairro1.html","estilo":"","titulo":"Moradores relatam\ncasos de viol\u00eancia "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_rd9aQTx9jrdJyCMBYNgzW2Wq6c=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aVFVWtgleSH2Op5wkDQmuPLJ7SI=\/43x30:554x413\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/15\/cartilha.jpg","chapeu":"animais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/promotoria-de-sp-lanca-cartilha-de-combate-aos-maus-tratos-de-animais.html","estilo":"","titulo":"MP lan\u00e7a cartilha em SP contra maus-tratos"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"mais grupos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/pms-professores-e-carteiros-poderao-receber-vacina-contra-gripe-em-sp.html","estilo":"","titulo":"PMs, professores e carteiros poder\u00e3o receber vacina contra a gripe em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SpRtIOFMNwPjXVYdO2ORSI-Qw2Y=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/G6ywPTXhCPklhxt1jGsPuk7a3VQ=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/15\/frio_editada.jpg","chapeu":"chuva","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/frente-fria-causa-chuva-e-queda-nos-termometros-em-sp-nesta-segunda.html","estilo":"","titulo":"Term\u00f4metros caem com frente fria"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FoyEWHri6rtQV5KBu5Qmeupl5VM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cbAAJ3OhXPJGCLuQP7QI7vrM1V4=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/15\/capacete-140.jpg","chapeu":"flagra na zona norte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/imagens-mostram-pm-agredindo-homem-com-um-capacete-em-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo: PM agride homem com capacete"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N_5Xg_YxFNjHlazf5G_PDqfKnQw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cZ6blggjpqXy4gn0I2T1mb5GO6A=\/279x0:1700x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/14\/cantareira.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/06\/cantareira-cai-e-no-meio-do-mes-tem-20-da-chuva-esperada-para-junho.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem 20% da chuva prevista no m\u00eas"}]);