jQuery171036896362874018895_1434434806950([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/copa-america\/v\/neymar-distribui-lencois-e-sofre-falta-aos-22-do-1o-tempo\/4252325\/","hits":{"lastDay":182525,"lastHour":1501,"lastWeek":313921},"description":"Neymar distribui len\u00e7\u00f3is e sofre falta aos 22' do 1\u00ba Tempo","title":"Neymar distribui len\u00e7\u00f3is e sofre falta aos 22' do 1\u00ba Tempo","duration":"00:28","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4252325.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4252325.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4252325.jpg"},"id":4252325,"channel":"Copa Am\u00e9rica","publishedAt":"14\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/video-show\/v\/bruno-gagliasso-ensina-monica-iozzi-a-dar-beijo-tecnico\/4254059\/","hits":{"lastDay":137107,"lastHour":1455,"lastWeek":137107},"description":"Ator agarra a apresentadora ao vivo no V\u00eddeo Show","title":"Bruno Gagliasso ensina Monica Iozzi a dar beijo t\u00e9cnico","duration":"04:14","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4254059.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4254059.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4254059.jpg"},"id":4254059,"channel":"V\u00eddeo Show","publishedAt":"15\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/ufc-combate\/v\/fabricio-werdum-bate-cain-velasquez-e-e-campeao-mundial\/4252065\/","hits":{"lastDay":119857,"lastHour":3835,"lastWeek":561162},"description":"Brasileiro superou americano","title":"Fabricio Werdum bate Cain Velasquez e \u00e9 campe\u00e3o mundial","duration":"01:52","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4252065.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4252065.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4252065.jpg"},"id":4252065,"channel":"UFC Combate","publishedAt":"14\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/fantastico\/v\/guardei-muitas-lembrancas-da-infancia-diz-filho-do-traficante-colombiano-pablo-escobar\/4252491\/","hits":{"lastDay":112157,"lastHour":706,"lastWeek":121628},"description":"A vida de Pablo Escobar, que aterrorizou a Col\u00f4mbia nos anos 1980 e 1990, \u00e9 contada em livro pelo seu filho Juan Pablo Escobar, que mora na Argentina.","title":"'Guardei muitas lembran\u00e7as da inf\u00e2ncia', diz filho do traficante colombiano Pablo Escobar","duration":"14:29","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4252491.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4252491.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4252491.jpg"},"id":4252491,"channel":"Fant\u00e1stico","publishedAt":"14\/06\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/melhores-momentos-brasil-2-x-1-peru-pela-1a-rodada-do-grupo-c-da-copa-america-2015\/4252384\/","hits":{"lastDay":98352,"lastHour":1024,"lastWeek":240349},"description":"Neymar e Douglas Silva garantem a vit\u00f3ria da Sele\u00e7\u00e3o.","title":"Melhores momentos: Brasil 2 x 1 Peru pela 1\u00aa rodada do Grupo C da Copa Am\u00e9rica 2015","duration":"05:06","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4252384.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4252384.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4252384.jpg"},"id":4252384,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"14\/06\/2015"}]);