globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Rede de pesquisa para epidemia e microcefalia j\u00e1 tem 31 laborat\u00f3rios.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2015\/12\/cientistas-cancelam-folgas-de-fim-de-ano-para-estudar-o-virus-zika-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Cientistas cancelam folgas para estudar v\u00edrus zika em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WlRddVIxEnbgGL6WCEWnXOwP-TQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CcxCgDnlfAhEqVjp1IBY5ocPyso=\/0x0:400x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/31\/camera4-2015-10-31-15h-43m.jpg","chapeu":"feriad\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/veja-melhores-e-piores-horarios-para-pegar-estrada-no-feriado-de-natal.html","estilo":"","titulo":"Veja os melhores hor\u00e1rios para viajar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QDoX6V-UJdKYk7yTIzCmNQHZwcM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YCzibERcmQsHDNAH_woeNyN1zLM=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s01.video.glbimg.com\/deo\/vi\/84\/83\/4698384","chapeu":"carro roubado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/acidente-mata-motorista-e-deixa-sete-pessoas-feridas-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Acidente mata um e fere sete em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Y1cU7X-H8VGuGjGVzewb9feaIh4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/strhdnNr7hrhZ6vNYUOUvNDgkyY=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/25\/img_1723.jpg","chapeu":"celebra\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/escolas-ocupadas\/noticia\/2015\/12\/estudantes-celebram-natal-com-ceia-e-pizzada-em-escola-ocupada-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Estudantes fazem ceia em escola ocupada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NddmIq0_BfehUSzqenDEJdlrf8w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CXoyE-iE_eb7QspuicW0lsMq8pA=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/97\/83\/4698397","chapeu":"seca","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/moradores-de-bairro-de-santo-andre-passam-o-natal-sem-agua.html","estilo":"","titulo":"Moradores ficam sem \u00e1gua no Natal no ABC"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FiihGvVWq8yrlAEpjunm-5J7ntw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-i587FJqcI2TgbKTjFvY4gOfiYI=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/23\/canta23.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/nivel-do-sistema-cantareira-registra-elevacao-nesta-sexta-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira sobe nesta sexta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VPujiFCLX0ZyjVwelMWlKRXbacM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cOH1GrzjuvQf3yLfqfj4R5jQOJg=\/478x0:1920x1079\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/23\/museu.jpg","chapeu":"obras","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/apos-incendio-governo-cria-grupo-para-acelerar-reforma-na-estacao-luz.html","estilo":"","titulo":"Grupo tenta acelerar reforma na Luz"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/p8hm2CdEXFPwkd317lC2VU36lrM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/E_B8LJUEiQSpAHBDbHD6FBQclSY=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/81\/81\/4698181","chapeu":"","url":"http:\/\/globoplay.globo.com\/v\/4698181\/","estilo":"","titulo":"Imagens indicam onde come\u00e7ou fogo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"tecnologia","url":"http:\/\/redeglobo.globo.com\/tv-digital\/","estilo":"","titulo":"Saiba tudo sobre TV Digital"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GxTY-lDe05C9dK29ZGuXHR2tzso=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8b5vsjzd0rBOqGDCJH60J8WKkHI=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/61\/67\/4696761","chapeu":"natal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/consumidores-correm-lojas-para-garantir-presentes-para-o-natal.html","estilo":"","titulo":"Consumidores correm para \u00faltimas compras"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"solidariedade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sptv-2edicao\/videos\/t\/edicoes\/v\/conheca-a-historia-da-escola-mais-jovem-do-grupo-especial-dragoes-da-real\/4698022\/","estilo":"","titulo":"Crian\u00e7as recebem presentes de Natal em Franco da Rocha"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Abv_G6oKz6KeNfICX5Ib1T4J3Tk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rlTDTyYIxuFlK1A6bD5DXlA6rfw=\/0x0:1400x1050\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/24\/netinho.jpg","chapeu":"ap\u00f3s 22 dias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/cantor-netinho-recebe-alta-e-deixa-hospital-apos-23-dias-internado.html","estilo":"","titulo":"Cantor Netinho deixa hospital em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"corregedoria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/policial-civil-e-preso-por-suspeita-trafico-de-drogas-na-zona-norte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Policial civil \u00e9 presa por suspeita de tr\u00e1fico de drogas na Zona Norte de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"colis\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/motorista-perde-controle-de-onibus-e-provoca-acidente-da-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Motorista perde controle de \u00f4nibus e provoca acidente da Zona Sul de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s4xaW_cklO2lsTZPBkLoIQZN29E=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mZkoGeKWCjRYKdUbiYJsU1IeBvw=\/0x22:500x397\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/15\/meb_cred_fernandohiro500.jpg","chapeu":"marcos e belutti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/marcos-belutti-farao-contagem-regressiva-no-reveillon-da-av-paulista.html","estilo":"","titulo":"Veja programa\u00e7\u00e3o do R\u00e9veillon da Paulista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BSTQ24HuhqFsnOP0g-7JCGgqoGg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ST83ujgtOAwcurKLXkUhbgc3kjo=\/24x0:505x360\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/22\/flanelinha.jpg","chapeu":"Aedes aegypti","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/sp-tera-mutiroes-em-20-municipios-para-combate-ao-aedes-aegypti.html","estilo":"","titulo":"SP ter\u00e1 mutir\u00f5es para combater a dengue "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WJzy1SB7g9JcsrdrXOUtOyPFeZs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MPJKjZPNXBz86rF1OL1PhfURz90=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/sp-transito.jpg","chapeu":"a partir desta ter\u00e7a","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/12\/rodizio-de-veiculos-e-suspenso-nesta-terca-feira-e-so-volta-dia-11-de-janeiro.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=sptv","estilo":"","titulo":"Rod\u00edzio \u00e9 suspenso at\u00e9 11 de janeiro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/15R6_k58dQ15C-zOqh_XpXvSHYI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Yw_Zq6gGujcYBfYzVWUN8dwyxgs=\/278x0:1699x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/25\/varanda-saintpetercomleg-salt.jpg","chapeu":"apare\u00e7a no sptv","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/11\/quanto-custa-seu-almoco-grave-um-video-e-envie-para-o-sptv.html","estilo":"","titulo":"Quanto custa seu almo\u00e7o? Mande v\u00eddeo"}]);