globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2016\/02\/valdivia-promete-processar-palmeiras-por-divida-clube-ve-valor-abusivo.html","titulo":"Valdivia promete processar Palmeiras por d\u00edvida; clube v\u00ea valor \"abusivo\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SUzm0--hzl66avM_jji1-bOS_aA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qzqce9M_yCgAivsfhdSe01X1aYI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/12\/dscn3111.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/02\/guerrero-do-flamengo-leva-enquete-de-gol-mais-bonito-do-fim-de-semana.html","titulo":"Guerrero vence enquete de gol\nmais bonito com bomba no \u00e2ngulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/og3cpAJHtjDzQtM_d12wuy3eXLI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ErdLC0pJJi5H1FfNuqZEHFrTV0U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/30\/12.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/retornos-e-concorrencia-palmeiras-conta-os-dias-para-libertadores.html","titulo":"Retornos e concorr\u00eancia: Palmeiras conta os dias para a Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zzZEa1MwD_8BvTr_nvWQOl6EyU0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/gMJWSkuipCOre8oHIYYo0ebBZys=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/18\/24359195952_c2c99e0660_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/marcador-sem-bola-garcom-robinho-estreita-amizade-com-artilheiro-dudu.html","titulo":"Marcador sem bola, gar\u00e7om Robinho estreita amizade com artilheiro Dudu","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BFh0y61Zl5JLcS_IY29RyYt-Esk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Dhya2o-7w5jmxNq3vuy4mfVOh9Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/02\/robinho-nacional2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/em-treino-de-reservas-do-palmeiras-barrios-e-gabriel-trabalham-com-bola.html","titulo":"Em treino de reservas do Palmeiras, Barrios e Gabriel trabalham com bola","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Jzmohk7ulkxmAR2kLZCHs_rhGsc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CwDUuiTpnA7HC683tIdNxGFEX9c=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/02\/24153212643_13a53a25ba_o.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/02\/dudu-do-palmeiras-leva-enquete-de-drible-mais-bonito-do-fim-de-semana.html","titulo":"Dudu, do Palmeiras, leva enquete de drible mais bonito do fim de semana","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hrroTcpuHbS2Y2DrAsMqCZdAAUs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5qNJ8QtagVF6XJFUrgeJS8WjKZU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/01\/dudupalmeiras.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/dudu-sobre-drible-na-estreia-do-paulistao-ja-vi-umas-100-vezes.html","titulo":"Dudu, sobre drible na estreia do Paulist\u00e3o: \"J\u00e1 vi umas 100 vezes\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0IctUUDEWo28aqeytFRRG5pzw38=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hdaRaCHEV0Up_QepucxD6tTILH0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/02\/24659127692_26379962f7_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/novo-maradona-na-base-dudu-celebra-consolidacao-no-palmeiras.html","titulo":"\"Novo Maradona\" na base, Dudu celebra consolida\u00e7\u00e3o no Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Mwecbk6hu30fTj279kspH0aozII=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5Tyc9jfRzyK6yKntpiQ_PFILjL0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/02\/24708936825_0dc26fb327_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/problemas-em-2015-jogo-aereo-e-defesa-viram-trunfos-do-palmeiras.html","titulo":"Problemas em 2015, jogo a\u00e9reo e defesa viram trunfos do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MNtsDpZeJAzxaPibA3p88aca_Ww=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VyiQr9LZVzg_nnUTFqRycg8dE64=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/16\/24119661070_8bfa3f7420_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/altura-tambem-ajuda-tecnico-escalar-palmeiras-veja-media-do-elenco-atual.html","titulo":"Altura tamb\u00e9m ajuda t\u00e9cnico a escalar Palmeiras; veja m\u00e9dia do elenco atual","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dDxqzHoFrw1XYsrlzuxd3XXXkuw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/88NllvpFlXPHXF9tR2PDzVV_3Rc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/02\/altura_jogadores_1.jpg"}]);