globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/ba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/bahia-vence-oeste-em-salvador-e-entra-para-quarteto-lider-da-serie-b.html","titulo":"Bahia vence Oeste em Salvador e entra para quarteto l\u00edder da S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vIOxoSM6r9I8uPcQmPCaLzM8OCE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/i0lCZO38bDM8myk926hQMHc0YVY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/11\/1e8eaa272f7b3e5b5ac5f604651486c5.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/ba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/inedito-bahia-e-oeste-se-enfrentam-pela-primeira-vez-na-historia-da-serie-b.html","titulo":"In\u00e9dito: Bahia e Oeste se enfrentam pela primeira vez na hist\u00f3ria da S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NVVo5Gwd4JfnddS24UBCYsqIJx0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/BJM7mjiaaNul-xcCX0-wObHc4BA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/15\/header_escalacoes_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/volante-luiz-camargo-ex-j-malucelli-reforca-oeste-na-sequencia-da-serie-b.html","titulo":"Volante Luiz Camargo, ex-J.Malucelli, refor\u00e7a Oeste na sequ\u00eancia da S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QwyMXxReBTtZk35pRn6W9mw0cLw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RNKTRzGgZmpUB-xw9KxTaOmcU4g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/06\/18\/luizcamargo1_fredgomes.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/oeste-supera-parana-e-gramado-encharcado-e-vence-por-1-0.html","titulo":"Oeste supera Paran\u00e1 e gramado encharcado e vence por 1 a 0","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e6uLV_3OKa-X6KSM8cL9oTU11E0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ffQkGqXausu7rlH604dgZg2qnro=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/07\/8.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/oeste-e-parana-fazem-duelo-direto-para-se-afastar-da-zona-da-degola.html","titulo":"Oeste e Paran\u00e1 fazem duelo direto para se afastar da zona da degola","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9aH0Mv30ikzTM_vqUM4z5fKkjrw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SWNV2GqHkcg_0iGgfNaF1tIaTng=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/09\/img_20150609_195115442.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/07\/nesta-terca-sportv-mostra-quinto-set-de-djokovic-e-tem-botafogo-na-serie-b.html","titulo":"Nesta ter\u00e7a, SporTV estreia programa do Pan e mostra Botafogo na S\u00e9rie B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/f9d5grj3YOGf2k8WHB4n3w6_Mfo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4N6bf_rWNp6TWsvac5zDN7sYqX0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/06\/s005031.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/nautico-vence-sobe-para-terceiro-e-deixa-oeste-ameacado-pelo-z-4.html","titulo":"N\u00e1utico vence, sobe para terceiro e deixa Oeste amea\u00e7ado pelo Z-4","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tq0-Lqlc7STrO1X3y4ZGMJZB2s4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MSEz7v3rHHzlZeHegvW8TPuuy54=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/04\/1_5.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/07\/nautico-tenta-superar-instabilidade-ante-um-oeste-motivado-por-vitoria.html","titulo":"N\u00e1utico tenta superar instabilidade ante um Oeste motivado por vit\u00f3ria","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/gmwAbTrvpSGHaefAYbaZ46KOj9c=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/29mAph4wfuvw7alifagKzXtAzDw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/05\/1_6.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/07\/chile-x-argentina-e-chapecoense-x-vasco-na-tela-do-sportv-neste-sabado.html","titulo":"Chile x Argentina e Chapecoense x Vasco na tela do SporTV neste s\u00e1bado","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Fo2Q2OgfdYNi9QpnCoL-n-1V3-Q=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A2gye8wcWU57ZzgU70IRTfOLxLQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/15\/635700172611583887w.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/brasileirao-serie-b\/noticia\/2015\/06\/ingressos-para-nautico-e-oeste-sp-ja-estao-venda-com-preco-promocional.html","titulo":"Ingressos para N\u00e1utico e Oeste-SP j\u00e1 est\u00e3o \u00e0 venda com pre\u00e7o promocional","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/U7VERNKX2rxMaLMwHbgvMbx9qfM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mpEoeWfvinlFVYVmK_yzSjP1G5o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/22\/1.jpg"}]);