globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Atacante Malcom, do Corinthians, obteve documento 20 dias ap\u00f3s completar 18 anos.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/detran-descobre-esquema-de-fraude-em-cnhs-apos-suspeitar-de-jogador.html","estilo":"","titulo":"Detran descobre fraude ap\u00f3s jogador tirar CNH em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jg3FT5DlMhWUWcB4c5zUvJXuMBA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/urvjZKIpq_7Fdfg-E-Nx3pvWqf0=\/0x7:140x112\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/16\/sp-protesto-mtst.jpg","chapeu":"Caminhada at\u00e9 o pal\u00e1cio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/sem-teto-caminham-ate-palacio-dos-bandeirantes-durante-protesto-em-sp.html","estilo":"","titulo":"MTST faz protesto\nna Zona Sul de SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"boliviano preso","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/video-mostra-oficina-de-costura-em-sp-de-onde-peruanos-foram-libertados.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia liberta peruanos v\u00edtimas de trabalho escravo em confec\u00e7\u00e3o de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l31Cbqtx2anj05XGA-6kJ8OwgAg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wn-wexrj--4D4vjS2oLtc6qlMSA=\/0x0:631x474\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/12\/04\/onibus_2.jpg","chapeu":"FAIXAS DE \u00d4NIBUS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/multas-por-invadir-faixas-de-onibus-sobem-60-em-5-meses-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Multas por invadir\npista sobem 60%"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Avenida da Zona Sul","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/batida-entre-dois-onibus-deixa-feridos-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Batida entre dois \u00f4nibus deixa feridos "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4326975.jpg","chapeu":"Cumbica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/irmaos-suicos-sao-presos-por-furtar-oculos-no-aeroporto-de-cumbica.html","estilo":"","titulo":"Irm\u00e3os su\u00ed\u00e7os furtam \u00f3culos em aeroporto"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rnCEdT5bYR7GXZV-Q4mBtWVePUk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VZm6zFIXU7ldZtFhFiqgdoc822A=\/46x0:499x340\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/16\/sem_titulo-2.jpg","chapeu":"quiz do Gera\u00e7\u00e3o Selfie","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/geracao-selfie\/noticia\/2015\/07\/qual-app-voce-abre-primeiro-ao-acordar-veja-o-quiz-do-geracao-selfie.html","estilo":"","titulo":"Qual app voc\u00ea abre primeiro ao acordar? "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0BJv5FS6BgKzRz_vZQbF4alIG7w=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yzxtFRHXTHAfEsD9hO3ZrR_gaQA=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/16\/wilson.jpg","chapeu":"lista dos mais procurados","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/na-lista-dos-mais-procurados-homem-e-preso-apos-casamento-com-rg-falso.html","estilo":"","titulo":"Homem \u00e9 preso ap\u00f3s casar com RG falso"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4325806.jpg","chapeu":"vans intermunicipais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/suspensao-do-cartao-bom-em-vans-intermunicipais-gera-insatisfacao.html","estilo":"","titulo":"Suspens\u00e3o do cart\u00e3o BOM gera insatisfa\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4325079.jpg","chapeu":"PRESERVA\u00c7\u00c3O","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/fachada-de-predio-antigo-ameaca-desabar-no-centro-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Pr\u00e9dio antigo amea\u00e7a desabar no Centro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Yq2LWJW37JYSlsCqy4fcKceBYN4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ksdJJcx7qmzHqpE-jrWV4fFHuI8=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/30\/02-agua-crise-sao-paulo_nilton-cardin_estadao-conteudo_age20150628017.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/niveis-de-todos-os-sistemas-que-abastecem-sp-caem-nesta-quinta.html","estilo":"","titulo":"N\u00edveis de todos  sistemas caem"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4326984.jpg","chapeu":"Dois presos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/policia-prende-suspeitos-de-extorquir-dinheiro-de-administrador-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Administrador \u00e9 v\u00edtima de extors\u00e3o em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hJJVN6dKqKGIvu7w2VFekDGThcU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zphoiyAkwoFpunMKjdPJO6q_mWc=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/16\/ceagesp_140.jpg","chapeu":"CEAGESP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/acidente-com-empilhadeira-deixa-ferido-no-ceagesp.html","estilo":"","titulo":"Empilhadeira tomba\ne um fica ferido"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"espet\u00e1culos gratuitos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/pecas-de-teatro-serao-apresentadas-em-mais-de-15-parques-da-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Pe\u00e7as de teatro ser\u00e3o apresentadas em parques de SP; confira programa\u00e7\u00e3o"}]);