globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/palmeiras-x-rosario-central-24-mil-ingressos-vendidos-para-libertadores.html","titulo":"Palmeiras x Rosario Central: 24 mil ingressos vendidos para Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Vb1qdfdDtvlHscE9lBZAMNJSFGo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Gli23UVK5A573d-cd1LznuGxNBs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/28\/rib1208.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2016\/02\/cereto-diz-que-palmeiras-convenceu-em-vitoria-sobre-o-xv-de-piracicaba.html","titulo":"Cereto diz que Palmeiras convenceu em vit\u00f3ria sobre o XV de Piracicaba","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8fubV5E2JelrRzGrxOxVYj_0Dtw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ayUJpMX8JrsRRGRnuJXEbqE6wNg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/26\/0cd6d30b-bd5b-451f-ba75-aeef8607c266.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/02\/alecsandro-ganha-espaco-e-avisa-gosto-de-ser-cobrado-por-gols.html","titulo":"Alecsandro ganha espa\u00e7o e avisa: \"Gosto de ser cobrado por gols\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/f0oR5G_vO52f_8nwkI-uyXMmL-0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QEF7ok7VtTMQZIzu-lIT2dEPrSo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/26\/a440c257-362b-42e9-b5db-2e02b8bccb3b.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/02\/garcom-robinho-e-artilheiro-gabriel-jesus-reanimam-o-palmeiras.html","titulo":"Gar\u00e7om Robinho e artilheiro Gabriel Jesus reanimam o Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8fubV5E2JelrRzGrxOxVYj_0Dtw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ayUJpMX8JrsRRGRnuJXEbqE6wNg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/26\/0cd6d30b-bd5b-451f-ba75-aeef8607c266.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/variacao-tatica-e-velocidade-marcam-goleada-e-recuperacao-do-palmeiras.html","titulo":"Varia\u00e7\u00e3o t\u00e1tica e velocidade marcam goleada e recupera\u00e7\u00e3o do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QHnXmSYU-I1eQLI14sQvrwqN5Kk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xRSheV7Mgg9MA2-T1_MJaTb4_aw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/25\/rib3241.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/02\/tranquilo-com-vitoria-marcelo-oliveira-ve-palmeiras-equilibrado-e-fortalecido.html","titulo":"Tranquilo com vit\u00f3ria, Marcelo Oliveira v\u00ea Palmeiras equilibrado e fortalecido","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZhIGllpUKSdvOH0zFGzqul_5gzM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Q2zxLCNTYAT6jAlOMYueHPFyhEM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/25\/rib3447.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/02\/prass-celebra-evolucao-do-palmeiras-contra-o-xv-fomos-constantes.html","titulo":"Prass celebra evolu\u00e7\u00e3o do Palmeiras contra o XV: \"Fomos constantes\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QgX9mppzIxCrd8JJmcWHGWkamSk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tLajRJ6snA-zEfvZb4dhp1a95mc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/26\/24635181184_bf3108e846_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/02\/palmeiras-x-rosario-central-17-mil-ingressos-vendidos-para-partida.html","titulo":"Palmeiras x Rosario Central: 17 mil ingressos vendidos para a partida","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vZFTgybIRXcaAWPOGkvBbMfnQFY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-koy0sxIiYPqbt9jruBOu9rKo_g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/20\/rib8708.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/na-base-da-bola\/post\/micale-convoca-selecao-sub-20-para-treinos-volante-do-liverpool-e-destaque.html","titulo":"Micale convoca Sele\u00e7\u00e3o sub-20 para treinos; volante do Liverpool \u00e9 destaque","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7uh2z1JmGG2m41M8JawbCP8Y_QI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/lXOpfedwPcEr45odBC1_ul6skoA=\/125x100\/smart\/s01.video.glbimg.com\/640x360\/4439164.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/palmeiras-entra-em-acordo-com-conmebol-para-mandar-jogos-em-sua-arena.html","titulo":"Palmeiras entra em acordo com a Conmebol para mandar jogos na arena","foto":null}]);