globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Chuva de setembro j\u00e1 \u00e9 a maior para o m\u00eas desde 2009, mas manancial segue no volume morto.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Hue03hUWimo_VWXSfQLpyWgPmYY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/a28_tHe5Aa8-KYirBzof54DFXLQ=\/0x155:1700x863\/360x150\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/sistema-cantareira-volta-subir-neste-domingo-mas-chuva-diminui.html","estilo":"","titulo":"Sistema Cantareira sobe novamente,  mas chuva diminui"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"mortes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/policia-encontra-cadaveres-e-ossada-na-casa-de-pintor-na-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia encontra cad\u00e1veres e ossada\nna casa de pintor na Zona Sul de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NB1NvUqBI9e8VKmlGakfY2XPChw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_C3LGas8t9gQ_YiI3yuU31sA430=\/186x41:1263x848\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/27\/boneco.jpg","chapeu":"avenida paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/grupo-monta-boneco-de-haddad-e-gera-discussao-na-avenida-paulista.html","estilo":"","titulo":"Boneco de Haddad\ngera bate-boca em SP"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"roubo a loja","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/tentativa-de-assalto-termina-com-baleado-em-higienopolis-diz-pm.html","estilo":"","titulo":"Tentativa de assalto termina com\nbaleado em Higien\u00f3polis, diz PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DwNKK6yvdxoIG-vYhGZyfX5_15M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/kO4KP3P4PF3EsfjpX4RjzYJea3Y=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/27\/shopping-1.gif","chapeu":"centro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/incendio-de-grandes-proporcoes-atinge-shopping-no-bras-sp.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio atinge shopping no Br\u00e1s"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ponte jo\u00c3o dias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/motociclista-morre-ao-ser-atingido-por-carro-na-marginal-pinheiros-zona-sul.html","estilo":"","titulo":"Mulher morre ao ser atingida por carro\nna Marginal Pinheiros, Zona Sul de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/J70KBDAwTMqpAI71C1izj8OxQd8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/juU27hp6DfOPDUZj-ZuhECplWrU=\/0x0:1776x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/26\/fup20150926210_1.jpg","chapeu":"mudan\u00e7a de partido","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2015\/09\/em-evento-em-sao-paulo-marta-suplicy-se-filia-ao-pmdb.html","estilo":"","titulo":"Marta Suplicy \nse filia ao PMDB"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2015\/09\/presidente-do-pt-sp-diz-que-marta-esta-se-aliando-ideias-golpistas.html","estilo":"","titulo":"Presidente do PT-SP diz que Marta\nest\u00e1 se aliando a 'ideias golpistas'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VXF4RwISEX1730ueFqsUiUQUvIk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T0edZKGkh0OFsWS2tb9j_XimUCk=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/26\/praca-da-se.gif","chapeu":"centro de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/manifestantes-fazem-ato-em-defesa-de-dilma-rousseff-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Manifestantes fazem ato em defesa de Dilma"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s02.video.glbimg.com\/480x300\/4496925.jpg","chapeu":"Unimed Paulistana","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/pacientes-da-unimed-paulistana-vao-justica-para-conseguir-atendimento.html","estilo":"","titulo":"Pacientes procuram Justi\u00e7a por consultas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/fSdZmWPH4p53lutOhTod6L8Mmik=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aXdK_mKBa0dXfPbKA-g2_KkppYs=\/0x49:553x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/26\/alckmin_g1.jpg","chapeu":"dados de viol\u00eancia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/noticia\/2015\/09\/policia-esta-de-parabens-diz-alckmin-sobre-dados-de-violencia-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Pol\u00edcia est\u00e1 de parab\u00e9ns', diz Alckmin"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"fio de alta tens\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/choque-eletrico-mata-um-e-deixa-feridos-na-zona-leste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Choque el\u00e9trico mata um e deixa\nferidos na Zona Leste de SP, diz PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4496908.jpg","chapeu":"barra funda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/cabo-de-alta-tensao-cai-sobre-carros-na-barra-funda-zona-oeste-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Cabo de alta tens\u00e3o\ncai sobre carros "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NucEQuVENwmb0-w3Vu_gjqnnquk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/e4aTwQ4svSaGEVJn3ussBE8nRkM=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/21\/pila9742_verdejando_butanta_site.jpg","chapeu":"verdejando","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/verdejando\/noticia\/2015\/09\/mutirao-do-verdejando-passa-pela-vila-buarque-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Vila Buarque recebe mutir\u00e3o neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"esta\u00e7\u00e3o palmeiras-barra-funda","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/maquinista-morre-atropelado-por-trem-na-linha-7-rubi-da-cptm-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Maquinista morre atropelado por trem\nna Linha 7-Rubi da CPTM, em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NLMR6x1DuB7eZePRQbo56JkP1A4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3GM05lOGPwLInPX5j5aLMlIzFc4=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/09\/tenda-de-mudas-do-verdejando-em-suo-miguel.jpg","chapeu":"mande sua mensagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/envie-sua-mensagem-para-o-quadro-verdejando-saiba-como.html","estilo":"","titulo":"Veja como participar\nda s\u00e9rie Verdejando"}]);