globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/08\/zagueiros-do-verdao-reclamam-de-falta-de-atencao-apos-nova-derrota.html","titulo":"Zagueiros do Verd\u00e3o reclamam de falta de aten\u00e7\u00e3o ap\u00f3s nova derrota","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QV9s6-bWckB20c7xnhfVSpNp5c8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OUGhCWnykC_pTD7slrKaoYpyDVo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/12\/2_6.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/08\/atuacoes-henrique-almeida-brilha-no-coritiba-egidio-vai-mal-no-palmeiras.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es: Henrique Almeida brilha no Coritiba; Eg\u00eddio vai mal no Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/M8JjoeVgLHX231EavTPobIDoMmw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0y6cWv1onKDx7WIhUgNrZxBUBiM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_materia_coritiba.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/08\/apos-oito-jogo-sem-vencer-coritiba-impoe-3-derrota-seguida-ao-palmeiras.html","titulo":"Ap\u00f3s oito jogos sem vencer, Coritiba imp\u00f5e 3\u00aa derrota seguida ao Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJ9EsgXSX5QmihO_O-UbDh7DxK8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SI6PQBvRa_f_jAHjADCCb5i7sSI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/12\/wewe.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/08\/osorio-despista-sobre-negociacao-mas-elogia-valdivia-excelente.html","titulo":"Osorio despista sobre negocia\u00e7\u00e3o, mas elogia Valdivia: \"Excelente\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SUzm0--hzl66avM_jji1-bOS_aA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qzqce9M_yCgAivsfhdSe01X1aYI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/12\/dscn3111.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/08\/palmeiras-x-flamengo-29-mil-ingressos-vendidos-para-domingo.html","titulo":"Palmeiras x Flamengo: 29 mil ingressos vendidos para domingo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6Ukekpknc7TlZ1-XExIy_Uh_Hjk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ycbfwrtwUl53M5p5tTsz-OHfNPk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/19\/image1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2015\/08\/sao-paulo-e-valdivia-conversam-mas-negociacao-esbarra-em-entraves.html","titulo":"S\u00e3o Paulo e Valdivia negociam; Mago \u00e9 visto em pr\u00e9dio de cartola tricolor","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d6IH5IqllXX1IUC6UFxMEU-16b8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AXMIpKiMwkz3uKa7JrriixxDZDU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/07\/19506439205_3a96ef2a5d_o.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/redacao-sportv\/noticia\/2015\/08\/avallone-critica-uniforme-amarelo-do-palmeiras-lembra-o-xv-de-jau.html","titulo":"Avallone critica uniforme amarelo do Palmeiras: \"Lembra o XV de Ja\u00fa\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GSK4v7byLU7dvpsNVKMFE6QtKng=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/K0Wjih1wfoet6OhpJYcjIonXv4k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/10\/20413294056_91e2a7fa95_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/08\/apos-2-derrotas-palmeirenses-veem-duelo-com-coritiba-como-decisivo.html","titulo":"Ap\u00f3s 2 derrotas, palmeirenses veem duelo com Coritiba como decisivo","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/08\/elogiado-cleiton-xavier-espera-chance-para-deixar-palmeiras-mais-ofensivo.html","titulo":"Elogiado, Cleiton Xavier espera chance para deixar Palmeiras mais ofensivo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r_iRyyDW5OJgUir4jl4IsomLwRQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PDA9EY6fpVDng5eBTZtNQ-uS6gU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/22\/18962005292_87e6da46b4_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/08\/em-jejum-coritiba-e-palmeiras-tentam-reencontrar-vitoria-no-brasileirao.html","titulo":"Em jejum, Coritiba e Palmeiras tentam reencontrar vit\u00f3ria no Brasileir\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/M_Mikc4y_XzPGYU2fk5VGKQ7mig=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OXpRgW5kl7KAcTFypbVTIgEpF7w=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/02\/img_7870.jpg"}]);