globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Dois homens morreram; c\u00e2meras registraram que carro de suspeitos n\u00e3o foi perseguido em Pirituba.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/novas-imagens-reforcam-suspeitas-contra-pms-da-rota-em-morte-de-dupla.html","estilo":"","titulo":"Novas imagens refor\u00e7am suspeitas contra PMs da Rota"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bqS49HxBB6ZTx5lZamZdHVpDoDg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DyzdRITZEmCh0pWHRqz8G5OKybM=\/0x123:474x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/05\/15\/professoresmasp_1.jpg","chapeu":"entre mar\u00e7o e junho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/tribunal-de-justica-de-sp-considera-greve-dos-professores-abusiva.html","estilo":"","titulo":"TJ considera abusiva greve dos professores "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ABC","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/motorista-morre-apos-carro-cair-em-corrego-em-diadema.html","estilo":"","titulo":"Motorista passa mal e morre ap\u00f3s carro cair em c\u00f3rrego em Diadema"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VRlPwcXktawYSKUQz5qSUin-mUs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0h41gfJK5_0Pj7DG3mTmlSYuLdM=\/155x0:1919x1324\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/21\/age20150720087_1.jpg","chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/nivel-do-cantareira-tem-maior-queda-em-quase-7-meses-nesta-quarta.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem a maior queda em sete meses"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bdXisCeWVQtWqsgGtkEXlZww2-4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9SEm-e3VOaH7f0ESQgElni_Pk1Q=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/11\/uber-fuga.jpg","chapeu":"Uber","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/taxista-suspeito-de-perseguicao-motorista-do-uber-e-indiciado-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Taxista \u00e9 indiciado por sequestro de motorista"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4387356.jpg","chapeu":"quadrilha presa","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/policia-de-sp-prende-quadrilha-de-chilenos-que-atuava-em-aeroportos.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra furto de bolsa em Congonhas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/hMameQqe1x-KRyvwlQHVZsfxLAc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YJyuOr-tTzahCfCNjFisaUFLY_E=\/69x87:305x264\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/06\/26\/foiegras.jpg","chapeu":"recurso negado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/justica-mantem-decisao-que-permite-venda-de-foie-gras-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Mantida decis\u00e3o que libera foie gras em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/K00AU0B1atPpI5JwI-PEmTJF6A4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3qK1Z6nzS6Oz1SLMBWULe4--JGI=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/05\/1_4.jpg","chapeu":"caminh\u00e3o entalou","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/calcada-interditada-leva-pedestre-se-arriscar-para-passar-por-ponte-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Pedestre se arrisca\nna Ponte do Piqueri"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"falta de informa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/multas-por-excesso-de-velocidade-em-duas-avenidas-de-sp-serao-suspensas.html","estilo":"","titulo":"Multas por excesso de velocidade em\nduas avenidas de SP ser\u00e3o suspensas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PUos48pJjmLZ6dl57koOPGK8r8k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xPaAVs_-s8efKAlVp5ZO2tYz4ls=\/236x25:1057x641\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/01\/27\/eduardocampos_home.jpg","chapeu":"eduardo campos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/camara-de-sp-aprova-titulo-postumo-de-cidadao-paulistano-para-campos.html","estilo":"","titulo":"C\u00e2mara aprova t\u00edtulo\nde cidad\u00e3o paulistano "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s04.video.glbimg.com\/480x300\/4387335.jpg","chapeu":"ESPORTES RADICAIS","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/futuro-parque-de-esportes-radicais-sera-construido-em-terreno-no-centro.html","estilo":"","titulo":"Futuro parque ser\u00e1 constru\u00eddo no Centro"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"latroc\u00ednio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/08\/guarda-civil-dono-de-adega-e-morto-em-tentativa-de-assalto-em-barueri.html","estilo":"","titulo":"Guarda-civil dono de adega \u00e9 morto\nem tentativa de assalto em Barueri"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cr\u00e9dito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2015\/08\/moodys-rebaixa-notas-de-sao-paulo-minas-gerais-e-belo-horizonte.html","estilo":"","titulo":"Moody's rebaixa nota do estado de SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cCH_zPVDTP7eieG2vxdwnVLHnTw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oeq9yS4fDiGu2BSIoajl66CiFCE=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/12\/fabrica-soros.jpg","chapeu":"F\u00e1brica de soros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2015\/08\/instituto-butantan-deve-aumentar-producao-de-soros-em-ate-75.html","estilo":"","titulo":"Butantan ir\u00e1 aumentar produ\u00e7\u00e3o em at\u00e9 75%"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"WORLD SKILLS ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/olimpiada-desafia-12-mil-jovens-em-busca-dos-melhores-em-50-profissoes.html","estilo":"","titulo":"Olimp\u00edada desafia 1,2 mil jovens em busca dos melhores em 50 profiss\u00f5es"}]);