jQuery171022169115983607013_1439430293515([{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/malhacao-2014\/v\/teaser-de-malhacao-nat-ve-lobao-na-multidao-do-show\/4386343\/","hits":{"lastDay":119934,"lastHour":1662,"lastWeek":119935},"description":"Assista ao teaser com cenas in\u00e9ditas do cap\u00edtulo desta quarta, 12 de agosto","title":"Teaser de 'Malha\u00e7\u00e3o': Nat v\u00ea Lob\u00e3o na multid\u00e3o do show","duration":"01:16","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4386343.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4386343.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4386343.jpg"},"id":4386343,"channel":"Malha\u00e7\u00e3o 2014","publishedAt":"11\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/encontro-com-fatima-bernardes\/v\/isabela-santoni-fala-do-termino-da-relacao-com-rafael-vitti\/4387286\/","hits":{"lastDay":107443,"lastHour":4896,"lastWeek":107443},"description":"\u2018N\u00e3o tem como voltar a ser a mesma coisa\u2019, disse","title":"Isabela Santoni fala do t\u00e9rmino da rela\u00e7\u00e3o com Rafael Vitti","duration":"00:28","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4387286.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4387286.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4387286.jpg"},"id":4387286,"channel":"Encontro com F\u00e1tima Bernardes","publishedAt":"12\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/alex-se-declara-para-angel\/4386468\/","hits":{"lastDay":85966,"lastHour":3199,"lastWeek":85966},"description":"A jovem garante que n\u00e3o trair\u00e1 mais Carolina","title":"Alex se declara para Angel","duration":"04:54","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4386468.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4386468.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4386468.jpg"},"id":4386468,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"11\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/sportv\/futebol-internacional\/v\/goleiro-holandes-faz-gol-de-letra-com-o-calcanhar\/4387065\/","hits":{"lastDay":61463,"lastHour":4516,"lastWeek":61463},"description":"Martin Hansen marcou o gol de empate na estreia do Ado Den Haag contra o PSV no Campeonato Holand\u00eas.","title":"Goleiro holand\u00eas faz gol de letra com o calcanhar","duration":"00:48","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4387065.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4387065.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4387065.jpg"},"id":4387065,"channel":"Futebol Internacional","publishedAt":"12\/08\/2015"},{"url":"http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/verdades-secretas\/v\/alex-tem-uma-crise-de-ciumes-ao-descobrir-que-angel-nao-dormiu-em-casa\/4386503\/","hits":{"lastDay":61107,"lastHour":2719,"lastWeek":61107},"description":"Carolina confronta o marido","title":"Alex tem uma crise de ci\u00fames ao descobrir que Angel n\u00e3o dormiu em casa","duration":"01:02","thumbs":{"smart":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/90x56\/4386503.jpg","tablet":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/160x90\/4386503.jpg","desktop":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/180x101\/4386503.jpg"},"id":4386503,"channel":"Verdades Secretas","publishedAt":"11\/08\/2015"}]);