globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/01\/vagner-se-espelha-em-marcos-e-aceita-reserva-no-gol-do-palmeiras.html","titulo":"Vagner se espelha em Marcos e aceita reserva no gol do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JO0ZwQbyo6hu7LJWdAhN-LmuTVQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4r-pOD_XIvx1d1MNwxFCrA0UnUk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/08\/24228653756_a3f57d3fde_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/futebol\/copa-SP-de-futebol-junior\/noticia\/2016\/01\/segunda-fase-da-copinha-termina-no-domingo-com-12-jogos-veja-horarios.html","titulo":"Segunda fase da Copinha termina no domingo com 12 jogos; veja hor\u00e1rios","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nGzcHrNhAbThjcz4kf9uxSh7V4s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/z-CTKwvmr8iLF4uuAknhq-B9fqU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/07\/dsc_0203.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/01\/elenco-do-palmeiras-abre-trabalho-em-itu-com-teste-de-resistencia-em-campo.html","titulo":"Elenco do Palmeiras abre trabalho em Itu com teste de resist\u00eancia em campo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1RLKjiq7CsyFtNjHpnuSaMgHkWw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cW-Kf_cnJ1pveSbeArsPRyMUMm0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/08\/23623145034_932f5a5d02_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/venda-de-jogadores-do-corinthians-vai-reforcar-caixa-do-palmeiras.html","titulo":"Venda de jogadores do Corinthians vai refor\u00e7ar caixa do Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vav_-2vrEtIaQDzvrM4sy-MZI94=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OZxw5zXy6c3FLOP0Xvub8O7xap0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/08\/a2745f91097.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/01\/palmeiras-reduz-numeracao-e-distribui-camisas-de-acordo-com-libertadores.html","titulo":"Palmeiras reduz numera\u00e7\u00e3o e distribui camisas de acordo com Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BRRt5P9NF7E4IVoYxSJPDyXXzy4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/X2jQ7kj6AZbEFTXqoSQ8qK2y5Yo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/07\/dracena.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/01\/palmeiras-valoriza-equilibrio-de-idades-para-diversificar-perfil-do-elenco.html","titulo":"Palmeiras valoriza equil\u00edbrio de idades para diversificar perfil do elenco","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Td4YJAYNT2WCOlGdCP5hsGm9UOI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CT2RUe7VZ9y2a4InM0z_M2r-we8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/03\/ze.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/futebol\/copa-SP-de-futebol-junior\/noticia\/2016\/01\/palmeiras-vence-primeira-na-copinha-avanca-e-elimina-sao-jose.html","titulo":"Palmeiras vence a primeira na Copinha, avan\u00e7a e elimina S\u00e3o Jos\u00e9","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NSG-uS6MYmFz-VTgxObi9SRe-cg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ioyfXWa-sKGy-FP_14jYhoNN7TM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/07\/imagem_1786_original.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2016\/01\/encontro-de-revelacoes-erik-revela-alegria-por-atuar-com-gabriel-jesus.html","titulo":"Encontro de revela\u00e7\u00f5es: Erik revela alegria por atuar com Gabriel Jesus","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Puedu-SQ2RAjRdUl54VYOj2-Ltk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/s_ryHzG-9Y1uBn2ZbNo25LYln_k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/26\/erik.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/01\/sem-luan-palmeiras-viaja-itu-para-pre-temporada-com-35-jogadores.html","titulo":"Sem Luan, Palmeiras viaja a Itu para pr\u00e9-temporada com 35 jogadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8KKctD-cjhxNW3I6Y2KuKw9Jh7U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3S5AA4U318Z5jpQg5fIeDWV8V7g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/06\/palmeiras4.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2016\/01\/palmeiras-estende-contrato-do-lateral-lucas-taylor-ate-dezembro-de-2019.html","titulo":"Palmeiras estende contrato do lateral Lucas Taylor at\u00e9 dezembro de 2019","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WR8Th1j1oz3TDZ-bJtLosZL1JAg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ra8jaXtn-5GhafRyTLwvN_yPQp8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/10\/20168287039_b722433d6f_o.jpg"}]);