globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Obras devem ser retomadas no ano que vem; governo diz que priorizar\u00e1 obras em andamento.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/governo-de-sp-suspende-obras-da-linha-2-verde-do-metro-ate-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Governo suspende obras da Linha 2 do Metr\u00f4 at\u00e9 Guarulhos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/DkM4dgc6yHlw-QVuWsZRe107tBo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uY4RWfzn7KH9F8LgQLtkF0SPRW4=\/157x207:407x394\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/02\/foto_2_1.jpg","chapeu":"Bilhete \u00danico","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/recarga-de-creditos-de-bilhete-unico-r-350-termina-nesta-sexta-feira.html","estilo":"","titulo":"Recarga a R$ 3,50 termina nesta sexta"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"c\u00e2meras ao vivo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5sV0r46SpMCLBd7UNwMwBP-K1RY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VTTonXZd0cpEOKaO_7RR9LRaEWU=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/66\/43\/4724366","chapeu":"preso por embriaguez","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/motorista-bate-em-carro-da-pm-e-e-preso-por-embriaguez-ao-volante.html","estilo":"","titulo":"Motorista bate \nem carro da pol\u00edcia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/so-tenho-lamentar-diz-pai-de-jovem-preso-apos-bater-em-carro-da-pm.html","estilo":"","titulo":"'S\u00f3 tenho a lamentar', diz pai de jovem"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TVvHmbkiDfZip_y8BxZxMojlMK0=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/9I7Y8SwiLJYBulLojM5QcWUJUtk=\/0x101:300x326\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/08\/2_Fh6MmRP.jpg","chapeu":"Estava na marginal Tiet\u00ea","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/menino-foge-de-casa-e-e-encontrado-na-marginal-tiete-21-dias-depois.html","estilo":"","titulo":"Menino foge e \u00e9 achado 21 dias depois"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bbDFxuAmd3HXFhDgOpvYSHZiDjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/T386LM6N2GecdTxKixrhNicvzps=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/38\/51\/4725138","chapeu":"anivers\u00e1rio de SP","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sptv-1edicao\/videos\/t\/edicoes\/v\/assista-ao-video-da-tv-globo-em-homenagem-ao-aniversario-da-cidade-de-sao-paulo\/4725138\/","estilo":"","titulo":"Assista \u00e0 homenagem da TV Globo \u00e0 cidade"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u-LNnpmlt2BAu5tlfBOHrydXSwA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/C8OGA_W2GgOLimDF8BHEsfecMkY=\/47x0:1468x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/luz1.jpg","chapeu":"ap\u00f3s inc\u00eandio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/estacao-da-luz-tem-ultima-plataforma-liberada-nesta-sexta-apos-incendio.html","estilo":"","titulo":"Luz tem \u00faltima\nplataforma liberada "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zw4gcefDivZEQZCuUWtREd9FLR4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5wStgvxLE7U0NuxI-mjPklmrG84=\/0x0:1776x1333\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/08\/protesto_passelivre_Qyx22pM.jpg","chapeu":"mpl","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/manifestantes-protestam-na-lapa-contra-alta-de-tarifa-do-transporte.html","estilo":"","titulo":"Manifestantes fazem ato contra alta na tarifa"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"TRANSPORTE INDIVIDUAL","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/taxistas-pedem-haddad-suspensao-de-tentativa-de-regulamentar-uber.html","estilo":"","titulo":"Taxistas pedem a Haddad suspens\u00e3o\n de tentativa de regulamentar Uber"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CRIME","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nove-da-mesma-familia-sao-feitos-refens-em-casa-em-guarulhos.html","estilo":"","titulo":"Nove da mesma fam\u00edlia s\u00e3o feitos ref\u00e9ns em casa, em Guarulhos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OJNxxzgSsVELRmkZHHDk0BGmD3s=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8xSHSTeF1kg2b1R1ovJgmnS9YbQ=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/97\/24\/4722497","chapeu":"em terreno de Guarulhos ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/policia-encontra-em-terreno-de-guarulhos-bancas-furtadas-inteiras.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia acha bancas levadas por guincho"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"rec\u00e9m-nascidos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/sp-investiga-8-casos-de-microcefalia-com-possivel-relacao-com-zika-virus.html","estilo":"","titulo":"SP investiga 8 casos de microcefalia\ncom poss\u00edvel rela\u00e7\u00e3o com zika v\u00edrus"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3PVHSdgtj4bTqHayFKGClEPUgI4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-3VArmj85ESGyNmvhOPaivXk8sU=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/47\/37\/4723747","chapeu":"durante a madrugada","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/grupo-explode-caixa-eletronico-no-jockey-club-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Grupo explode caixa eletr\u00f4nico no Jockey "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rpfM1R5yeTmGGjcEsiwDx9VcRjM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1xNDZlnAMGL5XCQCkuLPZ7ize_Y=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/30\/cantareira-represa_nilton_cardin_estadao_conteudo.jpg","chapeu":"N\u00e3o caiu mais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/nivel-do-sistema-cantareira-registra-oitava-alta-consecutiva-do-ano.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra oitava alta seguida"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/no-mes-em-que-saiu-do-volume-morto-grande-sp-tem-maior-alta-no-consumo.html","estilo":"","titulo":"No m\u00eas em que saiu do volume morto, Grande SP tem maior alta no consumo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/01\/governo-de-sp-divulga-calendario-oficial-das-escolas-estaduais-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Governo divulga calend\u00e1rio oficial\ndas escolas estaduais em 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dEW0-eyiYab8d05Xbgjips1-Wjk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SeS0AQOEPxbns_3MyZTyTBgZSWs=\/182x57:842x553\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2012\/07\/12\/2012_comic_con_disn_fran.jpg","chapeu":"Mostra sobre Tim Burton","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/mostra-sobre-tim-burton-em-sp-tem-novo-lote-de-ingressos-venda.html","estilo":"","titulo":"MIS abre venda de novo lote de ingressos"}]);