globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/bauza-ensaia-time-e-mantem-michel-bastos-e-centurion-entre-os-titulares.html","titulo":"Bauza ensaia time e mant\u00e9m Michel Bastos e Centuri\u00f3n entre os titulares","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ShFVTT_zoUKq_nfYdzJNGcZ3fmg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QlQdZ5x8wMjNbqHrAcvgfFkoUn0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/03\/spfc.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2016\/02\/cobranca-de-escanteio-para-fora-de-anderson-e-o-lance-mais-bizarro-de-4.html","titulo":"Cobran\u00e7a de escanteio para fora de Anderson \u00e9 o lance mais bizarro de 4\u00aa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jEXZtRIn5fWUoG6xiYhQHcD9DF8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rZNIO22fuQ-c7yULNoLJvzxch9M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/18\/garrancho_fevereiro_18_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/atrasos-em-pagamentos-motivaram-pacto-de-silencio-no-sao-paulo.html","titulo":"Atrasos em pagamentos motivaram pacto de sil\u00eancio no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kEa1Es8XzjMfim8RuVe18VpdaPo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/pZwKBjzd17Sg4UIKLrdlaM4gutc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/12\/sp02.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nao-tenho-saco-para-bobagem-diz-lugano-sobre-polemica-no-sao-paulo.html","titulo":"\"N\u00e3o tenho saco para bobagem\", diz Lugano sobre pol\u00eamica no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oBNETgiUuYncm8Fd_gAzyK6eEs4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KJ6zr-PxFDKEH9qqwKbNLwfHlyU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/18\/dscn2157.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/leco-sobre-criticas-de-assessor-ao-sao-paulo-erro-de-cabeca-quente.html","titulo":"Leco, sobre cr\u00edticas de assessor ao S\u00e3o Paulo: \"Erro de cabe\u00e7a quente\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Tx0YTtno3rWptjr0jyyz4Tn6drM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mhl3m2qj3HN0KegS6UW22a7_jXY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/19\/20160219051455.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/noticia\/2016\/02\/gremio-vai-ao-rio-e-busca-acordo-com-o-botafogo-por-henrique-almeida.html","titulo":"Gr\u00eamio e Botafogo se encontram e buscam acordo por Henrique Almeida","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sh_IQP30xCBsyNvbGe3dPfq_uZ0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tX_z1ZoljFAR0zPowEgxocUN0gc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/13\/henrique_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/stjd-libera-e-volante-wellington-retoma-treinamentos-no-sao-paulo.html","titulo":"STJD libera, e volante Wellington retoma treinamentos no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JexrpsC8sZnwJjclXLOw6GQ9jzc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iD2q76U3IRZqmkLIC35_xZ1Zvz4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/19\/img_6542_3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/leco-x-abilio-empresario-e-convidado-para-reuniao-de-conselho-do-tricolor.html","titulo":"Leco x Ab\u00edlio: empres\u00e1rio \u00e9 convidado para reuni\u00e3o de Conselho do Tricolor","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/OcQmxeoALSjiy3hTdFN8paxeAS4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/k3ra7kGDoIaPgbixzelZnmQzT-M=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/04\/bpp20150728055.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/bauza-repete-no-sao-paulo-economia-de-gols-por-ldu-e-san-lorenzo.html","titulo":"Bauza repete no S\u00e3o Paulo economia de gols por LDU e San Lorenzo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/syZZVj3XfH2ppqvhT3CnC9JnLEA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ts0W6bq2RoKmfStfRwMgO5sEo5Y=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/17\/rib8044.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/lugano-revela-briga-contra-o-tempo-e-quer-sao-paulo-sofredor-e-mais-tatico.html","titulo":"Lugano revela briga contra o tempo e quer S\u00e3o Paulo sofredor e mais t\u00e1tico","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/izHBZNqGOxDV7sMLB1AxaR9YOLU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uyqDe_yZHBXut_triG-vzuVKnFc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/18\/lugano_especial.still003.jpg"}]);