globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Governador publicou decreto que pro\u00edbe pr\u00e9-fixa\u00e7\u00e3o de sigilo em documentos do governo.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r-EzV_6G-tAg5pzVhsOFWZNfung=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qfYrOTVCKMfqA7fFdv_lxk5NGyY=\/0x31:620x308\/360x160\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/agov.gif","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/governo-nao-tem-nenhum-interesse-em-esconder-nada-diz-alckmin.html","estilo":"","titulo":"Alckmin: 'Governo n\u00e3o tem interesse em esconder nada'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Confira o tr\u00e2nsito na cidade de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/t6JpYXbsnLFQGHG1HrjkFbjPBmU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/n6XPXzk8-ZeylRb727FSp0uptHs=\/222x0:1643x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/chuva_foto1.jpg","chapeu":"Temporal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/rio-transborda-e-regioes-de-sp-entram-em-alerta-para-alagamentos.html","estilo":"","titulo":"Chuva alaga ruas e rio Aricanduva transborda"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r2kqYPwCritoero0NhrJaIrESAQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vid-c1KbzJ2zN4bItE1E8n0er9g=\/0x0:617x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/clodoaldo.gif","chapeu":"MONOTRILHO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/secretario-diz-que-espera-retomada-de-obras-na-linha-17-ouro-em-marco.html","estilo":"","titulo":"Secret\u00e1rio espera retomada em mar\u00e7o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/metro-chama-empresa-2-em-licitacao-para-limpar-os-banheiros-da-linha-1.html","estilo":"","titulo":"Empresa deve assumir limpeza da Linha 1 do Metr\u00f4 na pr\u00f3xima semana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Iz-UPiv1vBNQ7WbY9vFEa8dJsrE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SV0lcifbvEWMPsm2GhPBLX6LtD4=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/17\/protestos-lula2.jpg","chapeu":"PROTESTO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/pixuleco-e-ofensivo-diz-manifestante-que-teve-mandibula-quebrada-em-ato.html","estilo":"","titulo":"Ferido em ato pr\u00f3-Lula cr\u00edtica Pixuleco e a PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pkO9zOWV2AQas6U4L0mIvicAn30=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SIdKXbRUxctid24gK3i32VRyYFU=\/0x0:1509x1133\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/casa_mais_bonita_do_mundo_sp.jpg","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/diarista-de-sp-junta-dinheiro-para-reformar-casa-e-obra-ganha-premio.html","estilo":"","titulo":"Diarista junta dinheiro e casa ganha pr\u00eamio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Kqc8DFhkN_1cv-RyRjsLOEOmakQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/c2oOLxEeWnAUnHfZAMLv9Ny4BFY=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"cantareira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/agencia-federal-libera-maior-captacao-de-agua-do-cantareira-para-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Ag\u00eancia federal libera maior capta\u00e7\u00e3o "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/nivel-do-sistema-cantareira-registra-alta-nesta-sexta.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Cantareira registra alta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"quest\u00e3o agr\u00e1ria","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/atendimento-no-escritorio-do-incra-em-sp-e-precario-apos-ocupacao.html","estilo":"","titulo":"Atendimento no escrit\u00f3rio do Incra em SP \u00e9 prec\u00e1rio ap\u00f3s ocupa\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ZIKA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/aldo-rebelo-participa-de-acao-contra-o-aedes-aegypti-no-ceu-heliopolis.html","estilo":"","titulo":"Aldo Rebelo participa de a\u00e7\u00e3o contra o Aedes aegypti no CEU Heli\u00f3polis"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/b-nFGOI8OxHRhYIGKTRyU8KPeTE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ExvFhEYv0Jq8aHWVMq4h3ByjqVc=\/9x153:1028x918\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/18\/alunos_conferem_lista.jpg","chapeu":"Educa\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/ano-letivo-comeca-com-reclamacoes-de-transferencia-e-salas-no-limite.html","estilo":"","titulo":"Escolas estaduais \nt\u00eam trocas de hor\u00e1rio"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"CRIME","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/policia-detem-homem-que-alugava-carros-roubados-para-quadrilhas.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia det\u00e9m homem que alugava carros roubados para quadrilhas"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"opera\u00e7\u00e3o alba branca","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/operacao-alba-branca\/noticia\/2016\/02\/secretaria-da-educacao-de-sp-tera-de-entregar-contratos-da-merenda-escolar.html","estilo":"","titulo":"Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o de SP ter\u00e1 de entregar contratos da merenda escolar"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SXGrdQ8HOdGMKflhYkO0_rIj4gU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Fb09dVQWDQzGiojMjdKBO56bZgo=\/60x0:459x300\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/investigador.jpg","chapeu":"Investigador bateu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/iraniano-agredido-por-policial-em-sp-presta-depoimento-na-corregedoria.html","estilo":"","titulo":"Iraniano agredido vai \u00e0 Corregedoria da pol\u00edcia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/veja-como-doar-eletroeletronicos-para-cooperativa-de-reciclagem-em-cotia.html","estilo":"","titulo":"Veja como doar eletroeletr\u00f4nicos para cooperativa de reciclagem em Cotia"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"cptm","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/tj-determina-que-juiz-de-andamento-denuncia-contra-cartel-de-trens-em-sp.html","estilo":"","titulo":"TJ determina que juiz d\u00ea andamento a den\u00fancia contra cartel de trens em SP"}]);