globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/noticia\/2016\/03\/corinthians-faz-nova-oferta-e-retoma-conversas-com-criciuma-por-lucca.html","titulo":"Corinthians faz nova oferta e retoma conversas com Crici\u00fama por Lucca","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/4MzQdB_DYi3Y2wsXUWTfyZ2PDMA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VxBhRK6k5BlFjfEV_I-rMHlJI00=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/a2931f97641.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/03\/sem-definicoes-corinthians-comeca-se-preparar-para-enfrentar-o-cerro.html","titulo":"Sem defini\u00e7\u00f5es, Corinthians come\u00e7a a se preparar para enfrentar o Cerro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1VO4APs6D3v6GKb1LgKsWSXsBiI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/d2XV6nDUVMaC9dRJF9uVGuhFZTQ=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/14\/20160314062022.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/03\/felipe-ganha-placa-do-corinthians-e-pede-paciencia-da-torcida-na-quarta.html","titulo":"Felipe ganha placa do Corinthians e pede paci\u00eancia da torcida na quarta ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Q-5_muXvzOBW4C3SQleWxhlXyHg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KOcWdASO431l_4A6xG2mbhqA2FI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/14\/20160314064510.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/presidente-prudente-regiao\/basquete\/noticia\/2016\/03\/venceslau-e-corinthiansamericana-se-enfrentam-com-objetivos-parte.html","titulo":"Venceslau e Corinthians\/Americana se enfrentam com objetivos \u00e0 parte","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-x5d_ZdNo---dxrGv46RhW9q8oQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ikDoAhUfjI_bxgBl5oMaS2UDKz0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/22\/corinthians1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/03\/balbuena-ganha-espaco-e-aumenta-concorrencia-na-zaga-do-corinthians.html","titulo":"Balbuena ganha espa\u00e7o e aumenta concorr\u00eancia na zaga do Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/r4M86T0aT33CkjLZveJIZypZmHE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0te_E8tXOjy_RO-5oDiHAyfp46Q=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/24\/a2922f97342.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/03\/corinthians-mostra-organizacao-e-da-opcoes-tite-na-libertadores-analise.html","titulo":"Corinthians mostra organiza\u00e7\u00e3o e d\u00e1 op\u00e7\u00f5es a Tite na Libertadores; an\u00e1lise","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5-waoNpqXjt6-bmllRpx0mssz-U=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LPdcMo2HbrzpuqK7DZUPfbW6doc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/13\/20160313145425.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/03\/tite-elogia-padrao-do-corinthians-mas-mantem-duvidas-para-libertadores.html","titulo":"Tite elogia padr\u00e3o do Corinthians, mas mant\u00e9m d\u00favidas para a Libertadores","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nWbAOBAE6PnoQKbUqwzwi8AqERc=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Kj01GgMHPvFVRc734fo_3XkrwLk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/13\/a2948f98139.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/03\/maycon-comemora-dia-de-sonho-apos-primeiro-gol-pelo-corinthians.html","titulo":"Maycon comemora \"dia de sonho\" ap\u00f3s primeiro gol pelo Corinthians","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PxG-fyVCusgRj0pbm_DvDqNiN0w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zpV44J_pLNmFBAZAtmIfsKJ5yzk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/13\/a2948f98143_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/noticia\/2016\/03\/atuacoes-do-corinthians-ataque-faz-bom-jogo-e-maycon-brilha-no-meio.html","titulo":"Atua\u00e7\u00f5es do Corinthians: ataque faz bom jogo, e Maycon brilha no meio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vAmbQvikE3w3trcnMVBuHv9Rr6A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/DvqwYbtTOaFolVdKKjXb0GZ35Ss=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2014\/01\/14\/header_corinthians_690.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/meio-de-campo\/post\/sao-paulinos-viram-alvo-de-sarro-apos-derrota-para-o-palmeiras.html","titulo":"S\u00e3o-paulinos viram alvo de sarro ap\u00f3s derrota para o Palmeiras","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BAoqKGxU8Y_VStfnphZdOjXfXSA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YvrzyHrxT-UFE2RKYzbZv0_Gwvg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/13\/ceni_piada.jpg"}]);