globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"No total, 3 mil est\u00e3o desalojados; equipes de resgate retiraram corpo de idosa em Mairipor\u00e3.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/numero-de-vitimas-das-chuvas-em-sp-chega-26.html","estilo":"","titulo":"N\u00famero de v\u00edtimas\ndas chuvas chega\na 25 na Grande SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ctUZv3CFMNjj_rhEswjv0fwoYH8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/s1_a4IvIU5EGgPMNfg-BZ44c77k=\/236x91:1418x977\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/12\/fup20160312524.jpg","chapeu":"em franco da rocha","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/piscinoes-prometidos-por-alckmin-em-2011-nao-foram-entregues.html","estilo":"","titulo":"Piscin\u00f5es prometidos n\u00e3o foram entregues"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JaJ2qmDl-btVAtbPk6qkyhPAqyQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RskfYPPAEhJskzpzcaQ_fGKg9m8=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/94\/13\/4881394","chapeu":"Gin\u00e1sio de Mairipor\u00e3","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/atingidos-pela-chuva-dormem-em-barracas-no-ginasio-de-mairipora.html","estilo":"","titulo":"Atingidos pela chuva dormem em barracas "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/U3sGkah3ZyrslcfggajGBA_sLtU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/j0ihjEpZ-ECCM44fz3cGCOSXvE0=\/514x33:1615x858\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/13\/radar1.jpg","chapeu":"em 1 ano","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/multas-por-radar-em-sp-aumentam-quase-o-dobro-durante-madrugada.html","estilo":"","titulo":"Multas de radar quase dobram na madrugada "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"An\u00e1lise da CET","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/em-sp-85-dos-veiculos-envolvidos-em-acidentes-com-mortes-tem-multas.html","estilo":"","titulo":"85% dos ve\u00edculos envolvidos em acidentes com mortes t\u00eam multas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qCjSFDRBV4IaY6gazcgLk1QMXIU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/761-SBNgX55dS08LvgZ-qxlVQho=\/290x0:1420x847\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/11\/aa.jpg","chapeu":"Linha 7-RuBi","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/apos-chuvas-trens-circulam-com-velocidade-reduzida-na-linha-7-rubi.html","estilo":"","titulo":"Trens t\u00eam velocidade reduzida ap\u00f3s chuvas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1RN2YP96_O4sa66qIcAksJvo7RU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ao7dBc9TgKHqtD9bjGqdPpyg71c=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s04.video.glbimg.com\/deo\/vi\/83\/13\/4881383","chapeu":"Pra\u00e7a Marechal deodoro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/explosao-em-lanchonete-deixa-duas-pessoas-feridas-no-centro-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Explos\u00e3o fere dois em lanchonete no Centro"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Fk-uyNwhdB5trP94Atc3aMWgj9U=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dD1Svxh8zAuMsmaU-QuYlIGt7Qc=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/13\/mulher11.jpg","chapeu":"em frente \u00e0 casa de Lula","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/mulher-avanca-com-carro-sobre-manifestante-em-frente-casa-de-lula.html","estilo":"","titulo":"V\u00cdDEO: Mulher avan\u00e7a carro em manifestante "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zUskfPNhvUt-mvDGjKBmfnQGObA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/m5wuHwDnsFYN-RZGU7Iu5j6_QK0=\/0x110:2000x831\/360x130\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/13\/2016-03-13t213101z_1026552487_gf10000344159_rtrmadp_3_brazil-rousseff-protests_lufkD8F.jpg","chapeu":"Av. Paulista","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/manifestantes-chegam-av-paulista-para-pedir-impeachment-da-dilma.html","estilo":"","titulo":"Ato contra Dilma  re\u00fane p\u00fablico recorde"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qlFKQCv9rTE4xv8iEthVY9m2QMQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AdmPELGkttHQdMM7Tx2QwT9i6z8=\/161x0:1582x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/13\/alckmin1.jpg","chapeu":"na chegada \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/alckmin-e-aecio-sao-hostilizados-na-chegada-manifestacao-na-paulista.html","estilo":"","titulo":"Alckmin e A\u00e9cio s\u00e3o hostilizados em ato"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/w-5E06iVnk5q2wDlhd7dkm66fLc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-GoUT-W86en_4lObHkAZPkDrwv8=\/189x0:1610x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/13\/lula-sbc2.jpg","chapeu":"em S\u00e3o Bernardo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/manifestantes-fazem-ato-de-apoio-dilma-e-lula-em-sao-bernardo.html","estilo":"","titulo":"Manifestantes fazem ato pr\u00f3-Dilma e Lula "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SF40VsDy0L_qRIc-uzrR8INMAag=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0WYdAg85rTEd4HJKAwBy8LYdh9M=\/153x8:1225x811\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/13\/erundina.jpg","chapeu":"deixou o psb","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/erundina-anuncia-filiacao-ao-psol.html","estilo":"","titulo":"Erundina anuncia filia\u00e7\u00e3o ao PSOL"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"em Diadema","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sindicato-acusa-pm-de-interromper-reuniao-policia-diz-que-foi-hostilizada.html","estilo":"","titulo":"Sindicato acusa PM de interromper reuni\u00e3o; pol\u00edcia diz que foi hostilizada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/zVkIjxYHjnZ6qK8QyQj_Tp9C6OM=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4JRHaEeXgCSpb-HzQgCQ32-GzNs=\/28x0:1449x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/12\/inc01.jpg","chapeu":"atingido por inc\u00eandio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/bombeiro-ferido-em-incendio-de-shopping-continua-em-estado-grave.html","estilo":"","titulo":"Bombeiro ferido est\u00e1 em estado grave"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lUbJoideuI9k81KAl2pi1G2wEig=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A8iMPf0C4P3kwiZiZqmVC7RYW_0=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/12\/foto_22.jpg","chapeu":"veja","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/video-mostra-momento-em-que-shopping-incendiado-em-sp-desaba.html","estilo":"","titulo":"V\u00cdDEO: shopping incendiado desaba"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/JqaBdqXeg5wxuJrbRvD-_Mp5_V4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/7A46V38j1okff_Bc6m-Z3q7dBT4=\/77x78:535x422\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/10\/sistemacantareirafantastico.jpg","chapeu":"reservat\u00f3rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-do-sistema-cantareira-registra-alta-nesta-segunda1.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra alta nesta segunda"}]);