globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/noticia\/2015\/10\/sub-20-sao-paulo-garante-lideranca-ao-fazer-9-0-no-atletico-sorocaba.html","titulo":"Sub-20: S\u00e3o Paulo garante lideran\u00e7a ao fazer 9 a 0 no Atl\u00e9tico Sorocaba","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/cKJJ-I786s3IQTb35yxlFBbGfn4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ARwQOmh7v9LgHOTiXnjVNCUFibU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2012\/09\/03\/ct_cotia_selecao2_leandrocanonico.jpg_95.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/noticia\/2015\/10\/comentarista-cego-realiza-sonho-e-vira-exemplo-de-dedicacao-em-radio.html","titulo":"Comentarista cego realiza sonho e vira exemplo de dedica\u00e7\u00e3o em r\u00e1dio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/X-R3IhRsjvbMJyzNhaQbD-hC3NE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-Nu6PuIZQdVi9wsNW_D641V7iiM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/03\/comentarista1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/proximo-da-aposentadoria-rogerio-ceni-inicia-regressiva-no-brasileiro.html","titulo":"Pr\u00f3ximo da aposentadoria, Rog\u00e9rio Ceni inicia a regressiva no Brasileiro","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/S-GG6EALUFtlQfOdRCK2Iw9Cdq4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8Gkiv2_LxGTJHUqK80BktgLG_9I=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/28\/frm20150928216.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/caruaru-regiao\/futebol\/noticia\/2015\/10\/artesao-com-necessidades-especiais-faz-craques-e-times-historicos-em-barro.html","titulo":"Artes\u00e3o com necessidades especiais faz craques e times hist\u00f3ricos em barro \n","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5EfXjsh_kJTxPxJJizO_bG2xQG4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/teWjENwm0nb6t9zRy59kZB2WJnA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/01\/dsc05406_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/10\/sao-paulo-pega-o-atletico-pr-e-espera-por-decisao-de-osorio-apos-partida.html","titulo":"S\u00e3o Paulo pega o Atl\u00e9tico-PR e espera por decis\u00e3o de Osorio ap\u00f3s a partida","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dpOJydhvazSJWo6Du-j7HGqslmI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SWEGvwNZH893d10ySX923T6af4U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/23\/rib1404_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/osorio-relaciona-20-jogadores-para-o-jogo-deste-sabado-contra-o-furacao.html","titulo":"Osorio relaciona 20 jogadores para o jogo deste s\u00e1bado, contra o Furac\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WEdro-dElV-LMw2XQL_qDpXnrn4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IkabInb0NiKDm1p_Df53VpFJoiw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/25\/rogerio3.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/conheca-o-3-uniforme-do-sao-paulo-que-sera-usado-pela-1-vez-no-dia-18.html","titulo":"Conhe\u00e7a o 3\u00ba uniforme do S\u00e3o Paulo, que ser\u00e1 usado pela 1\u00aa vez no dia 18","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/YNmD7KLV-uT5PJulAFN4t8e4Wz4=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YpIzVVhBvkPyVtOvXb6tOGEOfEY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/03\/2_vinho_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/noticia\/2015\/10\/sub-20-sao-paulo-encara-o-atletico-sorocaba-que-tomou-9-no-ultimo-jogo.html","titulo":"Sub-20: S\u00e3o Paulo encara o Atl\u00e9tico Sorocaba, que tomou 9 no \u00faltimo jogo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SdjddtWdWjIylK9HSnP8o33bnZE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/wjehsEhqxrm84ewHNmYQt4VdwQw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/05\/img_12201_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2015\/10\/federacao-do-mexico-tem-contrato-quase-certo-com-osorio-diz-jornalista.html","titulo":"Federa\u00e7\u00e3o do M\u00e9xico tem contrato quase certo com Osorio, diz jornalista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iEWMLnvP7JjopGR3V6yiU3t2Xi8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-HRz_XRwCr3q49KcWt1Qsb5dHqY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/29\/frm20150929102.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/jornalista-mexicano-cre-em-acerto-de-osorio-ele-tem-muito-apoio.html","titulo":"Jornalista mexicano cr\u00ea em acerto de Osorio: \"Ele tem muito apoio\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WIJSCVI1NgVnUvju0LC8zsW3Vd8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GIks9rwUyC0bMWE8VGERJa5yaWg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/10\/02\/img_4367.jpg"}]);