globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Servi\u00e7o estar\u00e1 indispon\u00edvel a partir das 13h de segunda e voltar\u00e1 'em breve', diz governo de SP.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/creditos-da-nota-fiscal-paulista-vao-ficar-temporariamente-indisponiveis.html","estilo":"","titulo":"Nota Fiscal ter\u00e1 uso de cr\u00e9dito suspenso temporariamente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/AGBwPPwOHnayRAn4CvHQ6MiSkt8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/dnuF6dx7zyN-lBE8bvGDML0iCx4=\/0x121:300x345\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/02\/jorge.jpg","chapeu":"nos anos 90","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/pintor-foi-preso-nos-anos-90-por-matar-com-arma-e-taco-de-sinuca-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Pintor j\u00e1 foi preso por matar com taco"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/homem-diz-policia-que-ex-mulher-sumida-pode-ser-vitima-de-pintor.html","estilo":"","titulo":"Homem diz que ex-mulher sumida\n pode ser uma das v\u00edtimas do pintor"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rorVllEjSiN8lLzeAZqk7qOzsGQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YiWR-7Ro3waW9s0t4jPrWqfuvAU=\/89x14:620x412\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/03\/terracoitalia00.jpg","chapeu":"fogo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/imagens-mostram-como-ficou-restaurante-do-edificio-italia-apos-fogo.html","estilo":"","titulo":"Imagens mostram fogo no Terra\u00e7o It\u00e1lia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/e66qwUYfLf2XQFtGD9fLiJTmqCU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/GI-wnIhmiP5DalopSwokgxSXfqY=\/175x60:616x391\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/03\/petro01.jpg","chapeu":"protesto","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/avenida-paulista-tem-ato-em-defesa-da-petrobras-e-contra-o-ajuste-fiscal.html","estilo":"","titulo":"Paulista tem ato em defesa da Petrobras"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8EtGabCLEtifsG96Y-R6q69hcbo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cj5JPF-PIOwG4CHyBZcp-QPhkR4=\/51x0:584x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/03\/arv2.jpg","chapeu":"terminal bandeira","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/onibus-voltam-circular-no-terminal-bandeira-apos-queda-de-arvore.html","estilo":"","titulo":"\u00c1rvore \u00e9 retirada e \u00f4nibus circulam"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Gv1st9YUfzzSJdCSRR98iDdy564=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qY4eJCUn4_xoGWegVG7makMiAYM=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/07\/12\/editada_museu1.jpg","chapeu":"lazer","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/domingo-de-graca-veja-atracoes-de-teatro-filmes-e-futebol.html","estilo":"","titulo":"Veja as atra\u00e7\u00f5es deste domingo de gra\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"MANH\u00c3 DE S\u00c1BADO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/sao-paulo-tem-pontos-de-alagamento-e-velocidade-reduzida-no-metro.html","estilo":"","titulo":"Ap\u00f3s forte chuva, S\u00e3o Paulo tem pontos de alagamento"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"app","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/jovens-criam-aplicativo-para-promover-gentileza-entre-pessoas.html","estilo":"","titulo":"Jovens criam aplicativo para promover gentileza entre as pessoas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/UzOPnz_6-Cud68s6_Sjw0FnACVU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UYpWPRzSAuSVusl8fyx3zfLaSHg=\/0x0:620x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/06\/maparevisao.jpg","chapeu":"audi\u00eancias p\u00fablicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/07\/entenda-proposta-de-revisao-da-lei-de-zoneamento-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Veja como participar da Lei de Zoneamento"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EjmQL9JbbFXJeLwEjqgjmtoDDzw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cE2SM3w5W14hIYlLcQJ1ZsFnv_k=\/222x0:1062x630\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/08\/img-compartilhamento-fb.jpg","chapeu":"perguntas e dicas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia\ncandidato com jogo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/s7DQv2gUu7LVkPVhJPAdlpuQUKo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/cEXkFzmHOJZncrvD2mryu21kADQ=\/0x0:1501x1126\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/14\/cantareira-agua.jpg","chapeu":"pelo terceiro dia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/nivel-do-sistema-cantareira-sobe-pelo-terceiro-dia-seguido-.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema Cantareira sobe"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/pNzAx1hEqv6j18j-gKD7yFmFsag=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XyT8oDK61fb8DkdYiXlICyzc_q0=\/0x59:300x284\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/12\/11\/interna11.jpg","chapeu":"c\u00e3es","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/blog\/o-que-fazer-em-sao-paulo\/post\/sao-paulo-recebe-eventos-em-comemoracao-ao-dia-mundial-do-animal.html","estilo":"","titulo":"SP tem Virada Animal e feira de ado\u00e7\u00e3o"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/0zTdNu1TB3v6h8Cfh7_t5kk9xtI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YTfK4RBMXhP7G4sLFY5TbbEnLz0=\/186x0:1607x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/28\/vdj19.jpg","chapeu":"campo de marte","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/verdejando\/noticia\/2015\/10\/verdejando-tera-domingo-de-atracoes-aereas-e-oficinas-de-preservacao.html","estilo":"","titulo":"Verdejando ter\u00e1 domingo a\u00e9reo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/governo-de-sp-assina-contrato-para-captar-agua-do-rio-paraiba-do-sul.html","estilo":"","titulo":"Governo assina contrato para \ncaptar \u00e1gua do Rio Para\u00edba do Sul"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"or\u00e7amento","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2015\/10\/estados-usam-aumento-de-impostos-para-evitar-deficit-nas-contas-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Estados usam aumento de impostos para evitar d\u00e9ficit nas contas em 2016"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TLQ6NhLYaEBo855hwK6tTxJki4g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/y06LvdX59osRd0wju3TzbQQl_E8=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/01\/greve_1.jpg","chapeu":"or\u00e7amento de sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/haddad-aumenta-valor-do-subsidio-para-empresas-de-onibus-em-2016.html","estilo":"","titulo":"Subs\u00eddio a empresa de \u00f4nibus sobe em 2016"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"a\u00e7\u00e3o da oab","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/10\/justica-de-sp-suspende-criacao-de-660-cargos-de-assessores-na-camara.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a de SP suspende cria\u00e7\u00e3o de\n660 cargos de assessores na C\u00e2mara"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/onKLAV52s9iIWGcFY6HMW9IS8XQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MDy8cmiUItZIrm9uxra8SfxoueA=\/177x0:1030x639\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/18\/vai-vai-essa.png","chapeu":"carnaval 2016","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/carnaval\/2016\/noticia\/2015\/10\/ingressos-para-o-desfile-do-carnaval-2016-em-sp-comecam-ser-vendidos.html","estilo":"","titulo":"Come\u00e7a a venda dos\ningressos para desfile "}]);