globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/renato-doa-camisa-de-300-jogos-para-leilao-e-arrisca-no-goalball-nao-e-facil.html","titulo":"Renato doa camisa de 300 jogos para leil\u00e3o e arrisca no goalball: \"N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T-V1pSb_-go2JBmw2-j8xOnbpYI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IsMgkXkUB51BqA_VFPk-x3uBuYs=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/23\/d0ae1cc6-ff40-4832-bd85-977531dc1a07.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/blogs\/especial-blog\/blog-da-tri\/post\/com-moto-e-viagem-como-premios-santos-lanca-concurso-para-torcedoras.html","titulo":"Com moto e viagem como pr\u00eamios, Santos lan\u00e7a concurso para torcedoras ","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Ao_r00FlMwizILImEns38jZmORs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/AswaaLXy2dxZKLpz3IKTKiwpWSo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/23\/midias.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/sem-astros-classico-contra-sao-paulo-vira-decisao-para-reservas-do-santos.html","titulo":"Sem astros: cl\u00e1ssico contra S\u00e3o Paulo vira decis\u00e3o para reservas do Santos","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Xixiodda9h7y5DljltL4dQBYIpE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rqk97sHSaHuxndEq_Yu-Z0cwwFU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/01\/24191728673_008eaf26d5_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/santos-coloca-selo-holografico-em-uniformes-apos-denuncias-de-pirataria.html","titulo":"Santos coloca selo hologr\u00e1fico em uniformes ap\u00f3s den\u00fancias de pirataria","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/puh-prWzeZj6tReCfPlDKmn10LY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iI2bNA3h0OK_73odogHVZg9YhTc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/22\/selo-holografico-1-600x261.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/santos-entra-em-acordo-com-bmg-e-recupera-70-de-volante-alison.html","titulo":"Santos entra em acordo com BMG e recupera 70% de volante Alison","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/yUPzLRq5Kq5oVHlM704wxes3ivg=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/rqRUHbJkfGSQu3Qn6M6Rth6LMMA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/21\/25791088641_5ec4f59c08_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/selecao-brasileira\/noticia\/2016\/03\/rivais-thiago-maia-e-matheus-sales-brincam-sobre-final-da-copa-do-brasil.html","titulo":"Rivais, Thiago Maia e Matheus Sales brincam sobre final da Copa do Brasil","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bCi1FUoh_yOSzvPlhfyy4eROR3o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Mk3dClnCHc1cbFt9V5xXyNPWwlc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/22\/rodrigo_dourado_matheus_sales_e_thiago_maia_na_coletiva_da_selecao_olimpica.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/reservas-do-santos-goleiam-o-taboao-crispim-e-ronaldo-mendes-marcam.html","titulo":"Reservas do Santos goleiam o Tabo\u00e3o por 4 a 0 em jogo-treino no CT","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1BDW1I3eoUJBVpM5vvQ2yHqz26E=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qotGZ3gP05Efq69upNZU8bpekRo=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/22\/treino.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/provavel-titular-em-classico-longuine-confia-na-vila-para-superar-desfalques.html","titulo":"Prov\u00e1vel titular em cl\u00e1ssico, Longuine confia na Vila para superar desfalques","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8weC1IRR1FEUoVByXP2SfX_KqJQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1ZcftCHGO9FIBBByRK_TQpNiVaM=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/22\/25216740223_9b3ceb3e6d_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/noticia\/2016\/03\/santos-contrata-robinho-generico-atacante-de-20-anos-para-equipe-b.html","titulo":"Santos contrata Robinho \"gen\u00e9rico\", atacante de 20 anos, para a equipe B","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/oRN5jqwtRE2X9sVUmzrDZlukcDI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/30y6vEGLzAjbKiHGkhnpenz_UMI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/22\/robinho.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2016\/03\/santos-supera-interesse-europeu-e-renova-contrato-de-zagueiro-da-base.html","titulo":"Santos supera interesse europeu e renova contrato de zagueiro da base","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ICKEgpHAS5-2F1MJ2SoOYgyIoSI=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/aH2c6OepoWxCGriQDe257CCH4tw=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/22\/160321_matheusgabriel_site.png"}]);