globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Na lei de zoneamento, prefeito vetou 16 per\u00edmetros do mapa para preservar \u00e1reas. ","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/haddad-faz-vetos-para-manter-areas-verdes-e-de-moradia-no-zoneamento.html","estilo":"","titulo":"Haddad faz vetos para manter \u00e1reas verdes e de moradia "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-J0YP1O4YRXkNkulXAq8wj0DzWs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bm03410tB1g7IbSRwpBRfNapNkU=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/70\/44\/4904470","chapeu":"acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/idosa-passa-mal-ao-volante-bate-em-carros-parados-e-capota-em-sp-video.html","estilo":"","titulo":"Idosa perde controle e bate em carros"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"crise h\u00eddrica","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sem-aval-de-gestores-sabesp-usa-volume-morto-em-indice-do-cantareira.html","estilo":"","titulo":"Sem aval de gestores, Sabesp usa volume morto em \u00edndice do Cantareira"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/07ETDwabDklMx85rVNxLfnC3sH8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Zs5UTH72UQZN3qNdionXV7oyKfg=\/163x28:732x454\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/10\/gif_transformacao_drag_queen.gif","chapeu":"at\u00e9 fila de espera","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/curso-que-forma-drag-queen-em-sp-tem-aluna-mulher-e-ate-fila-de-espera.html","estilo":"","titulo":"Rep\u00f3rter faz aula em curso de drag queen"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LZKCy0D_gL4I4KnrxDWRjSmTxYc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/zUmw7eunCQFqaVO8EEXTA-28LKM=\/367x367:1046x875\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/22\/leandro2.jpg","chapeu":"advogado assassinado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/suspeito-de-matar-advogado-agendou-horario-com-vitima.html","estilo":"","titulo":"Suspeito agendou hor\u00e1rio com v\u00edtima"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"EMPREGO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/trabalhadores-recebem-orientacao-nos-cate-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Trabalhadores recebem orienta\u00e7\u00e3o nos CATe em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/VcCTjWzff2JOxv9cR1ofIvhog-o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0N8eazGMJ9TAXVz1BcIJyqN400g=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/73\/37\/4903773","chapeu":"guarulhos","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/escola-em-guarulhos-tem-5-invasoes-em-pouco-mais-de-2-meses.html","estilo":"","titulo":"Em dois meses, escola tem cinco invas\u00f5es"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9Rx8xn6eQUx-HPixZxgSSxf1XBI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3zX3KmoTUFcwT3tDuDdLfU7FWHI=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s03.video.glbimg.com\/deo\/vi\/46\/37\/4903746","chapeu":"infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/carro-oficial-e-flagrado-estacionado-em-local-proibido-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Carro oficial estaciona em local proibido"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja a situa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"estradas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/anchieta-ganha-passarela-quatro-meses-apos-acidente-com-caminhao.html","estilo":"","titulo":"Rodovia Anchieta ganha passarela quatro meses ap\u00f3s acidente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d4ncG6tVVjZf9HGsFVGOeqzuEJw=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ofa9pfg5Q_6D9Z_HAPCZ11YLKiE=\/166x314:979x923\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/22\/vicecorinthians.jpg","chapeu":"Preso pela PF","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/tinha-armas-com-porte-vencido-diz-vice-do-corinthians-apos-pagar-fianca.html","estilo":"","titulo":"Porte vencido, diz \nvice do Corinthians"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/operacao-lava-jato\/noticia\/2016\/03\/lava-jato-investiga-propina-na-construcao-do-estadio-do-corinthians.html","estilo":"","titulo":"Lava Jato investiga propina na constru\u00e7\u00e3o do est\u00e1dio do Corinthians"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/SkXGYp4ZUnaadVZyovQT4LXReX4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/g4WwpGm4l_QNRrKEQvwOG1EdoK4=\/161x0:1582x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/12\/01\/ipva-carros-transito-em-sp.jpg","chapeu":"capital","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/mortes-no-transito-de-sao-paulo-cairam-20-em-2015-diz-cet.html","estilo":"","titulo":"Mortes no tr\u00e2nsito ca\u00edram 20% em 2015"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TvFe3AlxdF0-WNZ6IdjvxeJmn1g=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/m31pmeI3RILe6W62_EidpH4y6EM=\/0x0:1279x960\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/22\/20160322143620.jpg","chapeu":"Confronto em Perdizes","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2016\/03\/em-ato-contra-pm-alunos-da-puc-ocupam-av-francisco-matarazzo.html","estilo":"","titulo":"PUC-SP tem ato\n contra a\u00e7\u00e3o da PM"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/WiujtGex-zvw3HAXZuQ_5lEy6ug=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FdJUenuBjdWrAWq1Kj-O2wguxCI=\/0x0:639x480\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2013\/08\/02\/sp.jpeg","chapeu":"Governo do estado","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/secretario-da-casa-civil-diz-que-deixara-cargo-no-governo-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Chefe da Casa Civil diz que deixar\u00e1 cargo "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/iO32oTAM1ztTrOHXEAd8vwVndEY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qP3rh89luelqlsyJs-du-l1cEg4=\/270x0:1420x862\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"CRISE H\u00cdDRICA","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/nivel-do-cantareira-registra-nova-alta-nesta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"Cantareira registra alta nesta quarta-feira"}]);