globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/02\/com-meio-time-pendurado-oeste-e-rio-claro-tentam-se-livrar-da-lanterna.html","titulo":"Com meio time pendurado, Oeste e Rio Claro tentam se livrar da lanterna","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/u4_803BlN9jqMcI7nQGXtVGvrHw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XN-slARzbjiK70oAI8Q_fyNFhAA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/02\/20151202_163201.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/02\/na-matine-do-paulistao-novorizontino-e-oeste-jogam-para-subir-na-tabela.html","titulo":"Na matin\u00ea do Paulist\u00e3o, Novorizontino e Oeste jogam para subir na tabela","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Chs0wlXT7d1RvJRM5mScz58b1Mo=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6MFtJJxX6qHYJD9rFdaDzyX5F9g=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/11\/jorjao.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/noticia\/2016\/02\/fora-dos-planos-atacante-maurinho-e-emprestado-pelo-criciuma-ao-oeste.html","titulo":"Fora dos planos, atacante Maurinho \u00e9 emprestado pelo Crici\u00fama ao Oeste","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/GcqI52gd1BtB3RaHfk1IXWN4d8M=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/L9idrvEbKP4CDjLvKvIhqxy7UNY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/05\/1351-8880_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/02\/novorizontino-x-oeste-aberta-venda-de-ingressos-para-partida.html","titulo":"Novorizontino x Oeste: aberta a venda de ingressos para a partida","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/N-UfdqKndAmKYp0B9PTmu5dMwNE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/yd1_FMe_kUT0AIvAgVds-_BDmoU=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/25\/campo_5.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/times\/oeste\/noticia\/2016\/02\/e-levantar-cabeca-pede-marcelinho-paraiba-apos-derrota-para-o-ituano.html","titulo":"\"\u00c9 levantar a cabe\u00e7a\", pede Marcelinho Para\u00edba ap\u00f3s derrota para o Ituano","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/8-QEV2YlkvtxWXRBl9aW496XyVE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u6HCdzQ_3744pSiYRYDEv7AiUhA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/15\/marcelinho_paraiba.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/02\/em-busca-da-primeira-vitoria-ituano-recebe-o-empolgado-oeste-no-paulista.html","titulo":"Em busca da primeira vit\u00f3ria, Ituano recebe o empolgado Oeste no Paulista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7JSHX7hNwPdjQa9zdZFkD7lZFhw=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hpMhatIirqXUB8oVzt_N-DoUcFI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/11\/28\/d2e2486.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/02\/apos-dificuldade-em-casa-palmeiras-visita-oeste-em-busca-de-recuperacao.html","titulo":"Ap\u00f3s dificuldade em casa, Palmeiras visita Oeste em busca de recupera\u00e7\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uifNnbZLPuPIY7HM93taA5Y0jco=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZzIcSxvqPslAceutCfEmTglRWm4=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/06\/haddad.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/futebol\/times\/oeste\/noticia\/2016\/02\/oeste-x-palmeiras-105-mil-ingressos-vendidos-para-partida-em-rio-preto.html","titulo":"Oeste x Palmeiras: 10,5 mil ingressos vendidos para partida em Rio Preto","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7M4784FU329D3YRJ1Wnv4iBjm7A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/B-Q-pRJ3THEKaVUAJyA_85RPwxE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2013\/08\/06\/rio_preto.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/futebol\/campeonato-paulista\/noticia\/2016\/02\/motivados-pela-estreia-sao-bernardo-e-oeste-se-enfrentam-no-abc-paulista.html","titulo":"Motivados pela estreia, S\u00e3o Bernardo e Oeste se enfrentam no ABC Paulista","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/BTZU1YTFljnQLOcs_FbzAhgQGy8=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/etfemFr4YFIF6BUReZ6bf1RWKek=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/22\/sao-bernardo-x-palmeiras---estadio-primeiro-de-maio-2_alexandre-zaparoli_1.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2016\/02\/futsal-nba-libertadores-e-estadual-nesta-terca-feira-no-canal-campeao.html","titulo":"Futsal, NBA, Libertadores e estadual nesta ter\u00e7a-feira no Canal Campe\u00e3o","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dsl2HFfTEA7kUyXPeW06QVgtCXM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/O8xvmY5Ie6qTGXLEDdDcrgeh1Pk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/18\/rockets_lakers_basket_amar.jpg"}]);