globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Prefeitura diz que motoristas devem consultar para reduzir acidentes.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sp-lanca-site-para-motorista-consultar-localizacao-e-dados-de-radares.html","estilo":"","titulo":"S\u00e3o Paulo lan\u00e7a site com a localiza\u00e7\u00e3o e dados de radares"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/dGUvGRbMnMhY-NzusR8Y7vJApi8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/RvY8GaSYw0MBfkLAFj4yRGRJhBE=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cicloviafl.jpg","chapeu":"ciclovia na faria lima ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/juiz-solicita-que-haddad-se-manifeste-sobre-ciclovia-na-faria-lima.html","estilo":"","titulo":"Juiz solicita que Haddad se manifeste "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eKhFng4GY-oDE6fJJUe3uf4WfGk=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hd0cSrCQb4KFKR0ofuSoURjcxBI=\/0x0:1392x1045\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/23\/foto9.jpg","chapeu":"tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/mudanca-na-brigadeiro-luis-antonio-provoca-duvidas-queixas-e-transito.html","estilo":"","titulo":"Mudan\u00e7a Brigadeiro confunde motoristas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/a6frPNKh5keSerPjYICBDJkl5so=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5yTzuxm1zhPlcriwu-OUu9ZjLfQ=\/0x0:1690x1267\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/21\/10.jpg","chapeu":"rolling stones ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/saiba-como-chegar-ao-morumbi-para-shows-do-rolling-stones.html","estilo":"","titulo":"Saiba como chegar ao Morumbi para shows "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/fa-percorre-hoteis-de-luxo-em-sao-paulo-em-busca-de-rolling-stones.html","estilo":"","titulo":"F\u00e3 percorre hot\u00e9is de luxo em S\u00e3o Paulo em busca de Rolling Stones"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rUcL6xhL5GtoAOrmxneBRj0Q54M=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/1lz90tk8wr0VYWMkAOKV9lJl_Tk=\/269x97:1531x1044\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/24\/tenda_2.jpg","chapeu":"Zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/tendas-da-dengue-estreiam-vazias-em-regioes-mais-afetadas-pela-doenca.html","estilo":"","titulo":"Tendas da dengue estreiam vazias "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"com\u00e9rcio","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/feirinha-da-madrugada-tera-nova-administracao-na-proxima-semana.html","estilo":"","titulo":"Feirinha da Madrugada ter\u00e1 nova administra\u00e7\u00e3o na pr\u00f3xima semana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/bJr64jr5tCzbThRNNN-epU8pwjE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/_n75oUG7uVztRZ7qX7unHK0ZlhA=\/140x105\/filters:max_age(3600)\/s02.video.glbimg.com\/deo\/vi\/01\/66\/4836601","chapeu":"Viaduto Santo Amaro","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/com-interdicao-do-viaduto-santo-amaro-transito-fica-caotico-na-regiao.html","estilo":"","titulo":"Tr\u00e2nsito segue ca\u00f3tico com bloqueio de via"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Veja o tr\u00e2nsito na cidade de S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"LICITA\u00c7\u00c3O","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/banheiros-da-linha-azul-do-metro-sao-reabertos-apos-2-semanas-fechados.html","estilo":"","titulo":"Banheiros da linha Azul do Metr\u00f4 s\u00e3o reabertos ap\u00f3s 2 semanas fechados"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"ACIDENTE ","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/imovel-onde-muro-desabou-e-matou-operario-segue-interditado-em-osasco.html","estilo":"","titulo":"Im\u00f3vel onde muro desabou e matou oper\u00e1rio segue interditado em Osasco"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"pol\u00edcia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/preso-nigeriano-suspeito-de-recrutar-pessoas-para-o-trafico-internacional.html","estilo":"","titulo":"Preso nigeriano suspeito de recrutar pessoas para o tr\u00e1fico internacional"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2J8EJ5rbfZwx_Hq3SJz10xikZwE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/x2DU5T9vuRmLufpwL4cfS0kpm28=\/0x25:170x152\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/10\/28\/estevao_1.jpg","chapeu":"Suspeita de desvio de verbas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/ministerio-publico-federal-pede-prisao-de-ex-senador-luiz-estevao-ao-stf.html","estilo":"","titulo":"MPF pede pris\u00e3o de Luiz Estev\u00e3o ao STF"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XFRgMk5DAri-kuY0Vr33qa8KCaQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/68PHr6qEHkNZ57WDZucXck__ij4=\/58x0:1479x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/23\/sobrado2.jpg","chapeu":"a casa caiu","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/sobrado-desaba-em-taboao-da-serra-na-grande-sp.html","estilo":"","titulo":"Sobrado desaba em Tabo\u00e3o da Serra"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/LGv8CmgOWVOQlPeO-CuS1TGZH5k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/TGRxy0UMOW1aRu26FFlyAmrOnrk=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/01\/03\/aviao_tibagi.jpg","chapeu":"ex-funcion\u00e1rios","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/trt-sp-segue-stf-e-libera-recursos-da-vasp-para-pagar-ex-funcionarios.html","estilo":"","titulo":"TRT-SP libera verbas para Vasp pagar d\u00edvida"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/kZ2oltvVqEUSDnm-ajwzfIQ_9Lc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UFdMnu-YyImnM8PXEo2hkDWVxcQ=\/0x0:300x225\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2011\/04\/17\/untitled-5.jpg","chapeu":"veja datas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/virada-cultural-2016-em-sp-veja-datas.html","estilo":"","titulo":"Virada Cultural ser\u00e1 dias 21 e 22 de maio"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/_5NwfP1V3mW5lrFQia2VMR2DsTQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/JdGWO73fOPKWVbHSs1fVA3C_Sds=\/0x0:3667x2750\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/22\/paraiba.jpg","chapeu":"ap\u00f3s chuvas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/cantareira-registra-nova-alta-nesta-quarta-feira.html","estilo":"","titulo":"N\u00edvel do Sistema Cantareira tem alta"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"criminalidade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/02\/homicidios-caem-e-furtos-sobem-em-janeiro-na-capital-paulista.html","estilo":"","titulo":"Homic\u00eddios caem e furtos sobem em janeiro na capital paulista"}]);