globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/basquete\/noticia\/2015\/09\/ldb-palmeiras-domina-sao-jose-e-vence-primeira-na-terceira-fase.html","titulo":"LDB: Palmeiras domina S\u00e3o Jos\u00e9 \ne vence a primeira na terceira fase","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Pb1yGkIuSrEskdc0aRGDV9pqqUY=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/KXCv0IdXX__tSdKd9435u7KeSU0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/18\/lzp76952-copia-315x412.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/sportv-news\/noticia\/2015\/09\/sabado-e-dia-de-brasileirao-formula-1-copa-davis-e-volei-na-tela-do-sportv.html","titulo":"S\u00e1bado \u00e9 dia de Brasileir\u00e3o, F\u00f3rmula 1, Copa Davis e v\u00f4lei na tela do SporTV","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/T46GMHzWTfmRsVBEQMEXxHGyAIU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/oNlE7WQvdBVYCLDtKrtpy1DAHCc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/16\/80.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/com-vitor-hugo-palmeiras-relaciona-23-jogadores-para-enfrentar-o-gremio.html","titulo":"Com Vitor Hugo, Palmeiras relaciona 23 jogadores para enfrentar o Gr\u00eamio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZoyFmEjPex4NhHnwetKg3vDs6dk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/62e5tLhWE3XiJIH4vAUPu0YdNLY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/06\/22\/18909048936_15a41a90a8_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/palmeiras-x-gremio-14500-ingressos-vendidos-para-o-jogo-no-pacaembu.html","titulo":"Palmeiras x Gr\u00eamio: 14.500 ingressos vendidos para o jogo no Pacaembu","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/xhKS708KJEnY2PxiI4kDZfnI--w=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/prDoPFR_xZ7TvnOoElK9LfWSpOk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/03\/21\/pacaembu_joao-paulo-de-castro.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/mesmo-apos-goleada-palmeiras-mantem-atencao-especial-defesa.html","titulo":"Mesmo ap\u00f3s goleada, Palmeiras mant\u00e9m aten\u00e7\u00e3o especial \u00e0 defesa","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/6kIBWu_F_B1rUzGUaHQVVYffpqA=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OmPG37LWnQjtix3P25mDfTwBnkg=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/04\/09\/17091289322_33ddb2b7cc_o.jpg"},{"url":"http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2015\/09\/o-palmeiras-agradece-dupla-do-flu-domina-eleicao-de-jogada-mais-bizarra.html","titulo":"O Palmeiras agradece: dupla do Flu domina elei\u00e7\u00e3o de jogada mais bizarra","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/9tAMqgoovu-JFdLWjqAQmM-2iXs=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/PPXMpE4q8kYyDDN80sejiLcpIM8=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/17\/21293948979_2b4f19f4b1_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/jogadores-do-palmeiras-sofrem-assalto-mao-armada-em-sao-paulo.html","titulo":"Jogadores do Palmeiras sofrem assalto \u00e0 m\u00e3o armada em S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/rixYc4pdMTPMSZGeBNIZJU7jmwM=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/UGt-QhwEGBIERhjpfQg8iidTTt0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/08\/17\/20478131380_a64d15543a_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2015\/09\/ranking-de-torcidas-fla-assume-lideranca-apos-recorde-em-brasilia.html","titulo":"Ranking de torcidas: Fla assume a lideran\u00e7a ap\u00f3s recorde em Bras\u00edlia","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vkNwIlDnVp7xgdTzL4k7709pWX0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/qVSm18ii1AaAD-UOMJ863nO2JnE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/18\/20150918001701_383.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/tecnico-do-palmeiras-comemora-renovacao-de-prras-bom-para-todos.html","titulo":"T\u00e9cnico do Palmeiras comemora renova\u00e7\u00e3o de Prass: \u201cBom para todos\u201d","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/frJ3dP4mp9IDjI74XNE4DMu8-GE=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/IT_IsZNvWcwuU2-21_nTzpBr1kI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/07\/20\/19757729686_61b857103f_o.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/noticia\/2015\/09\/com-duvidas-em-2-setores-palmeiras-tera-barrios-titular-contra-o-gremio.html","titulo":"Com d\u00favidas em 2 setores, Palmeiras ter\u00e1 Barrios titular contra o Gr\u00eamio","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/l90cb6Y0QtCKfoVaJYrKYeRgEC0=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A2DnX_QyGMFeFzLS7E9WmoawtxA=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/18\/21492150375_1b925a5711_o.jpg"}]);