globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Entidade quer ajudar na libera\u00e7\u00e3o do corpo para\nser sepultado. Menino foi encontrado em freezer.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/unicef-pede-africa-do-sul-esforcos-para-achar-parentes-do-menino-ezra.html","estilo":"","titulo":"Unicef pede \u00e0 \u00c1frica do Sul esfor\u00e7os para achar fam\u00edlia de Ezra"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/QtnuSultGUx4qUlsAhFEuLwCEBU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/FDTeywt8wCrC3RFKYqQyiQ2L7ho=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/18\/sp-falha-linha-7-cptm.jpg","chapeu":"linha da cptm","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/falha-interrompe-circulacao-de-trens-da-linha-7-rubi-da-cptm.html","estilo":"","titulo":"Falha interrompe\ncircula\u00e7\u00e3o de trens "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/TslE3A-Kj2AFllrLE3RW9bev8l4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/hLnZVzsFg-ZtSg2WcjkSW5JxMvk=\/0x0:1598x1200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/18\/concetracao1.jpg","chapeu":"sindicatos e movimentos sociais","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/sindicatos-e-movimentos-populares-bloqueiam-paulista-durante-protesto.html","estilo":"","titulo":"Manifestantes fecham Avenida Paulista"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"plano de sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/unimed-paulistana-tera-de-enviar-pacientes-para-central-nacional.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a de SP determina que Unimed nacional atenda clientes da Paulistana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Cn1zm5AYdLMmgmnJfPldMeNw1MY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-SWrLRZlKeYkYlqKhqwe6MAMovQ=\/170x0:4518x3264\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/18\/calor.jpg","chapeu":"dado do Inmet","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/sao-paulo-registra-temperatura-mais-alta-do-inverno-diz-inmet.html","estilo":"","titulo":"SP tem temperatura\nmais alta do inverno"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s01.video.glbimg.com\/480x300\/4477656.jpg","chapeu":"vila ol\u00edmpia","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/video-mostra-fogo-em-fiacao-de-postes-em-avenida-da-zona-sul-de-sp.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra fogo\nem fia\u00e7\u00e3o de postes "},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"programe-se","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/semana-da-mobilidade-tera-bike-tour-food-bikes-e-arte-em-terminais-de-sp.html","estilo":"","titulo":"Semana da Mobilidade ter\u00e1 bike \ntour, Food bike e teatro em terminais"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"marginal pinheiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/grupo-armado-invade-cidade-jardim-corporate-center-e-faz-refens-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Grupo armado invade Cidade Jardim Corporate Center e faz ref\u00e9ns em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ZlxjbnHPtwAe6g7UYaGtWN14yvQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/azpSdKK99iXdvuB1qthm_OflHvI=\/44x0:577x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/18\/maglore-g1.jpg","chapeu":"som sp","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/noticia\/2015\/09\/na-cena-independente-de-sp-o-rock-brasileiro-e-mpb.html","estilo":"","titulo":"Na cena independente,  rock brasileiro \u00e9 MPB"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/EhxD0nAoJq7UygiRTyfvORYcrkA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/WHNTmHRXZBwM8Y4KNwfERzFRZVk=\/66x0:599x400\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/18\/helic4.jpg","chapeu":"pinheiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/helicoptero-da-pm-quebra-e-trava-marginal-pinheiros.html","estilo":"","titulo":"Helic\u00f3ptero da PM quebra e trava Marginal"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/chNvdD59qLIH32g63e3rSOdMgvg=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/-jXLz-YAN1HIwq1NPJSrBpGz3c0=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/17\/ciclopassarela2.jpg","chapeu":"marginal pinheiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/prefeitura-quer-instalar-duas-pontes-para-bicicletas-na-marginal-pinheiros.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura ir\u00e1 construir duas pontes para bikes"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/uJKq5VE2zpuURNMFYYn0BMAGmwY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/SL0hPyRvNF3YHhYls7xOrES5D-A=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/18\/radar-quebrado.jpg","chapeu":"zona leste","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/carro-bate-e-derruba-radar-em-avenida-na-zona-leste-de-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Carro derruba\nradar em acidente"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/NLMR6x1DuB7eZePRQbo56JkP1A4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3GM05lOGPwLInPX5j5aLMlIzFc4=\/105x0:1526x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2014\/09\/09\/tenda-de-mudas-do-verdejando-em-suo-miguel.jpg","chapeu":"mande sua mensagem","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/envie-sua-mensagem-para-o-quadro-verdejando-saiba-como.html","estilo":"","titulo":"Veja como participar da s\u00e9rie Verdejando"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"problemas no caminho","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/corredor-de-onibus-entre-guarulhos-e-sp-passa-operar-neste-sabado.html","estilo":"","titulo":"Corredor de \u00f4nibus entre Guarulhos\ne SP passa a operar neste s\u00e1bado"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/2Fhdk4vZcih5tdreU7pGdljxBGE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/0SehOKEFVg1vv1Fo-e8HjVwGZqg=\/88x0:1167x810\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/09\/17\/menina-morta-fazenda-jundiai-g1.jpg","chapeu":"escola waldorf","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/aluna-que-morreu-em-excursao-e-enterrada-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Aluna morta em excurs\u00e3o \u00e9 enterrada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s03.video.glbimg.com\/480x300\/4477986.jpg","chapeu":"para estrangeiros","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2015\/09\/prefeitura-cria-comite-para-ampliar-servicos-publicos-para-estrangeiros.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura cria comit\u00ea para ampliar servi\u00e7os"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KGC_26vfQdTMmdmV9MxhICqmYlY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/fgGBbIvKeL8eFf_7SLf1zGIckOY=\/79x0:239x120\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/20\/g1enem-logo-splash.jpg","chapeu":"Baixe aplicativo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2015\/08\/app-g1-enem-desafia-candidato-com-jogo-de-perguntas-e-dicas-em-videos.html","estilo":"","titulo":"App G1 Enem desafia candidato com jogo"}]);