globoapi_soccer_news_callback([{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/frustrado-com-inicio-de-ano-thiago-mendes-apoia-rodizio-no-sao-paulo.html","titulo":"Frustrado com in\u00edcio de ano, Thiago Mendes apoia rod\u00edzio no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/d8IOhVa8Pn1vC_p1ehxAF64XoIU=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/MgysSp60lN5L7Pbpa7ZYfKWfU6k=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/26\/dsc_0923.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/com-gramado-danificado-morumbi-nao-deve-sediar-choque-rei-do-dia-13.html","titulo":"Ajustes na drenagem do campo far\u00e3o Morumbi sediar jogos no in\u00edcio de abril","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/KxQzwdmd2eYEcix_dmAFQ8V3-iQ=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/CqiUD2re6ercJkHCQysaPvgbJEY=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/12\/22\/reforma_morumbi_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/promocao-sao-paulinas-terao-acesso-gratuito-ao-toboga-do-pacaembu.html","titulo":"Promo\u00e7\u00e3o: s\u00e3o-paulinas ter\u00e3o acesso gratuito ao tobog\u00e3 do Pacaembu","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Bw_qe-yXjcqvphWrGEsVGTumL-o=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/juahMTHoAicJMxSOrD19awG8PVk=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/04\/dia_internacional_mulher_500x500.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/lugano-e-ganso-serao-novidades-do-sao-paulo-contra-o-sao-bernardo.html","titulo":"Lugano e Ganso ser\u00e3o as novidades do S\u00e3o Paulo contra o S\u00e3o Bernardo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/vUqWEqKftLdn4lmLN4gvU7ivezk=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/tNQT6m_S2gAI8oNnDla68x5oCZc=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/04\/campinho_2.png"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/selecao-brasileira\/noticia\/2016\/03\/rafinha-e-convocado-para-selecao-olimpica-mas-cbf-aguardara-o-barca.html","titulo":"Rafinha \u00e9 convocado para a sele\u00e7\u00e3o ol\u00edmpica, mas CBF aguardar\u00e1 o Bar\u00e7a","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/IHA2Rln3in8FwPC0Q7EAEJHSB5A=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4O55ru8nAbLdX8l8fgOyb7lAqoE=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2015\/09\/18\/2015-09-17t133227z_1006920001_lynxnpeb8g0qw_rtroptp_3_esportes-fut-rafinha-lesao_1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/bola-nao-chega-ao-ataque-e-calleri-enfrenta-jejum-no-sao-paulo.html","titulo":"Bola n\u00e3o chega ao ataque, e Calleri enfrenta jejum no S\u00e3o Paulo","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ohwk8ngOjf6d77j7Ub7Odz8569s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/OLYKyfNWemgUqBCyP1LoQSBNpd0=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/02\/26\/dsc_0937.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/es\/futebol\/noticia\/2016\/03\/lyanco-aprova-estreia-pela-servia-e-revela-convocacao-para-euro-sub-19.html","titulo":"Lyanco aprova estreia pela S\u00e9rvia e revela convoca\u00e7\u00e3o para a Euro Sub-19","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/buFRe2_7o7dZ3Cydv0joqb-gsho=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/exJUacfmZmyK6cNWxOkh7OI4H9o=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/03\/u_19_lijanko_2.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/especial-blog\/bastidores-fc\/post\/aidar-volta-ao-morumbi.html","titulo":"Aidar volta ao Morumbi","foto":null},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/bruno-entende-bronca-de-kardec-na-reserva-do-tricolor-tem-de-ficar-p.html","titulo":"Bruno entende bronca de Kardec na reserva do Tricolor: \"Tem de ficar p...\"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/tik4y5sXAl8ydv1qf6tcXa4pW48=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/u99YDZYslWo_TIjd--FRsjFaRdI=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/01\/22\/bruno1.jpg"},{"url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/apos-raro-dia-de-folga-sao-paulo-volta-treinar-com-coletivo-dos-reservas.html","titulo":"Ap\u00f3s raro dia de folga, S\u00e3o Paulo volta a treinar com coletivo dos reservas","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MWerM3j00i_20Y7QaCOnMqJ2j5s=\/120x80\/smart\/s2.glbimg.com\/NG5PeoRDQYs2j9hEuH4L39Aai6U=\/125x100\/smart\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2016\/03\/03\/img_00151.jpg"}]);