globoapi_regional_news_callback([{"subtitulo":"Ex-presidente foi conduzido coercitivamente para depor na Lava Jato; houve buscas na casa dele.","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/eTJ_k0A58tnltS_5VpdRwI0nttE=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/xZjO_g0iMmCYsnyuVT_R3AEE2Vw=\/0x236:1700x802\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/04\/congonhas1.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/termina-o-depoimento-de-lula-na-policia-federal-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Termina depoimento de Lula \u00e0 PF \nem Congonhas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/1fcRi9sxqMCumqv-FqZfKtTcUkQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Ihz9OajULxDUwqr46Ww76Y9Y96U=\/0x0:1420x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/04\/petistasaeroporto.jpg","chapeu":"TEMPO REAL","url":"http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/ao-vivo\/operacao-lava-jato.html","estilo":"","titulo":"SIGA: Lula dep\u00f5e na PF em Congonhas"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/7y6GOh6kmp9yVuGMAnVLbIEmOnA=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/iU3KcXYkwuOzQAD0Ax2Oda-Moe4=\/0x0:1192x895\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/04\/briga.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/manifestantes-anti-e-pro-lula-brigam-em-frente-casa-do-ex-presidente.html","estilo":"","titulo":"Manifestantes anti \ne pr\u00f3 Lula brigam"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/O71n2DyY86xC3DnX7ZRzinOj22Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/3dfTSabchFMFf5hktFlbvf-EwQ8=\/0x0:619x465\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/03\/lulanoapt620x465.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/fotos-mostram-visita-de-lula-triplex-em-guaruja.html","estilo":"","titulo":"Fotos mostram visita de Lula a triplex"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2016\/03\/lula-pede-ao-mp-sp-para-falar-sobre-sitio-autoridade-imparcial.html","estilo":"","titulo":"Lula pede ao MP-SP para falar \nsobre s\u00edtio a autoridade 'imparcial'"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qw_wXYmGtDS0sFhsHuMUV_KHfbc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/QzBDSv-0Sw-Ia7HCYzXeR5h6izs=\/292x22:1486x916\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/03\/64f74339df56d64634f7fefb5a09572c.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/oab-diz-que-pedira-acesso-delacao-de-delcidio-do-amaral.html","estilo":"","titulo":"OAB quer acesso \u00e0 dela\u00e7\u00e3o de Delc\u00eddio "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/qJQtw2ybman2XywtpGmSnCeCBU8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/A75aHMpl6067GLwaT7uXWx8KSLI=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/04\/g1_destaquesite_transitoagora_4x3_01.jpg","chapeu":"tempo real","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html","estilo":"","titulo":"Confira como est\u00e1 o tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Mdo4vrwzDV1yH66zmHyr7x3Inhs=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/8_486Ja3_-pIRPIPt4jLCT9nALg=\/139x0:1559x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/26\/mosaico-vitimas-bala-perdida-materia.jpg","chapeu":"Em todo o pa\u00eds","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/bala-perdida-matou-ao-menos-52-e-deixou-86-feridos-no-brasil-em-2015.html","estilo":"","titulo":"Bala perdida matou \nao menos 52 em 2015"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/5ChmEG0rJANHhtcO1JHWro6_16k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/XS2KFqDW5e1L4sgVT2xPzmH3xns=\/224x12:540x249\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/10\/13\/alex_foto.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/ele-era-tudo-para-mim-diz-mae-de-vigia-morto-por-bala-perdida-em-sp.html","estilo":"","titulo":"'Era tudo para mim', diz m\u00e3e de v\u00edtima"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lk1EaNGzzsgJvBS99lim8IUltX4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/S3NY6tfOOqxpGCSYOAQhiDVxvlA=\/55x0:1476x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/03\/adutora.jpg","chapeu":"adutora rompida","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/adutora-se-rompe-na-zona-sul-de-sp-e-tres-casas-sao-interditadas.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra \u00e1gua invadindo casas "},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/PL1J46AZtZ76dTFFFvNUVlSBPTY=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/h0-k1xtP2JlvZt-im6ncQ96DsqA=\/0x261:1700x827\/360x120\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/14\/viaduto.jpg","chapeu":"Acidente","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/calor-no-viaduto-santo-amaro-atingiu-ate-600c-apos-explosao-diz-laudo.html","estilo":"","titulo":"Calor no Viaduto Sto. Amaro chegou a 600\u00baC"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"agress\u00e3o","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/policia-analisa-imagens-de-ataque-membros-da-gavioes-da-fiel.html","estilo":"","titulo":"Pol\u00edcia analisa imagens de ataque \u00e0 membros da Gavi\u00f5es da Fiel"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/jZhoRVnwyMmkg-2AxL30JhIIkEc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/6Qs3wvEf2BoGwfMqgP0mXoLNDzQ=\/29x94:1030x844\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/18\/monotrilho.jpg","chapeu":"MONOTRILHO","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/organizacao-entra-na-justica-contra-abandono-das-obras-do-monotrilho.html","estilo":"","titulo":"Organiza\u00e7\u00e3o processa por abandono de obra"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/lUFbW5RN3aETPrxtIaxFCQcAH2Q=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/Z7D0Co97vOYHJ30qG5n3mUyHE5o=\/0x0:2958x2220\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/01\/05\/img_6335.jpg","chapeu":"rede municipal","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/apos-3-semanas-de-aula-alunos-da-rede-municipal-de-sp-nao-tem-material.html","estilo":"","titulo":"Alunos ainda n\u00e3o receberam material"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/FFl4iKJxEcaMlTiurT9X-WYjXKU=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/LL19jMxaFL6MjcnMKHUVcNLPNbE=\/309x154:1403x974\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/03\/03\/celular.jpg","chapeu":"Tr\u00e2nsito","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/multas-por-uso-de-celular-ao-volante-crescem-22-em-sao-paulo.html","estilo":"","titulo":"Multas por celular ao volante crescem 22%"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Sa\u00fade","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/falta-de-material-deixa-pacientes-sem-poder-fazer-cirurgias-no-rosto-em-sp.html","estilo":"","titulo":"Falta de material deixa pacientes sem poder fazer cirurgias no rosto em SP"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Qi9MSpzyBYzmurs0GOJeJoxrMtI=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/x7d8t-hTGw7WA0LU2N92J6S71wU=\/89x0:1509x1065\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2016\/02\/19\/cantareira.jpg","chapeu":"Chuvas","url":"http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/noticia\/2016\/03\/sistema-cantareira-tem-nova-alta-nesta-sexta.html","estilo":"","titulo":"Cantareira tem nova alta nesta sexta"}]);